<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.2.3.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="NovaS.sbb">
    <display-name lang="sl">NovaS.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="Pickbox.sbb">
    <display-name lang="sl">Pickbox.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="CineStarTV2.sbb">
    <display-name lang="sl">CineStarTV2.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="EpicDrama.sbb">
    <display-name lang="sl">EpicDrama.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="SuperStar.rs">
    <display-name lang="sr">SuperStar.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="KurirTV.rs">
    <display-name lang="sr">KurirTV.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="belleamie.rs">
    <display-name lang="sr">belleamie.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="cinestarfantasy.rs">
    <display-name lang="sr">cinestarfantasy.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="etv.ee">
    <display-name lang="et">etv.ee</display-name>
    <icon src="https://cdn.tvstart.com/img/channel/logo_64_11_1445933963.png" />
    <url>http://www.kava.ee</url>
  </channel>
  <channel id="etv2.ee">
    <display-name lang="et">etv2.ee</display-name>
    <icon src="https://cdn.tvstart.com/img/channel/logo_64_9_1538126181.png" />
    <url>http://www.kava.ee</url>
  </channel>
  <channel id="MBC 2">
    <display-name lang="en">MBC 2</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="MBC MAX">
    <display-name lang="en">MBC MAX</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="MBC 3">
    <display-name lang="en">MBC 3</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Action">
    <display-name lang="en">OSN Action</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Dubai One">
    <display-name lang="en">Dubai One</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies">
    <display-name lang="en">OSN Movies</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN COMEDY">
    <display-name lang="en">OSN COMEDY</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN MOVIES FIRST">
    <display-name lang="en">OSN MOVIES FIRST</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series First">
    <display-name lang="en">OSN Series First</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series">
    <display-name lang="en">OSN Series</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Kids">
    <display-name lang="en">OSN Kids</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="FOX ACTION MOVIES">
    <display-name lang="en">FOX ACTION MOVIES</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies">
    <display-name lang="en">Star Movies</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <programme start="20230625002500 +0000" stop="20230625002500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Vanad ja kobedad</title>
    <sub-title lang="et">Saun</sub-title>
    <desc lang="et">Maie ja Silvi lähevad metsa ikebana materjali korjama ja peale seda sauna. Väino asendab Roometit sauna katlamajas ja Valdur, kes on saanud kutse kordusõppustele, läheb talle seltsi. Valdur saab peksa. Autorid Madis Milling ja Henrik Normann, stsenarist Peep Pedmanson, režissöör Rando Pettai, toimetaja Indrek Ibrus. Helilooja Mikk Targo, produtsent Kaupo Karelson.</desc>
    <date>2000</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625002500 +0000" stop="20230625005100 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Vanad ja kobedad</title>
    <sub-title lang="et">Kole lugu</sub-title>
    <desc lang="et">Autoõnnetuses hukkub Silvi abikaasa Gunnar. Toimuvad matused. Maie saab kettkirja. Autorid Madis Milling ja Henrik Normann, stsenarist Peep Pedmanson, režissöör Rando Pettai, toimetaja Indrek Ibrus. Helilooja Mikk Targo, produtsent Kaupo Karelson.</desc>
    <date>2000</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625005100 +0000" stop="20230625040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E175</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625040000 +0000" stop="20230625045000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Värviline maailm</title>
    <title lang="en">What A Colourful World</title>
    <desc lang="et">Maa. Sinine planeet, roheline planeet või hoopis värvidest lõkendav maailm? Kosmosest paistab maakera peamiselt sinise või rohelisena, kuid lähemal vaatlusel avab planeet oma tõelised aarded: lõputud värvivarjundid ja kaleidoskoopiliselt kireva elustiku. Tõelistest hiiglastest kuni tillukeste putukateni on kõigil abiks oma värvipalett, mis määrab väga palju.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Austria</country>
  </programme>
  <programme start="20230625045000 +0000" stop="20230625050000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Alutaguse rahvuspargi peidetud väärtused</title>
    <sub-title lang="et">Alutaguse rahvuspargi peidetud väärtused</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti rahvusparkide loodust, ajalugu ja kultuuripärandit tutvustavate videotega tähistame Eesti looduskaitse 110. aastapäeva. Alutagusel on läbi aegade elanud palju loomi, laiutanud läbimatud õõtsikud ja mühisenud vägevad metsad. Sümbolpinnavormideks on mandriluited, mida kohalikud kutsuvad kriivadeks. Videod valmisid Keskkonnaameti ja OÜ Tammik Filmi koostöös.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625050000 +0000" stop="20230625053000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Osoon</title>
    <desc lang="et">Nagu kõigis eluvaldkondades tuleb ka toidutootmises leida viise, kuidas oma keskkonnamõju vähendada. Kuidas teha rohepööret põllumajanduses nii, et ka inimesed söönuks saaksid? Pärnu jõel asunud Sindi paisu lammutamist alustati 2018. aastal ning 2020 valmis lõplikult ka paisu asemele rajatud tehiskärestik. Uurime koos kalateadlastega, kuidas taastub pea 200 aastat paisu taga olnud jõe kalastik. Autorid Kristo Elias ja Sander Loite, toimetaja Kaur Maran, režissöör Keiti Väliste, produtsent Hannela Lippus.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S31 E1086</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625053000 +0000" stop="20230625060000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Reisile minuga</title>
    <sub-title lang="et">Valdur Mikita Suislepas</sub-title>
    <desc lang="et">Kujutage ette noort Mart Noormaad, kes istub Suislepas piimapuki otsas ja uurib taevatähti. Midagi mõistatuslikku ja salapärast on selles Suislepas alati olnud. Isegi tähed on siin säravamad kui mujal. Ja kui palju kuulsaid nimesid võib siitkandist leida: Betti Alver, Nikolai Baturin, August von Kotzebue ja paljud teised. Vooru mõisast, kus ennemuiste elas August von Kotzebue, on järel ainult suure kirjaniku kartulikelder. Muuseas Kotzebue näidenditele kirjutasid muusikat Beethoven, Schubert ja Salieri. Õhne jõge mööda saab paadiga sujuvalt sõita Võrtsjärvele, kus asub Arumetsa puhkeala, mis on väga privaatne ja omapärane koht. Artur Grossthal restaureeris Suislepas uhke veski. Filmisid Valdur Mikita, Tiina Park ja Peeter Ülevain. Saate tootis Free Studio.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Reisisaade</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S14 E220</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625060000 +0000" stop="20230625061500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625061500 +0000" stop="20230625071500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Vaataame trükikojas, kuidas tulevad masinast kunstnik Vladimir Taigeri uusimad postmargid. Õpime piljardit mängima ja räägime südamest. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S43 E603</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625071500 +0000" stop="20230625074500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lood</title>
    <title lang="en">Nõudehullud</title>
    <sub-title lang="et">Nõudehullud</sub-title>
    <desc lang="et">Koroonaga samal ajal hakkas levima haigus, millele pole ravi ega vaktsiini: nõudehullus. Pooleteise aastaga on kümned tuhanded saanud nakkuse, mis paneb neid väsimatult jahtima nostalgilisi tasse ja taldrikuid, nõuka-aja tarbeklaasi ja antiikseid tirinaid. Nõusid, mis vallandavad muidu mõistuspärastes inimestes jahikire ja omandiiha, viivad une ja raha. Filmi autoriteks on ühe nõudehullu pojad ja nende sõbrad, kelle emadest pole see haigus samuti mööda läinud. Režissöör, stsenarist, monteerija Eik Erik Sikk, operaator Ants Tammik, toimetaja Ylle Tampere, helirežissöör Ralf Schneider, helilooja Mattias Tirmaste, produtsent Veli Valentin Rajasaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625074500 +0000" stop="20230625085500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hommik Anuga</title>
    <desc lang="et">Isadepäeva puhul on stuudios isad Jüri Muttika ja Aigar Vaigu, doktor Anneli Talvik räägib polkovniku leskedest päriselus, kohviekspert Annar Alas räägib maailma parimast kohvist ja muusikat teeb Puuluup. Saatejuht Anu Välba, režissöör René Vilbre, tegevprodutsent Andres Arro.(c)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E282</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625085500 +0000" stop="20230625091000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Teemaõhtu kommentaarid</title>
    <sub-title lang="et">Salmonid</sub-title>
    <desc lang="et">Sarja "Salmonid" algusaegu meenutab sarja produtsent Even Tudeberg.(c)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625091000 +0000" stop="20230625103000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kontakt</title>
    <sub-title lang="et">Elisabet Reinsalu ja Margus Tabor</sub-title>
    <desc lang="et">Saates astuvad üles Elisabet Reinsalu ja Margus Tabor, kes lisaks lihast ning luust tegelastele on oma hääle andnud mitmetele tuntud teleseriaalidele ja multifilmidele. Saatejuhid Henrik Kalmet ja Veiko Tubin, dramaturg Paavo Piik. Režissöör Eva Katariina Taimre, produtsent Ruth Heinmaa.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625103000 +0000" stop="20230625114500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Karoliine Hõbelõng</title>
    <desc lang="et">Pirtsakas printsess Karoliine tõrjub tagasi kõik kosilased ega pea paljuks neile ka riukaid mängida. Ühel päeval aga saab ta endale võrdse vastase. Pika ninaga jäetud kuningapoeg Kaspar saabub tagasi võluvokiga, mille muusika kedagi ükskõikseks ei jäta. Vana kuningaga tülli läinud Karoliine lahkub uhkelt lossist ja hakkab ise oma õnne otsima. Koos tundmatuks maskeerunud Kaspariga kohtub ta näkkide, libahuntide, röövlite ja sookollidega. Pikapeale saab tõrges taltsutatud. Helle Karise lavastatud lastefilm on mõtteline jätk "Nukitsamehe" seiklustele. Hoogsasse filmi on põimitud üllatavalt palju eesti rahvuslikku maailmavaadet ja looduspildikesi, mõne väikese efekti ning muusikaga luuakse meeldejääv muinasjutuline miljöö. Osades Chätrin Bagala, Martin Veinmann, Rein Aren, Tõnu Kark, Salme Reek, Siiri Sisask, Enn Klooren, Luule Komissarov, Ines Aru, Jüri Vlassov, Mihkel Smeljanski jt.</desc>
    <date>1984</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625114500 +0000" stop="20230625130000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sellest saab meie suvi</title>
    <desc lang="et">Karit, Doris, Joonas ja Fred on tavalised eesti noored, kes on lõpetamas 12. klassi ja astuvad samme iseseisvuse suunas. Võimalusi on palju ja valikute tegemine vahel päris keeruline. Olukord Eestis ja maailmas seab mitmesuguseid väljakutseid, ühiskonnas on palju lõhesid ning koroona ainult võimendab neid. Kõige selle sees tuleb aga jääda nooreks ja hoida olemise rõõmu. Film võimalustest ja valikutest, hirmudest ja üksindusest, vabadusest ja armastusest. See on ühe põlvkonna suureks kasvamise lugu tänases Eestis. Film on jätkuks 12 aastat tagasi tehtud dokumentaalfilmile „Aeg on siin”, milles jälgisime Kariti, Dorise, Fredi ja Joonase esimest kooliaastat.</desc>
    <date>2022</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625130000 +0000" stop="20230625140000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">TV 10 olümpiastarti</title>
    <sub-title lang="et">Finaal</sub-title>
    <desc lang="et">Gerd Kanter, Rasmus Mägi, Maicel Uibo, Janek Õiglane, Risto Lillemets, Karl Erik Nazarov, Karmen Bruus, Ksenija Balta ning kümned ja kümned Eesti kergejõustikutipud on välja kasvanud "TV 10 olümpiastarti" sarjast. Sügisel alanud sarja 52. hooaeg kulmineerus suure finaaliga Võrus, kus noori ergutas president Alar Karis. Ekraanile jõuavad mitmevõistluse võitjad ja parimad koolitiimid. Finaali raames peetud olümpiapäeval said kõik huvilised, põnnidest pensionärideni, proovida erinevaid suve- ja talispordialasid. TV 10 sarjas on edukad olnud võrkpallurid Liis Kullerkann ja Silver Maar, jalgpallurid Karol Mets ja Gert Kams, kogemusi saanud nii profirattur Tanel Kangert kui ka Ott Tänaku kaardilugeja Martin Järveoja. Saate toimetaja ja režissöör Anu Säärits.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S52 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625140000 +0000" stop="20230625143000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Homme põgeneme</title>
    <desc lang="et">Viimane osa - mõned laagrilapsed on keset etendust minema jooksnud ja lapsevanemad nõuavad nüüd laagrijuhataja Carmenilt selgitusi. Marta, Ekke, Tobias, Rosabella ja Eva on taas metsas ning otsivad kadunud aaret. Aarde leidmine viib aga uute ohtlike seiklusteni, kuid tõeline must arheoloog ikkagi paljastub. Režissöör Kaire Russ, tootja Kassikuld OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625143000 +0000" stop="20230625153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Laulu- ja tantsumängud</title>
    <desc lang="et">Uhke sarja lõpetame tõeliselt suurejooneliselt – esinevad tütarlastekoor “Ellerhein” ja Estonia Poistekoor ning pop-folk tantsurühm Uppsar ja pärimusmuusika tudengid Viljandi Kultuuriakadeemiast. Mängulaudade taga on Hirvo Surva, Üllar ja Karl Robert Saaremäe ning Maria Listra, Tõnis Niinemets ja Märt Agu. Lustimängu dirigeerib Margus Saar. Küsimused koostas Tiit Naarits, režissöörid Marek Miil ja Eva Katariina Taimre, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsendid Karmel Killandi, Ruth Alaküla ja Riin Vann.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625153000 +0000" stop="20230625154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <title lang="en">Pühap</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E625</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625154500 +0000" stop="20230625163000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">Käes on “Eesti mängu” finaalsaade, kus kohtuvad eelnevate poolfinaalide võitjad - Hanna Martinson, Argo Aadli ja Taavi Libe. Ülipõnevat mängu juhib ja küsimusi esitab Gaute Kivistik.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625163000 +0000" stop="20230625171500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Isa Brown</title>
    <sub-title lang="et">Unistuste saar</sub-title>
    <desc lang="et">Imeilus päev saab kurjakuulutava alguse, kui laagrilistele mängitakse rõõmsa laulu asemel matusemarssi. Järgmisena leiab laagriülem endakujulise nuku, millele on nuga rindu löödud. Tehakse muidki süngeid tempe, laagrisse aga oodatakse tähtsaid külalisi. Nende seas on ka isa Brown ja Kemblefordi politsei, kel tuleb jõuda mõrvari jälile.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625171500 +0000" stop="20230625180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kümme kaadrit</title>
    <sub-title lang="et">Erki Nool</sub-title>
    <desc lang="et">Kümme kaadrit oma fotoalbumist on valinud välja olümpiavõitja Erki Nool, kes meenutab kirkamaid hetki lapsepõlvest, spordikarjäärist ja teistest tegemistest. Saatejuht Kristjan Jõekalda.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625180000 +0000" stop="20230625182000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E625</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625182000 +0000" stop="20230625183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport. Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E49</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625183500 +0000" stop="20230625192000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Jäljed</title>
    <desc lang="et">Kinveni ees seisev ülesanne läheb aina keerulisemaks. Ta saab teise rassistliku sisuga kirja, mis aga on kirjutatud teistsuguse käekirjaga. Juurdlusega ühineb ka tema abikaasa Azra. Loch Leest leitakse lõualoo ja Kathy kutsutakse inimjäänuseid tuvastama. Ta võtab kaasa Erika, kes paraku näeb rohkem, kui ta näha sooviks.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625192000 +0000" stop="20230625205000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hercule Poirot</title>
    <title lang="en">The Big Four</title>
    <sub-title lang="et">Suur Nelik</sub-title>
    <desc lang="et">Maailmarahu toetuseks korraldatakse rahvusvaheline vastuvõtt, mille tipuks on malematš eaka vene suurmeistriga. Paraku sureb malesuurmeister otse malelaua taga ja ajakirjanduses ilmuvad lood salapärasest Suurest Nelikust. Poirot'gi hakkab uurima poliitilisi telgitaguseid, kuid taipab peagi, et mõrvar tegutseb märksa isiklikumatel motiividel.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625205000 +0000" stop="20230625215000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ööülikooli rännakud</title>
    <sub-title lang="et">Valdur Mikita</sub-title>
    <desc lang="et">Eestis on veel tõelist perifeeriat, metsadetagust maailma ja mõistusetaguseid asju. Semiootik ja kirjanik Valdur Mikita kõneles maakodust kui "teadvuse kiirendist" - üks paigake siin ilmas, kus on mõnus olla ja kerge mõtelda. Läheme Valdurile perifeeriasse külla. Kolame metsas, teeme süüa ja laseme videviku valgusel ennast kanda. Režissöör Erle Veber, autor-toimetaja Jaan Tootsen, operaatorid Kullar Viimne, Ivar Taim ja Erle Veber.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625215000 +0000" stop="20230625223500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Unistuste maja</title>
    <sub-title lang="et">Jõulud 1932</sub-title>
    <desc lang="et">Vicky teeb raske otsuse ja ei abiellu Wilhelmiga. Helene annab teada, et kavatseb abielu lahutada. Noored veedavad jõuluõhtu koos. Jonassi uus sooduskaubamaja on avatud.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625223500 +0000" stop="20230626001300 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tordikindral</title>
    <title lang="en">Tårtgeneralen</title>
    <desc lang="et">Filip Hammari ja Fredrik Wikingssoni südamlik, nukravõitu alatooniga tõsielusündmustel põhinev lugu. 1980. aastate keskel kuulutab Rootsi televisiooni saatejuht Jan Guillou Köpingi Rootsi kõige igavamaks linnaks. Kogukond on halvatud, kui kogu maa naerab nende üle, kuid külajoodik Hasse P otsustab tõestada, et "need sunnikud Stockholmis" eksivad. Tal tuleb kõrgelennuline idee: küpsetada maailma kõige pikem võileivatort, mis viiks Köpingi (ja muidugi ka Hasse P) "Guinnessi rekordite raamatusse". Kuid rekordite tee on konarlikum, kui võiks arvata.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Rootsi</country>
  </programme>
  <programme start="20230626001300 +0000" stop="20230626040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E176</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626040000 +0000" stop="20230626045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Toome teile teatri koju kätte. Ajame Ugala teatris juttu kunagise balletitantsija, koreograafi ja lavastaja Oleg Titoviga. Lehitseme Draamateatri publikuteenindaja Eve-Mare Maidega albumit teatrilegedide piltidega ja vaatame, milliste mänguasjadega mängis väliseesti muusik Ell Tabur. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S42 E565</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626045500 +0000" stop="20230626054000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Viime vaatajad Rasinale, kus vanas mõisahoones toimetab Eesti-India pere. Kunstnikud Mariliin ja Udeya küpsetavad india toite ning jagavad mõtteid kahest kultuurist põimitud elu erinevate tahkude kohta. Eva Luigas võtab meid kaasa kaunitesse koduaedadesse, kus saame teada nii mõnegi kavala aianipi. Saatejuht Kerli Dello, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E328</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626054000 +0000" stop="20230626061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lood</title>
    <title lang="en">Lokaalsed linlased</title>
    <sub-title lang="et">Lokaalsed linlased</sub-title>
    <desc lang="et">Aina teravamalt kerkib küsimus, kas linna planeeritakse autodele või inimestele? Sõnades luuakse küll helget tulevikku, kuid teod ja investeeringud räägivad tihti vastupidisest. „Lokaalsed linlased“ uurib, kui keeruline on ellu viia suuremat visiooni, mis nüüdisajastaks linnaruumi Eestis. Vastandliku loojapaari loo kaudu näeme laiemalt võitlust ja muret elukeskkonna ning selle kvaliteedi pärast. Režissöör Maria Uppin, toimetaja Merle Karro-Kalberg. Operaatorid Robi Uppin, Aivo Rannik, muusika Robi Uppin, montaaž Maria Uppin. Tootja Black Plastic Media Produtions OÜ.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S19 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626061000 +0000" stop="20230626065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Annie ema ootamatu külaskäik viib ta koju haige isa juurde. Kõigile üllatuseks ilmub sinna ka Chris, kes palub Annie kätt.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626065500 +0000" stop="20230626072500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Lennud</title>
    <sub-title lang="et">Lavakunstikooli I lend (1957-1961)</sub-title>
    <desc lang="et">Saatesari teatrikooli lõpetanutest on linnulennuline ülevaade suurema osa näitlejaskonna lavatee algusest. Sissevaade eesti teatrisse algab õpetajatest ja esimesest lennust. Osalevad Ines Aru, Meeli Sööt, Maila Rästas, Siina Üksküla, Aarne Üksküla, Tõnu Aav, Mati Klooren ja Mikk Mikiver. Saate tegid Reet Neimar, Vilja Palm ja Anne Tuuling.</desc>
    <date>1991</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626072500 +0000" stop="20230626085500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sulev Nõmmik. Rohkem kui Ärni</title>
    <desc lang="et">Tema 20 operetilavastustest “Estonias” hoiab “Pipi Pikksukk” 25 lava-aasta ja 402 etenduskorraga väga raskesti löödavat Eesti rekordit. Tema 12 telefilmist kolme on ETV ekraanil läbi aegade näidatud tõenäoliselt rohkem kui miskit muud. Sulevi viimastel aastatel tema telesaateid toimetanud Vahur Kersna teleportree on austusavaldus loojale, kelle muuhulgas ka enam kui 600 Uduvere-lugu naerutasid ja lohutasid väga paljusid eestlasi läbi umbsete aegade. Režissöör Andres Lepasar, produtsent Ruth Heinmaa.</desc>
    <date>2020</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230626085500 +0000" stop="20230626095500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti Muusika pidu Hiiumaal. Rudolf Tobias 150 ja Rahvusmeeskoor</title>
    <desc lang="et">Eesti Rahvusmeeskoor esitab põneva kava eesti koorimuusikast. Põhirõhk on Rudolf Tobiase kõige tuntumatel lauludel, mille kõrval esitatakse ka vähem tuntud repertuaari ja muid kauneid Eesti koorilaule. Juhatab Mikk Üleoja, orelil Piret Aidulo. Režissöör Marek Miil, produtsent Karl Killandi.</desc>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230626095500 +0000" stop="20230626102000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Osoon</title>
    <sub-title lang="et">Tallinna Loomaaed</sub-title>
    <desc lang="et">25. augustil 1939. aastal avas Eesti Looduskaitse Liit 1843. aastaks kavandatud üleriikliku iluaiandusnäituse osana Kadrioru Väikese Loomaaia. Esimeseks eksponaadiks oli ilves Illu. Kodumaiste rebaste, metskitsede, karude, mäkrade kõrval võis näha ka lõvisid, ahve, dingosid ja teisi loomi. 1939. aasta lõpuks oli loomaaeda külastanud juba 100 tuhat inimest. 1983. aastal kolis loomaaed Kadriorust Veskimetsa. Endised sõjaväelaod kohaldati loomadele elamiseks. Esimesed õnnelikud olid paksunahalised, kes said 1989. aastal oma maja, hiljem ehitati troopikamaja, elevandimaja, alpinaarium, polaarium, aga kaugeltki kõigil loomaaia elanikel pole nii hästi läinud. Vaatame, kuidas elab Tallinna Loomaaed juubeliaastal. Autorid Kristo Elias ja Sander Loite. Režissöör Keiti Väliste, operaatorid Ott Tiigirand ja Simmo Saska, heli Taisto Uuslail, toimetaja-produtsent Õie Arusoo.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S27 E978</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626102000 +0000" stop="20230626105000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ühe maja lugu</title>
    <sub-title lang="et">Ammende villa</sub-title>
    <desc lang="et">Owe Peterselli saatesari majadest, mis kuuluvad kindlalt Eesti kultuurilukku, kuid mis peidavad endas põnevaid salasoppe ja ohtralt lugusid, mida keegi pole seni veel kuulnud. Seekord uurime Pärnu kuurordipärli Ammende villa ajalugu. Saatejuht Owe Petersell, režissöör Erle Veber, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626105000 +0000" stop="20230626112500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Planeedipäästjad</title>
    <desc lang="et">Planeedipäästmise eksperiment toob kaasa esimesed viljad - Kalle soostub liiklema ühistranspordiga! Karinit tabab seevastu kergekujuline ökostress, sest pealtnäha lihtne ja selge ülesanne osutub argielus päris keerukaks. Saatejuht Kadi Jaanisoo-Kuld, režissöör Märten Vaher, toimetaja Marit Ummelas, produtsent  Egle Beek.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626112500 +0000" stop="20230626120500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Vistrik</sub-title>
    <desc lang="et">Vastuoluline kalafanaatikust uurija Tallinnast, Andres Västrik, kelle hüüdnimeks on Vistrik, saadetakse vahistama legendaarset uimastidiilerit. Pingelisel hetkel peab mees suhteid lappima oma abikaasaga, kellel on kõrini mehe järele ootamisest. Vistrik on küll esmaklassiline uurija, aga inimesena tekitab kõikjal paksu pahandust ja ajab hoolikalt ettevalmistatud operatsiooni nurja. Peagi saadetakse ta Pärnusse "sundpuhkusele". Osades Marko Matvere, Piret Kalda jt. Stsenarist Mihkel Ulman, režissöör Ain Prosa. Tootja Balti Video.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626120500 +0000" stop="20230626123500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">55-mis siis</title>
    <sub-title lang="et">Soovid-soovid-soovid</sub-title>
    <desc lang="et">Läbi 55 aasta on Eesti Televisioon tootnud tuhandeid välkuvaid muusikavideoid. Lindile on võetud kõik, kes vähegi viisi peavad. Ja siin ta on! Mu daamid ja härrad, lubage esitleda maailma esimest teletöötajate soovikontserti Eestis.</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626123500 +0000" stop="20230626125000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Elu lugu</title>
    <sub-title lang="et">Jüri Pääro</sub-title>
    <desc lang="et">Jüri Pääro tahtis pärast tehnikakooli lõpetamist telesse, sest see oli uus ja põnev. Ja nii ta ongi siin olnud kokku pikki aastaid, nimetades ennast naerdes "viimseks mohikaanlaseks".</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626125000 +0000" stop="20230626134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Helistage mu agendile</title>
    <sub-title lang="et">Line ja Françoise</sub-title>
    <desc lang="et">Françoise Fabian on oma kalli sõbra kaotuse tõttu rusutud ja ütleb rollist ära paar nädalat enne võtteid. Samal ajal kui Andréa üritab teda ümber veenda, pakub Gabriel sama rolli teisele näitlejannale, Line Renaud'le, kes nõustub. Agentuuri saatus satub ohtu, kui kadunud Samuel Kerri lesk teatab otsusest oma osakud maha müüa.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626134000 +0000" stop="20230626141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Namaste</title>
    <desc lang="et">Sarja viimane osa viib reisisõbrad Lucknow linnast pühasse ja salapärasesse Varanasi. Seal, hindude pühaimas linnas, Gangese kallastel kohtuvad süngus ja helgus ning kultuuride eripärad. Reisiseltskonnale pakub uus linn nii kaunist kui ka kummastavat. Salapärast ja põnevat Indiat meenutavad Ott Nool, Christopher Rajaveer ja Karl Robert Saaremäe.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626141000 +0000" stop="20230626144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Jaanus jutustab oma kallile kaasale Janele, mida tema teeks, kui ta oleks Vissi pärija ja rikas mees. Aino ja Ahvena kepikõnnid Morna vahel jätkuvad. Kristjanile tuleb külla kunagine rivaal, nüüd aga juba päris hea semu - Jürka. Lainel jääb see magus eluhetk tabamata, kuna tema on samal ajal Alma juures, et kiruda hirmsaid hindu poodides ja küsida, kas sellist Eestit me siis tahtsimegi.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E534</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626144000 +0000" stop="20230626153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Annie ja Vivian ootavad kopterit, mis viiks nad Vung Tausse, kus neil tuleb aidata evakueerituid. Vivian tahab kohtuda oma venna Berniega. Viv saab venna sõbralt teada, et venda painasid deemonid ja ta on teadmata kadunud. Eva tuleb rasedustesti tegema. Patty tahab lastesõime laiendada. Maggie trotsib ülemõde. Annie kahtleb enda ja Chrisi ühises tulevikus. Joan tahab avada kehavälise viljastamise kliiniku.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626153000 +0000" stop="20230626154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E626</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626154500 +0000" stop="20230626161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Kadunud noored</sub-title>
    <desc lang="et">15-29-aastaseid noori, kes ei õpi ega tööta, on Eestis umbes 20 000. Meie vananeva rahvastikuga riigis on see tõsine probleem. Uurime, kes on need noored, miks nad radarilt kaovad ja kuidas neid tagasi ühiskonda integreerida. Saatejuht-toimetaja Mirjam Mõttus, toimetaja Laura Kõrvits, režissöör Meelis Mikker, produtsent Tiina Koljak.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626161500 +0000" stop="20230626170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Olav Ehala ja Heidy Tamme</sub-title>
    <desc lang="et">Muusika saadab meid alati. Aja jooksul kujunevad välja oma lemmikud, keda ikka ja jälle kuulata tahame, kelle kontsertidel käime. Paljude jaoks on sellised muusikud oma 70. juubelit tähistanud helilooja ja pianist Olav Ehala ning pika lauljatee selja taha jätnud endiselt särav Heidy Tamme. Suur osa mõlema muusiku karjäärist on olnud teineteisega seotud - koos on palju esinetud, Olavi on Heidyt saatnud klaveril ja Heidy on esitanud paljusid Ehala loodud laule. Pikk ühine lavatee liidab, partneritest saavad sõbrad. Saatejuht Reet linna viibki kaks ammust sõpra taas kokku. Režissöör Märten Vaher, toimetaja Marika Kaasik, assistent Katrin Tõnts, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626170000 +0000" stop="20230626173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sinu uus sugulane</title>
    <desc lang="et">Helilooja Vaiko Epliku geenipagas on muusikalises mõttes palju mitmekülgsem, kui ta seni teadis. Selgub, et Rapla ööbiku sugulaste seas pole viisipidaja mitte ainult Vaiko vanaisa, vaid inimesed, kes on mõjutanud nii Eesti popmuusikat kui ka üllataval kombel Vaiko enda käekäiku loomingulistel radadel. Saatejuht Anna Pihl, toimetaja Epp Ehand, režissöör Märten Vahe, ajaloolane-konsultant Fred Puss, produtsent Piret Priisaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626173000 +0000" stop="20230626180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kalale Koržetsiga</title>
    <desc lang="et">Seekordse saate peakangelane on ahven. Läheme külla Pärnu kalur Tarmo Luksile, kes juba veerand sajandit paadiga merel käib ja Pärnu lahest hulganisti ahvenat välja püüab. Saame teada, kuidas on kaluritööga seotud kuulus multifilmitegelane Pikne McQueen ja maitseme paljudele ilmselt veel tundmatut ahvenarooga - garaažikala. Režissöör Kaili Lehtemaa, toimetaja Heleri All, produtsent Egle Beek, tootja  Whatever Works OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626180000 +0000" stop="20230626182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E626</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626182500 +0000" stop="20230626183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E124</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626183500 +0000" stop="20230626190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ukraina stuudio</title>
    <desc lang="et">"Ukraina stuudio" võtab kokku Venemaa-Ukraina sõja viimased arengud. Saates antakse hinnang nädala jooksul sõjatandril toimunule, arutletakse võimalike edasiste sõjaliste ja poliitiliste arengute üle ning kaalutakse sõja mõju erinevatele valdkondadele. Stuudios astuvad koos saatejuhtidega üles eksperdid.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626190500 +0000" stop="20230626195000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Lydia ja Ruby aitavad katoliku nunna, kuid seekord läheb Lydia oma enesekindlusega liiale. Maggie veab Pauli väsitavale matkale, kust tagasi tuleb naine juba kiirabiga tuua.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626195000 +0000" stop="20230626201500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Osoon</title>
    <sub-title lang="et">Riho Sibul</sub-title>
    <desc lang="et">"Vahel harva härmas aasal keset krõbisevaid kõrsi" - nii laulab Riho Sibul Vladislav Koržetsi sõnadega. Kahte sõpra seob loodus ja muusika, nii sünnibki looming. Autor Kadri Hinrikus, režissöör Mihkel Ulk, operaatorid Siim Kaarel Saluri, Madis Reimund ja Magnus Suitso, helirežissöör Jüri Vaher, toimetaja-produtsent Õie Arusoo. Täna on Riho Sibula 65. sünniaastapäev.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E803</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626201500 +0000" stop="20230626210000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Isa Brown</title>
    <sub-title lang="et">Unistuste saar</sub-title>
    <desc lang="et">Imeilus päev saab kurjakuulutava alguse, kui laagrilistele mängitakse rõõmsa laulu asemel matusemarssi. Järgmisena leiab laagriülem endakujulise nuku, millele on nuga rindu löödud. Tehakse muidki süngeid tempe, laagrisse aga oodatakse tähtsaid külalisi. Nende seas on ka isa Brown ja Kemblefordi politsei, kel tuleb jõuda mõrvari jälile.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626210000 +0000" stop="20230626213000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hakkab jälle pihta</title>
    <sub-title lang="et">Everybody Hurts</sub-title>
    <desc lang="et">Jätkub perekonna metsamatk. Raimond teeb, mis suudab, et ennast kehtestada ja isarolli täita. Kumbki kaksik aga ei võta teda tõsiselt ja teismelisele tütrele Dianale põhjustab see jätkuvalt poiss-sõbra ees vaid piinlikke hetki. Lõpuks on hoopis isa see, kes laste abi vajab.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626213000 +0000" stop="20230626221000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Jäljed</title>
    <desc lang="et">Kinveni ees seisev ülesanne läheb aina keerulisemaks. Ta saab teise rassistliku sisuga kirja, mis aga on kirjutatud teistsuguse käekirjaga. Juurdlusega ühineb ka tema abikaasa Azra. Loch Leest leitakse lõualoo ja Kathy kutsutakse inimjäänuseid tuvastama. Ta võtab kaasa Erika, kes paraku näeb rohkem, kui ta näha sooviks.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626221000 +0000" stop="20230626225500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Olav Ehala ja Heidy Tamme</sub-title>
    <desc lang="et">Muusika saadab meid alati. Aja jooksul kujunevad välja oma lemmikud, keda ikka ja jälle kuulata tahame, kelle kontsertidel käime. Paljude jaoks on sellised muusikud oma 70. juubelit tähistanud helilooja ja pianist Olav Ehala ning pika lauljatee selja taha jätnud endiselt särav Heidy Tamme. Suur osa mõlema muusiku karjäärist on olnud teineteisega seotud - koos on palju esinetud, Olavi on Heidyt saatnud klaveril ja Heidy on esitanud paljusid Ehala loodud laule. Pikk ühine lavatee liidab, partneritest saavad sõbrad. Saatejuht Reet linna viibki kaks ammust sõpra taas kokku. Režissöör Märten Vaher, toimetaja Marika Kaasik, assistent Katrin Tõnts, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626225500 +0000" stop="20230626234000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Vistrik</sub-title>
    <desc lang="et">Vastuoluline kalafanaatikust uurija Tallinnast, Andres Västrik, kelle hüüdnimeks on Vistrik, saadetakse vahistama legendaarset uimastidiilerit. Pingelisel hetkel peab mees suhteid lappima oma abikaasaga, kellel on kõrini mehe järele ootamisest. Vistrik on küll esmaklassiline uurija, aga inimesena tekitab kõikjal paksu pahandust ja ajab hoolikalt ettevalmistatud operatsiooni nurja. Peagi saadetakse ta Pärnusse "sundpuhkusele". Osades Marko Matvere, Piret Kalda jt. Stsenarist Mihkel Ulman, režissöör Ain Prosa. Tootja Balti Video.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626234000 +0000" stop="20230627001000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Namaste</title>
    <desc lang="et">Sarja viimane osa viib reisisõbrad Lucknow linnast pühasse ja salapärasesse Varanasi. Seal, hindude pühaimas linnas, Gangese kallastel kohtuvad süngus ja helgus ning kultuuride eripärad. Reisiseltskonnale pakub uus linn nii kaunist kui ka kummastavat. Salapärast ja põnevat Indiat meenutavad Ott Nool, Christopher Rajaveer ja Karl Robert Saaremäe.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627001000 +0000" stop="20230627040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E177</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627040000 +0000" stop="20230627045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Uurime, millega tegeleb Viljandis kostüümikunstnik ja kunstnik-lavastaja Eugen Tamberg. Räägime ka lihavõtetest ja veel mõnestki muust huvitavast teemast. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S42 E566</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627045500 +0000" stop="20230627054000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Uurime ettevõtlikelt inimestelt, kuidas nad maal hakkama saavad ja millest unistavad. Lisaks nippe ja nõuandeid, mis mööda külge maha ei jookse. Saatejuht Kerli Dello, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E329</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627054000 +0000" stop="20230627061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lood</title>
    <title lang="en">Suled või glamuur</title>
    <sub-title lang="et">Suled või glamuur</sub-title>
    <desc lang="et">2020. aasta kevadel tabas Eestit kanabuum – apokalüptilised meeleolud ajasid sadu linnainimesi tagaaeda kodulinde soetama. Film portreteerib kolme perekonna juures resideeruvaid linnakanu, uurides, kuidas varasemast munakesksest maalinnust urbanistlik lemmikloom sai. Inimesega nokk noka kõrval koos elades on kanad muutunud eneseteadlikumaks, individualistlikumaks ja igas mõttes rohkem inimese sarnaseks. Lindude ellu on siginenud veidrad aksessuaarid, kummalised glamuuriüritused ja ebatraditsiooniliselt head elutingimused. Mõned kanad on õppinud koguni kõnelema. Kas saame neid emantsipeerunud linde vaadates üldse kasutada enam terminit “kodukana”? Mida arvab sellest kõigest kana ise ja kas ta jaksab oma väikestel jalgadel sibades taolise tempoga sammu pidada? Suleliste Udu, Triinu, Piuksu ja mitmete teiste kanade elu aitavad linnas kursil hoida koreograaf ning Kopli kanaaktivist Veronika, antropoloog Tanel ja noor ornitoloogiahuviline Mindi. Režissöör Eva Kübar, produtsent Alvar Reinumägi, tootja Kuukulgur Film OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627061000 +0000" stop="20230627070000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Annie ja Vivian ootavad kopterit, mis viiks nad Vung Tausse, kus neil tuleb aidata evakueerituid. Vivian tahab kohtuda oma venna Berniega. Viv saab venna sõbralt teada, et venda painasid deemonid ja ta on teadmata kadunud. Eva tuleb rasedustesti tegema. Patty tahab lastesõime laiendada. Maggie trotsib ülemõde. Annie kahtleb enda ja Chrisi ühises tulevikus. Joan tahab avada kehavälise viljastamise kliiniku.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627070000 +0000" stop="20230627072500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Lennud</title>
    <sub-title lang="et">Lavakunstikooli II lend (1961-1965)</sub-title>
    <desc lang="et">Oma kooliajast räägivad lavakunstikateedri II lennu lõpetanud Iivi Lepik, Marje Metsur, Liina Orlova, Luule Komissarov, Rudolf Allabert jt. Saate autorid Reet Neimar ja Anne Tuuling, režissöör Tiia Prous.</desc>
    <date>1992</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627072500 +0000" stop="20230627084000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Metskapten</title>
    <desc lang="et">Legendaarne kapten Kihnu Jõnn valib oma laevale meeskonda, et minna Riiast Santosesse. Suurepärase inimesetundjana oskab ta kõrtsis märgata ka kaltsupuntra taga tõelist meest. Kaptenipaberiteta Jõnn suudab keset merd tuulevaikuses seistes januse ja näljase meeskonna oma tahtele allutada ning tema elutarkus ja tahe viivad laeva "Fortuuna" sihile raskete olude kiuste. Režissöör Kalju Komissarovi film toetub Juhan Smuuli tollal menukale näidendile. Jüri Järveti mängitud peategelane alustab ühe filmikriitiku sõnul sealt, kus näitleja kuningas Leariga pooleli jäi. Vastandlike taotlustega film on tervikuna teinud Jõnnist realistlikuma tegelase kui Smuul silmas pidas. Osades Luule Paljasmaa, Katrin Karisma, Enn Klooren, Heino Mandri jt.</desc>
    <date>1971</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230627084000 +0000" stop="20230627092500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kümme kaadrit</title>
    <sub-title lang="et">Erki Nool</sub-title>
    <desc lang="et">Kümme kaadrit oma fotoalbumist on valinud välja olümpiavõitja Erki Nool, kes meenutab kirkamaid hetki lapsepõlvest, spordikarjäärist ja teistest tegemistest. Saatejuht Kristjan Jõekalda.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627092500 +0000" stop="20230627095500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õpe ei lõpe</title>
    <desc lang="et">Kuidas saab profikorvpallurist taimetoidukokk ja õmblejast keevitaja? Mis ühendab kaevandustöölise taustaga tugiisikut ja vallajuhi ametilt koondatud koolitajat? Neid kõiki on kokku toonud täiskasvanueas ette võetud koolitee, kus õpe ei lõpe! Uues saatesarjas uurime, mis meelitab inimesi tagasi kooli ning millised mured ja rõõmud saadavad kogenud õppijaid. Avasaates elame kaasa elus totaalse kannapöörde teinud kokk Janarile Raplas ja keevitaja Piiale Setumaal. Toimetaja Sigrid Salutee, montaažirežissöör Elar Järvet, tegevprodutsent Birgit Rae.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627095500 +0000" stop="20230627102500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Restoran 0</title>
    <desc lang="et">"Restoran 0" on oma hullumeelse nädalaga jõudnud poole peale. Kokad käisid kodus magamas ja alustavad päeva Põhjakal. Ees seisab palju tööd, aga kõik ikka hea eesmärgi ja toidu nimel! Saatejuhid Ott Tomik, Märt Metsallik ja Hannes Praks. Režissöör Mikk Jürjens. Produtsent Eero Reinu.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627102500 +0000" stop="20230627105500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ukraina stuudio</title>
    <desc lang="et">Ukraina vastupealetung on edenenud oodatust aeglasemalt, tõdes läinud nädalal president Zelenski. Miks see on nii ja millised on viimased sündmused rindel, seda kommenteerib Eesti diviisi staabiülema asetäitja operatsioonide alal kolonel Janno Märk. Toronto Ülikooli Baltimaade uuringute professor Andres Kasekamp selgitab USA ja Kanada poliitilist ning sõjalist rolli Ukraina liitlaste eestvedajana. Lisaks võtame ühendust järjekordselt Ukrainasse sealseid sündmusi kajastama sõitnud ERRi ajakirjanike Anton Aleksejevi ja Kristjan Svirgsdeniga. Saatejuht Reimo Sildvee, toimetaja Peep Kala, režissöör Rait-Roland Veskemaa, produtsent Tiina-Mari Koljak.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627105500 +0000" stop="20230627112500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Sõltuvus</sub-title>
    <desc lang="et">Millest see tuleb, et osad inimesed jäävad kergemini sõltuvusse kui teised? Millist rolli mängib meie geneetika ja kuidas sõltuvustest vabaneda? Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627112500 +0000" stop="20230627122000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Identiteet</sub-title>
    <desc lang="et">Vistriku esimene päev rahulikus suvepealinnas Pärnus. Nagu kiuste, tulevad talle pahandused järgi - alanud on streetracerite võistlused. Vistrik peab oma uue partneri Rita Leidpaluga märkamatult kiirusehullude sekka imbuma, et võimalikke üleastumisi ennetada. Loomulikult aga ei piirdu üleastumised varsti enam kiiruse ületamise või punase tule alt läbi sõitmisega.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627122000 +0000" stop="20230627125000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sinu uus sugulane</title>
    <desc lang="et">Helilooja Vaiko Epliku geenipagas on muusikalises mõttes palju mitmekülgsem, kui ta seni teadis. Selgub, et Rapla ööbiku sugulaste seas pole viisipidaja mitte ainult Vaiko vanaisa, vaid inimesed, kes on mõjutanud nii Eesti popmuusikat kui ka üllataval kombel Vaiko enda käekäiku loomingulistel radadel. Saatejuht Anna Pihl, toimetaja Epp Ehand, režissöör Märten Vahe, ajaloolane-konsultant Fred Puss, produtsent Piret Priisaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627125000 +0000" stop="20230627134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Lydia ja Ruby aitavad katoliku nunna, kuid seekord läheb Lydia oma enesekindlusega liiale. Maggie veab Pauli väsitavale matkale, kust tagasi tuleb naine juba kiirabiga tuua.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627134000 +0000" stop="20230627141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hendrik Relvega Borneo vihmametsas</title>
    <desc lang="et">Selleks, et džunglisse peitunud küladesse jõuda, peab tegema ettevalmistusi. Seltskond eestlasi maandub Borneo saarel Miri linnas, pakib seal oma kraami kokku ning asub autodega kaugete metsade poole teele. Autor Hendrik Relve, režissöör Kalle Käesel, tootja Osakond OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627141000 +0000" stop="20230627144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Laine ja Kristjani juurde saabub Evelin koos poja Rokkoga. See pole tavaline visiit, vaid üks neist kordadest, mis lõpeb naiste pisaratega. Tiina pakub Marele tööd oma pubis. Aga millist? Oliver-Stenil on skaibivestlus abikaasaga, millele järgneb vahetu väitlus emaga.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E535</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627144000 +0000" stop="20230627153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Vivian otsustab vietnamlasest vennapoja lapsendada. Kahjuks ei saa last kohe Austraaliasse viia. Chris palub ülemõelt sanitaritööd tagasi, et Anniele tõestada, et ta suudab perekonda ülal pidada. Patty annab politseis lastesõimes toimunud kakluse kohta tunnistuse. Ta avaldab Jimile armastust. Maggie hakkab uurima, kes on tema isa. Pete tuleb Viviani otsima.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627153000 +0000" stop="20230627154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E627</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627154500 +0000" stop="20230627161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Õpetajate kriis</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti õpetajate keskmine vanus pole kunagi olnud nii kõrge kui praegu, mis tähendab, et vajame uusi õpetajaid. Noored aga ei kibele klassi ette, nii seisame kvalifitseeritud õpetajate puuduse ees, mida omakorda võimendab üleminek eestikeelsele haridusele. Saatejuht-toimetaja Mirjam Mõttus, toimetaja Laura Kõrvits, režissöör Meelis Mikker, produtsent Tiina Koljak.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627161500 +0000" stop="20230627170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Els Himma ja Tõnu Naissoo</sub-title>
    <desc lang="et">Andeka ja omanäolise laulja Els Himma ning pianistist helilooja Tõnu Naissoo geenidesse on musikaalsus sisse kirjutatud. Mõlema lavatee algas noorelt - Tõnu oli 16, kui ta kuulsal džässifestivalil “Tallinn 67” üles astus ja Elsu kohta ütles õppejõud Viktor Gurjev juba konservatooriumis, et neiu on sündinud lauljaks. Muusikud viis laval kokku eelkõige armastus džässmuusika vastu. Saatejuht Reet Linna, režissöör Märten Vaher, toimetajad Ene-Maris Tali ja Marika Kaasik, assistent Katrin Tõnts, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627170000 +0000" stop="20230627173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Suus sulav Eesti</title>
    <sub-title lang="et">Peipsi</sub-title>
    <desc lang="et">Peipsiäär on piirkond, kus ühe küla eri otstes võidakse rääkida isegi eri keelt - nii palju kultuuride, religioonide ja rahvaste segunemist ei ole Eestis kuskil mujal. Lisaks on oma jälje sellekandi toidukultuuri jätnud ka tsaari-Venemaa kroonitud peade kokad. Saatejuht Angelica Udeküll, toimetaja Robert Kõrvits, montaažirežissöör Vladlen Pobjaržin, produtsent Laura Kõrvits.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627173000 +0000" stop="20230627180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ühe maja lugu</title>
    <sub-title lang="et">Kalevi spordihall</sub-title>
    <desc lang="et">Oleme Eesti spordi pühamus - Kalevi spordihallis ja räägime seal legendaarseid hetki tunnistanud inimestega. Saatejuht Owe Petersell, režissöör Erle Veber, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627180000 +0000" stop="20230627182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E627</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627182500 +0000" stop="20230627183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E125</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627183500 +0000" stop="20230627190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627190500 +0000" stop="20230627195500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Ootamatu külaline meelitab Ruby haiglast ära, kuid nad ei jõua kuigi kaugele, kui satuvad avariipaika. Kriitilises olukorras mõistab Ruby, et ta on just õiges kohas ja teeb just õiget tööd.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627195500 +0000" stop="20230627205500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti Muusika pidu Hiiumaal. Rudolf Tobias 150 ja Ain Anger</title>
    <desc lang="et">Seekordsel kontserdil ajame juttu rahvusvaheliselt kõrgelt hinnatud bassi Ain Angeri ja andekate instrumentalistide Johan Randvere ning Mari ja Mihkel Polliga. Rudolf Tobiase teoste kõrval kuuleb kontserdil ka teiste armastatud Eesti heliloojate kammerlaule ning praeguse Eesti muusika juhtivate heliloojate Erkki-Sven Tüüri ja Tõnu Kõrvitsa klaveriteoseid. Režissöör Marek Miil, produtsent Karl Killandi.</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230627205500 +0000" stop="20230627214500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Helistage mu agendile</title>
    <sub-title lang="et">Nathalie ja Laura</sub-title>
    <desc lang="et">Nathalie Baye ja Laura Smet kandideerivad kuulsa Rootsi režissööri filmi, kus nad peavad mängima ema ning tütart. Olles ka päriselus ema ja tütar, kardavad näitlejannad, et mitu kuud võtteid kinnises ruumis võib nende suhted ohtu seada. Kavalusega püüavad nad rollist pääseda, kuid ka nende agentidel on oma plaan.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627214500 +0000" stop="20230627223000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Els Himma ja Tõnu Naissoo</sub-title>
    <desc lang="et">Andeka ja omanäolise laulja Els Himma ning pianistist helilooja Tõnu Naissoo geenidesse on musikaalsus sisse kirjutatud. Mõlema lavatee algas noorelt - Tõnu oli 16, kui ta kuulsal džässifestivalil “Tallinn 67” üles astus ja Elsu kohta ütles õppejõud Viktor Gurjev juba konservatooriumis, et neiu on sündinud lauljaks. Muusikud viis laval kokku eelkõige armastus džässmuusika vastu. Saatejuht Reet Linna, režissöör Märten Vaher, toimetajad Ene-Maris Tali ja Marika Kaasik, assistent Katrin Tõnts, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627223000 +0000" stop="20230627232500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Identiteet</sub-title>
    <desc lang="et">Vistriku esimene päev rahulikus suvepealinnas Pärnus. Nagu kiuste, tulevad talle pahandused järgi - alanud on streetracerite võistlused. Vistrik peab oma uue partneri Rita Leidpaluga märkamatult kiirusehullude sekka imbuma, et võimalikke üleastumisi ennetada. Loomulikult aga ei piirdu üleastumised varsti enam kiiruse ületamise või punase tule alt läbi sõitmisega.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627232500 +0000" stop="20230627235600 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hendrik Relvega Borneo vihmametsas</title>
    <desc lang="et">Selleks, et džunglisse peitunud küladesse jõuda, peab tegema ettevalmistusi. Seltskond eestlasi maandub Borneo saarel Miri linnas, pakib seal oma kraami kokku ning asub autodega kaugete metsade poole teele. Autor Hendrik Relve, režissöör Kalle Käesel, tootja Osakond OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627235600 +0000" stop="20230628040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E178</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628040000 +0000" stop="20230628045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Koroona ajal on mõnedki võtnud ette suurpuhastuse. Mida teha üle jäänud asjadega? Ema ja tütar Ene ning Eelika Sinisalu annavad vanale mööblile uue elu. Sordiaretaja Ingrid Bender räägib, mille alusel toatomatisorte valida, paneme aknale kasvama pisirohelise ja läheme koertega massaaži. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S42 E567</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628045500 +0000" stop="20230628053500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Võrumaal Hobusalu talus tutvume Rity ja Vardoga, kes kolisid maale ning hakkasid kasvatama vilja, lambaid ja ponisid. Nende talu ümber jookseb ringi 45 poni. Perenaine Rity võtab poniaretust tõsiselt ning tahab, et kari oleks kirju, terve ja hinnatud. Eva Luigas võtab meid kaasa Tiina Paasiku aeda, kus saame häid nõuanded köögiviljade kasvatamisel. Saatejuht Kerli Dello, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E330</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628053500 +0000" stop="20230628061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628061000 +0000" stop="20230628065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Vivian otsustab vietnamlasest vennapoja lapsendada. Kahjuks ei saa last kohe Austraaliasse viia. Chris palub ülemõelt sanitaritööd tagasi, et Anniele tõestada, et ta suudab perekonda ülal pidada. Patty annab politseis lastesõimes toimunud kakluse kohta tunnistuse. Ta avaldab Jimile armastust. Maggie hakkab uurima, kes on tema isa. Pete tuleb Viviani otsima.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628065500 +0000" stop="20230628072500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Lennud</title>
    <sub-title lang="et">Lavakunstikooli III lend (1964-1968)</sub-title>
    <desc lang="et">Lavakunstikateedri III lennust läksid ellu noored näitlejad diplomilavastustega "Ime sünd", "Põhjas", "Humalakorjajad" ja "Augustikuu mured". Meenutavad Mari Lill, Andres Ots, Helle-Reet Helenurm, Raivo Trass jt. Saate tegid Reet Neimar, Vilja Palm ja Anne Tuuling.</desc>
    <date>1992</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628072500 +0000" stop="20230628092000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuldne trio. Häbitult rahvalik</title>
    <desc lang="et">Vahur Kersna põhjalik teledokumentaal maalib empaatilise pildi Eesti läbi aegade parima huumoribändi pea pool sajandit kestnud tähelennust üle ja läbi tundmatuseni muutuvate maastike. Režissöör Andres Lepasar, produtsent Ruth Heinmaa.</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230628092000 +0000" stop="20230628101000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Martin Clunesiga Austraalia saartel</title>
    <desc lang="et">Inglise näitleja Martin Clunes seikleb Austraalia saartel, külastades 16 eripalgelist saart. Martin alustab oma reisi Sydneyst, suundudes kõigepealt Lord Howe'i saarele, mida kohalikud kutsuvad viimaseks paradiisiks. Edasi külastab ta Norfolki saart, esimest vanglasaart, kuhu alates 18. sajandi lõpust saadeti sunnitöölisi. Restorationi saarel kohtab Martin tänapäeva Robinson Crusoet ning Thursday ja Friday saartel tutvub ta kohalike muusikute ning pärlipüüdjatega.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628101000 +0000" stop="20230628104000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õpe ei lõpe</title>
    <desc lang="et">Mis meelitab täiskasvanud inimesi tagasi koolipinki? Üheks sagedaseks põhjuseks on töö kaotamine ning vajadus värskete oskuste ja teadmiste järele. Teises osas elame kaasa endisele vallavanemale Tiiule Läänemaalt ja koondatud kaevandustöölisele Andreile Sillamäelt. Neid ühendab täiskasvanueas ette võetud koolitee, mis avab nii mõnedki uued ja ootamatud uksed. Millised väljakutsed ja saavutused saadavad kogenud õppijaid? Toimetaja Sigrid Salutee, montaažirežissöör Elar Järvet, tegevprodutsent Birgit Rae.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628104000 +0000" stop="20230628112500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Pealtnägija</title>
    <desc lang="et">20 aastat tele-edetabelite tipus püsinud uuriv telesaade avab Eesti elu ja inimesi oma ehedal kujul - uurivad lood, värvikad persoonid ning kohad ja sündmused, mille pealtnägijaks tavaline inimene naljalt ei satu. Saatejuhid Mihkel Kärmas, Taavi Eilat, Kristjan Pihl ja Piia Osula. Režissöörid Raivo Maripuu ja Vladlen Pobjaržin, produtsent Piret Priisaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E840</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628112500 +0000" stop="20230628122500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Isa ja tütar</sub-title>
    <desc lang="et">Miljonäri surmaga kaasnevad alati vaidlused päranduse ümber ja süüdistused pereringis. Kõige selle keskel peab sarja kriminaalne tandem õige süüdlase leidma - ja nagu sellest veel ei piisaks - eksabikaasa saadab Vistrikule kaela nende suitsiidse tütre Kaja.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628122500 +0000" stop="20230628125500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kalale Koržetsiga</title>
    <desc lang="et">Seekordse saate peakangelane on ahven. Läheme külla Pärnu kalur Tarmo Luksile, kes juba veerand sajandit paadiga merel käib ja Pärnu lahest hulganisti ahvenat välja püüab. Saame teada, kuidas on kaluritööga seotud kuulus multifilmitegelane Pikne McQueen ja maitseme paljudele ilmselt veel tundmatut ahvenarooga - garaažikala. Režissöör Kaili Lehtemaa, toimetaja Heleri All, produtsent Egle Beek, tootja  Whatever Works OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628125500 +0000" stop="20230628134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Ootamatu külaline meelitab Ruby haiglast ära, kuid nad ei jõua kuigi kaugele, kui satuvad avariipaika. Kriitilises olukorras mõistab Ruby, et ta on just õiges kohas ja teeb just õiget tööd.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628134000 +0000" stop="20230628141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hendrik Relvega Borneo vihmametsas</title>
    <desc lang="et">Teekond penanide küla poole viib rändurid nii mägede vahele metsaveoteedele kui ka orupõhjades voolavatele mäslevatele jõgedele. Viimane osa rännakust tuleb läbida jalgsi, libedatel kividel, madalas jõesängis. Autor Hendrik Relve, režissöör Kalle Käesel, tootja Osakond OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628141000 +0000" stop="20230628144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Almal, Marial ja Lainel on hotellis sisukas päev - jätkub nii tegemist kui ka rääkimist, aga muidugi ka tagarääkimist. Mida kõike elus ei juhtu - ekslinnapea Uku kingib oma kenale naabrinaisele Arele omakootud vaibakese. Tallinnas aga katsub Evelin ennast välja elada (või hoobelda) kohvikus, kus ta juhukombel märkab istumas kunagist Morna linna kõige kõvemat tegijat Põtra.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E536</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628144000 +0000" stop="20230628153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Annie ja Viv on tagasi Vietnamist ning annavad oma osa sõjavastasesse võitlusse. Martha valmistub pulmadeks, kuid esimene kohtumine äiaga ei tõota midagi head.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628153000 +0000" stop="20230628154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E628</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628154500 +0000" stop="20230628161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Kallis elu</sub-title>
    <desc lang="et">Elu Eestis on keskmiselt 23% kallim, kui aasta tagasi. Tänane saade uurib, milline on perekondade elu, kui palgapäevani enam välja ei vea ning elektritarbimist tuleb tunnikaupa jälgida. Milliseid samme on inimesed ette võtnud, et eesootav talv kuidagigi üle elada? Saatejuht Mirjam Mõttus, toimetaja Laura Kõrvits, režissöörid Meelis Mikker ja Annika Koitmaa, produtsent Tiina Koljak.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628161500 +0000" stop="20230628170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Andres Valkonen ja Leelo Tungal</sub-title>
    <desc lang="et">Andres Valkoneni loodud laul "Moonika" valiti viimase 100 aasta kaunima laulu hulka. Muusika on kirjutatud Leelo Tungla sõnadele ja sellest laulust sai alguse kahe looja sõprus ning pikka aega kestnud koostöö. Peale suure hulga tunnustust ja preemiaid pälvinud laulude on Andres Valkonen ning Raimo Kangro loonud ka Eesti esimese rockooperi, mille sõnade autor on samuti Leelo Tungal. Saatejuht Reet Linna, režissöör Märten Vaher, toimetajad Ene-Maris Tali ja Marika Kaasik, assistent Katrin Tõnts, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628170000 +0000" stop="20230628173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Metsavennad</title>
    <desc lang="et">Milline oli metsavendade igapäevane elu? See võis sisaldada lahinguid julgeolekuga, kuid palju enam oli see pidev pingutus, et püsida keerulistes tingimustes elus. Põneva sissevaate metsavendade ellu pakuvad 96-aastane metsavend Ruuben Lambur ja uskumatu fotoleid ühe Harjumaa metsavennasalga elust. Saatejuht Rasmus Kagge, režissöör Erle Veber, stsenarist Tõnis Leht, produtsent Laur-Leho Kaljumets, tootja Tootmisguru OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628173000 +0000" stop="20230628180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Mississippi hääled</title>
    <desc lang="et">Sarja neljandas osas külastame kunagist ning tänaseks ülevaatlikuks muuseumiks muudetud Oak Alley nimelist suurt suhkrurookasvandust ja uurime seal elanud orjade eluolu kohta. Saame teada, mida orjad sõid, kuidas elasid, milline oli töö ja nende raamatupidamislik väärtus. Seejärel põikame järgmises veelgi uhkemas vanas kasvanduses kohalikku kööki, vahetame osariiki ja uurime, mis asi on Juke Joint ning millist pärandit see endas kannab. Tootja Matkafilm OÜ, operaator, režissöör ja monteerija Väino Laisaar, produtsent Herbert Murd, koordinaator  Kaisa Ling, sarja muusika Madis Aesma.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628180000 +0000" stop="20230628182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E628</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628182500 +0000" stop="20230628183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E126</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628183500 +0000" stop="20230628190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628190500 +0000" stop="20230628195500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Ruby teeb oma esimese operatsiooni ja jääb esimest korda öövalvesse. Paraku pabistab ta üle ja otsustab hakata elektrikatkestuse ajal üksi patsienti opereerima.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628195500 +0000" stop="20230628205000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kohtumine Roman Toiga</title>
    <desc lang="et">Intervjuu XXVI laulupeo "Aja Puudutus. Puudutuse aeg" aukülalise, ulgu-Eesti karismaatilise koorijuhi Roman Toiga (1916-2018). Eestluse ja koorilaululiikumise vedaja jagas Margus Saarele 2014. aasta suvel, päev enne kojulendu Kanadasse oma muljeid laulupeost ning meenutusi värvikast ja pikast elust - omamoodi on seegi aja puudutus. Autor Margus Saar, režissöör-produtsent Helen Valkna.</desc>
    <date>2014</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230628205000 +0000" stop="20230628213500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Andres Valkonen ja Leelo Tungal</sub-title>
    <desc lang="et">Andres Valkoneni loodud laul "Moonika" valiti viimase 100 aasta kaunima laulu hulka. Muusika on kirjutatud Leelo Tungla sõnadele ja sellest laulust sai alguse kahe looja sõprus ning pikka aega kestnud koostöö. Peale suure hulga tunnustust ja preemiaid pälvinud laulude on Andres Valkonen ning Raimo Kangro loonud ka Eesti esimese rockooperi, mille sõnade autor on samuti Leelo Tungal. Saatejuht Reet Linna, režissöör Märten Vaher, toimetajad Ene-Maris Tali ja Marika Kaasik, assistent Katrin Tõnts, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628213500 +0000" stop="20230628223000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Isa ja tütar</sub-title>
    <desc lang="et">Miljonäri surmaga kaasnevad alati vaidlused päranduse ümber ja süüdistused pereringis. Kõige selle keskel peab sarja kriminaalne tandem õige süüdlase leidma - ja nagu sellest veel ei piisaks - eksabikaasa saadab Vistrikule kaela nende suitsiidse tütre Kaja.(n)</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628223000 +0000" stop="20230628230300 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hendrik Relvega Borneo vihmametsas</title>
    <desc lang="et">Teekond penanide küla poole viib rändurid nii mägede vahele metsaveoteedele kui ka orupõhjades voolavatele mäslevatele jõgedele. Viimane osa rännakust tuleb läbida jalgsi, libedatel kividel, madalas jõesängis. Autor Hendrik Relve, režissöör Kalle Käesel, tootja Osakond OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628230300 +0000" stop="20230629040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E179</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629040000 +0000" stop="20230629045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Kunstnik Regina Lukk-Toompere räägib, kuidas sünnivad raamatutesse pildid. Psühholoog Rita Rätsepp annab nõu vanavanematele, Lia Virkus valmistab midagi maitsvat ja saatesse mahub muudki huvitavat. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S42 E568</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629045500 +0000" stop="20230629054000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Läti piiri ääres Lilli külas elav vanaema Ly võtab rõõmuga seelikusappa nii omad kui ka võõrad põnnid, et õpetada neile loodusega kooselamise kunsti ja mulgi keelt. Kiidjärve kaldal Põlvamaal asub pisike Itaalia. Karl Feigenbaum arendab seal viinamarjaistandust ja veinitalu. Ühtlasi otsib mees üha uusi eksootilisi maitseid, mida Eesti tingimustes kasvatada, muuhulgas maitseme näiteks sidrunkurki. Eva Luigas võtab meid kaasa Anneli Patraili Südamete aeda. Saatejuht Kerli Dello, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E331</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629054000 +0000" stop="20230629061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629061000 +0000" stop="20230629065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Annie ja Viv on tagasi Vietnamist ning annavad oma osa sõjavastasesse võitlusse. Martha valmistub pulmadeks, kuid esimene kohtumine äiaga ei tõota midagi head.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629065500 +0000" stop="20230629073000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Lennud</title>
    <sub-title lang="et">Lavakunstikooli IV lend (1966-1970)</sub-title>
    <desc lang="et">Saade lavakunstikateedri IV lennust, kus õppisid Lembit Ulfsak, Tõnu Tepandi, Helene Vannari, Kaarel Kilvet ja Väino Uibo. Ometi ei koosne ükski kursus ainult populaarsetest nimedest. Saate tegid Reet Neimar, Vilja Palm ja Anne Tuuling.(n)</desc>
    <date>1992</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629073000 +0000" stop="20230629091000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Regina</title>
    <desc lang="et">Kaljo Kiisa ekraniseering Aimée Beekmani romaanist "Valikuvõimalus" käsitleb vanemate vastutust järeltulijate eest. Kena, haritud ja iseseisev Regina kuuleb oma kaaslaselt Tiidult, et see abiellub noore lapseootel tüdrukuga. Regina saab päranduseks maja väikeses alevis. Elumuutuseks on nii põhjus kui ka võimalus ja Regina kolib pealinnast ära. Üksi ta maja ja aiaga toime ei tule ning Regina leiab kuldsete kätega Antsu, kes on küll joodik, aga alevis paremat pole võtta. Kuna mees on üksik, leiab Regina, et mõistlik on temaga abielluda, kuid lapsed otsustab ta saada karskete ja tervete meestega. Tema tegevusplaan toimib, kuni ilmneb midagi, millega ta ei arvestanud. Peaosas Ülle Kaljuste, teistes rollides Tõnu Kark, Rein Aren, Ita Ever, Evald Hermaküla, Madis Kalmet jt.(n)</desc>
    <date>1989</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230629091000 +0000" stop="20230629093000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Elu lugu</title>
    <sub-title lang="et">Aita Vaher</sub-title>
    <desc lang="et">Hõbehäälne Aita Vaher on näitleja, viie lapse ema, kondiväänaja Vello Vaheri abikaasa, peretsirkuse liige ja eneseväljenduskunsti õpetaja. Kohtusime temaga  GAIA koolis. Küsib Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E32</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629093000 +0000" stop="20230629100000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õpe ei lõpe</title>
    <desc lang="et">Aina enam leiavad tee täiskasvanuõppesse ka inimesed, kel erinevatel põhjustel on lõpetamata jäänud ka kesk- või lausa põhiharidus. Olgu väikese koolis käimise pausi põhjuseks pere loomine või tööalased väljakutsed - kõrge motivatsiooniga õppija naaseb kooli säravail silmil. Kuidas jagavad end pere-, töö- ja koolielu vahel lapsevanemad Kelly ja Anne-Mari? Kuidas jätkas oma haridusteed Tarmo, kel omal ajal jäi lõpetamata põhiharidus. Autor Sigrid Salutee, montaažirežissöör Elar Järvet, operaator Meelis Mikker, tegevprodutsent Birgit Rae.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629100000 +0000" stop="20230629103000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Metsavennad</title>
    <desc lang="et">Milline oli metsavendade igapäevane elu? See võis sisaldada lahinguid julgeolekuga, kuid palju enam oli see pidev pingutus, et püsida keerulistes tingimustes elus. Põneva sissevaate metsavendade ellu pakuvad 96-aastane metsavend Ruuben Lambur ja uskumatu fotoleid ühe Harjumaa metsavennasalga elust. Saatejuht Rasmus Kagge, režissöör Erle Veber, stsenarist Tõnis Leht, produtsent Laur-Leho Kaljumets, tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629103000 +0000" stop="20230629105500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Võidu nimel</title>
    <sub-title lang="et">Tahe</sub-title>
    <desc lang="et">Kõik algab elus sellest, et peab midagi tahtma. Peab tahtma ja püüdlema eesmärkide ning unistuste poole. Kui tahe puudub, ei juhtu enamasti midagi. Tahe võita ongi see, mis sportlast edasi viib. Eesti tippsportlased räägivad saatesarja avasaates kõike käivitavast tahtest. Autor Kristjan Kalkun.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629105500 +0000" stop="20230629112500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Arheoloogia</sub-title>
    <desc lang="et">Miks kaevata üles vanu haudu ja sorida surnute eludes? Selgub, et meie minevik võib nii mõndagi rääkida ka meie olevikust ja tulevikust. Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629112500 +0000" stop="20230629122500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ohtlik lend</title>
    <sub-title lang="et">Reality show</sub-title>
    <desc lang="et">Leitakse naise laip. Varsti selgub, et tegemist on ühe osalisega reality-saatest "Perevahetus". Kuriteo uurimine kisub avalikuks ja algab meediamaailma kulisside paotamine, mis paljastab nii mõnegi inetu saladuse.(n)</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629122500 +0000" stop="20230629125500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Töörööbikud</title>
    <desc lang="et">Irina töötab tehases suurte masinate keskel ja tema käe all valmivad päevas tuhanded pannkoogid, nende seas ka 2019. aasta parim magustoit. Karl-Otti motiveerib tegutsema mõte tervislikust magustoidust ja tema teeb väikse kohviku köögis "kõigevabasid" torte. Mille poolest erinevad suur- ja väiketootmine? Režissöör Sander Allikmäe, toimetaja Mari Tamm, produtsent Hannela Lippus.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E70</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629125500 +0000" stop="20230629134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Ruby teeb oma esimese operatsiooni ja jääb esimest korda öövalvesse. Paraku pabistab ta üle ja otsustab hakata elektrikatkestuse ajal üksi patsienti opereerima.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629134000 +0000" stop="20230629141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hendrik Relvega Borneo vihmametsas</title>
    <desc lang="et">Viimaks jõuame Long Ajengi külla. Saame võimaluse elada, süüa, magada ja töötada just nii nagu teevad seda paikseks jäänud penanid. Autor Hendrik Relve, režissöör Kalle Käesel, tootja Osakond OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629141000 +0000" stop="20230629144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Alma juurest astub läbi Kristjan. Neil kahel Õnne tänava põlisel elanikul on meenutada nii mõndagi. Janel on näpud põhjas ja ta üritab Marelt raha laenata. Ühes väikelinna kohvikus kohtuvad juhuslikult Uku Palm ja Maige Karjus, samal ajal aga teises söögikohas saavad kokku Saara ning Priit.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E537</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629144000 +0000" stop="20230629153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">McNaughton on Eva salajasest ravist teada saanud ning laseb Joani ja Bowditchi töölt kõrvaldada. Annie saab protesti ajal vigastada ja Joan peab ta lapse kiirkorras ilmale aitama.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629153000 +0000" stop="20230629154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E629</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629154500 +0000" stop="20230629161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Lemmikute uputus</sub-title>
    <desc lang="et">Koroona ajal kasvas meil lemmikloomade arv hüppeliselt, nii et nendega seotud ettevõtlus seilab laineharja tipus, samas on aga tekkinud suur loomaarstide puudus ja olemasolevad ägavad läbipõlemise piiril. Saatejuht-toimetaja Mirjam Mõttus, toimetaja Laura Kõrvits, režissöör Meelis Mikker, produtsent Tiina Koljak.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629161500 +0000" stop="20230629180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tartu 2024 esitleb: Vabaduse galakontsert</title>
    <desc lang="et">Autovabaduse puiestee Tartus avatakse tänavu suurejoonelise galakontserdiga, kus kõlavad maailmakuulsad lood koorile, orkestrile ja solistidele. Külas on Harkivi koor, et koos musitseerida Ukraina vabaduse toetuseks. Kaunile muusikale lisaks, tähistatakse Tartu linna päeva. Meeleolukast elust heade mõtete linnas teevad kokkuvõtte ja vahendavad peomuljeid saatejuhid Heleri All ja Reimo Sildvee. Režissöör Elo Selirand, toimetaja Kristel Trell, produtsent Rait Roland Veskemaa.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230629180000 +0000" stop="20230629182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E629</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629182500 +0000" stop="20230629183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E127</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629183500 +0000" stop="20230629190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629190500 +0000" stop="20230629195500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Lydia läheb tülli endise kolleegiga, kes nüüd kasutab vaid loodusravi. Kummagi oma õiguse tagaajamine seab aga ohtu patsiendi elu.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629195500 +0000" stop="20230629204500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Martin Clunesiga Austraalia saartel</title>
    <desc lang="et">Ningaloo korallrahu juures avastab Martin Clunes veealust maailma ja Houtman Abrolhose saartel õpib vähke püüdma. Rottnesti saarel tutvub Martin saare sünge ajalooga ja Carnacil kohtub sadade tiigermadudega.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625000500 +0000" stop="20230625040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E175</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625040000 +0000" stop="20230625041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Seenesellid tõttavad appi!</sub-title>
    <desc lang="et">Täna tegelevad Mikk-Mikk, Kübarapoiss ja Lilit Kübaralinna elanike päästmisega.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625041000 +0000" stop="20230625042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Nähtamatu Juku</sub-title>
    <desc lang="et">Pettuse abil võidab Lauri Jukut ja keeldub seda tunnistamast. Juku tahab Lauri nime võitjate nimistust kustutada, kuid kogemata muudab ta hoopis ennast nähtamatuks.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625042000 +0000" stop="20230625043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tuta asjad</title>
    <sub-title lang="et">Viisakaim sõna maailmas</sub-title>
    <desc lang="et">Kas Sa oskad viisakalt rääkida? Tänan ja palun! Aga kas tead, mis on maailma kõige viisakam sõna? Senimaani sellist sõna ei olnudki, aga nüüd mõtles Tuta selle välja: na-ka-taka-tšiki-taa! Tuta tegi sellest ka toreda laulu.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Läti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625043000 +0000" stop="20230625043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Karu Karla</title>
    <sub-title lang="et">Politsei ja pätid</sub-title>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625043500 +0000" stop="20230625050000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mina ja Miia</title>
    <sub-title lang="et">Kõige häbelikum ükssarvik</sub-title>
    <desc lang="et">Saarat ja Miiat üllatab kinnisvaraagent, kes on tulnud Luciana kutsel Polettide maad ostma. Saara tõmbub kurvalt oma tuppa ja Miia suundub Tsentoopiasse. Seekordne ennustus viib haldjatest sõbrad sohu, kus nad kohtuvad soohaldja Lolaga, kes ei ole aga sugugi abivalmis ega lihtsa loomuga.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625050000 +0000" stop="20230625051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu tuulelohedest</sub-title>
    <desc lang="et">Äkiline tuulehoog viib Benjamini tuulelohedega lendu. Kas Peeter ja Lilli suudavad oma vaidlused unustada ning sõbra päästmise nimel ühte hoida?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625051000 +0000" stop="20230625051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Digger World</title>
    <sub-title lang="et">Kopamaailm</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625051500 +0000" stop="20230625054000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Entel-tenteli laululood</title>
    <desc lang="et">Entel-tentel-trika-trei - laululapsed kõik me head, kes meist laule rohkem teab? ETV legendaarsest lauluvõistlusest on möödas küll üle poole sajandi, kuid samad laulud on ikka laste suul. Eesti lastelaulu klassikasse kuuluvad palad said uue hääle Eesti Raadio Laste Laulustuudiolt Kadri Hundi ja Kaie Tanneri juhendamisel. Helirežii Teet Kehlmann, režissöör Toorion Ojaperv, operaator Meelis Mikker, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2022</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625054000 +0000" stop="20230625060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Suur maalritöö</title>
    <desc lang="et">Ellen Niidu ja Edgar Valteri populaarse samanimelise lasteraamatu ainetel valminud animafilm jutustab loo sellest, kuidas maailma värvimise ime teoks sai. Kui maailm loodi, oli see värvimata ja ühtlaselt vesihalli tooni. Appi tuli vahva maalrimees, kes hakkas maailma toon tooni haaval värviliseks muutma. Režissöörid Meelis Arulepp ja Aina Järvine.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625060000 +0000" stop="20230625073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kodutänava piraadid</title>
    <title lang="en">De piraten van hiernaast</title>
    <desc lang="et">Elu ontlikus rannalinnas pööratakse pea peale, kui sinna saabub elama perekond Blunderbuss – pesuehtne piraatide kamp, koos kõige selle juurde kuuluvaga, nagu mõõgavõitlused, silmaklapid, koduks olev piraadilaev, lemmikloomast kaheksajalg ja papagoi ning lõputu rummirüüpamine. Linnakese lugupeetud elanikud on uutest naabritest ja nende elukommetest päris kohkunud, kuid Michael saab piraatide perepoeg Billy’ga peagi heaks sõbraks. Uutel sõpradel seisavad ees põnevad aardejahid ning ohtlikud seiklused, mis viivad nad vastamisi maailma kõige hirmuäratavama mereröövli Cornelius Konkskäega, kuid tõeline piraat ei tunne hirmu millegi ees!</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Holland</country>
  </programme>
  <programme start="20230625073000 +0000" stop="20230625074500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Annal pole pääsu ja ta peab võimlemispeol esinema. Lars nuputab välja kavala plaani, kuidas see ära hoida.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625074500 +0000" stop="20230625080000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Caroline avaldab sõpradele oma saladuse. Linnapea teeb Torillile väga ahvatleva ettepaneku.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625080000 +0000" stop="20230625085500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Muusikalide lugu</title>
    <title lang="en">LA LA LA, a Story of Musicals</title>
    <desc lang="et">Mis siis, kui oletada, et ajaloo esimeste filmide puhul tunti puudust mitte nii väga kõnest, vaid hoopis muusikast? Muusikalist sai väga ruttu traditsiooniline filmižanr, mis viis publiku maagia- ja fantaasiamaailma. Tutvume filmikunsti kuulsamate muusikalidega, teejuhtideks ala tuntumad tegijad.</desc>
    <date>2018</date>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230625085500 +0000" stop="20230625092500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Võidu nimel</title>
    <sub-title lang="et">Töö</sub-title>
    <desc lang="et">Spordi alus on armastus töö vastu. Tööd tegemata ja ainult andele lootes on keeruline jõuda rahvuslikust tasemest kaugemale. Kui inimene armastab oma tööd, tuleb sellest enamasti välja midagi kaunist. Saatesarja 2. osas räägivad Eesti tippsportlased tööst. Saate autor Kristjan Kalkun.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625092500 +0000" stop="20230625111000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Maastikurataste naiste olümpiakross</sub-title>
    <desc lang="et">Ülekannet kommenteerib Erki Kukk.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625111000 +0000" stop="20230625125500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mäng neljal käel</title>
    <title lang="en">Der Puppenspieler</title>
    <desc lang="et">Seikluskomöödia Prantsuse filmi ühe suurima staari, Jean Paul Belmondoga peaosas. „Bebel“, nagu teda hellitavalt kutsutakse, sai tuntuks Prantsuse uue laine režissööride töödes, hiljem läks ta üle meelelahutuslikele filmidele ja neid kõiki saatis suur kommertsedu. Mänguhimuline petis Alexander Dupre (Belmondo) vabaneb vanglast ja satub peagi uute afääride keskele, sedapuhku tõmmatakse aga elukunstnikul endal nahk üle kõrvade ning viimaks satub Alexanderi elu juba tõsisesse ohtu - temast saab mõrvatunnistaja ja tagaaetav, kelle valduses on hinnaline mikrofilm. Režissöör Georges Lautner.</desc>
    <date>1980</date>
    <country lang="et">Prantsuse, Itaalia</country>
  </programme>
  <programme start="20230625125500 +0000" stop="20230625133500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Võistluskontsert "Apelsin</title>
    <title lang="en">Võistluskontsert Apelsin</title>
    <desc lang="et">Esineb ansambel "Apelsin". Režissöör Toomas Lepp.</desc>
    <date>1978</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625133500 +0000" stop="20230625140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Raamatupood</title>
    <title lang="en">The Travel Writer</title>
    <sub-title lang="et">Reisiajakirjanik</sub-title>
    <desc lang="et">Manny korraldab reisiraamatute festivali ja kutsub külalisesineja, kellesse Fran koheselt armub. Bernardil on mure üüri maksmisega ja ta mõtleb välja lahenduse - peremehest peab lahti saama.</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625140000 +0000" stop="20230625153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kaunitar ja koletis</title>
    <title lang="en">Die Schöne und das Biest</title>
    <desc lang="et">Elsa kõrtsmikust isa ei suuda kuidagi võlgadest välja rabelda. Kui uhke rüütel palub Elsa turniirile oma südamedaamiks, otsustab isa minna linna raha hankima. Elsa seevastu palub, et isa maksaks rendi ära ja tooks talle vaid ühe roosiõie. Roosi murdmisest saavad alguse dramaatilised sündmused: koletis ähvardab kõrtsmiku ära tappa. Pika palumise peale nõustub ta karistust muutma ja nõuab, et kõrtsmik saadaks koletise lossi selle, kes teda kodus esimesena tervitab. Elsa on kohe nõus päästma isa elu ja läheb koletise lossi. Esialgu tundub talle seal kõik hirmutav ja vastik, aga peagi saab ta koletisega sõbraks.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230625153000 +0000" stop="20230625155000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Valge kass</sub-title>
    <desc lang="et">Marinette tegi Adrienile kingituse ja Rose käskis tal selle kohe üle anda. Adrien taipab tänu sellele, et Marinette võibki olla Lepatriinutüdruk.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625155000 +0000" stop="20230625160000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi korraldavad sõpradele etenduse, aga Pips hakkab pabistama.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E40</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625160000 +0000" stop="20230625162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mina ja Miia</title>
    <sub-title lang="et">Tagasi Vikerkaaresaarele</sub-title>
    <desc lang="et">Palaval päeval teeb Saara Miiale ettepaneku minna linna jäätist sööma ja ühtlasi kohaneda linnaga, kus ta peab nagunii varsti ise hakkama saama. Paraku kutsub Miiat Tsentoopia ja ta jätab Saara üksi. Ennustussõna viib Miia ja ta sõbrad seekord Vikerkaaresaarele, kus peaks peituma järgmine Südamekristall. Kui aga Gargoona ja Viks mängus on, ei lähe miski nii kergelt….</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625162500 +0000" stop="20230625163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E625</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625163000 +0000" stop="20230625170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Eesti Keeled</title>
    <title lang="en">Ans</title>
    <desc lang="et">Ansambel "Eesti Keeled" esitab Jaak Sooääre, Raul Söödi ja Riho Sibula loomingut. Ansambli koosseis: Tuule Kann (kannel), Pille Karras (kannel), Jaak Sooäär (kitarr), Ain Agan (kitarr); kaastegevad Riho Sibul (vokaal, kitarr) ja Jaak Johanson (vokaal). Režissöör Jüri Tallinn.</desc>
    <date>2001</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230625170000 +0000" stop="20230625172000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ahvatlev ettepanek</title>
    <sub-title lang="et">Riho Sibul</sub-title>
    <desc lang="et">Mis on blues? See on üksindustunne, mis tõuseb inimhinge kõige sügavamatest sügavustest. Kitarrist Riho Sibul jagab oma üksindustunnet stuudios Margus Kappeliga ja sellest sünnib blues. Režissöör Marek Inno, helirežissöör Enn Laidre, toimetaja Vesta Uuetoa.</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625172000 +0000" stop="20230625182000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ETV live</title>
    <sub-title lang="et">Ultima Thule. Tuulatud Thule</sub-title>
    <desc lang="et">Pirita kloostri iidsete müüride vahel toimunud vaatemänguline kontsert pakub meeleoluka valiku "Ultima Thule" parimatest paladest Tõnis Mäe ja Tallinna Kammerorkestri osalusel ning Tarmo Leinatamme juhatusel. Oma mõtteid ansambli muusikast ja selle tähendusest muutuvas ajas jagavad vaatajatega Riho Sibul ning Raul Vaigla. Režissöör Ülle Õun.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625182000 +0000" stop="20230625200000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Võrkpalli naiste hõbeliiga</title>
    <sub-title lang="et">Finaal</sub-title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625200000 +0000" stop="20230625213500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Emainstinkt</title>
    <title lang="en">Duelles</title>
    <desc lang="et">R: Olivier Masset-Depasse. Stiilse psühholoogilise thriller'i tegevus toimub 1950.-1960. aastatel. Alice (Veerle Baetens) ja Céline (Anne Coesens) elavad väikekodanlikus idüllis – nad on naabrinnad ning parimad sõbrannad ja nende üheealised pojad on lähedased nagu vennad. Naiste täielikku teineteisemõistmisesse tekib aga mõra, kui Céline’i poeg Maxime teise korruse aknast alla kukub ja surma saab. Leinav Céline süüdistab sisimas sõbrannat, et too oleks saanud hea tahtmise korral poisi elu päästa. Pinged kasvavad ja Alice’ile tundub üha enam, et Céline on hakanud kahtlaselt käituma tema poja Theoga….</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230625213500 +0000" stop="20230625224100 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Äraostmatud</title>
    <desc lang="et">Kui uurijad sündmuspaika jõuavad, on Pilkinson tapetud ja kaks naist kadunud. Pärast Kate'i ja Davidsoni tabamist algab pikk ülekuulamine, kus Davidson saab  teada ka oma päritolu saladuse.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230625224100 +0000" stop="20230626040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E176</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626040000 +0000" stop="20230626041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Vaenlased</sub-title>
    <desc lang="et">Kõutsid üritavad Roosit ja Skautmäkra teineteise vastu üles ässitada ja nad tülli pöörata.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626041000 +0000" stop="20230626042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Sõda tee pärast</sub-title>
    <desc lang="et">Arusaamatuse tõttu kutsutakse Miguel Tony asemel tseremooniameistriks teejoomisel, kus kohtuvad kaks hamstrite kuningannat, Hortensia ja Petuunia.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E34</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626042000 +0000" stop="20230626043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Restoranipidajad</sub-title>
    <desc lang="et">Džungli kuulsaim kokk Alfons on meeleheitel: tema restoran on hävinud, sest sellele on langenud suur puu. Džungliässad pakuvad abi ja on nõus lausa oma koopasse asendusrestorani rajama. Paraku pole aga restoranipidamine sugugi nii lihtne, nagu esmapilgul paistab….</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E38</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626043500 +0000" stop="20230626044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abimehed galaktikast</title>
    <sub-title lang="et">Kisub kuumaks!</sub-title>
    <desc lang="et">Seekord osalevad Dany ja K kokavõistlusel.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E31</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626044500 +0000" stop="20230626045000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siimuke</title>
    <sub-title lang="et">Superjänes on kadunud</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626045000 +0000" stop="20230626050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu julgest jänesest</sub-title>
    <desc lang="et">Kolm õnnetut hiirt hakkavad eksikombel Benjamini kangelaseks pidama ja paluvad tal härra Rebase juurest nende herned tagasi tuua.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626050500 +0000" stop="20230626051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu Benjamini kaardist</sub-title>
    <desc lang="et">Benjamin eksib metsas ära ning et seda rohkem ei juhtuks, joonistavad Peeter ja Lilli talle kaardi. Paraku satub kaart härra Rebase kätte, kes hakkab kohe jäneste peale hammast ihuma.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626051500 +0000" stop="20230626052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Nursery Rhymes</title>
    <sub-title lang="et">Lastelaulukesed</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626052000 +0000" stop="20230626052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Karu Karla</title>
    <sub-title lang="et">Politsei ja pätid</sub-title>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626052500 +0000" stop="20230626054000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Linnuke</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess saab teada, kas papagoi eest hoolitsemine on kerge või raske töö.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626054000 +0000" stop="20230626060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Felix</sub-title>
    <desc lang="et">Adrieni ema lahkumisest saab aasta täis. Marinette nuputab, kuidas poisile näidata, et nad hoolivad temast ja on mõtetes temaga.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626060000 +0000" stop="20230626061500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meisterdamised Mariga. Hundinuiad ja parukad</title>
    <sub-title lang="et">Meisterdamised Mariga. Hundinuiad ja parukad</sub-title>
    <desc lang="et">Kuna Betty tuli suvel Marile Muhumaale külla ja merevesi rikkus tema juuksed, siis nüüd ei tule tüdruk enne välja, kui on saanud omale pähe uhke paruka. Muhu suvekodus jagab käsitööõpetust Mari Viik, mängivad Robert Annus, Maria Soomets ja Margus Tabor. Režissöör Elo Selirand.</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E592</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626061500 +0000" stop="20230626063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Kanad ja pardid</sub-title>
    <desc lang="et">Markuse koduõuel elab palju põnevaid linde. Poiss tutvustab meile erinevaid pardi- ja kanatõuge. Kõik kodupardid põlvnevad sinikaelpardist, aga kodutiigil võib ujumas näha veel väga huvitava välimusega parte. Ka kanad, kes õue peal siblivad, võivad uhkustada oma peene tõu ja uhke välimusega. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626063000 +0000" stop="20230626070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Mälu</sub-title>
    <desc lang="et">Mis oli siis EÜE fenomen? Mida on EÜE tänasesse kaasa andnud? Mida arvavad oma EÜE-taustast tänased poliitikud, ärimehed, juristid, arstid? Saate autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626070000 +0000" stop="20230626073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Käed ja jalad</sub-title>
    <desc lang="et">Piret Järvis külastab iidset viiulimeistrite linna Cremonat ja näeb, kuidas valmib viiul meistri käte all. Samuti lustib Piret itaalia meeste kalleimal varal, Vespa rolleril. Samal ajal laskub Indrek Treufeldt Hispaanias koopasügavustesse, kus valmistatakse hõrku hallitusjuustu.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626073000 +0000" stop="20230626075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Õunavargad</sub-title>
    <desc lang="et">Harald tunneb muret oma aiasaaduste pärast. Britta on saanud pumba juurde ja kostitab kõiki. Peeter Esimene peab asuma võitlusse. Sirli päästab Raivo naha. Kusagil midagi käärib.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626075500 +0000" stop="20230626081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Patrick ja Nadine hakkavad uurima kaheksakuuse tüdruku surmajuhtumit ning kohtuvad lapse isa, mehe naiseõe ja lapsehoidjaga. Nadine kohtub Patricki kallima Anne'iga.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626081500 +0000" stop="20230626091000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Malotru topeltmäng maksab kätte. Sisteron satub ohtu, kui tema ja Sabrina lähevad Süüria piirile prantslasest terroristiga kohtuma. DGSE võtab Shapuri taas sihikule.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626091000 +0000" stop="20230626101000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">TV 10 olümpiastarti</title>
    <sub-title lang="et">Finaal</sub-title>
    <desc lang="et">Gerd Kanter, Rasmus Mägi, Maicel Uibo, Janek Õiglane, Risto Lillemets, Karl Erik Nazarov, Karmen Bruus, Ksenija Balta ning kümned ja kümned Eesti kergejõustikutipud on välja kasvanud "TV 10 olümpiastarti" sarjast. Sügisel alanud sarja 52. hooaeg kulmineerus suure finaaliga Võrus, kus noori ergutas president Alar Karis. Ekraanile jõuavad mitmevõistluse võitjad ja parimad koolitiimid. Finaali raames peetud olümpiapäeval said kõik huvilised, põnnidest pensionärideni, proovida erinevaid suve- ja talispordialasid. TV 10 sarjas on edukad olnud võrkpallurid Liis Kullerkann ja Silver Maar, jalgpallurid Karol Mets ja Gert Kams, kogemusi saanud nii profirattur Tanel Kangert kui ka Ott Tänaku kaardilugeja Martin Järveoja. Saate toimetaja ja režissöör Anu Säärits.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S52 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626101000 +0000" stop="20230626113500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Dee Dee Bridgewater Bayfronti džässifestivalil</title>
    <title lang="en">Dee Dee Bridgewater &amp; The Memphis Soulphony</title>
    <desc lang="et">Festival toimub Miamis Bayfront Parkis ja lavale astuvad paljud džässi, elektroonilise ja latiinomuusika suurkujud. 2021. aastal esines seal teiste tuntud muusikute hulgas ka Dee Dee Bridgewater, kes on võitnud kolm Grammyt ja ühe Tony auhinna.</desc>
    <date>2021</date>
    <country lang="et">Prantsuse, USA</country>
  </programme>
  <programme start="20230626113500 +0000" stop="20230626123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Taaskasutusmüüt</title>
    <title lang="en">Why Plastic? The Recycling Myth</title>
    <desc lang="et">Viimastel aastatel on muutunud plastireostus üleilmseks skandaaliks, sest me näeme kõikjal pilte mürgitatud loomadest ja saastatud veekogudest. Pakenditööstus rahustab tarbijaid, et lahendus on leitud ja kõik läheb taaskasutusse. Ent miks toodetakse siis uut plasti rohkem kui kunagi varem ja maailm on endiselt plasti sisse uppumas? Film uurib, kas kogu see taaskasutus on rohepesu ja miks kiputakse probleemi pigem varjama kui lahendama.</desc>
    <date>2021</date>
    <country lang="et">Inglise, Taani, Saksa, Kanada, Rootsi, Norra, Jaapan</country>
  </programme>
  <programme start="20230626123000 +0000" stop="20230626130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pätu</title>
    <title lang="en">9</title>
    <desc lang="et">Nüüd on nii, et Pätu lõpetab televiisoris ja sellest on hirmus kahju! Kuid ega ta sellepärast veel teie kodudest ei kao. Ärge tal siis väga üle pea kasvada laske! Astrid Reinla kirjutatud raamatu järgi tehtud lastelavastuse Lasnamäel elava perekonna igapäevaelust ja paharett Pätust lavastas Tõnu Oja. Osades Aita Vaher, Tõnu Oja, Tõnu Saar, Henn Jaadla, Kadri Selmet.</desc>
    <date>1990</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626130000 +0000" stop="20230626131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Armunud teod</sub-title>
    <desc lang="et">Kübarapoiss peab korraldama nii, et Rännutigu Toiduteokotta ära armuks. Kuidas see tal õnnestub?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626131000 +0000" stop="20230626132000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ollie ja Kuu</title>
    <sub-title lang="et">Kindla päevaplaaniga Yellowstone'is</sub-title>
    <desc lang="et">Ollie tahab minna vaatama oma lemmikgeisrit Yellowstone’i rahvuspargis ja koostab selleks väga põhjaliku päevaplaani. Aga nagu Kuuga koos reisides ikka juhtub, ei õnnestu neil sellest kinni pidada….</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E31</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626132000 +0000" stop="20230626133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Päev, mil Henri kohtas...</title>
    <title lang="en">... a cactus</title>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Iiri</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626133000 +0000" stop="20230626134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Kaljukassi uni</sub-title>
    <desc lang="et">Yakari peab kaitsma kurja kaljukassi jahimeeste eest, olgu kas või vastu tema enda tahtmist.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626134000 +0000" stop="20230626135000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Usalda oma vaistu!</sub-title>
    <desc lang="et">Urus on saladuslikul kombel kaduma läinud mõned pähklid. Roosi otsustab välja uurida, kuhu need on saanud.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626135000 +0000" stop="20230626135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riuklikud loomad</title>
    <title lang="en">Ladybird</title>
    <sub-title lang="et">Lepatriinu</sub-title>
    <desc lang="et">Lepatriinul on naaber, kes on temaga häirivalt sarnane.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626135500 +0000" stop="20230626140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kriipsu Juku kodu</title>
    <sub-title lang="et">Loominguline jänes</sub-title>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626140000 +0000" stop="20230626141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Kiik</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess on õnnetu, et keegi ei aita tal kiike ehitada.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626141000 +0000" stop="20230626142000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Operatsioon Õunakook</sub-title>
    <desc lang="et">Kats on pettunud, et peab väikesele sugulasele lapsehoidjaks olema, ta tahaks hoopis koos Jukuga luurele minna. Peagi on nad kõik kaasatud suurimasse peitusemängu, kus on raske mõista kes ja kellega mängib.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E46</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626142000 +0000" stop="20230626143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Canal Boat</title>
    <sub-title lang="et">Kanali laev</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626143000 +0000" stop="20230626144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu Tuttsaba uuest sõbrast</sub-title>
    <desc lang="et">Tuttsaba hiilib kodust välja, et minna otsima oma uut sõpra Karihiirt. Peeter peab metsa läbi kammima, et leida õde enne Vanapruuni.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626144000 +0000" stop="20230626145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Üksikul saarel</sub-title>
    <desc lang="et">Maurice jälitab jõehobu El Popot, kes on varastanud kuumaõhupalli. Kui nad aga tormi kätte jäävad, puruneb õhupall ja vaenlased satuvad üksikule saarele. Nüüd peavad saarelt pääsemiseks korra eest võitleja ja kurikael jõud ühendama.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E39</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626145000 +0000" stop="20230626150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi tahavad teha eri asju ja peavad leidma mooduse, kuidas mängida eraldi, aga samal ajal ka koos.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E41</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626150000 +0000" stop="20230626150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Luise ja Oliver</title>
    <desc lang="et">Luise ja Oliver on õde ning vend, kes elavad oma tavalist õe ja venna elu. Mängivad põnevaid mänge, õpivad uusi teadmisi ja tunnevad huvi, kuidas maailmas asjad käivad. Ja isegi kui mõni teema neid vaidlema paneb, leitakse sõbralikult koos lahendus igale küsimusele. Näitlejad Maarja Johanna Mägi ja Aaron Thor Härm, režissöör Kristo Veinberg, stsenarist Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626150500 +0000" stop="20230626153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Lepatriinu</sub-title>
    <desc lang="et">Sõbrad kavatsevad korraldada Marinette'ile üllatussünnipäevapeo, kuhu Adrien tahab minna. Samal ajal kuulutab Lila Rossi Gabrielile sõja.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626153000 +0000" stop="20230626154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Teeme selgeks, mis on intellektuaalne omand, tutvustame uusi e-mänge ja laseme vana aja asju nuputada. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E514</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626154500 +0000" stop="20230626161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Energia</sub-title>
    <desc lang="et">Raketlastel energiat veel jagub ja nad näitavad, kuidas seda edukalt kasutada, et muuta palli liikumissuunda ning panna vee abil vesiratas liikuma. Kes kasutab oma energiat õigel hetkel raketi tõstmiseks, pääseb edasi üksikvoorudesse. Viimane meeskonnasaade samades tiimides šokeerib kõiki võistlejaid. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E185</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626161500 +0000" stop="20230626162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NO99 Kunstikool</title>
    <sub-title lang="et">Markus</sub-title>
    <desc lang="et">Me viibime iga päev mõnes ruumis. Kuid millises ruumis? Miks see ruum just selline on? Mida ma selles ruumis teen, kuidas see paneb mind mõtlema ja tundma? Kas ei ole just ruum see, mille abil on mind kõige lihtsam programmeerida? Milliste tähendustega on laetud erinevad ruumid ja kuidas kunstnikud on sellele reageerinud? Jah, näidatakse ka tavalist kontorit ning küsitakse, kas siit tulevadki idioodid? Loengus Denes Farkasi, Eerik Haameri, Jaan Toomiku, Paul Kuimeti jt kunstnikud.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626162500 +0000" stop="20230626163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E626</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626163000 +0000" stop="20230626170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Otsijad ja leidjad</sub-title>
    <desc lang="et">Indrek Treufeldt on jõudnud Euroopa kõige läänepoolsemasse ja ühtlasi vanimasse rahvusriiki Portugali ning uurib selle riigi meresõidu ja -uuringute ajalugu. Piret Järvis naudib Sloveenia veinimõisas vahuveini, saab teada, kus asub tegelikult Euroopa vanim viinapuu ja põikab ka Euroopa kultuuripealinna Maribori.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626170000 +0000" stop="20230626180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">100 miljardi pudeli probleem</title>
    <title lang="en">Why Plastic? The 100 Billion Bottle Problem</title>
    <desc lang="et">Pudelid ja pudelikorgid moodustavad veerandi ookeane risustavast prügist. 2018. aastal seadis Coca-Cola, maailma suurim karastusjookide tootja, ambitsioonikaks eesmärgiks lõpetada keskkonna reostamine plastpudelitega. Ometi pole Coca-Cola suutnud kunagi varem plastreostuse levikut piirata. Kas seekord on alust teistsuguseid tulemusi oodata?</desc>
    <date>2021</date>
    <country lang="et">Saksa, Inglise</country>
  </programme>
  <programme start="20230626180000 +0000" stop="20230626183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E626</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626183000 +0000" stop="20230626193000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tulekandjad</title>
    <desc lang="et">2019. aasta laulu- ja tantsupidu "Minu arm" tõi väljakutele kokku senisest suurima hulga pealtvaatajaid ja osalejaid, teiste seas andis oma panuse peo õnnestumisse viis noort inimest: dirigendid Pärt Uusberg, Valter Soosalu, Rasmus Puur ning tantsujuhid Rauno Zubko ja Liina Eero. Need on noored, kes laulupeotuld edasi kannavad ja aitavad traditsiooni hoida. Meenutame koos nendega möödunud pidu ja vaatame tulevikku. Režissöör Erle Veber, toimetaja ja produtsent Ruth Alaküla.</desc>
    <date>2019</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230626193000 +0000" stop="20230626195500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Raamatupood</title>
    <title lang="en">A Little Flutter</title>
    <sub-title lang="et">Väike kihlvedu</sub-title>
    <desc lang="et">Bernardil, keda tema enda sõnul hasartmängud üldse ei huvita, tekib üleöö mängusõltuvus. Raha saab otsa ja seda tuleb hakata laenama üha kahtlasematelt tegelastelt.</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626195500 +0000" stop="20230626210000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tantsi võidu</title>
    <sub-title lang="et">Kolmas veerandfinaal</sub-title>
    <desc lang="et">Selles saates näitame kolmandat ehk viimast veerandfinaali. Kaheksa poolfinaalis osalejat on juba valitud, nüüd selgub ülejäänud neli poolfinalisti. Saatejuht  Aleksandr Žemžurov.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626210000 +0000" stop="20230626213000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Otsijad ja leidjad</sub-title>
    <desc lang="et">Indrek Treufeldt on jõudnud Euroopa kõige läänepoolsemasse ja ühtlasi vanimasse rahvusriiki Portugali ning uurib selle riigi meresõidu ja -uuringute ajalugu. Piret Järvis naudib Sloveenia veinimõisas vahuveini, saab teada, kus asub tegelikult Euroopa vanim viinapuu ja põikab ka Euroopa kultuuripealinna Maribori.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626213000 +0000" stop="20230626222500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Malotru topeltmäng maksab kätte. Sisteron satub ohtu, kui tema ja Sabrina lähevad Süüria piirile prantslasest terroristiga kohtuma. DGSE võtab Shapuri taas sihikule.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230626222500 +0000" stop="20230627000000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Emainstinkt</title>
    <title lang="en">Duelles</title>
    <desc lang="et">R: Olivier Masset-Depasse. Stiilse psühholoogilise thriller'i tegevus toimub 1950.-1960. aastatel. Alice (Veerle Baetens) ja Céline (Anne Coesens) elavad väikekodanlikus idüllis – nad on naabrinnad ning parimad sõbrannad ja nende üheealised pojad on lähedased nagu vennad. Naiste täielikku teineteisemõistmisesse tekib aga mõra, kui Céline’i poeg Maxime teise korruse aknast alla kukub ja surma saab. Leinav Céline süüdistab sisimas sõbrannat, et too oleks saanud hea tahtmise korral poisi elu päästa. Pinged kasvavad ja Alice’ile tundub üha enam, et Céline on hakanud kahtlaselt käituma tema poja Theoga….</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230627000000 +0000" stop="20230627003000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Mälu</sub-title>
    <desc lang="et">Mis oli siis EÜE fenomen? Mida on EÜE tänasesse kaasa andnud? Mida arvavad oma EÜE-taustast tänased poliitikud, ärimehed, juristid, arstid? Saate autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627003000 +0000" stop="20230627005500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Õunavargad</sub-title>
    <desc lang="et">Harald tunneb muret oma aiasaaduste pärast. Britta on saanud pumba juurde ja kostitab kõiki. Peeter Esimene peab asuma võitlusse. Sirli päästab Raivo naha. Kusagil midagi käärib.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627005500 +0000" stop="20230627040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E177</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627040000 +0000" stop="20230627041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Usalda oma vaistu!</sub-title>
    <desc lang="et">Urus on saladuslikul kombel kaduma läinud mõned pähklid. Roosi otsustab välja uurida, kuhu need on saanud.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627041000 +0000" stop="20230627042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Operatsioon Õunakook</sub-title>
    <desc lang="et">Kats on pettunud, et peab väikesele sugulasele lapsehoidjaks olema, ta tahaks hoopis koos Jukuga luurele minna. Peagi on nad kõik kaasatud suurimasse peitusemängu, kus on raske mõista kes ja kellega mängib.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E46</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627042000 +0000" stop="20230627043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi tahavad teha eri asju ja peavad leidma mooduse, kuidas mängida eraldi, aga samal ajal ka koos.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E41</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627043000 +0000" stop="20230627044000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Armunud teod</sub-title>
    <desc lang="et">Kübarapoiss peab korraldama nii, et Rännutigu Toiduteokotta ära armuks. Kuidas see tal õnnestub?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627044000 +0000" stop="20230627045500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ollie ja Kuu</title>
    <sub-title lang="et">Kindla päevaplaaniga Yellowstone'is</sub-title>
    <desc lang="et">Ollie tahab minna vaatama oma lemmikgeisrit Yellowstone’i rahvuspargis ja koostab selleks väga põhjaliku päevaplaani. Aga nagu Kuuga koos reisides ikka juhtub, ei õnnestu neil sellest kinni pidada….</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E31</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627045500 +0000" stop="20230627050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu Tuttsaba uuest sõbrast</sub-title>
    <desc lang="et">Tuttsaba hiilib kodust välja, et minna otsima oma uut sõpra Karihiirt. Peeter peab metsa läbi kammima, et leida õde enne Vanapruuni.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627050500 +0000" stop="20230627051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Canal Boat</title>
    <sub-title lang="et">Kanali laev</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627051000 +0000" stop="20230627052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Luise ja Oliver</title>
    <desc lang="et">Luise ja Oliver on õde ning vend, kes elavad oma tavalist õe ja venna elu. Mängivad põnevaid mänge, õpivad uusi teadmisi ja tunnevad huvi, kuidas maailmas asjad käivad. Ja isegi kui mõni teema neid vaidlema paneb, leitakse sõbralikult koos lahendus igale küsimusele. Näitlejad Maarja Johanna Mägi ja Aaron Thor Härm, režissöör Kristo Veinberg, stsenarist Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627052000 +0000" stop="20230627054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Lepatriinu</sub-title>
    <desc lang="et">Sõbrad kavatsevad korraldada Marinette'ile üllatussünnipäevapeo, kuhu Adrien tahab minna. Samal ajal kuulutab Lila Rossi Gabrielile sõja.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627054500 +0000" stop="20230627060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Teeme selgeks, mis on intellektuaalne omand, tutvustame uusi e-mänge ja laseme vana aja asju nuputada. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E514</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627060000 +0000" stop="20230627061000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meisterdamised Mariga. Ajalehtedest korv</title>
    <sub-title lang="et">Meisterdamised Mariga. Ajalehtedest korv</sub-title>
    <desc lang="et">Endlil on meisterdamistuhin sees, sest ta pole ammu oma kätega miskit valmistanud. Mees, kes kodus kõik ise valmis teeb, on üks kuldne mees! Saates õpetab Mari Viik, mängivad Robert Annus ja Margus Tabor, režissöör on Elo Selirand.</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E597</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627061000 +0000" stop="20230627062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Koer</sub-title>
    <desc lang="et">Joonase mängukaaslaseks on müramishimuline ja vahva välimusega prantsuse buldog. Igav selle koeraga juba ei hakka! Joonas ütleb, et lemmiklooma Tessi päevas on kaks tegevust: magamine ja müramine. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627062000 +0000" stop="20230627063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jonn</title>
    <desc lang="et">Kolm egoistist kalameest satuvad oma suure kadeduse tõttu hädaohtu. Ja kuigi saatus neile halastab, ei õpi mehed sellest, vaid kõik kordub uuesti.</desc>
    <date>1966</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230627063000 +0000" stop="20230627070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirjandusministri juures. Muusika eri</title>
    <sub-title lang="et">Maian Kärmas</sub-title>
    <desc lang="et">Kirjandusministri juures on Eestile ainukese Eurovisiooni lauluvõistluse võidu toonud laulu sõnade autor ja laulukirjutaja Maian Kärmas. Saatejuht Mart Juur, toimetaja Tauno Vahter, režissöör Maire Radsin, produtsendid Erle Loonurm ja Janno-Hans Arro.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627070000 +0000" stop="20230627073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Otsijad ja leidjad</sub-title>
    <desc lang="et">Indrek Treufeldt on jõudnud Euroopa kõige läänepoolsemasse ja ühtlasi vanimasse rahvusriiki Portugali ning uurib selle riigi meresõidu ja -uuringute ajalugu. Piret Järvis naudib Sloveenia veinimõisas vahuveini, saab teada, kus asub tegelikult Euroopa vanim viinapuu ja põikab ka Euroopa kultuuripealinna Maribori.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627073000 +0000" stop="20230627075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Kõverpeegel</sub-title>
    <desc lang="et">Britta on hakanud kaalus juurde võtma - tal ei ulatu jalg enam kaela taha. Harald toob Raivot abistades perele kaela seitse aastat õnnetust.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627075500 +0000" stop="20230627081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Benoit' 'surnud abikaasa sõbranna avaldab Patrickule skandaalse saladuse. Patrick teatab Benoit'le ja Mélaniele, et laps suri kahtlastel asjaoludel. Uurijad kutsuvad jaoskonda lapsehoidja Camille', kes paistab küsitlemisel närviline.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627081500 +0000" stop="20230627091000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Sisteroni kriitline olukord nõuab DGSE tähelepanu. Jätkuvad CIA spiooni otsingud. Malotru kaasatakse prantslasest terroristi kõrvaldamisse. Nadia avastab, et vabadusel on hind.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627091000 +0000" stop="20230627094200 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Energia</sub-title>
    <desc lang="et">Raketlastel energiat veel jagub ja nad näitavad, kuidas seda edukalt kasutada, et muuta palli liikumissuunda ning panna vee abil vesiratas liikuma. Kes kasutab oma energiat õigel hetkel raketi tõstmiseks, pääseb edasi üksikvoorudesse. Viimane meeskonnasaade samades tiimides šokeerib kõiki võistlejaid. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E185</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627094200 +0000" stop="20230627123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E178</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627123000 +0000" stop="20230627130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Londiste</title>
    <title lang="en">Iko Maran/E. Viilup</title>
    <desc lang="et">Nii kui Siim ärkas, sai ta kohe aru, et tal on täna sünnipäev: laual olid tort ja lilled ning voodi ees seisid isa ja ema - emal hea nägu ees, isal suur kirju karp käes. Siim, taibukas poiss, mõistis sedagi, et karbis on kingitus. Aga missugune kingitus, seda ta ei osanud küll ära arvata. Iko Marani lasteloo seadis televisioonile Eve Viilup. Siimu osas Madis Sinijärv, Londiste - Tiina Tõnis, ema - Anne Veesaar ja isa - Raivo E. Tamm. Lavastas Karin Nurm.</desc>
    <date>1992</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627130000 +0000" stop="20230627131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Metsa-vembupäev</sub-title>
    <desc lang="et">Täna on Kübaralinnas metsa-vembupäev. Kas Mikk-Mikul ja sõpradel õnnestub keegi haneks tõmmata või lähevad nad hoopis ise õnge?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627131000 +0000" stop="20230627132500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Lõunaekspress</sub-title>
    <desc lang="et">Linnas avatakse uus rongiliin, millega pääseb ookeani äärde. Celestine unistab reisist, aga rongipilet maksab hingehinda.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627132500 +0000" stop="20230627133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Puuonni lood</title>
    <sub-title lang="et">Nian Shou - Hiina uusaastakoletis</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed murravad pead, miks saabub mitmel pool maailmas uus aasta hoopis teisel ajal, kui meie oleme harjunud.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627133000 +0000" stop="20230627134500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Kummaline nähtus</sub-title>
    <desc lang="et">Yakari läheb Tossutajale metsast ravimtaimi tooma, kuid avastab teel, et kõik loomad käituvad kuidagi veidralt.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627134500 +0000" stop="20230627135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Võlukastan</sub-title>
    <desc lang="et">Mammu saab Skautmägralt võlukastani. Peagi avastab Mammu aga, et kastan ei täidagi tema soove, nagu Skautmäger lubas.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627135500 +0000" stop="20230627140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riuklikud loomad</title>
    <title lang="en">Tiger</title>
    <sub-title lang="et">Tiiger</sub-title>
    <desc lang="et">Tiigril tuleb tsirkuses üks vahva hüppetrikk teha, kuid ta on selle sooritamiseks liiga arg.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627140000 +0000" stop="20230627141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Kodus ja võõrsil</sub-title>
    <desc lang="et">Väike Printsess on hädas külalisega, kes igatseb kangesti koju tagasi.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627141000 +0000" stop="20230627142500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Pahandused printsesside koolis</sub-title>
    <desc lang="et">Leidi Fontääni tabab isiklik kriis - ta tahaks teha teoks oma noorusunistused ja saada ratsutajaks. Kuni tema hobusega trikke teeb, peavad õpilased hakkama saama asendusõpetaja käe all. Uue õpetaja soovid on aga kummalised ja käitumine kahtlane. Kats kahtlustab, et tegu on maskeeritud kurikaelaga, kes tuleks lossist minema kupatada.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E47</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627142500 +0000" stop="20230627143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Grandpa Pig´s Greenhouse</title>
    <sub-title lang="et">Notsu-vanaisa kasvuhoone</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627143000 +0000" stop="20230627144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu kadunud lepatriinust</sub-title>
    <desc lang="et">Peeter kaotab kogemata ära Lilli lepatriinu. Jänesed on sunnitud Floorat jahtides ohtliku teekonna ette võtma.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E31</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627144000 +0000" stop="20230627145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Valetaja Benny</sub-title>
    <desc lang="et">Jänes Benny tuleb Džungliässade juurde suure palvega: ta tahab oma haigele emale muljet avaldada sellega, et kuulub Džungliässade hulka. Maurice ja Miguel otsustavad Bennyt väikese hädavalega aidata, kuid selgub, et jänkupoisil on väga elav fantaasia….</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E40</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627145000 +0000" stop="20230627150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi mängivad Jaagu ning Friida vastu jalgpalli, aga Popi võidujanu teeb temast kehva tiimikaaslase.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E42</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627150000 +0000" stop="20230627150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lehm Liselotte</title>
    <sub-title lang="et">Liselotte ja õunakäru</sub-title>
    <desc lang="et">Õunu on palju ja Liselotte aitab perenaisel õunamüügiga raha teenida.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627150500 +0000" stop="20230627153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Südamekütt. Imeliste lahing 1. osa</sub-title>
    <desc lang="et">Audrey ja André tähistavad oma 20. pulma-aastapäeva. Öölane annab Südamekütile väe hävitada armastus, ükskõik kus ja mis kujul see ka poleks.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627153000 +0000" stop="20230627154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Elsa käis keset seriaali "Homme põgeneme" tihedat võtteperioodi noorte näitlejatega võtteid uudistamas. Hiiumaalt leiti hiljuti karu jälgi. Kuidas ta sinna sai ja kauaks jääb, seda selgitab Novaatori toimetaja Sandra. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E517</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627154500 +0000" stop="20230627161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Lennuakadeemia</sub-title>
    <desc lang="et">Muutunud mängureeglid eristavad nüüd head raketlased suurepärastest. Rakett 69 jagab teadusteatri vahendeid, millest võtta inspiratsiooni meeldejäävaks etenduseks. Eesti Lennuakadeemia saadab välja signaalid, et raketlased saaksid teadusteatriks parima stardipositsiooni. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E186</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627161500 +0000" stop="20230627162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NO99 Kunstikool</title>
    <sub-title lang="et">Linda Vaher</sub-title>
    <desc lang="et">Suhtlus ei ole midagi, mis lihtsalt on. Jah, tavaline loba sünnib lihtsalt, kuid inimestega koosolemine on üha keerukam. Millal seda üldse teha? Ja kus? Miks? Selle asemel valitsevad suhted ostja-müüja, korporatsioon-tarbija, poliitik-valija jne. Üks kunstnik tegi aga pinnaka ja kohaletulnud inimesed hakkasid suhtlema. Väga lahe, väga demokraatlik, väga ilus, väga võitlev. Isegi kui see ei olnud täpselt nii planeeritud. Loengus Flo Kasearu, Erki Kasemetsa jt kunstnikud.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627162500 +0000" stop="20230627163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E627</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627163000 +0000" stop="20230627170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Üle ja ümber</sub-title>
    <desc lang="et">Austerlased on maailma ühed eesrindlikumad tunnelite ja raudteetunnelite ehitajad - nii Austrias endas kui ka mujal maailmas. Kuidas üldse käib ehitamine läbi halli kivi? Ja mismoodi on võimalik, et üht Viini sushikohvikut peavad lisaks omanikule veel viis kassi? Kuidas kassid euronormidest läbi pugesid? Piret Järvis pani kaitsekiivri pähe ja võttis söögipulgad kätte ning uuris lähemalt. Euroopa pindalalt ja rahvaarvult väikseimas riigis Maltas on kanda kinnitanud maailma suurim filmitööstus Hollywood ning seal on üles võetud mitmeid kassahitte nagu näiteks "Trooja", "Gladiaator" ja "München", mille kuulsaid võttepaiku Indrek Treufeldt külastabki.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627170000 +0000" stop="20230627174500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ameerika värvipildis</title>
    <sub-title lang="et">Mänguaeg</sub-title>
    <desc lang="et">Ameeriklaste elujärg hakkab 20. sajandi alguses kiiresti paranema - tööpäevad lühenevad, palgad tõusevad, jõukamal ühiskonnaosal jääb rohkem aega lõbustusteks ja spordiks. Uus põlvkond näeb võimalust barjääride lõhkumiseks. Vabast ajast saab Ameerika identiteedi nurgakivi. Arhiivi- ja amatöörfilmide abiga näeme seda lugu värvipildis.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Dokumentaal</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627174500 +0000" stop="20230627180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ajalugu viie minutiga</title>
    <title lang="en">Kennedys</title>
    <sub-title lang="et">Kennedyte dünastia</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Tšehhi, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627180000 +0000" stop="20230627183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E627</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627183000 +0000" stop="20230627191000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ülestunnistus</title>
    <desc lang="et">Fulcher avastab kohtus tunnistusi andes, et tema otsusel kahtlusalusele mitte õigusi ette lugeda võivad olla tõsised tagajärjed.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627191000 +0000" stop="20230627194000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kultuuristuudio. Looming</title>
    <desc lang="et">“Kultuuristuudio. Looming” võtab luubi alla Theatrumis Lembit Petersoni lavastatud Ivan Võrõpajevi näidendi „Iraani konverents“, mis publiku jaoks ongi kogetav reaalajas kulgeva konverentsina. Saatejuht Meelis Oidsalu analüüsib lavastust ja teatri rolli Eesti kultuurimaastikul koos osatäitjate Maria Petersoni ning Andri Luubiga. Lisaks aitab tükki mõtestada teatrikriitik Madis Kolk.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627194000 +0000" stop="20230627204000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kuulsuse ahelad</title>
    <title lang="en">Jawline</title>
    <desc lang="et">Lugu 16-aastasest sotsiaalmeediatähest Austyn Testerist, kes kasutab uusi videoblogimise võimalusi ja tiinekatest tüdrukute armeed, et saada uueks internetikompuks ning pääseda oma igavast elust Ameerika maakolkas. Ent kas siiralt maailma positiivsust tuua ihkav nägus noormees on haaranud liiga suure tüki? Kes kasutab keda ära ja kas digitaalne kuulsus võib edukalt rakenduda ka päris maailmas? 2019. aastal Sundance'i filmifestivalil auhinnaga pärjatud dokumentaalfilm püüab sellele vastuse anda.</desc>
    <date>2019</date>
    <country lang="et">USA</country>
  </programme>
  <programme start="20230627204000 +0000" stop="20230627213500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Keelatud - Ruja</title>
    <desc lang="et">2016. aastal salvestas Rein Rannap koos Kristjan Kannukese ja rokkbändiga "Ruja" varased laulud. Tegemist oleks võinud olla Eesti esimese rokkalbumiga, kui "Rujal" oleks lubatud 70ndate alguses salvestada ja selline plaat välja anda. Muusikalises dokumentaalfilmis põimuvad Rein Rannapi meenutused "Ruja" algusaastatest ja albumi salvestusprotsess stuudios.</desc>
    <date>2017</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230627213500 +0000" stop="20230627220000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Üle ja ümber</sub-title>
    <desc lang="et">Austerlased on maailma ühed eesrindlikumad tunnelite ja raudteetunnelite ehitajad - nii Austrias endas kui ka mujal maailmas. Kuidas üldse käib ehitamine läbi halli kivi? Ja mismoodi on võimalik, et üht Viini sushikohvikut peavad lisaks omanikule veel viis kassi? Kuidas kassid euronormidest läbi pugesid? Piret Järvis pani kaitsekiivri pähe ja võttis söögipulgad kätte ning uuris lähemalt. Euroopa pindalalt ja rahvaarvult väikseimas riigis Maltas on kanda kinnitanud maailma suurim filmitööstus Hollywood ning seal on üles võetud mitmeid kassahitte nagu näiteks "Trooja", "Gladiaator" ja "München", mille kuulsaid võttepaiku Indrek Treufeldt külastabki.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627220000 +0000" stop="20230627225500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Sisteroni kriitline olukord nõuab DGSE tähelepanu. Jätkuvad CIA spiooni otsingud. Malotru kaasatakse prantslasest terroristi kõrvaldamisse. Nadia avastab, et vabadusel on hind.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627225500 +0000" stop="20230627232600 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Kõverpeegel</sub-title>
    <desc lang="et">Britta on hakanud kaalus juurde võtma - tal ei ulatu jalg enam kaela taha. Harald toob Raivot abistades perele kaela seitse aastat õnnetust.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230627232600 +0000" stop="20230628040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E178</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628040000 +0000" stop="20230628041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Võlukastan</sub-title>
    <desc lang="et">Mammu saab Skautmägralt võlukastani. Peagi avastab Mammu aga, et kastan ei täidagi tema soove, nagu Skautmäger lubas.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628041000 +0000" stop="20230628042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Pahandused printsesside koolis</sub-title>
    <desc lang="et">Leidi Fontääni tabab isiklik kriis - ta tahaks teha teoks oma noorusunistused ja saada ratsutajaks. Kuni tema hobusega trikke teeb, peavad õpilased hakkama saama asendusõpetaja käe all. Uue õpetaja soovid on aga kummalised ja käitumine kahtlane. Kats kahtlustab, et tegu on maskeeritud kurikaelaga, kes tuleks lossist minema kupatada.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E47</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628042000 +0000" stop="20230628043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Valetaja Benny</sub-title>
    <desc lang="et">Jänes Benny tuleb Džungliässade juurde suure palvega: ta tahab oma haigele emale muljet avaldada sellega, et kuulub Džungliässade hulka. Maurice ja Miguel otsustavad Bennyt väikese hädavalega aidata, kuid selgub, et jänkupoisil on väga elav fantaasia….</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E40</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628043500 +0000" stop="20230628044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Kiik</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess on õnnetu, et keegi ei aita tal kiike ehitada.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628044500 +0000" stop="20230628045500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Lõunaekspress</sub-title>
    <desc lang="et">Linnas avatakse uus rongiliin, millega pääseb ookeani äärde. Celestine unistab reisist, aga rongipilet maksab hingehinda.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628045500 +0000" stop="20230628051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu kadunud lepatriinust</sub-title>
    <desc lang="et">Peeter kaotab kogemata ära Lilli lepatriinu. Jänesed on sunnitud Floorat jahtides ohtliku teekonna ette võtma.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E31</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628051000 +0000" stop="20230628051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Grandpa Pig´s Greenhouse</title>
    <sub-title lang="et">Notsu-vanaisa kasvuhoone</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628051500 +0000" stop="20230628052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi mängivad Jaagu ning Friida vastu jalgpalli, aga Popi võidujanu teeb temast kehva tiimikaaslase.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E42</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628052500 +0000" stop="20230628054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Südamekütt. Imeliste lahing 1. osa</sub-title>
    <desc lang="et">Audrey ja André tähistavad oma 20. pulma-aastapäeva. Öölane annab Südamekütile väe hävitada armastus, ükskõik kus ja mis kujul see ka poleks.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628054500 +0000" stop="20230628060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Elsa käis keset seriaali "Homme põgeneme" tihedat võtteperioodi noorte näitlejatega võtteid uudistamas. Hiiumaalt leiti hiljuti karu jälgi. Kuidas ta sinna sai ja kauaks jääb, seda selgitab Novaatori toimetaja Sandra. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E517</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628060000 +0000" stop="20230628061000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meisterdamised Mariga. Munalugu</title>
    <sub-title lang="et">Meisterdamised Mariga. Munalugu</sub-title>
    <desc lang="et">Kui karjalapsed vanasti karjas käisid, ei olnud neil võileib karbiga kaasas, vaid nad keetsid endale hoopis ise muna. Munakeetmistopsi teevad Mari Viik ja Tom.</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E602</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628061000 +0000" stop="20230628062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Kalad</sub-title>
    <desc lang="et">Anabel-Heena on Pärnu tüdruk, kellel on kodus kaks koera, küülik ja akvaariumis elavad kalad. Anabel-Heena lemmikuteks on kalad, keda ta on meeleldi nõus ka teistele lastele tutvustama ja soovitusi jagama, kuidas nende eest hoolitseda. Kui kalu saab vaadata ainult läbi akvaariumiklaasi, siis jänkuga võib õues jalutamas käia. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628062000 +0000" stop="20230628063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Uued sõbrad</title>
    <desc lang="et">Filmi tegelasteks on müts, saapad ja labakindad. Väike peremees käitub nendega hoolimatult ja asjad lahkuvad tema juurest ning leiavad endale uued sõbrad. Filmi helilooja on Kustas Kikerpuu, stsenaariumi autor Jaan Kaplinski.</desc>
    <date>1974</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230628063000 +0000" stop="20230628070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628070000 +0000" stop="20230628073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Üle ja ümber</sub-title>
    <desc lang="et">Austerlased on maailma ühed eesrindlikumad tunnelite ja raudteetunnelite ehitajad - nii Austrias endas kui ka mujal maailmas. Kuidas üldse käib ehitamine läbi halli kivi? Ja mismoodi on võimalik, et üht Viini sushikohvikut peavad lisaks omanikule veel viis kassi? Kuidas kassid euronormidest läbi pugesid? Piret Järvis pani kaitsekiivri pähe ja võttis söögipulgad kätte ning uuris lähemalt. Euroopa pindalalt ja rahvaarvult väikseimas riigis Maltas on kanda kinnitanud maailma suurim filmitööstus Hollywood ning seal on üles võetud mitmeid kassahitte nagu näiteks "Trooja", "Gladiaator" ja "München", mille kuulsaid võttepaiku Indrek Treufeldt külastabki.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628073000 +0000" stop="20230628075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Kes keda</sub-title>
    <desc lang="et">Raivo maadleb sudokuga. Vilve uurib loputuskasti hingeelu. Britta küsitleb kõiki. Harald arendab rohelist mõtteviisi. Kes kavaldab kelle üle?</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628075500 +0000" stop="20230628081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Patrick kutsub Nadine'i koos oma emaga õhtust sööma. Camille ootab võimalust tunnistust anda. Nadine küsitleb Benoit'd ja Patrick Mélanied. Chiasson soovitab kasutada polügraafi abi.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628081500 +0000" stop="20230628091000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Tänu Malotru heale ideele tuleb DGSE Nadiale appi. Shapurist on saamas DGSE allikas. Malotru kasutab Toufik Boumaza missiooni lõpetamiseks ebaharilikke meetodeid.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628091000 +0000" stop="20230628094500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Lennuakadeemia</sub-title>
    <desc lang="et">Muutunud mängureeglid eristavad nüüd head raketlased suurepärastest. Rakett 69 jagab teadusteatri vahendeid, millest võtta inspiratsiooni meeldejäävaks etenduseks. Eesti Lennuakadeemia saadab välja signaalid, et raketlased saaksid teadusteatriks parima stardipositsiooni. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E186</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628094500 +0000" stop="20230628110000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E179</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628110000 +0000" stop="20230628123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kaunitar ja koletis</title>
    <title lang="en">Die Schöne und das Biest</title>
    <desc lang="et">Elsa kõrtsmikust isa ei suuda kuidagi võlgadest välja rabelda. Kui uhke rüütel palub Elsa turniirile oma südamedaamiks, otsustab isa minna linna raha hankima. Elsa seevastu palub, et isa maksaks rendi ära ja tooks talle vaid ühe roosiõie. Roosi murdmisest saavad alguse dramaatilised sündmused: koletis ähvardab kõrtsmiku ära tappa. Pika palumise peale nõustub ta karistust muutma ja nõuab, et kõrtsmik saadaks koletise lossi selle, kes teda kodus esimesena tervitab. Elsa on kohe nõus päästma isa elu ja läheb koletise lossi. Esialgu tundub talle seal kõik hirmutav ja vastik, aga peagi saab ta koletisega sõbraks.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230628123000 +0000" stop="20230628130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Londiste</title>
    <title lang="en">Iko Maran/E. Viilup</title>
    <desc lang="et">Siim ja Londiste valmistuvad külaskäiguks vanaema juurde. Seal juhtub Londistega üks pisike õnnetus, aga - lõpp hea, kõik hea! Iko Marani lasteloo seadis televisioonile Eve Viilup. Režissöör Karin Nurm. Osades Madis Sinijärv (Siim), Tiina Tõnis (Londiste), Luule Komissarov (vanaema), Anne Veesaar (ema), Raivo E. Tamm (isa).</desc>
    <date>1992</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628130000 +0000" stop="20230628131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Konnamure</sub-title>
    <desc lang="et">Täna toovad Mikk-Mikk ja sõbrad koju konna. Mis näo teevad selle peale teised linnaelanikud?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628131000 +0000" stop="20230628132000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Vana klaver</sub-title>
    <desc lang="et">Müügimees Martin kutsub Ernesti Uude Kaubamajja esinema, kohapeal aga selgub, et sealne vana klaverilogu on täiesti häälest ära.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628132000 +0000" stop="20230628133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Puuonni lood</title>
    <sub-title lang="et">Emand Li aed</sub-title>
    <desc lang="et">Seekord juurdlevad lapsed selle kallal, mis kasu võiks tõusta vanadest asjadest.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628133000 +0000" stop="20230628134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Püha tomahook</sub-title>
    <desc lang="et">Hõim ootab, kelle Kindel Kalju määrab teejuhiks talvisele rännakule. Selleks tuleb leida peidetud püha tomahook.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628134000 +0000" stop="20230628135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Nälkjajaht</sub-title>
    <desc lang="et">Mammul tuleb piimahammas ära ja sel puhul korraldatakse urus eriline sündmus.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628135500 +0000" stop="20230628140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Fiksikud</title>
    <sub-title lang="et">Koopia</sub-title>
    <desc lang="et">Kes on fiksikud? See on suur saladus. Fiksikud hoolitsevad seadmete eest, puhastavad, määrivad ja kui vaja, ka remondivad. Fiksikud varjavad end inimeste eest, aga nad on kõikjal - arvutites, külmikutes, televiisorites.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Vene</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628140000 +0000" stop="20230628141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siilipoiss Alfredi salapärased seiklused</title>
    <sub-title lang="et">Rannabaari draama</sub-title>
    <desc lang="et">Polly avab uhke rannabaari, kuid mingi tundmatu koletis peletab kõik külastajad eemale. Alfred koos sõpradega asub asja uurima.</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628141000 +0000" stop="20230628142500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Juustune lugu</sub-title>
    <desc lang="et">Nõid võtab Juku ja Henri pantvangi. Veel suuremat ohtu kujutab aga nõia plaani teine osa - ta paneb Katsi uskuma, et nõidasid polegi olemas, nad on lihtsalt ägedad printsessid, keda ei mõisteta. Kats tunneb, et on lõpuks ometi leidnud kellegi, kes teda ja ta unistusi mõistab.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E48</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628142500 +0000" stop="20230628143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Sailing Boat</title>
    <sub-title lang="et">Purjekas</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628143000 +0000" stop="20230628144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu Vanaroostest</sub-title>
    <desc lang="et">Peeter võtab koos sõpradega ette teekonna salapärasele Kaljusaarele, et leida üles „Vanarooste“, mida Peetri isa oma päevikus mainib.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E32</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628144000 +0000" stop="20230628145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Põrsatüüka laager</sub-title>
    <desc lang="et">Miniässad lähevad Põrsatüüka laagrisse kunsti õppima ja kohtuvad noore kaelkirjaku Blekiga, kes on samuti suur kunstihuviline. Kahjuks ei suuda õpetaja Salvador tema loomingut õiglaselt hinnata… kuni Lola aitab õpetajal leida õige vaatenurga.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E41</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628145000 +0000" stop="20230628150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi püüavad naljatades üksteist hirmutada ning Pips ajab lõpuks Popile päriselt hirmu peale.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E43</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628150000 +0000" stop="20230628150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lehm Liselotte</title>
    <sub-title lang="et">Kõrvitsapüha</sub-title>
    <desc lang="et">Käes on sügis ja koristatakse saaki. Täna tähistab Liselotte kõrvitsapüha.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E46</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628150500 +0000" stop="20230628153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zorro seiklused</title>
    <title lang="en">Carte Blanche</title>
    <sub-title lang="et">Uus kapten</sub-title>
    <desc lang="et">Zorro ratsutab Montereysse, et anda õppetund asevalitseja Parasolile, kes on tulnud lihtrahvalt makse koguma. Kuna kapten Monasterio ei saa endiselt Zorro kinnipüüdmisega hakkama, näeb donna Isabella Verdugo selles võimalust sokutada uueks kapteniks oma õepoeg Ignacio Toledano.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628153000 +0000" stop="20230628154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Fred käis uue noorteseriaali “Homme põgeneme” esikapeo melus uudistamas. Sandra Novaatori portaalist selgitab meile nüüd, miks me haigutame ja kas see on ka nakkav. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E521</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628154500 +0000" stop="20230628155000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E628</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628155000 +0000" stop="20230628180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jalgpalli Premium Liiga</title>
    <sub-title lang="et">Tallinna FCI Levadia - Tallinna FC Flora</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti klubijalgpalli kõige klassikalisem vastasseis kahe tituleeritud pealinna klubi FCI Levadia ja FC Flora vahel leiab liigas aset juba 97. korda. Aprilli lõpus pidi tiitlikaitsja Flora tunnistama kauase konkurendi Levadia paremust, nüüd on võimalus revanšiks.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628180000 +0000" stop="20230628183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E628</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628183000 +0000" stop="20230628191500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Saaga</title>
    <desc lang="et">Hrõstõnat ja Bohdanat ähvardab korterist väljatõstmine, kuid neid aitab naaberkorterisse kolinud Inna. Marjana läheb Inna kutsel tööle ooperiteatrisse ja liitub vastupanuvõitlejatega. Serhit süüdistatakse spioneerimises.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Ukraina</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628191500 +0000" stop="20230628194500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meie Aja Kunst</title>
    <sub-title lang="et">Jaanus Samma</sub-title>
    <desc lang="et">Pargid, basseinid, kuulipildujad ja lühtrid: millist sõnumit need kannavad Jaanus Samma pingestatud galeriikeskkonnas? Kes varem on kudunud tänavakritseldusi kampsunimustritesse? Milliseid küsimusi ja ettepanekuid esitab Jaanus Samma kunstilooming ning missuguseid väljendusvahendeid ta selleks kasutab? MAK jalutas Jaanus Sammaga tema loomingus käsitletavail Tallinna tänavail ja käis Tartu Kunstimuuseumis vaatamas ühe teose installeerimisprotsessi. Saates tuleb jutuks kunstniku doktoritöö uurimus ja väärtused, mida Samma peab oluliseks elus ning kunstis. Autor Maria Arusoo, autor-režissöör Erle Veber.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628194500 +0000" stop="20230628204500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Maailm leekides</title>
    <desc lang="et">Tütre pärast mures Douglas otsustab minna Robinaga rääkima, kuid vihastab Loisi hoopis välja. Nancy tegutsemine Berliinis muutub aina ohtlikumaks ja tal on üha raskem uudiseid maailmale edastada.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628204500 +0000" stop="20230628211500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Mõistus ja tunded</sub-title>
    <desc lang="et">Tänase Euroopa Liidu eelkäija oli kuuest riigist koosnev Euroopa Söe- ja Teraseühendus ning Euroopa suurim söekaevandus asus kunagisel Lääne-Saksamaal. Indrek Treufeldt ei peljanud selle Ruhri hiiglase sügavustesse laskuda. Ilma söeta ei toodeta ka ühtki kuulsat Koh-i-Noori pliiatsit, mille vabrik asub Tšehhis. Tšehhi Vabariigi pealinnas asub ka kunagise sametrevolutsiooni peakorter ja revolutsiooniline teater "Laterna Magika", mille tegijatega sai jutu peale Piret Järvis.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628211500 +0000" stop="20230628221000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Tänu Malotru heale ideele tuleb DGSE Nadiale appi. Shapurist on saamas DGSE allikas. Malotru kasutab Toufik Boumaza missiooni lõpetamiseks ebaharilikke meetodeid.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628221000 +0000" stop="20230628230000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ameerika värvipildis</title>
    <sub-title lang="et">Mänguaeg</sub-title>
    <desc lang="et">Ameeriklaste elujärg hakkab 20. sajandi alguses kiiresti paranema - tööpäevad lühenevad, palgad tõusevad, jõukamal ühiskonnaosal jääb rohkem aega lõbustusteks ja spordiks. Uus põlvkond näeb võimalust barjääride lõhkumiseks. Vabast ajast saab Ameerika identiteedi nurgakivi. Arhiivi- ja amatöörfilmide abiga näeme seda lugu värvipildis.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Dokumentaal</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628230000 +0000" stop="20230628232800 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Kes keda</sub-title>
    <desc lang="et">Raivo maadleb sudokuga. Vilve uurib loputuskasti hingeelu. Britta küsitleb kõiki. Harald arendab rohelist mõtteviisi. Kes kavaldab kelle üle?(n)</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230628232800 +0000" stop="20230629040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E179</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629040000 +0000" stop="20230629041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Nälkjajaht</sub-title>
    <desc lang="et">Mammul tuleb piimahammas ära ja sel puhul korraldatakse urus eriline sündmus.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629041000 +0000" stop="20230629042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Juustune lugu</sub-title>
    <desc lang="et">Nõid võtab Juku ja Henri pantvangi. Veel suuremat ohtu kujutab aga nõia plaani teine osa - ta paneb Katsi uskuma, et nõidasid polegi olemas, nad on lihtsalt ägedad printsessid, keda ei mõisteta. Kats tunneb, et on lõpuks ometi leidnud kellegi, kes teda ja ta unistusi mõistab.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E48</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629042000 +0000" stop="20230629043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Põrsatüüka laager</sub-title>
    <desc lang="et">Miniässad lähevad Põrsatüüka laagrisse kunsti õppima ja kohtuvad noore kaelkirjaku Blekiga, kes on samuti suur kunstihuviline. Kahjuks ei suuda õpetaja Salvador tema loomingut õiglaselt hinnata… kuni Lola aitab õpetajal leida õige vaatenurga.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E41</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629043500 +0000" stop="20230629044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Kodus ja võõrsil</sub-title>
    <desc lang="et">Väike Printsess on hädas külalisega, kes igatseb kangesti koju tagasi.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629044500 +0000" stop="20230629045500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Vana klaver</sub-title>
    <desc lang="et">Müügimees Martin kutsub Ernesti Uude Kaubamajja esinema, kohapeal aga selgub, et sealne vana klaverilogu on täiesti häälest ära.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629045500 +0000" stop="20230629051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu Vanaroostest</sub-title>
    <desc lang="et">Peeter võtab koos sõpradega ette teekonna salapärasele Kaljusaarele, et leida üles „Vanarooste“, mida Peetri isa oma päevikus mainib.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E32</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629051000 +0000" stop="20230629051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Sailing Boat</title>
    <sub-title lang="et">Purjekas</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629051500 +0000" stop="20230629052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi püüavad naljatades üksteist hirmutada ning Pips ajab lõpuks Popile päriselt hirmu peale.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E43</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629052000 +0000" stop="20230629054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zorro seiklused</title>
    <title lang="en">Carte Blanche</title>
    <sub-title lang="et">Uus kapten</sub-title>
    <desc lang="et">Zorro ratsutab Montereysse, et anda õppetund asevalitseja Parasolile, kes on tulnud lihtrahvalt makse koguma. Kuna kapten Monasterio ei saa endiselt Zorro kinnipüüdmisega hakkama, näeb donna Isabella Verdugo selles võimalust sokutada uueks kapteniks oma õepoeg Ignacio Toledano.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629054500 +0000" stop="20230629060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Fred käis uue noorteseriaali “Homme põgeneme” esikapeo melus uudistamas. Sandra Novaatori portaalist selgitab meile nüüd, miks me haigutame ja kas see on ka nakkav. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E521</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629060000 +0000" stop="20230629061000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meisterdamised Mariga. Herbaarium</title>
    <sub-title lang="et">Meisterdamised Mariga. Herbaarium</sub-title>
    <desc lang="et">Tom uurib Muhumaa suvist loodust ja Mari Viik õpetab, kuidas huvitavamad taimed herbaariumisse sättida. Režissöör Elo Selirand.(n)</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E607</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629061000 +0000" stop="20230629062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Tšintšilja</sub-title>
    <desc lang="et">Riste-Liisi nägi loomapoes tšintšiljasid ja talle hakkasid need armsad pehme karvaga loomakesed nii meeldima, et tema lemmikloom oligi otsustatud. Nüüd on tal kodus juba kaks tšintšiljat ja ta oskab öelda, kui erineva iseloomuga võivad need loomad olla. Kui päev möödub rahulikult puuri nurgas istudes, siis öösel läheb lahti tõeline möll. Tšintšiljasid kutsutakse nende pehme kasuka pärast ka villahiirteks. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629062000 +0000" stop="20230629063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Õed</title>
    <desc lang="et">Lugu kahest kiuslikust õest, kes kogu elu omavahel tülitsevad. Stsenarist ja režissöör Elbert Tuganov.(n)</desc>
    <date>1974</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230629063000 +0000" stop="20230629070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629070000 +0000" stop="20230629073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Mõistus ja tunded</sub-title>
    <desc lang="et">Tänase Euroopa Liidu eelkäija oli kuuest riigist koosnev Euroopa Söe- ja Teraseühendus ning Euroopa suurim söekaevandus asus kunagisel Lääne-Saksamaal. Indrek Treufeldt ei peljanud selle Ruhri hiiglase sügavustesse laskuda. Ilma söeta ei toodeta ka ühtki kuulsat Koh-i-Noori pliiatsit, mille vabrik asub Tšehhis. Tšehhi Vabariigi pealinnas asub ka kunagise sametrevolutsiooni peakorter ja revolutsiooniline teater "Laterna Magika", mille tegijatega sai jutu peale Piret Järvis.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629073000 +0000" stop="20230629075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Britta ruudus 1</sub-title>
    <desc lang="et">Raivo teenib lisa, kuid varjab seda. Sirli ja Teine Peeter räägivad tähtedest. Brittal tekivad kahtlused. Kõik usaldavad Haraldit. Raivo kohtub kuulsusega ja ei usu oma silmi.(n)</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629075500 +0000" stop="20230629081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Lily tapmises kahtlustatavad astuvad valedetektori ette. Da-Xia avastab ühe kahtlusaluse internetikasutuses midagi tähtsat. Isabelle kuuleb, et härra Beauvais' naine sattus haiglasse. Bruno Gagné ilmub lõpuks jaoskonda.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629081500 +0000" stop="20230629091000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Celine ja Malotru peavad manipuleerima Saksa ajakirjanikuga, kellel on ISIS-es allikas. Duflot ei mõista, kuidas õnnestus ameeriklastel neid koduväljakul ära petta.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629091000 +0000" stop="20230629094200 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Muusika</sub-title>
    <desc lang="et">Laulupidude traditsioon tähistas uhket 150. sünnipäeva. Koorilaulu pealekasvus on aga näha mõnd murepilve. Kas noored eestlased on ikka laulurahvas või on nad leidnud muid hobisid? Kuidas hoida traditsiooni muutuvas kultuuriruumis? Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629094200 +0000" stop="20230629123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E180</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629123000 +0000" stop="20230629130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Londiste</title>
    <title lang="en">Iko Maran/E. Viilup</title>
    <desc lang="et">Londiste õpetab Siimu lendama! Pärast selgub, et see oli ikkagi uni. Või ei olnud? Sõbrad lähevad õue katsetama, aga välja ilmub Londiste päevakoer, kes hammustab Siimu jalast. Õhtul aga jääb poiss tõsiselt haigeks. Londiste on õnnetu, kuid küll ta mõtleb midagi välja. Osades Madis Sinijärv (Siim), Tiina Tõnis (Londiste), Anne Veesaar (ema), Raivo E. Tamm (isa). Režissöör Karin Nurm.(n)</desc>
    <date>1992</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629130000 +0000" stop="20230629131500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Caroline peab tegema tähtsa valiku, kuid tema otsus on emale üllatav. Tess astub välja puuriloomade kaitseks.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629131500 +0000" stop="20230629133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Caroline pole koju jõudnud ja Torill süüdistab selles Larsi. Ta kutsub sõprade vanemad kooli ja valetab neile.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629133000 +0000" stop="20230629134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Tagurpidi</sub-title>
    <desc lang="et">Piisonisilm võtab pähe teha kõike täpselt vastupidi sellele, mida talle öeldakse.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629134000 +0000" stop="20230629135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Perelisa</sub-title>
    <desc lang="et">Edmund ja Margaret käituvad salatsevalt ning lapsed kahtlustavad, et perre on peagi lisa oodata.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629135500 +0000" stop="20230629140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Fiksikud</title>
    <sub-title lang="et">Papagoi</sub-title>
    <desc lang="et">Kes on fiksikud? See on suur saladus. Fiksikud hoolitsevad seadmete eest, puhastavad, määrivad ja kui vaja, ka remondivad. Fiksikud varjavad end inimeste eest, aga nad on kõikjal - arvutites, külmikutes, televiisorites.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Vene</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629140000 +0000" stop="20230629141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siilipoiss Alfredi salapärased seiklused</title>
    <sub-title lang="et">Lillevõistluse mõistatus</sub-title>
    <desc lang="et">Alfredi ema ja Cynthia ema võistlevad, kes suudab näituse jaoks kasvatada kõige kaunima hortensia. Paraku muudab Alfredi ema lill üleöö värvi ning esikoht ja auhinnareis satuvad ohtu.(n)</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629141000 +0000" stop="20230629142500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abimehed galaktikast</title>
    <sub-title lang="et">Kaitselüliti</sub-title>
    <desc lang="et">Täna aitavad abimehed Fency auto ära parandada.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E32</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629142500 +0000" stop="20230629143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Masks</title>
    <sub-title lang="et">Maskid</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629143000 +0000" stop="20230629144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu õdedest</sub-title>
    <desc lang="et">Flopsi ja Mopsi tulevad Peetriga koos marjule ning Peeter avastab, et õed pole sugugi nii abitud, nagu ta on arvanud.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E33</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629144000 +0000" stop="20230629145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Gilberti tunnel</sub-title>
    <desc lang="et">Gilbert on elevil: ta on projekteerinud tunneli, mis viib otse vulkaanist läbi ja peaks sel moel kõigi džunglielanike elu lihtsamaks tegema. Paraku selgub, et tema palgatud töödejuhataja don Pedro on teinud oma tööd ülejala ja pigem omakasule mõeldes….(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E42</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629145000 +0000" stop="20230629150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Jalgpallimäng läheb untsu, kui Popi lõunasöögikott puu otsa lendab.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629150000 +0000" stop="20230629152000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lassie</title>
    <sub-title lang="et">Ohtlik tamm</sub-title>
    <desc lang="et">Graham viib Zoe ja Harvey vaatama uut kõrgtehnoloogilist tammi. Samas lähedal on kala püüdmas Nick, kes keerab paraja jama kokku, et oma kliendile muljet avaldada. Lassie ja lapsed peavad päästma oru üleujutuse eest.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629152000 +0000" stop="20230629152500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vägev värk</title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E108</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629152500 +0000" stop="20230629153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kriipsu Juku kodu</title>
    <sub-title lang="et">Lepatriinud</sub-title>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E50</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629153000 +0000" stop="20230629154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Saame teada, kes on Vanemuise kollased kassid, Rainer Peterson soovitab e-mänge muusikasõpradele ja küsime lastelt, kuidas elektrit kokku hoida. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E522</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629154500 +0000" stop="20230629161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Teadusteater</sub-title>
    <desc lang="et">Käes on kauaoodatud teadusteater, kus raketlased saavad näidata oma kastist välja mõtlemist. Lahustuv alumiinium, hetkeline härmatis ja värvimuutev õun - võistlejad panevad kõik teadmised mängu. Kaks võistlejat peavad minema aga lõppmängu, kus üks peab saatest lahkuma. Tootja Vesilind OÜ.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E187</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629161500 +0000" stop="20230629162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NO99 Kunstikool</title>
    <sub-title lang="et">Helena</sub-title>
    <desc lang="et">Me kõik unistame vahel mõnest paremast paigast, kui meile tuttav maailm. Kunstnikud on seda igatsust ja soovi kurjuse eest mujale liikuda korduvalt tundnud ning väljendanud. Seda nii varem kui ka nüüd. Igatsuse ja tegelikkuse, minematahtmise soovi ning siiajäämise paratamatuse vahel tekkiv pinge on toitnud Ene-Liis Semperi, Jüri Arraku, Olev Subbi ja Enn Põldroosi loomingut.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629162500 +0000" stop="20230629163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E629</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629163000 +0000" stop="20230629170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Eesti mäng - Euroopa eri</sub-title>
    <desc lang="et">Meie saatejuhtide duo on Euroopa Liidule tiiru peale teinud ja kui ühest suust kinnitavad mõlemad, et elujõulisus pulbitseb selle eriilmelise Euroopa koore all kuumalt ning visalt. Kodumaal tagasi olles on aeg teha kokkuvõtteid ning meenutada külastatud riikides nähtut ja kuuldut. Ja kuidas võikski seda paremini teha kui ühe hea mänguga? Saadet juhib "Eesti mängust" tuttav Gaute Kivistik, võistlustulle asuvad mõistagi Euroopa-spetsideks saanud Piret Järvis ja Indrek Treufeldt, neile astub vastu meie mees Brüsselis ehk Ivari Padar.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629170000 +0000" stop="20230629180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jaapan linnulennult</title>
    <sub-title lang="et">Teekond Tōkyōsse</sub-title>
    <desc lang="et">Selles osas külastame Jaapani saarestiku suurimat saart Honshūt, mille kirdeosa ulatub kaugele Tohoku piirkonda. Siin metsiku ja mitmekesise loodusega aladel on veel tänagi näha 2011. aasta tsunami ja maavärina jälgi. Igal talvel katab maad paks lumevaip. Ühest küljest teeb see kohalike elanike elu raskeks, kuid loodusel on sellest kasu: rauarikas vesi niisutab riisipõlde ja toidab lõhekasvandusi. Naaberpiirkond Kanto on seevastu maailma kõige rahvarohkem piirkond: Fuji mäe jalamile on rajatud riigi kõige olulisemad metropolid, kus elab kokku 38 miljonit inimest!(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Dokumentaal</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa, Jaapan</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629180000 +0000" stop="20230629183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E629</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230629183000 +0000" stop="20230629192500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ööülikooli rännakud</title>
    <sub-title lang="et">Valdur Mikita</sub-title>
    <desc lang="et">Eestis on veel tõelist perifeeriat, metsadetagust maailma ja mõistusetaguseid asju. Semiootik ja kirjanik Valdur Mikita kõneles maakodust kui "teadvuse kiirendist" - üks paigake siin ilmas, kus on mõnus olla ja kerge mõtelda. Läheme Valdurile perifeeriasse külla. Kolame metsas, teeme süüa ja laseme videviku valgusel ennast kanda. Režissöör Erle Veber, autor-toimetaja Jaan Tootsen, operaatorid Kullar Viimne, Ivar Taim ja Erle Veber.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
</tv>