<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.2.3.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="NovaS.sbb">
    <display-name lang="sl">NovaS.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="Pickbox.sbb">
    <display-name lang="sl">Pickbox.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="CineStarTV2.sbb">
    <display-name lang="sl">CineStarTV2.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="EpicDrama.sbb">
    <display-name lang="sl">EpicDrama.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="SuperStar.rs">
    <display-name lang="sr">SuperStar.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="KurirTV.rs">
    <display-name lang="sr">KurirTV.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="belleamie.rs">
    <display-name lang="sr">belleamie.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="cinestarfantasy.rs">
    <display-name lang="sr">cinestarfantasy.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="etv.ee">
    <display-name lang="et">etv.ee</display-name>
    <icon src="https://cdn.tvstart.com/img/channel/logo_64_11_1445933963.png" />
    <url>http://www.kava.ee</url>
  </channel>
  <channel id="etv2.ee">
    <display-name lang="et">etv2.ee</display-name>
    <icon src="https://cdn.tvstart.com/img/channel/logo_64_9_1538126181.png" />
    <url>http://www.kava.ee</url>
  </channel>
  <channel id="MBC 2">
    <display-name lang="en">MBC 2</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="MBC MAX">
    <display-name lang="en">MBC MAX</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="MBC 3">
    <display-name lang="en">MBC 3</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Action">
    <display-name lang="en">OSN Action</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Dubai One">
    <display-name lang="en">Dubai One</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies">
    <display-name lang="en">OSN Movies</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN COMEDY">
    <display-name lang="en">OSN COMEDY</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN MOVIES FIRST">
    <display-name lang="en">OSN MOVIES FIRST</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series First">
    <display-name lang="en">OSN Series First</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series">
    <display-name lang="en">OSN Series</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Kids">
    <display-name lang="en">OSN Kids</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="FOX ACTION MOVIES">
    <display-name lang="en">FOX ACTION MOVIES</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies">
    <display-name lang="en">Star Movies</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <programme start="20230812040000 +0000" stop="20230812043000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Rohke kalatuur</title>
    <desc lang="et">Esimene teadaolev vähiretsept pärineb keiser Augustuse ajast – tolajal oli vähk ülikute luksustoit. Tänapäevalgi on vähisöömine suuresti rituaal, vähipeod Soomes ja Rootsis on sageli vägevamad kui jõulud. Eesti on üks viimaseid riike Euroopas, kus võib loodusest leida kodumaist jõevähki - Astacus astacust. Tõsi, neid on meie jõgedes ja järvedes üsna väheseks jäänud. Saaremaal on aga paik, kust vähki saab alati hankida. Pähkla mõisa maadele rajatud tiikides suudab peremees Rainer Maripuu mõne aasta pärast soovijaile pakkuda nii müügiks kui ka söögiks umbes 30 000 vähki aastas. Gaute Kivistik uuribki, kuidas see vähikasvatamine käib ja mida maitsvat vähist valmistada. Režissöör Maire Radsin, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812043000 +0000" stop="20230812050000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">See on EÕM</title>
    <desc lang="et">Saame tuttavaks - õpilasmalevlased 2015 kogunevad Raudsillale, et kokkutulekul oma töösuvi lõpetada. Laagriplats täitub päevitunud, säravate silmade ja energiast tulvil noortega. Iga rühm on siia kaasa toonud oma vaimu ja valmisoleku võistelda, laulda ja tantsida kasvõi öö läbi. Ergutused ja hõiked kajavad üle laagriplatsi nii, et hääled kähedad. Aga võita saab siiski vaid üks. Kokkutulekul mõtestavad nii noored kui ka rühmajuhid seda, mis, kuidas ja milleks on juhtunud. Mis kordub ja mis on igas korduses uut ning erilist. Jälgime, kuidas rühmad omavahel mõõtu võtavad ja kas enam on ähmis malevlased või rühmajuhid. Selgub ka üks üsna ootamatu ühenduslüli tänapäevase ja endisaegse maleva vahel. Autorid  Keiu Virro ja Silvia Karro. Režissöör Keiti Väliste, režissööri assistent Elisa Avik, produtsent Silvia Karro.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812050000 +0000" stop="20230812053000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Osoon</title>
    <sub-title lang="et">Porkuni järve koristustalgud; Kaido Haagen; Musträstad</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti siseveekogud ilmestavad meie maastikku ja veealune maailm pakub huvi sukeldujatele. Kahjuks võib sillerdava järve põhjast leida tõelise prügimäe. Sukeldujad on võtnud oma südameasjaks vabastada loodus sellest koormavast rämpsust. Egert Kamenik leiab, et nii teeb ta ühe väikese heateo loodusele ja võib-olla aitab päästa ka maailmamerd. Kaido Haagen on tuntud fotograaf, kes paarkümmend aastat tagasi avastas enda jaoks pildid allpool veepiiri. Kas Eesti veekogud on fotograafi jaoks piisavalt atraktiivsed? Üks esimesi kevadlaulikuid on isane musträstas. Tarmo Mikussaar jälgib musträstaste pereelu. Autorid Kristo Elias, Sander Loite ja Tarmo Mikussaar. Režissöör Keiti Väliste, operaatorid Madis Reimund, Simmo Saska, Meelis Mikker ja Tarmo Mikussaar, helirežissöör Taisto Uuslail, toimetaja-produtsent Õie Arusoo.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S28 E1046</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812053000 +0000" stop="20230812060000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tanel ja kanad</title>
    <desc lang="et">Digitaalne kanala on avatud ja päris kanalas sulelisi ei sibli. Käib hoopis kibe töö, et piiratud aja jooksul laut uute kanade saabumiseks valmis seada. Paralleelselt nõuab Taneli tähelepanu ka kohviku avamine, mis on senini ajapuuduse tõttu täiesti soiku jäänud. Küll aga on teoks saamas unistus laiendada ettevõtmist majoneesi tootmisega. Peategelane Tanel Tang, režissöör Elisa Avik, toimetaja Liis Ilves, operaator Raido Pedak, produtsent Elisa Avik. Tootja Sync Media.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812060000 +0000" stop="20230812065000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">100. sünniaastapäeval meenutame kunstnik Valli Lember-Bogatkinat. Küsime, kas  peale 50. eluaastat on võimalik ülikooli minna ja räägime Haapsalu daamidega pitsist. Saatejuht Reet Linna, režissöör Elo Selirand, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S43 E583</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812065000 +0000" stop="20230812074000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Oma saar</title>
    <sub-title lang="et">Aegna</sub-title>
    <desc lang="et">Nõukogudeaegne melu Tallinna lahes asuval Aegna saarel asendus 90ndatel tühjusega. Viimase aastakümnega on aga saare taasavastanud nii matkajad kui ka suvitajad. Viime teidki Aegnaga tutvust tegema. Saatejuht Mari Tamm, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812074000 +0000" stop="20230812085000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hommik Anuga</title>
    <desc lang="et">Stuudios on Vabariigi President Alar Karis, kiiruisutaja Marten Liiv, muusikat teevad Winny Puhh ja Ragnar Kaasiku bänd RAKI. Saatejuht Anu Välba, režissöör René Vilbre, tegevprodutsent Andres Arro.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E298</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812085000 +0000" stop="20230812095000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Päev Lulliga. Luule Komissarov 80</title>
    <desc lang="et">Augustis 2022 tähistas armastatud näitlejanna Luule Komissarov (omadele lihtsalt Lull), 80. juubelisünnipäeva. Sel puhul lubas ta end jälgida ühel sügispäeval, mil tal oli mängida kaks etendust oma koduteatris Ugalas. Saates räägib Luule ise oma elust, aga ka mitmed lavapartnerid. Meeskollegid avaldavad ka mõned Luule kirglikud saladused. Toimetaja Anu Välba, režissöör Rene Vilbre, produtsent Andres Arro.</desc>
    <date>2022</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230812095000 +0000" stop="20230812112500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tulivesi</title>
    <desc lang="et">Meri, mehed, armastus, viin ja püssirohi. Film elust ühes Eestimaa põhjaranniku kalurikülas 1920. aastate lõpus, mil paljud hulljulged noored mehed tegelevad riskantse salapiirituseveoga ülemerenaabrite juurde Soome. Nukufilmilavastaja Hardi Volmeri ja ajaloolase Ott Sandraki stsenaarium on aluseks vaba fantaasialennuga filmile, mis siiski ammutab ainet tõestisündinud asjadest, olgu siis toonasest poliitilisest ladvikust kuuldunud kahtlustest või rannakülades reaalselt aset leidnud sündmuste kirjeldustest ning nendest inspireeritud legendidest. Osades Erik Ruus, Jaan Tätte, Epp Eespäev, Ain Lutsepp, Lembit Ulfsak, Tõnu Kark, Marko Matvere, Eve Kivi jt. Režissöör Hardi Volmer, stsenaristid Ott Sandrak ja Hardi Volmer, operaator Arko Okk, kunstnik Toomas Hõrak, helilooja Olav Ehala, toimetaja Tõnu Karro, produtsent Mati Sepping. Tallinnfilm ja Faama Film 1994.</desc>
    <date>1994</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230812112500 +0000" stop="20230812114000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Elu lugu</title>
    <sub-title lang="et">Vello Mäss</sub-title>
    <desc lang="et">Allveearheoloog Vello Mässi on nimetatud ka Läänemere Sherlockiks, sest tema eestvedamisel on mere põhjast toodud välja hulk leide, sealhulgas maasilaev ja leitud Russalka asukoht. Reet Linnaga nad nendele põnevatele aegadele tagasi vaatavadki. Režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812114000 +0000" stop="20230812131000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Midsomeri mõrvad</title>
    <sub-title lang="et">Hinge kinni hoides</sub-title>
    <desc lang="et">Maalilises külakeses ristuvad kalameeste ja võidujooksu korraldajate huvid ning kui võitlus muutub veriseks, peab sekkuma ka Barnaby. Oma üllatuseks leiab ta külast endise kolleegi, kes nüüd pensionipõlve naudib ja on rõõmuga nõus appi tulema.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S21 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812131000 +0000" stop="20230812134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kodukäijad</title>
    <desc lang="et">Ootamatustest tulvil saatesarjas hakkavad elustiiliekspert Anu Saagim, kultuurikuller Mart Juur ja arhitekt Raul Vaiksoo detektiivideks. Tuntud eestlased avavad oma kodu uksed ja detektiividel tuleb oma kogemuse, terava nina ning tunnetuse abil ära arvata, kelle koju nad on sattunud. Saatejuht Kaidor Kahar, režissöör Tarvo Tammeoks, toimetajad Teet Teder, Kai Väärtnõu. Tootja Illuminaat OÜ.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812134000 +0000" stop="20230812141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Miks mitte?</title>
    <desc lang="et">Anna peres toimub suur oksjon – kõik selleks, et isa tema uues äris jalule aidata. Aga Anna ei tea, kuidas ise jalule saada. Mida edasi teha? Stsenarist Martin Algus, režissöör Ergo Kuld.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812141000 +0000" stop="20230812143500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Vanad ja kobedad</title>
    <sub-title lang="et">Kolimine</sub-title>
    <desc lang="et">Maie ja Valdur kolivad uude korterisse. Väino ja Valdur otsivad aga moodust, kuidas diivanit odavalt transportida. Autorid Madis Milling ja Henrik Normann, stsenarist Peep Pedmanson, režissöör Rando Pettai, toimetaja Indrek Ibrus, helilooja Mikk Targo, produtsent Kaupo Karelson.</desc>
    <date>2001</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812143500 +0000" stop="20230812153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Serengeti</title>
    <sub-title lang="et">Taastumine</sub-title>
    <desc lang="et">Šaakalid Shavu ja Shaba võitlevad raisakotkastega, ent kui sipelgad nende kodu üle võtavad, avastavad nad, et pojad on kadunud. Bakari tähelepanu püüavad kaks emast. Leopardipojad proovivad mangusti küttida, kuid avastavad, et see polegi nii lihtne. Duma aitab Aiyshal küttida, kuid kohtumine šaakalitega annab talle õppetunni. Kali otsustab koos poegadega lahkuda, ent musta lakaga isaste naasmine lõvikarja maadele võib tähendada, et ta on langetanud vale otsuse. Elevandid leinavad Nalla õde.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812153000 +0000" stop="20230812154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <title lang="en">Laup</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E812</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812154500 +0000" stop="20230812163000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Oma saar</title>
    <sub-title lang="et">Vilsandi</sub-title>
    <desc lang="et">Vilsandi saarel on vaid mõned üksikud püsielanikud, kuid elu õitseb seal sellegipoolest. Külastame Eesti vanimat ilmajaama, tutvume pärandkooslusi hooldavate hobustega ja uurime, mis elu elavad nii saare püsielanikud kui need, kes talveks mandrile sõidavad. Põliste vilsandlaste sõnul on saar kui pisike paradiis. Saatejuht Heleri All, režissöör Mati Kark, operaator Heini Heinlaid, heli Lauri Kulpsoo, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812163000 +0000" stop="20230812171500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õde Boniface’i mõistatused</title>
    <sub-title lang="et">Köögikuninganna</sub-title>
    <desc lang="et">Köögikuninganna Prunella hindab Great Slaughteri naisseltsi kokakunsti. Õde Boniface’i katsetus ei luba head loota. Keset saate salvestust näeb üks osalejatest hallutsinatsioone ja sureb. Aga võib-olla taheti tappa hoopis kiuslikku köögikuningannat?</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812171500 +0000" stop="20230812180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kümme kaadrit</title>
    <sub-title lang="et">Hardi Volmer</sub-title>
    <desc lang="et">Kümme kaadrit oma elust ning tegemistest on isiklikust fotoalbumist välja valinud teatri-, kino- ja muusikamees Hardi Volmer. Saatejuht Kristjan Jõekalda.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812180000 +0000" stop="20230812182000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E812</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812182000 +0000" stop="20230812183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport. Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E62</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812183500 +0000" stop="20230812193000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sanditon</title>
    <desc lang="et">Georgiana veedab aega hertsog Montrose’i sõpradega lõbutsedes. Charlotte pole ikka veel ära sõitnud. Colbourne keelab Augustal Sir Edwardiga kohtuda. Tomile ei meeldi, et Mary end äriasjadesse segab. Mary võitleb vanalinna säilitamise eest. Colbourne on lootuse kaotanud ja kutsub Lady Lydia külla. Ralph sõidab Charlotte’ile järele. Georgiana peost saab paljude üllatuste pidu.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812193000 +0000" stop="20230812214500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea karjane</title>
    <title lang="en">The Good Shepherd</title>
    <desc lang="et">R: Robert De Niro. O: Matt Damon, Angelina Jolie, Alec Baldwin. Oscarile kandideerinud ajalooline põnevusdraama CIA tekkeloost. Teise maailmasõja algusest kuni Kuuba kriisini kulgevas filmis näeme ühe Ameerika ideaalidesse uskuva noore mehe kujunemislugu – Yale’i ülikooli tudengist hinnatud luureagendiks. Paraku on ohtlik töö ja sellega kaasnev usaldamatus kõige vastu ohuks kõige kallimale, mille nimel linaloo peategelane Edward Wilson ise on lubanud oma elu ohverdada. Berliini filmifestivalil näitlejaansambli töö eest Hõbekaru pälvinud suurdraama lavastaja on ise kõrvalrollis üles astuv Robert De Niro. Peaosas on mitmeid Oscareid võitnud Matt Damon („Hea Will Hunting”).</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">USA</country>
  </programme>
  <programme start="20230812214500 +0000" stop="20230812224000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">PANK</title>
    <desc lang="et">On möödunud mõned aastad. Toomas töötab Rootsis, kui maailma tabab suur finantskriis. Ülle on saanud rahandusministriks ja proovib päästa Eesti majandust, kuid ta teab, et meie panganduse saatus on Toomase kätes. Toomas peab langetama mitmeid keerulisi otsuseid. Peaosades Sergo Vares, Evelin Võigemast, Gert Raudsep, Priit Võigemast ja Andres Dvinjaninov. Režissöörid Jan Erik Nõgisto, Rainer Sarnet, Juhan Ulfsak ja Marianne Kõrver. Autorid Eero Epner ja Tarmo Jüristo, produtsent Paul Aguraiuja.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812224000 +0000" stop="20230812230500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Vanad ja kobedad</title>
    <sub-title lang="et">Hüpnoos</sub-title>
    <desc lang="et">Maie ja Silvi tellivad hüpnotiseerija, kes muudab Maie hoopis teiseks inimeseks. Loomulikult tekivad seoses sellega sekeldused. Maie ja Silvi satuvad baari, kus kohtavad strippar Vilbot. Autorid-osatäitjad Madis Milling ja Henrik Normann. Režissöör Rando Pettai, toimetaja Indrek Ibrus.</desc>
    <date>2001</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812230500 +0000" stop="20230813000400 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Täna õhtul..</title>
    <sub-title lang="et">Justament</sub-title>
    <desc lang="et">Nende laulude lihtsus, südamlikkus, vahel ülevoolav rõõm ja teinekord traagiline alatoon on kuulajaid köitnud juba üle 30 aasta. "Justament" püsib jätkuvalt sadulas.</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813000400 +0000" stop="20230813040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E224</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813040000 +0000" stop="20230813045000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Serengeti</title>
    <sub-title lang="et">Juhtimine</sub-title>
    <desc lang="et">Vastsündinud gasell Tamu varjab end rohus. Kas ta jääb ellu pärast kohutavat kohtumist Sefuga? Shavu ja Shaba otsivad kadunud kutsikaid ja uut kodu. Oma karja lõvide eest kaitstes jääb Bakari puu otsa lõksu ega aima, et Bibi toob tema karja juurde agressiivsed isased. Leopardikutsikad võitlevad toidu pärast. Kali on ohus musta lakaga isaste tõttu. Kas Sefu suudab karja taas ühendada?</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813045000 +0000" stop="20230813050000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Minu Eestimaa</title>
    <sub-title lang="et">Urmas Viilma</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti Evangeelse Luterliku Kiriku peapiiskop Urmas Viilma läheb oma lapsepõlve mängumaale. See on umbes 400-aastane looduslik tammik, kus kasvab nii vanu kui ka noori puid. Miks on see paik Urmas Viilmale nii oluline?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813050000 +0000" stop="20230813053000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Osoon</title>
    <sub-title lang="et">28 aastat "Osooni" lugusid</sub-title>
    <desc lang="et">28 aasta jooksul on "Osoon" vaatajateni toonud Eestimaa looduse ilu, aga ka valu. Kuidas need lood sünnivad, mis toimub ekraani taga ja millised on tegijate endi meeldejäävamad hetked? Loodusesse tuleb minna alati lahtiste silmade ja avatud südamega, ka paljukäidud radadel on avastada midagi uut. Autorid Kristo Elias ja Sander Loite, režissöör Keiti Väliste, operaator Madis Reimund, helirežissöör Rein Fuks, toimetaja-produtsent Õie Arusoo.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S28 E1047</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813053000 +0000" stop="20230813060000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Reisile minuga</title>
    <sub-title lang="et">Normanniga pruuni kulla maal</sub-title>
    <desc lang="et">Ka maa all võib kontserti anda, vanades karjäärides saab safarit teha ja räämas tuhamäest võib kerkida seikluskeskus. Henrik Normann käib kõik need paigad läbi. Mondo trio kolm energiast pakatavat noormeest ei pidanud paljuks maa alla, endisesse kaevandusesse, laulma minna. Selgub ka seegi, et kuulsa lõhnaõli Chanel nr 5 üks koostisosi on põlevkivi õli. Aidu karjääris, kus vanasti kaevati üle kahe miljoni tonni põlevkivi aastas, on nüüd safaripark. Pärast sulgemist hakkasid kanali alad veega täituma, ja nii sündiski siia helesinine laguun. Kiviõli seikluskeskuse asutajaliige Madis Olt räägib, kuidas ta lapsena sellest mäest Salvo kelguga alla laskis ja mõtles juba siis, et see võiks olla Eesti parim suusamägi. Ja ta tegi oma unistused teoks. Ida-Virumaal filmisid Henrik Normann, Tiina Park ja Peeter Ülevain. Saate tootis Free Studio.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Reisisaade</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S14 E226</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813060000 +0000" stop="20230813065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">"Prillitoos" proovis vehklemist spordiala tuntud tegija ja treeneri Boris Joffega. Küsime, kas taimed võivad olla ka lihasööjad ja uurime vanemas eas tööle saamise võimalusi. Saatesse mahub veel mõndagi huvitavat. Saatejuht Reet Linna, režissöör Elo Selirand, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S43 E584</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813065500 +0000" stop="20230813074000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Oma saar</title>
    <sub-title lang="et">Vilsandi</sub-title>
    <desc lang="et">Vilsandi saarel on vaid mõned üksikud püsielanikud, kuid elu õitseb seal sellegipoolest. Külastame Eesti vanimat ilmajaama, tutvume pärandkooslusi hooldavate hobustega ja uurime, mis elu elavad nii saare püsielanikud kui need, kes talveks mandrile sõidavad. Põliste vilsandlaste sõnul on saar kui pisike paradiis. Saatejuht Heleri All, režissöör Mati Kark, operaator Heini Heinlaid, heli Lauri Kulpsoo, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813074000 +0000" stop="20230813085500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hommik Anuga</title>
    <desc lang="et">Saates on külas oma 65. sünnipäeva tähistav näitleja Jaan Rekkor, linnupesadest ja -munadest räägib hobiornitoloog Peep Veedla, muusikat teevad Gerli Padar, Birgit Sarrap ja Nele-Liis Vaiksoo ning Trad.Attack! Saatejuht Anu Välba, režissöör René Vilbre, tegevprodutsent Andres Arro.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E299</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813085500 +0000" stop="20230813101500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kontakt</title>
    <sub-title lang="et">Andrus Vaarik ja Argo Aadli</sub-title>
    <desc lang="et">Kontakt ehk kohtumisõhtu näitlejatega on jutusaade, milles publiku ette tulevad kaks inimest, kes põhilise osa oma elust teesklevad, et on keegi teine. Sel õhtul mängivad nad iseennast. Saates astuvad üles maalt pärit poisid Argo Aadli ja Andrus Vaarik, kes tihti laval linnaintelligente kehastavad. Saatejuhid Henrik Kalmet ja Veiko Tubin, dramaturg Paavo Piik.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813101500 +0000" stop="20230813105500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Nuta või naera</title>
    <desc lang="et">Viimase kümne aasta parimad naljad!</desc>
    <date>2017</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230813105500 +0000" stop="20230813125000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Shetland</title>
    <desc lang="et">Veel üht kohalikku naist rünnatakse ja kahtlusaluste hulka lisanduvad ka norra uurija ning Perezi hea sõber. Tagatipuks saadetakse Shetlandile uus uurimisrühm, mille juht on veendunud Thomase süüs.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813125000 +0000" stop="20230813130500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommiku lood</title>
    <sub-title lang="et">Rõuge sepp Peeter Reemann</sub-title>
    <desc lang="et">"Maahommik" toob ekraanile ärksad ideed, tegusad inimesed ja huvitavad ettevõtmised.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813130500 +0000" stop="20230813133500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Wend Weis</title>
    <sub-title lang="et">Nakatu</sub-title>
    <desc lang="et">Inimesed eelistavad elu linnas. Nii nagu iga loom ja bakter, koonduvad nad sinna, kus rohkem toitu. Aga miks mõned liiguvad vastupidi? Linnast maale. Veiste ja rohumaadele? Saade on valminud koostöös talunike MTÜ-ga Liivimaa Lihaveis. Saatejuht Wend, režissöör Mihkel Ulk.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813133500 +0000" stop="20230813140500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Miks mitte?</title>
    <desc lang="et">Räppar Genka tahab Annaga kokku saada ja asju arutada. Anna ei tea, mida uskuda. Ta peab oma isa moeshow'ga aitama ja Genka lubab sinna kohale tulla. Ja siis on veel kooli lõpuaktus ootamas! Stsenarist Martin Algus, režissöör Ergo Kuld.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813140500 +0000" stop="20230813143000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Vanad ja kobedad</title>
    <sub-title lang="et">Hüpnoos</sub-title>
    <desc lang="et">Maie ja Silvi tellivad hüpnotiseerija, kes muudab Maie hoopis teiseks inimeseks. Loomulikult tekivad seoses sellega sekeldused. Maie ja Silvi satuvad baari, kus kohtavad strippar Vilbot. Autorid-osatäitjad Madis Milling ja Henrik Normann. Režissöör Rando Pettai, toimetaja Indrek Ibrus.</desc>
    <date>2001</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813143000 +0000" stop="20230813153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuulsuste lahing</title>
    <sub-title lang="et">Teater Must Kast ja Vabakutselised</sub-title>
    <desc lang="et">“Kuulsuste lahing” toob mälumängu mängima andekad noored näitlejad väiketeatrist Must Kast ja vabakutselised lavajõud. Musta Kasti esindavad Kaarel Targo, Jaanika Tammaru ja Kristjan Lüüs. Vabakutselised näitlejad, keda näeme askeldamas ka seriaalis “Õnne 13”, on Mihkel Tikerpalu, Hanna Allsaar ja Juss Haasma. Juga juhivad alati teravad ja säravad Maire Aunaste ning Marko Reikop.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813153000 +0000" stop="20230813154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <title lang="en">Pühap</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E813</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813154500 +0000" stop="20230813163000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Oma saar</title>
    <sub-title lang="et">Pakri</sub-title>
    <desc lang="et">Kaks kõrvuti saart, kus igat su sammu jälgivad terava pilguga veised ja kus inimesi tuleb otsida tikutulega. Suur- ja Väike-Pakri elanikud sunniti lahkuma aastal 1940. Õppepommitamise polügoonina kaotasid saared oma hooned, maastiku, kultuuri. Näeme, milliseks on Väike- ja Suur-Pakri kujunenud 30 aastaga vabas Eestis. Saatejuht Mari Tamm, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813163000 +0000" stop="20230813171500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õde Boniface’i mõistatused</title>
    <sub-title lang="et">Sõsarlinn</sub-title>
    <desc lang="et">Great Slaughter võõrustab külalisi Saksamaalt. Enne tseremooniat läheb jutt sõjamälestustele, mis põhjustab palju paksu verd. Kui Great Slaughteri sõpruslinna pea Karl Fischer hakkab mälestustahvlit avama, juhtub midagi väga ootamatut. Õde Boniface märkab, et tegu polnud õnnetusjuhtumi, vaid mõrvaga.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813171500 +0000" stop="20230813180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kümme kaadrit</title>
    <sub-title lang="et">Raul Rebane</sub-title>
    <desc lang="et">Saatejuht Kristjan Jõekalda külaliseks on Raul Rebane, kes on oma isiklikust fotoalbumist otsinud välja kümme huvitavat kaadrit.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813180000 +0000" stop="20230813182000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E813</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813182000 +0000" stop="20230813183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport. Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E63</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813183500 +0000" stop="20230813193500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Veremaad</title>
    <desc lang="et">Jackiet kuulatakse üle, kuid Tom peab oma plaane pidevalt muutma, seda enam, et ka Tori saab talle jälile. Niamhile tundub samuti oma bossi käitumine imelik ja ta otsustab Jackiet aidata.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813193500 +0000" stop="20230813210000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Midsomeri mõrvad</title>
    <sub-title lang="et">Hinge kinni hoides</sub-title>
    <desc lang="et">Maalilises külakeses ristuvad kalameeste ja võidujooksu korraldajate huvid ning kui võitlus muutub veriseks, peab sekkuma ka Barnaby. Oma üllatuseks leiab ta külast endise kolleegi, kes nüüd pensionipõlve naudib ja on rõõmuga nõus appi tulema.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S21 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813210000 +0000" stop="20230813220000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ööülikooli rännakud</title>
    <sub-title lang="et">Kunstnik Anu Raud. Heimtali</sub-title>
    <desc lang="et">Tekstiilikunstnik Anu Raud juurdleb juurte üle. Koos ööülikooli õpilastega rännatakse lapsepõlveradadel ja otsitakse, mida hääd säält tuua tulevikku. Režissöör Erle Veber, autor-toimetaja Jaan Tootsen.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813220000 +0000" stop="20230814001800 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea karjane</title>
    <title lang="en">The Good Shepherd</title>
    <desc lang="et">R: Robert De Niro. O: Matt Damon, Angelina Jolie, Alec Baldwin. Oscarile kandideerinud ajalooline põnevusdraama CIA tekkeloost. Teise maailmasõja algusest kuni Kuuba kriisini kulgevas filmis näeme ühe Ameerika ideaalidesse uskuva noore mehe kujunemislugu – Yale’i ülikooli tudengist hinnatud luureagendiks. Paraku on ohtlik töö ja sellega kaasnev usaldamatus kõige vastu ohuks kõige kallimale, mille nimel linaloo peategelane Edward Wilson ise on lubanud oma elu ohverdada. Berliini filmifestivalil näitlejaansambli töö eest Hõbekaru pälvinud suurdraama lavastaja on ise kõrvalrollis üles astuv Robert De Niro. Peaosas on mitmeid Oscareid võitnud Matt Damon („Hea Will Hunting”).</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">USA</country>
  </programme>
  <programme start="20230814001800 +0000" stop="20230814040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E225</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814040000 +0000" stop="20230814045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Mart Juur jagab lugemissoovitusi. Sõna saavad härrasmehed, kes kohtuvad igal kolmapäeval bridžilauas. Et isade oskusi oma poegadele edasi anda, taastas aasta põllumees Lembit Paal Võtikvere meierei. Muusikast ja elust räägivad heliloojad ning orkestreerijad, isa ja poeg, Tõnis ning Tõnu Kõrvits. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel. Tartu lood tegid Aivi Parijõgi ja Mati Kark. Toimetaja Marika Kaasik, produtsent on Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S39 E509</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814045500 +0000" stop="20230814054000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Sõidame mööda sügisest Eestimaad ja tutvume ettevõtlike inimeste ning maaelu erinevate tahkudega. Kõrva taha on panna nii mõnigi kasulik nõuanne ja nipp. Saatejuht Mari Tamm, režissöör Maarika Lauri, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E275</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814054000 +0000" stop="20230814061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Reisile minuga</title>
    <sub-title lang="et">Evrytania maakonna kärestikud ja terviseveed</sub-title>
    <desc lang="et">Jõuame ära käia ka Püha Proussi-otissa kloostris ja Termopüülide lahingupaigas. Termopüülide lahingus, kus Leonidas Esimese juhtimisel langes ebavõrses lahingus umbes 7000 sõjameest. Praegu on lahingupaigas Leonidase monument ja muuseum. Rooma väejuht Sulla käis Aidiposose linna tervisvetel juba enne Kristuse sündi. Meie tiim, Andres Dvinjaninov, Tiina Park ja Manfred Vainokivi, sulistab samades vetes 21 sajandil. Saate tootis Free Studio.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Reisisaade</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E210</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814061000 +0000" stop="20230814070000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Paradiis</title>
    <desc lang="et">Paradiis avab toiduhalli ja peale selle tehakse teisigi uuendusi. Sam soovitab kellaosakonda, Denise kavatseb müüjate komisjonitasu kõigi vahel võrdselt jagada. Kuna äri on edukas, tahab Weston veelgi laiendada, ja Fenton kibeleb kaubamaja ära ostma, enne kui hilja. Weston teeb Denise’ile ettepaneku, millest ei saa ära öelda. Moray palub Katherine’ilt tema kadunud isa uuri kellade väljapaneku ehteks. Sam võtab selle salaja oma kätte, et teiste ees uhkeldada. Sellel on ootamatud tagajärjed.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814070000 +0000" stop="20230814073000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Aastavahetuse eri! Alma ja Laine peavad Mornas pidu, kui neid ajab totaalselt tülli erimeelsus kõrvitsasalati üle. Mure lahendamiseks aetakse kamp kokku ja sõidetakse aasta viimasel päeval Tallinnasse. Seal ristuvad Morna kõige mõnusamate prouade tee nii Tanel Padari, Marko Reikopi kui ka Anu Saagimiga. Ja punkti paneb i-le eriti salajane erikülaline!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S30 E868</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814073000 +0000" stop="20230814083000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Lennud</title>
    <sub-title lang="et">XXVII lend</sub-title>
    <desc lang="et">EMTA lavakunstikooli XXVII lend, mille juhendajad olid Katariina Unt ja Peeter Raudsepp, erineb kõigist oma eelkäijatest ning järeltulijatest. Need 14 noort inimest on unikaalsed nagu alati selle kooli lõpetajad on olnud. Mille poolest, selgub saatest. Režissöör Kertu Köösel, toimetaja Mari Rebane, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814083000 +0000" stop="20230814085500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ühe maja lugu</title>
    <sub-title lang="et">Narva-Jõesuu sanatoorium</sub-title>
    <desc lang="et">Seekord viib Owe Petersell vaatajad Eesti pikima liivaranna äärde ja kosutab ihu ning hinge majas, kus on tervisevetel viibinud paljud kuulsad ja kummalised - oleme Narva-Jõesuu sanatooriumis. Saatejuht Owe Petersell, režissöör Erle Veber, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsent Rait-Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814085500 +0000" stop="20230814092500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lood</title>
    <title lang="en">Paradiis</title>
    <sub-title lang="et">Paradiis</sub-title>
    <desc lang="et">Tartu Descartes’i kooli Vb klassis õpib 12-aastane tüdruk Shahad. Film vaatab tüdruku igapäeva, mis pole päris tavaline argipäev. Shahadi perekond põgenes kuus aastat tagasi Süüriast sõja eest. Nelja aasta eest jõudsid nad siia, oma uude koju. Kuidas neil läheb? Režissöör Andres Keil.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S18 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814092500 +0000" stop="20230814095500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Kas nähtamatud abilised päästavad põllumajanduse?</sub-title>
    <desc lang="et">Selle eest, et meie laual on iga päev maitsev kodumaine toit, tuleb eeskätt tänada miljardeid meie jalge all mullas askeldavaid mikroobe. Kes on need nähtamatud abilised ja kuidas nende eest hoolt kanda? Saatejuhid Maarja Merivoo-Parro ja Karl Vilhelm Valter, režissöör Margo Siimon, tootja Filmit OÜ.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814095500 +0000" stop="20230814105000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sanditon</title>
    <desc lang="et">Georgiana veedab aega hertsog Montrose’i sõpradega lõbutsedes. Charlotte pole ikka veel ära sõitnud. Colbourne keelab Augustal Sir Edwardiga kohtuda. Tomile ei meeldi, et Mary end äriasjadesse segab. Mary võitleb vanalinna säilitamise eest. Colbourne on lootuse kaotanud ja kutsub Lady Lydia külla. Ralph sõidab Charlotte’ile järele. Georgiana peost saab paljude üllatuste pidu.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814105000 +0000" stop="20230814114500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuningliku ajaloo müüdid ja saladused</title>
    <sub-title lang="et">Marie-Antoinette, hukule määratud kuninganna</sub-title>
    <desc lang="et">Lucy Worsley uurib müüte ja väljamõeldisi 1789. aasta Prantsuse revolutsiooni ja ülestõusu kohta, mis kukutas Prantsuse kuningliku perekonna. See vägivaldne revolutsioon sai tulevikus paljude revolutsioonide eeskujuks.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814114500 +0000" stop="20230814121500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lipp ümber Kuuba</title>
    <desc lang="et">Kulgeme Viñaleses mööda maaalust jõge, hammustame toorest kohvi ja imetleme Kuuba kõige inetumat vaatamisväärsust. Sealt edasi liigume läbi troopilise vihma mõnesaja kilomeetri kaugusele kurikuulsa Sigade lahe äärde. Uudistame uunikume ja kallistame kuuba krokodilli. Teeme profülaktikat Jalopenost 10 kuni 35 korda teravama habanero tšilliga. Tutvume ka sealse põllumajandusega. Tootja Tootmisguru OÜ.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814121500 +0000" stop="20230814131500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Mängime veel</title>
    <desc lang="et">Millisest eluaastast alates te mäletate Eesti Televisiooni? Mida tähendas see sõnapaar teie jaoks 3-aastaselt ja siis 30-aastaselt? Kas te kujutate ette varandust, mis on 55-aastase televisiooni arhiivides? Mängime veel neid vanu filmipalu, mis omal ajal meile olulised olid. Esimeses saates näete 1966. aastast pärit humoorikat meeste ja naiste rollide üle aru pidavat filmi "Ainult meestele". Saateploki teises pooles võite osa saada toonase aja kohta uskumatust filmist "Jazz 67".</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814131500 +0000" stop="20230814140500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Helistage mu agendile</title>
    <sub-title lang="et">Norman</sub-title>
    <desc lang="et">Kuulus youtuber Norman Thavaud on valitud mängima uude Jacques Audiardi filmi, mille tingimuseks on autojuhiloa omamine. Norman on aga juba kolm korda eksamil läbi kukkunud ja Gabriel teeb suuri pingutusi, et noormees loa kätte saaks. Samal ajal valmistab tuntud laulja Julien Doré ette oma esimest täispikka filmi ja Gabriel püüab Sofiale selles tööd saada. Hicham nõuab oma poja sünnipäeva puhul suurt pidu, kus juhtub nii mõndagi üllatavat.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814140500 +0000" stop="20230814143500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti nüüd siis Vabariik</title>
    <sub-title lang="et">Eksootiline reis</sub-title>
    <desc lang="et">Rein ja Villem ei raiska aega ning täidavad Rootsi investorite kaukaid heausklike rahaga. Marju õpetab väliseestlasest Ülole ilusat eesti keelt. Sirje ja Atsi diivan kannab rohkem, kui esmapilgul paistab.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814143500 +0000" stop="20230814153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Paradiis</title>
    <desc lang="et">Tom kasutab Florat ära, et Katherine’ile kätte maksta. Katherine pihib Morayle Tomi julmust. Tom ütleb Jonasele, et tahab Morayst lahti saada, ja Fenton teeb Tomile ahvatleva ettepaneku. Edmund kulutab liiga palju aega Kolme Krooni remontimisele. Ta ei suuda endisest elust loobuda ja see lõpeb halvasti. Naisterõivaste osakonda tuleb kummaline uus klient proua Ballentine, kes püüab kõigest hingest müüjannadega sõbraks saada. Denise otsib Paradiisile rahastajat. Morayd vaevavad kahtlused.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814153000 +0000" stop="20230814154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E814</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814154500 +0000" stop="20230814161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Jürka kurdab Lainele, et Lepiku Salme tahab teda ära tappa. Alma räägib suures tuhinas Henryle ja Evelinile välja Are saladuse. Allan on lõpuks Jaanuse plaaniga nõus. Jane teeb Filippile ettepaneku vaherahuks.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S30 E869</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814161500 +0000" stop="20230814170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">Sel nädalal võtavad "Eesti mängus" mõõtu värsked riigikoguliikmed - Luisa Rõivas Reformierakonnast, Ester Karuse Keskerakonnast ja Hendrik Terras Eesti 200st. Saadet juhib alati rõõmsameelne Gaute Kivistik.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814170000 +0000" stop="20230814173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Salme viikingid</title>
    <desc lang="et">Dokumentaalsari toob vaatajate ette 1300 aastat tagasi Saaremaale maetud viikingite loo. Ainulaadne matmispaik avastati 2008. aastal, tee-ehituse käigus Salme koolimaja kõrvalt. Sarja teine episood keskendub väljakaevamistele. Mis täpsemalt leiti ja miks see on nii eriline? Lisaks meenutavad arheoloogid, milliseid emotsioone suurejooneline leid neis tekitas. Režissöör Liis Lindmaa, toimetaja  Sigrid Salutee, produtsent  Anatoli Tafitšuk, tootja ULM Production.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Dokumentaal</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814173000 +0000" stop="20230814180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Rohke kalatuur</title>
    <desc lang="et">Üks kala on nii kuulus, et teda on kujutatud isegi kirjamargil! Ja mitte ühe riigi, vaid koguni nelja riigi - Namiibia, Zimbabve, Etioopia ja Kuuba margil. Lisaks oskab see vahva vunts ka kuival maal roomata, peita end mutta ja krooksuda nagu konn. See kala on Clarias gariepinus ehk angersäga. Just sellist kala kasvatab perekond Leok Võrumaal, Sõmerpalu vallas, Paadi talus. Saatejuht Gaute Kivistik, režissöör Maire Radsin, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814180000 +0000" stop="20230814182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E814</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814182500 +0000" stop="20230814183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E159</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814183500 +0000" stop="20230814190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ukraina stuudio</title>
    <desc lang="et">"Ukraina stuudio" võtab kokku Venemaa-Ukraina sõja viimased arengud. Saates antakse hinnang nädala jooksul sõjatandril toimunule, arutletakse võimalike edasiste sõjaliste ja poliitiliste arengute üle ning kaalutakse sõja mõju erinevatele valdkondadele. Stuudios astuvad koos saatejuhtidega üles eksperdid.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E32</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814190500 +0000" stop="20230814200500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Südamed</title>
    <sub-title lang="et">Suzanne</sub-title>
    <desc lang="et">Alberto läheb Kareniga välja, et pisut lõõgastuda, kuid keset pidu hakkab ühel kohalikul kuulsusel halb. Otse peolt haiglasse viidud Gianni näib pealiskaudse pidutsejana, kuid tegelikult on ta väga hea inimesetundja ja märkab nii mõndagi. Cesare äraolekul asub Mosca oma ambitsioone ja plaane ellu viima.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Itaalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814200500 +0000" stop="20230814205000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õde Boniface’i mõistatused</title>
    <sub-title lang="et">Köögikuninganna</sub-title>
    <desc lang="et">Köögikuninganna Prunella hindab Great Slaughteri naisseltsi kokakunsti. Õde Boniface’i katsetus ei luba head loota. Keset saate salvestust näeb üks osalejatest hallutsinatsioone ja sureb. Aga võib-olla taheti tappa hoopis kiuslikku köögikuningannat?</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814205000 +0000" stop="20230814212000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hakkab jälle pihta</title>
    <desc lang="et">Oo, mobiiltelefon, sa saad tuua kõik inimesed nupuvajutuse kaugusele, aga sa võid põhjustada ka kodusõja! Abielu on muutumas Raimondi jaoks vangistuseks, kuid alandatud Veronika otsustab võidelda lõpuni. Abielus ja sõjas puuduvad head valikud ning põgenemine näib ainus mõistlik väljapääs.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814212000 +0000" stop="20230814221500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Veremaad</title>
    <desc lang="et">Jackiet kuulatakse üle, kuid Tom peab oma plaane pidevalt muutma, seda enam, et ka Tori saab talle jälile. Niamhile tundub samuti oma bossi käitumine imelik ja ta otsustab Jackiet aidata.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814221500 +0000" stop="20230814224000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti nüüd siis Vabariik</title>
    <sub-title lang="et">Eksootiline reis</sub-title>
    <desc lang="et">Rein ja Villem ei raiska aega ning täidavad Rootsi investorite kaukaid heausklike rahaga. Marju õpetab väliseestlasest Ülole ilusat eesti keelt. Sirje ja Atsi diivan kannab rohkem, kui esmapilgul paistab.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814224000 +0000" stop="20230814233500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuningliku ajaloo müüdid ja saladused</title>
    <sub-title lang="et">Marie-Antoinette, hukule määratud kuninganna</sub-title>
    <desc lang="et">Lucy Worsley uurib müüte ja väljamõeldisi 1789. aasta Prantsuse revolutsiooni ja ülestõusu kohta, mis kukutas Prantsuse kuningliku perekonna. See vägivaldne revolutsioon sai tulevikus paljude revolutsioonide eeskujuks.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814233500 +0000" stop="20230815000800 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lipp ümber Kuuba</title>
    <desc lang="et">Kulgeme Viñaleses mööda maaalust jõge, hammustame toorest kohvi ja imetleme Kuuba kõige inetumat vaatamisväärsust. Sealt edasi liigume läbi troopilise vihma mõnesaja kilomeetri kaugusele kurikuulsa Sigade lahe äärde. Uudistame uunikume ja kallistame kuuba krokodilli. Teeme profülaktikat Jalopenost 10 kuni 35 korda teravama habanero tšilliga. Tutvume ka sealse põllumajandusega. Tootja Tootmisguru OÜ.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815000800 +0000" stop="20230815040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E226</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815040000 +0000" stop="20230815045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Täna kohtub Reet Linna 300. korda oma „Prillitoosi” vaatajatega. Räägime turvalisest reisimisest, käime ära Georg Otsa elu puudutaval näitusel Ajaloomuuseumis, külastame kunagise riigivanema Kaarel Eenpalu talu ja meenutame Eesti Televisooni ajalugu diktor Ewe Kaselaanega. Lisaks valmistab Lia Virkus ühe kuuma kõrvitsaroa. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel. Tartu lood tegid Aivi Parijõgi ja Mati Kark. Toimetas Marika Kaasik, produtsent on Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S39 E510</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815045500 +0000" stop="20230815054000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Maal leiab igal aastaajal tegemist - ilma tööta siin läbi ei saa. Nii saab ka selles saates näha tegusaid inimesi ja nende toimetusi. Saatejuht Mari Tamm, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E276</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815054000 +0000" stop="20230815061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Reisile minuga</title>
    <sub-title lang="et">Puude istutamine Bali saarel</sub-title>
    <desc lang="et">Lääne-Bali rahvuspark on tuntud oma haruldaste taime- ja linnuliikide poolest. Me mitte ainult ei vaatle neid, vaid istutame ka ise haruldasi puid. Bali saar on oma pindalalt nagu kaks Saaremaad kokku, aga siin elab umbes 4 miljonit inimest. Vulkaanid, riisiterrassid, rahvuspargid, draakonid, võitlevad kuked, palvetamised ja lõputud tseremooniad - see ongi Bali. Siin peab igas külas olema vähemalt kolm templit ja iga tempel peab korraldama korra aastas mingi festivali. Ja muidugi kassisarnased loomad, kes söövad kohviube ning nende abiga sünnib maailma kalleim kohvi. Balil filmisid Tambet Tuisk, Tiina Park ja Manfred Vainokivi. Saate tootis Free Studio.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Reisisaade</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E212</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815061000 +0000" stop="20230815065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">Sel nädalal võtavad "Eesti mängus" mõõtu värsked riigikoguliikmed - Luisa Rõivas Reformierakonnast, Ester Karuse Keskerakonnast ja Hendrik Terras Eesti 200st. Saadet juhib alati rõõmsameelne Gaute Kivistik.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815065500 +0000" stop="20230815075000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Paradiis</title>
    <desc lang="et">Tom kasutab Florat ära, et Katherine’ile kätte maksta. Katherine pihib Morayle Tomi julmust. Tom ütleb Jonasele, et tahab Morayst lahti saada, ja Fenton teeb Tomile ahvatleva ettepaneku. Edmund kulutab liiga palju aega Kolme Krooni remontimisele. Ta ei suuda endisest elust loobuda ja see lõpeb halvasti. Naisterõivaste osakonda tuleb kummaline uus klient proua Ballentine, kes püüab kõigest hingest müüjannadega sõbraks saada. Denise otsib Paradiisile rahastajat. Morayd vaevavad kahtlused.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815075000 +0000" stop="20230815082000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Jürka kurdab Lainele, et Lepiku Salme tahab teda ära tappa. Alma räägib suures tuhinas Henryle ja Evelinile välja Are saladuse. Allan on lõpuks Jaanuse plaaniga nõus. Jane teeb Filippile ettepaneku vaherahuks.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S30 E869</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815082000 +0000" stop="20230815090500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kümme kaadrit</title>
    <sub-title lang="et">Hardi Volmer</sub-title>
    <desc lang="et">Kümme kaadrit oma elust ning tegemistest on isiklikust fotoalbumist välja valinud teatri-, kino- ja muusikamees Hardi Volmer. Saatejuht Kristjan Jõekalda.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815090500 +0000" stop="20230815093500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ukraina stuudio</title>
    <desc lang="et">"Ukraina stuudio" võtab kokku Venemaa-Ukraina sõja viimased arengud. Saates antakse hinnang nädala jooksul sõjatandril toimunule, arutletakse võimalike edasiste sõjaliste ja poliitiliste arengute üle ning kaalutakse sõja mõju erinevatele valdkondadele. Stuudios astuvad koos saatejuhtidega üles eksperdid.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E32</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815093500 +0000" stop="20230815102500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Bardot</title>
    <sub-title lang="et">La Madrague</sub-title>
    <desc lang="et">Brigitte osaleb telesaates koos populaarse laulja Gilbert Bécaud'ga ja Jean-Louis tõlgendab nendevahelist sädet reetmisena. Pingete kuhjudes otsustab Brigitte edaspidi olla kõigist sõltumatu. Ta ostab Vahemere äärde villa La Madrague, kuid sellest saab kuldne puur, sest vaikse rannaküla on vallutanud kogu maailmast pärit turistid ja pressi tähelepanu ahistab. Brigitte'i saadavad kõikjal nii vaimustuse- kui ka põlguseavaldused. Ta on 23-aastane ja eluga ummikus.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815102500 +0000" stop="20230815104000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">OP lood</title>
    <sub-title lang="et">Merle Palmiste ja 12 vihast meest</sub-title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815104000 +0000" stop="20230815111000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Kus me öösiti käime ja mida see meile teeb?</sub-title>
    <desc lang="et">Inimesed peavad iga natukese aja tagant silmad looja laskma. Magamine on alati tundunud natuke müstiline. Mida moodne teadus une kohta teab? Saatejuhid Maarja Merivoo-Parro ja Karl Vilhelm Valter, režissöör Margo Siimon, tootja Filmit OÜ.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815111000 +0000" stop="20230815121000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuningliku ajaloo müüdid ja saladused</title>
    <sub-title lang="et">George IV ja regendiaeg</sub-title>
    <desc lang="et">Lucy Worsley piilub George’i aja elegantse fassaadi taha, et paljastada valed, mis aitasid varjata regendiaja süngemat poolt ja surusid revolutsiooniajastul maha mässu.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815121000 +0000" stop="20230815124000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lipp ümber Kuuba</title>
    <desc lang="et">Seitse eesti meest kulgevad piki Kuuba läänekallast lõuna poole. Kas Cienfuegos on tõesti Kuuba Pariis ja miks paljud armastavad Trinidadi rohkem kui Havannat? Tuletame jälle meelde oma lähiminevikku talongide ajast ja külastame normikaupade poodi. Milline on 21. sajandi orjapidamine Kuuba moodi? Käepärastest vahenditest tehtud suveniirid, Kuuba tuuningud jpm. Tootja Tootmisguru OÜ.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815124000 +0000" stop="20230815131000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Salme viikingid</title>
    <desc lang="et">Dokumentaalsari toob vaatajate ette 1300 aastat tagasi Saaremaale maetud viikingite loo. Ainulaadne matmispaik avastati 2008. aastal, tee-ehituse käigus Salme koolimaja kõrvalt. Sarja teine episood keskendub väljakaevamistele. Mis täpsemalt leiti ja miks see on nii eriline? Lisaks meenutavad arheoloogid, milliseid emotsioone suurejooneline leid neis tekitas. Režissöör Liis Lindmaa, toimetaja  Sigrid Salutee, produtsent  Anatoli Tafitšuk, tootja ULM Production.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Dokumentaal</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815131000 +0000" stop="20230815140500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Südamed</title>
    <sub-title lang="et">Suzanne</sub-title>
    <desc lang="et">Alberto läheb Kareniga välja, et pisut lõõgastuda, kuid keset pidu hakkab ühel kohalikul kuulsusel halb. Otse peolt haiglasse viidud Gianni näib pealiskaudse pidutsejana, kuid tegelikult on ta väga hea inimesetundja ja märkab nii mõndagi. Cesare äraolekul asub Mosca oma ambitsioone ja plaane ellu viima.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Itaalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815140500 +0000" stop="20230815143500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti nüüd siis Vabariik</title>
    <sub-title lang="et">Aus ärimees</sub-title>
    <desc lang="et">Senta on mures poja tuleviku pärast ja loodab Reinu maale elama meelitada. Illar räägib Marjuga südamest südamesse. Aus ärimees põhjustab paksu pahandust ja ajab naiste pead sassi. Aino sunnib Raimondit kasukat kandma.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815143500 +0000" stop="20230815153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Paradiis</title>
    <desc lang="et">Tom Weston kutsub kuulsa fotograafi Christian Cartwrighti oma perekonda ja Paradiisi töötajaid pildistama. Cartwright leiab Claras oma muusa. Tom Weston palub, et Clarast saaks tema armuke. Denise ei suuda Morayle andestada. Tom maalib Morayle pildi Denise’i säravast tulevikust. Morayle see ei meeldi, kuid Denise pakub Westonile jälle uue hiilgava äriidee. Moray otsustab Denise’ile tõtt rääkida, kuid jätab midagi tähtsat siiski ütlemata. Susy ja Myrtle vaimustuvad kummitusjutust ning Susy leiab oma fotolt ehtsa kummituse.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815153000 +0000" stop="20230815154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E815</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815154500 +0000" stop="20230815161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Torim ja Iiris otsustavad, millist maja ehitada. Mare saab Henrylt teada hullu uudise linnapea Tiigi kohta. Anu tunnistab Intsule üles, kuidas ta raha teenib. Are ja Tiik naudivad elu.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S30 E870</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815161500 +0000" stop="20230815170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">"Eesti mängus" kohtub näitlejate raskekahurivägi - Tiit Sukk, Argo Aadli ja Aarne Soro. Mängu juhib ja küsimusi esitab Henrik Normann.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815170000 +0000" stop="20230815173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Suus sulav Eesti</title>
    <sub-title lang="et">Läänemaa</sub-title>
    <desc lang="et">Eestis on traditsiooniks saanud, et igal aastal keskendutakse ühe piirkonna maitsetele. 2020. aasta oli Läänemaa maitsete aasta. Põldmari, leeder, lestakala ja kartul - need on toorained, mida Läänemaalt rohkelt leiab ning mis sealsete inimeste toidulauda on rikastanud. Saate lõpuks jõuame Haapsalu linna, kus saatejuht Angelica Udeküll valmistab koos Antti Kammistega maitsva kartulisupi. Saatejuht Angelica Udeküll, montaažirežissöör Vladlen Pobjaržin, toimetaja-produtsent Laura Kõrvits.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815173000 +0000" stop="20230815180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ühe maja lugu</title>
    <sub-title lang="et">Riigikogu hoone</sub-title>
    <desc lang="et">Owe Petersell viib teid majja, mida kõik teavad, aga kus on käinud vähesed - 100. sünnipäeva tähistanud Riigikogu hoonesse. Saatejuht Owe Petersell, režissöör Erle Veber, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815180000 +0000" stop="20230815182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E815</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815182500 +0000" stop="20230815183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E160</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815183500 +0000" stop="20230815190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815190500 +0000" stop="20230815200000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Südamed</title>
    <sub-title lang="et">Lühis</sub-title>
    <desc lang="et">Rosa on elevil, sest ta lemmiktantsija esineb Torinos. Ta annab endast kõik, et veenda arste, et tal lubataks teatrisse minna. Mosca kahtlustab, et Cesare ei räägi oma Ameerika Ühendriikides viibimise kohta tõtt. Delia jääb keldrisse luku taha.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Itaalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815200000 +0000" stop="20230815204000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Plekktrumm</title>
    <sub-title lang="et">Anna Hints</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti kinodesse on jõudnud USA-s Sundance'i filmifestivalil parima režissööri auhinna pälvinud dokumentaalfilm "Savvusanna sõsarad". Milles seisneb iidse suitsusauna imevägi, mis leevendab ka tänapäeva inimese hingehaavu ja sisemisi kannatusi? "Plekktrummi" külaline on filmi režissöör ja stsenarist Anna Hints. Saatejuht Joonas Hellerma, toimetaja Hedi Rosma, režissöör Maire Radsin, produtsent Laura-Liisa Veiler.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E254</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815204000 +0000" stop="20230815214000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Helistage mu agendile</title>
    <sub-title lang="et">Isabelle</sub-title>
    <desc lang="et">Isabelle Adjani soovib tutvuda noore geniaalse filmirežissööri Sacha Hartmaniga, kes viibib Pariisis, kuid väldib näitlejannat nagu katku. Näib, et selle konflikti taga on Mathiasi tehtud prohmakas.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815214000 +0000" stop="20230815220500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti nüüd siis Vabariik</title>
    <sub-title lang="et">Aus ärimees</sub-title>
    <desc lang="et">Senta on mures poja tuleviku pärast ja loodab Reinu maale elama meelitada. Illar räägib Marjuga südamest südamesse. Aus ärimees põhjustab paksu pahandust ja ajab naiste pead sassi. Aino sunnib Raimondit kasukat kandma.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815220500 +0000" stop="20230815230000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuningliku ajaloo müüdid ja saladused</title>
    <sub-title lang="et">George IV ja regendiaeg</sub-title>
    <desc lang="et">Lucy Worsley piilub George’i aja elegantse fassaadi taha, et paljastada valed, mis aitasid varjata regendiaja süngemat poolt ja surusid revolutsiooniajastul maha mässu.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815230000 +0000" stop="20230815233000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815233000 +0000" stop="20230816000300 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lipp ümber Kuuba</title>
    <desc lang="et">Seitse eesti meest kulgevad piki Kuuba läänekallast lõuna poole. Kas Cienfuegos on tõesti Kuuba Pariis ja miks paljud armastavad Trinidadi rohkem kui Havannat? Tuletame jälle meelde oma lähiminevikku talongide ajast ja külastame normikaupade poodi. Milline on 21. sajandi orjapidamine Kuuba moodi? Käepärastest vahenditest tehtud suveniirid, Kuuba tuuningud jpm. Tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816000300 +0000" stop="20230816040000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E227</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816040000 +0000" stop="20230816045500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Täna kutsume teid samovarist teed jooma ja vaatame, milliseid huvitavaid samovare leiab Tallinnast, Vene ikooni muuseumist. Tee kõrvale lugemist soovitab meie valvelugeja Mart Juur. Saame teada, kuidas kunagi kodalukuga uksed suleti ja mida plaanib näitleja ning lavastaja Andres Dvinjaninov oma 40. lava-aastal. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel. Tartu lood tegid Aivi Parijõgi ja Mati Kark. Toimetas Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S39 E511</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816045500 +0000" stop="20230816054000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maahommik</title>
    <desc lang="et">Maahommik külastab oma teel  inimesi Eesti eri paigus ja kogume neilt maaelu tarkusi. Aianippe jagab Eva Luigas ja lisaks ei puudu saatest ka põnev vaatajamäng. Saatejuht Mari Tamm, režissöör Maarika Lauri, operaator Tanel Velli-Vällik, produtsent Kadi Katarina Priske.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E277</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816054000 +0000" stop="20230816061000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816061000 +0000" stop="20230816065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">"Eesti mängus" kohtub näitlejate raskekahurivägi - Tiit Sukk, Argo Aadli ja Aarne Soro. Mängu juhib ja küsimusi esitab Henrik Normann.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816065500 +0000" stop="20230816074500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Paradiis</title>
    <desc lang="et">Tom Weston kutsub kuulsa fotograafi Christian Cartwrighti oma perekonda ja Paradiisi töötajaid pildistama. Cartwright leiab Claras oma muusa. Tom Weston palub, et Clarast saaks tema armuke. Denise ei suuda Morayle andestada. Tom maalib Morayle pildi Denise’i säravast tulevikust. Morayle see ei meeldi, kuid Denise pakub Westonile jälle uue hiilgava äriidee. Moray otsustab Denise’ile tõtt rääkida, kuid jätab midagi tähtsat siiski ütlemata. Susy ja Myrtle vaimustuvad kummitusjutust ning Susy leiab oma fotolt ehtsa kummituse.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816074500 +0000" stop="20230816081500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Torim ja Iiris otsustavad, millist maja ehitada. Mare saab Henrylt teada hullu uudise linnapea Tiigi kohta. Anu tunnistab Intsule üles, kuidas ta raha teenib. Are ja Tiik naudivad elu.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S30 E870</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816081500 +0000" stop="20230816091500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Lennud</title>
    <sub-title lang="et">Viljandi Kultuuriakadeemia teatrikunsti 11. lend</sub-title>
    <desc lang="et">Laia maailma lendavad õnne otsima Viljandi Kultuuriakadeemia 11. lennu näitlejad ja lavastajad. See on erakordne kursus, sest esimest korda eesti teatriõppe ajaloos on üks kursus, kus pooled särasilmsed noored on eesti ja pooled vene emakeelega. Kes nad on ja milline on olnud nende teekond - seda oskavad läbi kooliteel ette tulnud seikluste ning katsumuste rääkida kõige paremini nad ise. Režissöör Keiti Väliste, toimetaja Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816091500 +0000" stop="20230816100000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Martin Clunes Ameerika saartel</title>
    <desc lang="et">Martin Clunes külastab saari Hawaiist Alaskani, otsides Ameerikat, mida ei iseloomusta suured poed, eredad tuled ja laiad maanteed. Ta kohtub inimestega, kes on õppinud elama eraldatud saartel ja loodusega ühes rütmis. Esimeses saates külastab Martin lopsakat ja troopilist Hawaii saart. Ta tahab näha teistsugust Hawaiid, mitte seda, mida reklaamitakse turistidele. Sealt lendab ta 4000 kilomeetrit põhja poole, Alaska liustikele – rahvast täis randadelt ühte hõredaimalt asustatud paika Ameerikas.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816100000 +0000" stop="20230816105000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Pealtnägija</title>
    <desc lang="et">20 aastat tele-edetabelite tipus püsinud uuriv telesaade avab Eesti elu ja inimesi oma ehedal kujul - uurivad lood, värvikad persoonid ning kohad ja sündmused, mille pealtnägijaks tavaline inimene naljalt ei satu. Saatejuhid Mihkel Kärmas, Kristjan Pihl, Piia Osula ja Margit Kilumets. Režissöörid Raivo Maripuu ja Vladlen Pobjaržin, produtsent Piret Priisaar.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E856</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816105000 +0000" stop="20230816112000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Miks pöörata tagasi Vargamäe Andrese tehtut?</sub-title>
    <desc lang="et">Maastik peidab endas jälgi meie esivanemate kätetööst. Kunagised suured sood on kraavitatud ja kuivendatud – meie teame neid paiku põldude ja karjamaadena. Keskkonnakriisi ajastul nähakse asju aga teisiti. Kuidas hapraid ökosüsteeme taastada? Saatejuhid Maarja Merivoo-Parro ja Karl Vilhelm Valter, režissöör Margo Siimon, tootja Filmit OÜ.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816112000 +0000" stop="20230816121500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kuningliku ajaloo müüdid ja saladused</title>
    <sub-title lang="et">Vene revolutsioon</sub-title>
    <desc lang="et">Lucy Worsley uurib müüte ja väljamõeldisi 1917. aasta traagiliste sündmuste kohta. Ta avastab, et 1917. aasta Vene veebruarirevolutsiooni tegelik käivitaja oli rühm naistöölisi.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816121500 +0000" stop="20230816124500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lipp ümber Kuuba</title>
    <desc lang="et">Seitse lipukandjat jõuavad oma armsa rohelise vaguniga Kuuba suuruselt kolmandasse linna - Camagueysse. Meie auks tõmmatakse käima järjekordne muuseumieksponaat ja Kirgiisias helikopteripilootidena teeninud kuubalastest sõbrad avavad veidi siinseid hotellipidamise tagamaid. Teeme põhjalikuma ülevaate Kuuba kaubandusest, mis suudab jätkuvalt üllatada. Tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816124500 +0000" stop="20230816131500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Rohke kalatuur</title>
    <desc lang="et">Üks kala on nii kuulus, et teda on kujutatud isegi kirjamargil! Ja mitte ühe riigi, vaid koguni nelja riigi - Namiibia, Zimbabve, Etioopia ja Kuuba margil. Lisaks oskab see vahva vunts ka kuival maal roomata, peita end mutta ja krooksuda nagu konn. See kala on Clarias gariepinus ehk angersäga. Just sellist kala kasvatab perekond Leok Võrumaal, Sõmerpalu vallas, Paadi talus. Saatejuht Gaute Kivistik, režissöör Maire Radsin, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816131500 +0000" stop="20230816140500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Südamed</title>
    <sub-title lang="et">Lühis</sub-title>
    <desc lang="et">Rosa on elevil, sest ta lemmiktantsija esineb Torinos. Ta annab endast kõik, et veenda arste, et tal lubataks teatrisse minna. Mosca kahtlustab, et Cesare ei räägi oma Ameerika Ühendriikides viibimise kohta tõtt. Delia jääb keldrisse luku taha.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Itaalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816140500 +0000" stop="20230816143500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti nüüd siis Vabariik</title>
    <sub-title lang="et">Täiskuu kuma</sub-title>
    <desc lang="et">Pille saab pakkumise, millest ei ole võimalik keelduda. Ats ja Illar viskavad kulli ja kirja. Telemajas toimub aastavahetussaate otseülekanne. Jüri satub ootamatusse rolli. Aga mitte ainult tema... Lõpp hea, kõik hea – uus võib alata!(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816143500 +0000" stop="20230816153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Paradiis</title>
    <desc lang="et">Clémence on Paradiisis tagasi, kaasas mängutäringud ja põseruuž. Denise mõtleb välja uue müüginipi. Paradiisis sureb tundmatu mees, kellega Tom oli hommikul kohtunud. See ei tee Clémence’ile vähimatki rõõmu. Denise läheb Clémence’i eest paluma ja Jonas annab talle relva Westoni vastu. Moray paneb Clémence’i päästmiseks kõik kaalule. Katherine avastab, et on lapseootel.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816153000 +0000" stop="20230816154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E816</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816154500 +0000" stop="20230816161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Are kuulutab Marele täieliku sõja. Allan aitab vastu tahtmist kaasa Jaanuse vallandamisele. Oliver-Sten ja Henry peavad valimisplaane. Evelin ei suuda otsustada, kas kutsuda lapsi hoidma Jürka või Laine.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S30 E871</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816161500 +0000" stop="20230816170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">“Eesti mängus” on vastamisi spordihinged Allar Levandi, Ott Kiivikas ja Debora Saarnak. Saadet juhib ja küsimusi esitab Henrik Normann.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816170000 +0000" stop="20230816170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">1991. aasta augustiputš</title>
    <sub-title lang="et">1991. aasta augustiputš</sub-title>
    <desc lang="et">Sarja viimane osa on legendaarse August Sabbe jälgedel. Julgeolek tabas metsavend Sabbe alles 1978. aastal ja tema hukkumise täpsete asjaolude ümber on tänaseni suuri küsimärke. Esimest korda heidetakse valgust paarikümnele varjamisaastale, kui Sabbe oli nõukogude organite radarilt peaaegu kadunud. Kuid August Sabbe ei olnud päris viimane metsavend. Saatejuht Rasmus Kagge, režissöör Erle Veber, stsenarist Tõnis Leht, produtsent Laur-Leho Kaljumets, tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816170000 +0000" stop="20230816173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Metsavennad</title>
    <desc lang="et">Sarja viimane osa on legendaarse August Sabbe jälgedel. Julgeolek tabas metsavend Sabbe alles 1978. aastal ja tema hukkumise täpsete asjaolude ümber on tänaseni suuri küsimärke. Esimest korda heidetakse valgust paarikümnele varjamisaastale, kui Sabbe oli nõukogude organite radarilt peaaegu kadunud. Kuid August Sabbe ei olnud päris viimane metsavend. Saatejuht Rasmus Kagge, režissöör Erle Veber, stsenarist Tõnis Leht, produtsent Laur-Leho Kaljumets, tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816173000 +0000" stop="20230816173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Mississippi hääled</title>
    <desc lang="et">Sarja kümnendas osas jätkame bluusimuuseumiga tutvumist. Järgmisena ootab meid suurlinn Memphis! Külastame Martin Luther Kingi atentaadipaika, rock’n’roll'i sünni juures olnud Sun Studiot ja seame sammud Elvise juurde Gracelandi. Õhtu lõpeb aga Memphise kuulsal Beale Streetil. Tootja Matkafilm OÜ, operaator, režissöör ja monteerija Väino Laisaar, produtsent Herbert Murd, koordinaator Kaisa Ling, sarja muusika Madis Aesma.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816173000 +0000" stop="20230816180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Mississippi hääled</title>
    <desc lang="et">Sarja kümnendas osas jätkame bluusimuuseumiga tutvumist. Järgmisena ootab meid suurlinn Memphis! Külastame Martin Luther Kingi atentaadipaika, rock’n’roll'i sünni juures olnud Sun Studiot ja seame sammud Elvise juurde Gracelandi. Õhtu lõpeb aga Memphise kuulsal Beale Streetil. Tootja Matkafilm OÜ, operaator, režissöör ja monteerija Väino Laisaar, produtsent Herbert Murd, koordinaator Kaisa Ling, sarja muusika Madis Aesma.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816180000 +0000" stop="20230816182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E816</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816182500 +0000" stop="20230816183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E161</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816183500 +0000" stop="20230816190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816190500 +0000" stop="20230816200000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Südamed</title>
    <sub-title lang="et">Imed</sub-title>
    <desc lang="et">Delia ja Alberto kohmetuvad, kui Cesare ootamatult naaseb. Mosca tahab kogutud infot Cesare vastu kasutada ja karjääriredelil tõusta. Rosa kaotab lootuse ja keeldub operatsioonist, mis võiks ta elu päästa.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Itaalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812003900 +0000" stop="20230812040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E223</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812040000 +0000" stop="20230812041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Ennustajamikk</sub-title>
    <desc lang="et">Täna üritab Mikk-Mikk Kübaralinna elanikele tulevikku ennustada.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812041000 +0000" stop="20230812042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Kõik jätkub</sub-title>
    <desc lang="et">Lilit korraldab kontserdi, et Mampel saaks seenerahvale esineda, aga siis selgub, et Mampli hääl pole just kiita...</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812042000 +0000" stop="20230812043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tuta asjad</title>
    <sub-title lang="et">Tuta mõlgutab mõtteid</sub-title>
    <desc lang="et">Tuta unustas ära, mida ta täna teha tahtis. Ta otsustas hoopis natuke oma mõtteid korrastada ja pilvi vaadelda. Aga mida teha, kui toas pilvi pole? Vaata järgi ja õpi koos Tutaga mediteerima!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Läti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812043000 +0000" stop="20230812043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike Ana teeb koerust</title>
    <sub-title lang="et">Kiri</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812043500 +0000" stop="20230812044000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike Ana teeb koerust</title>
    <sub-title lang="et">Kaelkirjaku pea</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812044000 +0000" stop="20230812044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Father's Day</title>
    <sub-title lang="et">Isadepäev</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812044500 +0000" stop="20230812045000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siimuke</title>
    <sub-title lang="et">Pallikull</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E52</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812045000 +0000" stop="20230812050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krants lendab Kuule</sub-title>
    <desc lang="et">Seekord võtavad Kirbu-Krants ja Kilu-Kiisu ette kosmoselennu, et kohtuda tulnukatega.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812050500 +0000" stop="20230812052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lassie</title>
    <sub-title lang="et">Epideemia</sub-title>
    <desc lang="et">Loodusparki tabab salapärane haiguste laine. Et Lassie ja teised loomad ei haigestuks, otsustab Zoe välja uurida, mis on selle põhjuseks. Talle on vastumeelt Harvey teaduslik lähenemine ja tõendite otsimine, nii ei suuda nad kokkuleppele jõuda ning hakkavad kumbki oma rida ajama.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812052500 +0000" stop="20230812055000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Koolitants 2023</title>
    <desc lang="et">Säravad silmad ja sajad andekad noored - on taas aeg sukelduda tantsumaailma, sest käes on Koolitants 2023! Sel aastal toimus lõppkontsert Viljandi teatris Ugala. Mis on koolitants ja mis toob noored tantsima? Saatejuht Oliver Reimann.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812055000 +0000" stop="20230812060500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abimehed galaktikast</title>
    <sub-title lang="et">Kihlvedu</sub-title>
    <desc lang="et">Õunaplika otsustab olla läbinisti aus ja kõigile tõtt rääkida. Kas see on aga mõistlik mõte?</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812060500 +0000" stop="20230812061500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krants hakkab kokaks</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants lõhub kogemata Kilu-Kiisu toidukausi ja otsustab siis võita rottide korraldatud kokandusvõistluse, et asendada katkine kauss uhke auhinnakarikaga.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812061500 +0000" stop="20230812064500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Nöbinina</title>
    <desc lang="et">Nöbinina jätab Heinoga hüvasti ja maandub Roosimamma majakese katusel. Ootamatult kohtub ta pahade poistega, kes metsas sipelgapesi õhku lasevad ja sunnib neid alustama puhtalt lehelt. Tüli ja kurjusega alanud tutvus pöördub ootamatult, kui sekkub - peata Rüütel... Nimiosas Mari Pokinen, jahimees Heino - Hannes Kaljujärv, Roosimamma - Ülle Kaljuste, Marek - Tamur Talving, Erik - Jaan-Marten Pukk, raamatukoguhoidja Pierre - Priit Volmer jt. Loo kirjutas Kristiina Kassi raamatu "Nõianeiu Nöbinina" alusel ja lavastas Elo Selirand, laulud lõi Peeter Volkonski.</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812064500 +0000" stop="20230812092000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jalgpalli naiste MM</title>
    <sub-title lang="et">Veerandfinaal Austraalia - Prantsusmaa</sub-title>
    <desc lang="et">5. augustist alustatakse jalgpalli naiste maailmameistrivõistlustel sõelmängudega, mis kulmineeruvad 20. augustil finaaliga. Jalgpalli naiste MM-i sõelmängud toome teieni eestikeelsete kommentaaride, sisuka stuudiovestluse ja huvitavate külalistega.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia, New Zealand</country>
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812092000 +0000" stop="20230812101500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aafrika pilvepiirilt</title>
    <sub-title lang="et">Ghana</sub-title>
    <desc lang="et">Tulge õhureisile üle Lääne-Aafrikas asuva Ghana, kus sõidame piki Saheli savannist alguse saavat Volta jõge riigi keskele kakaoistanduste ja Aafrika suurima tehisjärve juurde. Sealjuures näeme Kente kudujaid meisterlikult kangaid kudumas, vaatame riigi pealinnas Accras tõeliselt omanäolisi kirste ja elame kaasa illegaalse noodapüügiga võitlevatele kalameestele.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa, Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812101500 +0000" stop="20230812124500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jalgpalli naiste MM</title>
    <sub-title lang="et">Veerandfinaal Inglismaa - Kolumbia</sub-title>
    <desc lang="et">5. augustist alustatakse jalgpalli naiste maailmameistrivõistlustel sõelmängudega, mis kulmineeruvad 20. augustil finaaliga. Jalgpalli naiste MM-i sõelmängud toome teieni eestikeelsete kommentaaride, sisuka stuudiovestluse ja huvitavate külalistega.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia, New Zealand</country>
    <episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812124500 +0000" stop="20230812125500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">3 hitti</title>
    <sub-title lang="et">Tantsuvideod 2012</sub-title>
    <desc lang="et">Teele Viira ja "ULA", Mimicri ja "Pop Maniacs" esitavad 2012. aasta lahedamad tantsulood. Valiku tegi Mart Normet.</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812125500 +0000" stop="20230812140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Värvimuusika</title>
    <sub-title lang="et">Laura ja Liisi Koikson bändidega</sub-title>
    <desc lang="et">"Värvimuusika" maagiline seitsmes saade! Laval muinasjutuline Liisi Koikson ja ebamaine Laura oma bändidega. Kosmilist kiirgust mõõdab saatejuht Reigo Ahven. PS. Tänast saadet saab vaadata ka kolmanda silmaga.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812140000 +0000" stop="20230812153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Conni ja sõbrad suvevaheajal</title>
    <title lang="en">Conni &amp; Co - Das Geheimnis des T-Rex</title>
    <desc lang="et">Conni ja sõbrad veedavad igal aastal suvepuhkuse Haselwerderi saarel, kuid sel aastal on kõik teisiti, sest linnal on plaanis saar maha müüa ja sinna kerkiv konverentsikeskus rikuks idülli. Kui Conni koer Frodo saarelt suure dinosauruse luu leiab, loodavad lapsed, et suudavad linnapea Mölleri meelt muuta, sest arheoloogilises leiukohas ei ole lubatud ehitada. Kuid näiliselt hea poliitik Möller mängib kahepalgelist mängu. Kas semudel õnnestub takistustest hoolimata saar päästa?</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230812153000 +0000" stop="20230812155500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tõrva laste laululood</title>
    <desc lang="et">Kelmikaid ja krutskiga laule esitavad Tõrva laululapsed. Lauluviisid Eesti luuletajate tekstidele lõi ja õpetas selgeks Novella Hanson, muusikaseaded tegi Urmas Lattikas. Režissöör Toorion Ojaperv, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2015</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230812155500 +0000" stop="20230812162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Homme põgeneme</title>
    <desc lang="et">Marta, Tobias, Ekke ja Rosabella piiravad sisse härra Manfredi, et temalt metsas toimuva kohta rohkem infot saada. Jõutakse arusaamisele, et must arheoloog peab olema keegi laagrist. Marta, Ekke, Tobias ja Rosabella hakkavad jälgima ja kahtlustama kõiki laagri täiskasvanuid. Lapsed, kellega on nüüd liitunud ka Eva, peidavad end öiste pidustuste ajal Rixi bemmi. Režissöör Kaire Russ, tootja Kassikuld OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812162500 +0000" stop="20230812163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E812</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812163000 +0000" stop="20230812172000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Elu allpool nulli</title>
    <sub-title lang="et">Võimalus</sub-title>
    <desc lang="et">Pärast mitut nädalat Chena jõe äärses naaseb Sue ülejäänud talveks Kavikisse. Ent olud laagris tekitavad ebakindlust ja kõigeks tuleb valmis olla. Rändava eluviisiga Ricko DeWilde suundub oma Huslia külas asuvatesse valdustesse. Hailstone’id kütivad Kiwalikis karusid, ent pole teada, millal karud talveunest ärkavad. Toitu ja nahku on siiski hädasti tarvis.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812172000 +0000" stop="20230812180500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Elu allpool nulli</title>
    <sub-title lang="et">Muutuste tuules</sub-title>
    <desc lang="et">Hailstone’id veedavad talve jahimaadel Kiwalikis, kus asub palju eluks vajalikke varusid, ent emakese loodusega tuleb alati sammu pidada. Torm läheneb ja selleks tuleb valmistuda. Glenn Villeneuve elab Brooks Range’is küttides ja kalastades lihtsat elu, ent tema maailm on kaasa ja laste saabumise tõttu muutunud. Sue Aikens on pärast mitut nädalat jälle Kavikis ja hooned tuleb üle vaadata, et siinset elu mitte ohtu seada.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812180500 +0000" stop="20230812182000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tiit Hennoste saates TedusEST</title>
    <sub-title lang="et">Tiit Hennoste saates TedusEST</sub-title>
    <desc lang="et">Intervjuu Tiit Hennostega saates "TeadusEST". Täna on Tiit Hennoste 70. sünnipäev. Palju õnne!</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812182000 +0000" stop="20230812190500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Plekktrumm</title>
    <sub-title lang="et">Tiit Hennoste</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti Kirjanike Liit kuulutas välja järjekordse romaanivõistluse. Milline võiks olla hea kaasaegne romaan ja kas uue ootus kirjanduses on põhjendatud? "Plekktrummi" tuleb vestlema keele- ja kirjandusteadlane Tiit Hennoste. Saatejuht Joonas Hellerma.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E54</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812190500 +0000" stop="20230812204000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Paavo Järvi ja Eesti Festivaliorkestri kontsert 2023</title>
    <desc lang="et">Paavo Järvi tõi esmakordselt Pärnusse erilise perekonna maailmalavadelt, vioolalegendi Pinchas Zukermani koos tšellistist abikaasa Amanda Forsythiga. Loomulikult esines koos nendega täissaalile Eesti Festivaliorkester. Toome suvise klassikalise muusika tippsündmuse kõikidesse Eestimaa kodudesse. Režissöör Tarvo Mölder, produtsent Karl Killandi.</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230812204000 +0000" stop="20230812214000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jagatud valgus</title>
    <desc lang="et">Eestis on pikk pime aeg ja inimesed ootavad valget aega, mistõttu on meile valgusel eriline tähendus. Ainulaadne tähendus on valgusel ka vitraažide loojale Dolores Hoffmannile, kes on nende loomisele pühendanud juba 44 aastat. Vitraažikunst sündis koos ristiusu kirikute-katedraalidega. Inimesed tulevad kirikusse ajama oma kõige isiklikumaid, sügavamaid asju, palvetama ja mediteerima. Värvilised vitraažaknad on siinsamas kõrval, luues ruumi ja välisilma vahelise ühenduse ning häälestavad inimese Vaimule vastuvõtlikuks. Film portreteerib vitraažide loojat Dolores Hoffmanni, kes on oma eluaja jooksul loonud vitraaže kokku 36. sakraalhoonele Eestis, Soomes, Jaapanis ja Venemaal, lisaks ametiasutustele, firmadele ja eratellijatele laias maailmas. Meie endile on ehk tuntuim neist vitraažaken pannoo Tallinna teletornis. Filmis jälgitakse kunstniku tööprotsessi Tallinna Pühavaimu kiriku ühe viimase akna loomisel - kavandi teostamisest kuni valmisvitraaži õnnistamiseni. Dolorest jälgiti tema galeriis, maakodus ja kirikus. Kunstniku loodud vitraažakende näitel tehakse filmis justkui vaimne rännak läbi terve Eesti. See on film loomisest, lootusest ja looja tahtest. Filmi režissöör ja operaator Kullar Viimne, heli salvestas Mart Kessel-Otsa, heli järeltöötlus Tanel Paats, monteerija ja produtsent Erik Norkroos. Film valmis stuudios Rühm Pluss Null.</desc>
    <date>2018</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230812214000 +0000" stop="20230812224000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vigil</title>
    <desc lang="et">Kirsten leiab Jade'i laiba ja on veendunud, et kaks surma on seotud mereväe saladustega. Amy saab teada, et Burke mürgitati ettekavatsetult ja kahtlustab väljapressimist.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812224000 +0000" stop="20230812230000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Patrick teeb Brunole etteheiteid, kuna too jälitas teda salaja. Nadine küsib Sonialt ligipääsu Michel Davidi juhtumile. Sophie tuleb jaoskonda, et kohtuda Patrickiga.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E41</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812230000 +0000" stop="20230812232000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Bruno näitab Patrickile oma avastust Sophie Marchandi kohta. Patrick avaldab Chiassonile muljet, kui esitleb talle oma plaani Juneau juhtumi uurimise edendamiseks.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E42</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812232000 +0000" stop="20230812234000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Sonia annab Patrickile põhjuse doktor Lachance’i vahistamiseks. Nadine palub Chiassonil Laurent jaoskonda kutsuda. Chiasson teeb Bruno ja Patrickiga kokkuvõtteid Juneau juhtumist.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E43</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230812234000 +0000" stop="20230813000700 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Florence tuleb jaoskonda, et uurida oma poja juhtumi edenemist. Ta teeb Nadine’ile suure komplimendi. Nadine kohtub juhuslikult Carl Juneau eksiga, kes annab talle huvitavat infot.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813000700 +0000" stop="20230813040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E224</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813040000 +0000" stop="20230813041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Haisupomm</sub-title>
    <desc lang="et">Mikk-Mikk ja Kübarapoiss lähevad tülli. Kas neil õnnestub ära leppida?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813041000 +0000" stop="20230813042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Susapusa Okidos</title>
    <sub-title lang="et">Abikäsi</sub-title>
    <desc lang="et">Susapusa tahab teada, kuidas leiba küpsetatakse. Okidos saab ta teada, et pärm paneb taina kerkima ja annab küpsetistele kohevuse. Susapusa ei jõua oodata ja lisab tainasse liiga palju pärmi.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813042000 +0000" stop="20230813043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tuta asjad</title>
    <sub-title lang="et">Tuta ja laiskuse vastane rohi</sub-title>
    <desc lang="et">Külla tulevad laisk Tuta ja usin Tuta. Usin Tuta annab teisele nähtamatut rohtu. Vaata, kas laiskuse vastane rohi ravib Tuta laiskusest terveks.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Läti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813043000 +0000" stop="20230813043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Karu Karla</title>
    <sub-title lang="et">Liblikajaht</sub-title>
    <desc lang="et">Vahva sari kolmeaastastest lastest ja nende parimast sõbrast Karu-Karlast. Karla on laste lemmikkaisukaru, kes ärkab ellu ainult siis, kui kedagi teist lähedal pole. Karla aitab väikestel põnnidel üle saada igasugustest hirmudest ja muredest, ning teeb seda parimal võimalikul viisil – killukese maagia ja kujutlusvõimega.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813043500 +0000" stop="20230813050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Homme põgeneme</title>
    <desc lang="et">Marta, Tobias, Ekke ja Rosabella piiravad sisse härra Manfredi, et temalt metsas toimuva kohta rohkem infot saada. Jõutakse arusaamisele, et must arheoloog peab olema keegi laagrist. Marta, Ekke, Tobias ja Rosabella hakkavad jälgima ja kahtlustama kõiki laagri täiskasvanuid. Lapsed, kellega on nüüd liitunud ka Eva, peidavad end öiste pidustuste ajal Rixi bemmi. Režissöör Kaire Russ, tootja Kassikuld OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813050500 +0000" stop="20230813051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krants lendab jälle Kuule</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants ja Kilu-Kiisu on hädas ühe apla rotiga ning on tema tõttu sunnitud taas Kuu-retke ette võtma.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813051500 +0000" stop="20230813052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Angelo reeglid</title>
    <title lang="en">School Heist</title>
    <sub-title lang="et">Koolirööv</sub-title>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse, Inglise, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813052500 +0000" stop="20230813053000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rita ja Krokodill</title>
    <title lang="en">The Forest</title>
    <sub-title lang="et">Metsaskäik</sub-title>
    <desc lang="et">Käes on sügis ning Rita ja Krokodill lähevad metsa kastaneid korjama. Rita noomib Krokodilli, et ta oma rajal püsiks, sest muidu võib ta ära eksida. Kui aga Rita suurel hulgal kastaneid näeb, unustab ta kõik oma õpetussõnad. Hoides mõtted rohkem kastanitel kui teerajal püsimisel, eksib hoopis Rita ära. Krokodill aitab tal kodutee leida.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Taani</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813053000 +0000" stop="20230813053500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Recorders</title>
    <sub-title lang="et">Plokkflöödid</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813053500 +0000" stop="20230813060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Paani uued seiklused</title>
    <sub-title lang="et">Tüdrukute vägi</sub-title>
    <desc lang="et">Wendy läheb tülli nii oma parima sõbranna kui ka Tinkerbelliga ja otsustab, et tal pole sõpru vajagi. Kui aga Konkskäsi Peeter Paani ja teised Kadunud Lapsed röövib, peavad tüdrukud tegema koostööd, et sõbrad päästa. Kas nad saavad sellega hakkama?</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813060000 +0000" stop="20230813073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Conni ja sõbrad suvevaheajal</title>
    <title lang="en">Conni &amp; Co - Das Geheimnis des T-Rex</title>
    <desc lang="et">Conni ja sõbrad veedavad igal aastal suvepuhkuse Haselwerderi saarel, kuid sel aastal on kõik teisiti, sest linnal on plaanis saar maha müüa ja sinna kerkiv konverentsikeskus rikuks idülli. Kui Conni koer Frodo saarelt suure dinosauruse luu leiab, loodavad lapsed, et suudavad linnapea Mölleri meelt muuta, sest arheoloogilises leiukohas ei ole lubatud ehitada. Kuid näiliselt hea poliitik Möller mängib kahepalgelist mängu. Kas semudel õnnestub takistustest hoolimata saar päästa?</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230813073000 +0000" stop="20230813080000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Nöbinina</title>
    <desc lang="et">Nõiadki vajavad raamatute abi ja see, mis paistab halb, võib olla hea. Nöbininal tuleb koos sõpradega pidada lahing verejanulise krati vastu. Öisesse linnusesse saabub ootamatu külaline  Mängivad Mari Pokinen, Tamur Talving, Jaan-Marten Pukk, Friedrich Fromm jt. Loo lavastas Kristiina Kassi raamatu "Nõianeiu Nöbinina" alusel Elo Selirand, laulud lõi Peeter Volkonski, kunstnik Jaana Jüris, kostüümikunstnik Gerly Tinn, operaator-lavastajad Elen Lotman ja Raul Priks. Tegevprodutsent Siim-Kaarel Saluri.</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813080000 +0000" stop="20230813084500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Elu allpool nulli</title>
    <sub-title lang="et">Võimalus</sub-title>
    <desc lang="et">Pärast mitut nädalat Chena jõe äärses naaseb Sue ülejäänud talveks Kavikisse. Ent olud laagris tekitavad ebakindlust ja kõigeks tuleb valmis olla. Rändava eluviisiga Ricko DeWilde suundub oma Huslia külas asuvatesse valdustesse. Hailstone’id kütivad Kiwalikis karusid, ent pole teada, millal karud talveunest ärkavad. Toitu ja nahku on siiski hädasti tarvis.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813084500 +0000" stop="20230813093500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Elu allpool nulli</title>
    <sub-title lang="et">Muutuste tuules</sub-title>
    <desc lang="et">Hailstone’id veedavad talve jahimaadel Kiwalikis, kus asub palju eluks vajalikke varusid, ent emakese loodusega tuleb alati sammu pidada. Torm läheneb ja selleks tuleb valmistuda. Glenn Villeneuve elab Brooks Range’is küttides ja kalastades lihtsat elu, ent tema maailm on kaasa ja laste saabumise tõttu muutunud. Sue Aikens on pärast mitut nädalat jälle Kavikis ja hooned tuleb üle vaadata, et siinset elu mitte ohtu seada.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813093500 +0000" stop="20230813110000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Härra Septime'i restoran</title>
    <title lang="en">Le grand restaurant</title>
    <desc lang="et">Vana hea Prantsuse komöödia (1966), mille peaosas särab igihaljas koomik Louis de Funes. Härra Septime'i peenesse restorani Pariisis saabub õhtusöögile Lõuna-Ameerika riigipea, ent ühe roa plahvatuslikult efektse serveerimise järel haihtub ta kui tina tuhka. Oma ehmatuseks leiab restoraniomanik end korraga peamise kahtlusaluse rollist. Asjasse sekkuvad politsei, kõmureporterid ja põrandaalune terroriorganisatsioon ning kesk kogu seda möllu otsustab härra Septime kadunud presidendi omal käel üles otsida.</desc>
    <date>1966</date>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230813110000 +0000" stop="20230813115500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Sinu kätes</title>
    <sub-title lang="et">Nii tervises kui ka haiguses</sub-title>
    <desc lang="et">Andrea on kindel, et tal on lõpuks õnnestunud Agnese juures edu saavutada ja ta teeb romantilises meeleolus ettepaneku korraldada raske haigusega patsiendile haiglas pulmad. Samal ajal tekitab Gabrieli ootamatu ettepanek arst-residentide seas vastakaid tundeid.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Itaalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813115500 +0000" stop="20230813124500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Usalda mind, ma olen arst</title>
    <desc lang="et">Michael Mosley ja ta tarmukate arstide tiim otsivad taas vastuseid põletavatele terviseküsimustele. Seekord on kõne all süsivesikute söömine õhtul, peedi kasulikkus, valusalt külmad sõrmed, posttraumaatiline stressihäire, uus ravi, mis tõotab parandada insuldipatsientide liikuvust ja palju muud.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813124500 +0000" stop="20230813134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jääkarude suvi</title>
    <title lang="en">Polar Bear Summer</title>
    <desc lang="et">Jääkarud on Arktika valitsejad, kes on eluks jää ja lume keskel suurepäraselt kohastunud. Jäätunud ookean on nende mänguväljak ja tihti nad merelt maale üldse ei satugi. Suviti võivad nad aga maa peale lõksu jääda ega saa siis jäisel merel jahti pidada, sest see lihtsalt sulab ära. Kuidas nad sooja aja üle elavad? Selle välja selgitamiseks jälgitakse Hudsoni lahe ääres elavate jääkarude suve. Laht ulatub üsna kaugele lõunasse, kus jääkarud peavad igal aastal umbes viis kuud ilma jäiste tingimusteta hakkama saama. Kas neil õnnestub meie südamed siiski rõõmu ja lootusega täita ajal, mil me planeet muutub aina soojemaks ning karmid talved leebemaks?</desc>
    <date>2015</date>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230813134000 +0000" stop="20230813140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Mängur</sub-title>
    <desc lang="et">Koolis on katsed Pariisi Ultra Mecha Strike arvutimängu finaali! Kool saadab sinna kaks õpilast. Marinette'i peibutab võimalus olla Adrieniga ühes tiimis.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813140000 +0000" stop="20230813151500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Sipsik</title>
    <desc lang="et">Eesti lastekirjanduse üks armastatumaid kangelasi, kaltsunukk Sipsik, on saanud oma filmi, täis muusikat, seiklusi ja tõelisi tundeid. See on lugu väga erilisest ja üliarmsast elusast nukust ning õe ja venna armastusest, mis peab vastu ka kõige suurematele katsumustele. Eno Raua ja Edgar Valteri loodud vahva raamatutegelane, kellega tänaste laste emad-isad on suureks kasvanud, sümboliseerib lapsele omast siirust, uudishimu maailma vastu, vallatut meelt, kõikevõitvat sõprust ja universaalset armastust. Film on valitava kirjeldustõlkega.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230813151500 +0000" stop="20230813152000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Must ja valge koer</title>
    <title lang="en">Wet morning</title>
    <sub-title lang="et">Vihmane hommik</sub-title>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Tšehhi</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813152000 +0000" stop="20230813155000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Homme põgeneme</title>
    <desc lang="et">Selgub, et Rix ja Jaanus tegelevad metsas hoopis millegi muuga, kui aarde otsimisega. Manfred saab laborist vastused, mis lasevad arvata, et kirjaniku teoorial pole üldse tõepõhja all. Pettunud Manfred lahkub laagrist. Samal ajal valmistub kogu laager lõpuetenduseks. Saabuvad vanemad ja algab etendus, millel on väga ootamatu lõpp. Režissöör Kaire Russ, tootja Kassikuld OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813155000 +0000" stop="20230813180500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jalgpalli Premium Liiga</title>
    <sub-title lang="et">Narva JK Trans - FC Kuressaare</sub-title>
    <desc lang="et">Koduse jalgpalli meistriliiga 23. voorus võõrustab selle hooaja Tipneri karikavõitja Narva Trans meistriliiga tabeli keskossa kuuluvat FC Kuressaaret.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813180500 +0000" stop="20230813181500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E813</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813181500 +0000" stop="20230813185500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Estraaditähestik</title>
    <title lang="en">Prince William: A Planet For Us All</title>
    <sub-title lang="et">Ita Ever</sub-title>
    <desc lang="et">Portreesaade Ita Everist. Näitlejast laval ja filmis räägivad Eino Baskin ja Veljo Käsper, näeme katkendeid filmidest ning estraadistseene. Saatejuht Enn Eesmaa.</desc>
    <date>1979</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813185500 +0000" stop="20230813195000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Igihaljas vaatemäng</title>
    <title lang="en">The Fifth Element</title>
    <desc lang="et">Legendaarse komöödiashow sketšide peaosas on igihaljas Ita Ever ja kaasa teevad Jüri Krjukov, Urmas Kibuspuu, Anne Paluver, Jaanus Orgulas, Helle-Reet Helenurm, Eneken Aksel, Ivo Eensalu, Ene Järvis, Karl Kalkun, Guido Kangur, Kaljo Kiisk, Luule Komissarov, Enn Kraam, Aare Laanemets, Marje Metsur, Mikk Mikiver, Endel Simmermann, Eero Spriit, Vello Viisimaa. Autorid Priit Aimla ja Eero Spriit. Pildiline teostus Eero Spriit, Toomas Lepp, Peep Laansalu, Liina Pihlak, Jaanus Ling ja Reet Linna.</desc>
    <date>1981</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230813195000 +0000" stop="20230813202000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Miss Marple'i lood</title>
    <sub-title lang="et">Eeskujulik teenijanna</sub-title>
    <desc lang="et">80 kriminulli – see on pagas, mis jäänud maailmakirjandusse inglise leedilt Agatha Christie'lt. Üks tema kangelastest oli agar ja taibukas miss Marple. Lood instseneeris ja lavastas Toomas Kirss. Kunstnik Liina Pihlak, grimeerija Krista Pärt, operaatorid Peep Laansalu ja Argo Heinmaa, toimetaja Maile Hiiet. Miss Marple'i osas Ita Ever.</desc>
    <date>1990</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813202000 +0000" stop="20230813204000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Olete te õnnelik, Ita Ever</title>
    <title lang="en">Teledisko laulud</title>
    <desc lang="et">Mikk Mikiveri intervjuu Ita Everiga. Näeme katkendeid tema lavarollidest: Ustinja Karpovna - A. Mišarin "Seoses üleminekuga teisele tööle", Nasta - A. Dudarev "Reamehed", senjoora Frola - L. Pirandello "Nii see just ongi", ema Anna - J. Kruusvall "Pilvede värvid", Maria - A. Tšehhov "Kolm õde". Stsenarist ja režissöör Mikk Mikiver, operaator Aleksander Razumov, heli Vambola Vällik, toimetaja Aare Tiisväli.</desc>
    <date>1985</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230813204000 +0000" stop="20230813225000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ohvitser ja spioon</title>
    <title lang="en">J'accuse</title>
    <desc lang="et">Roman Polanski ambitsioonikas film „Ohvitser ja spioon“ pälvis Veneetsia filmifestivali žürii eriauhinna. Linateos tugineb tõsielusündmustel ja käsitleb 19. sajandil Prantsusmaad vapustanud Alfred Dreyfusi kohtuasjal. Noort ohvitseri süüdistati riigireetmises ja Saksamaa heaks spioneerimises. Avaliku häbistamise ja hukkamõistu järel saadeti Alfred Dreyfus aastateks asumisele Prantsuse Guajaanasse. Skandaalset juhtumit asub uurima salaluure ülem Georges Picquart. Pealtnägijate vastukäivad tunnistused näitavad, et Dreyfus on süütu ja mõisteti süüdi tähtsate poliitiliste jõudude hoolikalt väljatöötatud plaani järgi. Tõelised spioonid ja reeturid on endiselt vabaduses. Georges Picquart mõistab korruptsiooni tohutut ulatust ja asub oma elu ja auga riskides vale ning pettuse ohtlikust labürindist väljapääsu otsima, et Dreyfus mõistetaks õigeks ja õiglus võidutseks.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230813225000 +0000" stop="20230813233900 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Nähtamatud kangelased</title>
    <sub-title lang="et">Noot</sub-title>
    <desc lang="et">Sarja viimases osas jätkub võitlus pagulaste päästmise eest, kuid Pinocheti ametnikud ja lõpuks Kekkose noot teevad selle töö peaaegu võimatuks. Aeg hakkab otsa saama, sest Brotherustel tuleb peagi Tšiilist lahkuda.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Tšiili, Soome</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230813233900 +0000" stop="20230814040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E225</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814040000 +0000" stop="20230814041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tipsi ja Tim</title>
    <sub-title lang="et">Eksinud kass</sub-title>
    <desc lang="et">Tipsi ja Tim leiavad kassi ning tahavad teda endale jätta. Ema soovitab neil siiski loomakese omanik üles leida.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814041000 +0000" stop="20230814042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Vastupandamatu</sub-title>
    <desc lang="et">Gilbert läheb Tuhande Kroonlehe orgu roosat värvi hankima ja puutub kogemata kokku võimsa õietolmuga, mis muudab ta vastupandamatuks kõigi džungli naisolendite silmis. Kui suur emane gorilla ta aga röövib, peavad teised Džungliässad keetma kokku vastumürgi, et Gilbert jälle endiseks saaks.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814042000 +0000" stop="20230814043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Libe lainelaudur</sub-title>
    <desc lang="et">Ninasarvik Koljat tunneb end džunglis tõelise raugana ja Juunior otsustab teda oma sõpradele tutvustada, et Koljati tuju tõsta. Nad tutvuvad enesekindla ja ülbe lainelauduriga, kes aga haub kurje plaane. Koljati elutarkusest on abi, et džunglis jälle õiglus jalule seada.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814043500 +0000" stop="20230814044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abimehed galaktikast</title>
    <sub-title lang="et">Ajamasin</sub-title>
    <desc lang="et">Täna rändab Õunaplika ajas tagasi, et minevikku muuta. See aga on alati ohtlik.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814044500 +0000" stop="20230814045000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rita ja Krokodill</title>
    <title lang="en">Snow</title>
    <sub-title lang="et">Lumi</sub-title>
    <desc lang="et">Väljas sajab lund ning Rita ja Krokodill lähevad kelgutama. Suurel järsul kelgumäel kohtuvad nad Borisiga. Poiss kutsub neid võidu sõitma, kuid Rita kardab. Ta süüdistab sõidu aegluses Krokodilli ja käsib tal kelgult maha tulla. Rita püüab solvunud Krokodilli ees vabandada, kuid selleks ajaks on loomake juba jäätunud ja lamab külmakangena lumel. Rita patsutab teda õrnalt ja Krokodill hakkab seepeale mäest alla libisema! Rita hüppab kiirelt Krokodilli selga ja sõidab vuhisedes mäest alla, justkui kelguga. Kaks sõpra võidavad koos võistluse.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Taani</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814045000 +0000" stop="20230814050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krantsi kalliskivi</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants ja Kilu-Kiisu leiavad prügikastist kalliskivi, mis aga toob neile ühe õnnetuse teise otsa.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814050500 +0000" stop="20230814051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krants hakkab kokaks</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants lõhub kogemata Kilu-Kiisu toidukausi ja otsustab siis võita rottide korraldatud kokandusvõistluse, et asendada katkine kauss uhke auhinnakarikaga.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814051500 +0000" stop="20230814052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Mandy Mouse</title>
    <sub-title lang="et">Hiir Heidi</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814052000 +0000" stop="20230814052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Karu Karla</title>
    <sub-title lang="et">Liblikajaht</sub-title>
    <desc lang="et">Vahva sari kolmeaastastest lastest ja nende parimast sõbrast Karu-Karlast. Karla on laste lemmikkaisukaru, kes ärkab ellu ainult siis, kui kedagi teist lähedal pole. Karla aitab väikestel põnnidel üle saada igasugustest hirmudest ja muredest, ning teeb seda parimal võimalikul viisil – killukese maagia ja kujutlusvõimega.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814052500 +0000" stop="20230814053500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Uus pott</sub-title>
    <desc lang="et">Täna murrab printsess pead, kas uus on alati parem kui vana.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814053500 +0000" stop="20230814060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Loomamees</sub-title>
    <desc lang="et">Nino õhkab Marinette'i järele ja Adrien aitab tal tüdruku välja kutsuda. Vähe sellest, ta juhendab Ninot ka kohtingu ajal.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814060000 +0000" stop="20230814063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kadekops</title>
    <title lang="en">E. Esop</title>
    <desc lang="et">Erika Esopi nukunäidendi seekordne osa viib meid peole Kuningalossi, kus Eputrilla saab oma ihaldatud pärlid. Teised aga korraldavad laulukontserdi.</desc>
    <date>1995</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814063000 +0000" stop="20230814070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kultuuristuudio. Kirjandusministri juures</title>
    <sub-title lang="et">Indrek Koff</sub-title>
    <desc lang="et">Meeleolukad vestlused meie tuntud kirjanikega Mart Juure juhtimisel.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814070000 +0000" stop="20230814072500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Jaan Tätte on Marokos. Sealsed kuninglikud linnad on meie eriliseks huviobjektiks. Lisaks Marrakeshile oleme ka Agadiris ja Casablancas - linnades, kus on koos Maroko pikk ning põnev ajalugu. Külastame Marrakeshi üht kohvikut, kus armastas istuda ja möödatormavat elu jälgida Eduard Wiiralt.</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814072500 +0000" stop="20230814075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riigimehed</title>
    <sub-title lang="et">Autopiloot</sub-title>
    <desc lang="et">Sotsiaalse Sidususe minister püüab esimest korda elus teha midagi ühiskonnale kasulikku. Loomulikult seab see tema ametikoha tõsisesse ohtu!</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814075500 +0000" stop="20230814081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Nadine kuulab üle Sylvain Comrier’d ja kasutab kavalat strateegiat, et Sophie tuleks jaoskonda vabatahtlikult. Chiasson usaldab Isabelle’il ülimalt salajase tööülesande, millest ta ei tohi ka Nadine’ile rääkida. Patricki ja Nadine’i vahel kasvavad Sophie Marchandi tõttu pinged.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814081500 +0000" stop="20230814091000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Ukrainas ilmub artikkel Malotru surmast ja DGSE hakkab uurima, kuidas info lekkis. JJA peab rahustama oma agente Venemaal ja Lähis-Idas. Marie-Jeanne on sunnitud tegema koostööd ebameeldiva agendiga Egiptuse salateenistusest.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814091000 +0000" stop="20230814094000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Sõidukid</sub-title>
    <desc lang="et">Raketlased hakkavad võidu sõitma nii maal, õhus kui ka vees. Esiteks peavad noored teadustaibud leiutama kodustest elektroonikaseadmetest autole mootori ja seejärel ise kokku panema veesõiduki, millega teisi meeskondi võidusõidus edestada. Ühele meeskonnale osutuvad sõidukid aga päris kaugeks teemaks ja nad peavad duellis väljalangeja selgitama. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E135</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814094000 +0000" stop="20230814105500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Klassikatähed 2014</title>
    <sub-title lang="et">Raamist välja</sub-title>
    <desc lang="et">"Klassikatähtede" viiendas saates pannakse proovile noorte talentide võime teha koostööd teise kunstivaldkonna esindajatega olgu nendeks siis tantsijad, poeedid, moekunstnikud või hoopis klounid. Lisaks tuleb võistlejatel puhuda uus helivaim sisse tuntud filmistseenidele. Selguvad Klassikatähed 2014 kolm finalisti. Saatejuht Marko Reikop.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814105500 +0000" stop="20230814111000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vabaduse laul</title>
    <sub-title lang="et">Mari Boine</sub-title>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814111000 +0000" stop="20230814120500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pomm</title>
    <desc lang="et">Taas üliaktuaalse teemana käsitleb film maailma võimsaima relva haaravat saamislugu, raskusi ja meeletut tööd uuel tundmatul alal. Kuid hirm natside tuumarelva omandamise ees sundis tagant ja viis sõja lõpetamiseks koletu hävinguni. Nüüd on ta olemas ja maailm igaveseks muutunud. Asjaosalised ja alles hiljuti avalikustatud kaadrid kõnelevad enda eest.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814120500 +0000" stop="20230814123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vabaduse laul</title>
    <sub-title lang="et">Kerli</sub-title>
    <desc lang="et">Lauluväljakul kõlavad ekstravagantse Kerli esituses tema uued ingliskeelsed laulud ja "Vabaduse laulu" üks meeldejäävamaid esitusi - "Eesti muld ja Eesti süda" koos Rein Rannapiga. Samuti vanavanemate pulma-aastapäevaks kirjutatud pala "Kuldseks jää".</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814123000 +0000" stop="20230814125000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mõmmi ja aabits</title>
    <title lang="en">D ja M</title>
    <sub-title lang="et">D ja M</sub-title>
    <desc lang="et">Mõmmi armastab Mõmmibeebit ja mett! Mõlemad algavad tähega, mille Mõmmi selgeks saab! Mõmmi keedab putru ja puder podiseb: "Olen lõbus pudrupada, mul on sada jutuvada..." Aga kui puder valmis saab, õpib Mõmmi selgeks tähe, mis sõnas puder veel siiamaani õppimata on! Kümnendas saates õpib Mõmmi selgeks D- ja M-tähe.</desc>
    <date>1977</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814125000 +0000" stop="20230814130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tom ja Fluffy</title>
    <desc lang="et">Kaks noort koera, Tom ja Fluffy, on armunud teineteisesse. Nende sõber, leiutajast koer Oskar, on aga äsja leiutanud suhkrumasina. Külla pöördub tagasi ümbermaailmareisilt vana koer Klaus. Nemad neli, lisaks veel kass Julius ja tiigis elunev ärahellitatud lohe Otto; rott Leo ja väike valge hiireneiu Julia; jänes James, kes ei ole sugugi veendunud, et ta on ikka jänes; väikesed salapärased mehikesed ja helesinised liblikad; putukaema Anna oma kolme vallatu putukalapsega - kõik nad kokku ongi seriaali tegelasteks.</desc>
    <date>1997</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814130000 +0000" stop="20230814131500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Kompost kaasa</sub-title>
    <desc lang="et">Mikk-Mikk ja sõbrad hakkavad Kübaralinnas toidukulleriteks.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814131500 +0000" stop="20230814132500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ollie ja Kuu</title>
    <sub-title lang="et">Kreeka mandliküpsised</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E38</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814132500 +0000" stop="20230814133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Päev, mil Henri kohtas...</title>
    <title lang="en">... a box of chocolates</title>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Iiri</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814133000 +0000" stop="20230814134500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Tossutaja suur rännak</sub-title>
    <desc lang="et">Piisonisilm ihkab endale samasugust uhket sulge kui Yakaril ja otsustab kõigile oma vaprust näidata.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814134500 +0000" stop="20230814135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tipsi ja Tim</title>
    <sub-title lang="et">Telk toas</sub-title>
    <desc lang="et">Tipsi ja Tim lähevad perega matkama, enne tuleb aga varustus üle kontrollida ning matkamängud meelde tuletada.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814135500 +0000" stop="20230814140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riuklikud loomad</title>
    <sub-title lang="et">Ninasarvik</sub-title>
    <desc lang="et">Ninasarvik teeb ettevalmistusi oma kohtinguks ninasarvikupreiliga.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814140000 +0000" stop="20230814141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Aja-asjandus</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess ja Algie teevad ajakapsli. Printsess ei mõista, mis asi see õigupoolest on.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814141000 +0000" stop="20230814142500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Susapusa Okidos</title>
    <sub-title lang="et">Sinine taevakumm</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed ja Susapusa saavad teada, mis on atmosfäär ning millest sõltub see, mis värvi on taevas meie kohal. Seiklus viib sõbrad kosmosesse ja räägib ka vulkaanipursetest, mis mõjutavad atmosfääri.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814142500 +0000" stop="20230814143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Funny Music</title>
    <sub-title lang="et">Naljakas muusika</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814143000 +0000" stop="20230814144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krantsi kirbud</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krantsile toob tuul bareti, mis on kirbupere kodu.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814144000 +0000" stop="20230814145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Sekeldused värviga</sub-title>
    <desc lang="et">Maurice ja Roger satuvad ohtlikku olukorda: neil on tund aega, et leida vastumürk mürgisele värvile, mis nende kehale sattus. Selleks tuleb neil võidelda mesilastega, leida kaktuseõisi ja kembelda Kobrakalju ainuvalitsejaga.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814145000 +0000" stop="20230814150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Angelo reeglid</title>
    <title lang="en">Working Hard</title>
    <sub-title lang="et">Raske töö</sub-title>
    <desc lang="et">Angelo õde unistab mopeedist ja isa soovitab tal raha kogumiseks tööle minna. Angelo otsustab õde tööotsingutel aidata, lootes nõnda ka ise mopeedisõitudest osa saada.</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse, Inglise, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814150000 +0000" stop="20230814150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Luise ja Oliver</title>
    <desc lang="et">Luise ja Oliver on õde ning vend, kes elavad oma tavalist õe ja venna elu. Mängivad põnevaid mänge, õpivad uusi teadmisi ja tunnevad huvi, kuidas maailmas asjad käivad. Ja isegi kui mõni teema neid vaidlema paneb, leitakse sõbralikult koos lahendus igale küsimusele. Näitlejad Maarja Johanna Mägi ja Aaron Thor Härm, režissöör Kristo Veinberg, stsenarist Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814150500 +0000" stop="20230814153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Vaarao</sub-title>
    <desc lang="et">Alja sai enda kätte Marinette'i ajalooõpiku ja loodab selle abil paljastada, kes on Lepatriinutüdruk.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814153000 +0000" stop="20230814154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Läheme uudistame Püha Johannese kooli uhiuut koolimaja, saame teada, kuidas tehakse muumiaid ja soovitame lugemiseks üht raamatut. Kõigele põnevale, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA!</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E584</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814154500 +0000" stop="20230814161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Valgus</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas eristada säästupirni LED või hõõgpirnist? Rakett 69 võistlejad ehitavad selleks CD-plaadist ja prismast spektroskoope. Kellele see aga keeruliseks osutub, saab enda teadmisi tõestada objektiivi ehitamisega. Parim camera obscura foto võidab, kuid rebimine läheb enneolematult tihedaks. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E136</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814161500 +0000" stop="20230814162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Leiutades Eestit</title>
    <title lang="en">Tõnise silmapilgutaja</title>
    <sub-title lang="et">Tõnise silmapilgutaja</sub-title>
    <desc lang="et">Dokumentaalfilmide sari nutikatest lastest, kes tahavad elu Eestis paremaks muuta. Saaremaa poiss Tõnis Reitalu on leiutanud äpi, mis aitab hoida lapse ja arvuti suhet sõbralikuna. Režissöör Aleksandr Heifets, tootja Taiga Film.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E34</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814162500 +0000" stop="20230814163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E814</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814163000 +0000" stop="20230814170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Marokos on siiani lubatud pidada kuni nelja naist. Tõsi küll, praktikas see eriti populaarne enam pole. Jaan Tätte mõtisklebki sealsete naiste keerulise elu üle. Kuuleme ka naiste endi mõtteid elust ja armastusest. Operaator Maido Madisson, režissöör Tiina Park. Tootja Free Studio.</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814170000 +0000" stop="20230814175000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Usalda mind, ma olen arst</title>
    <desc lang="et">Jood toidus, parim treening luudele, stressi seosed kaalutõusuga, röntgeni ohutus, ärevushäire, magnettehnoloogia vähiravis ja palju muud. Dr Michael Mosley arstide tiim jätkab oma südameasjaga, teeb katseid ja uurib, et kõigi tervis oleks parem.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814175000 +0000" stop="20230814180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu Eestimaa</title>
    <sub-title lang="et">Irja Lutsar</sub-title>
    <desc lang="et">Aasta naise tiitliga pärjatud mikrobioloog ja viroloog Irja Lutsar juhib Tartu ülikooli professoritöö kõrvalt ka Covid-19 tõrje nõukoda. Ilmselt teatakse vähem, et Irja on kirglik looduses liikuja. Nüüd on vaatajal võimalus teha temaga kaasa sügisene retk müstilisel rabamaastikul, korjata marju ning mõelda välja plaan, kuidas rabast turvaliselt ja õnnelikult välja tulla.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814180000 +0000" stop="20230814183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E814</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814183000 +0000" stop="20230814192000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Õnnemaastikud. Olev Subbi</title>
    <desc lang="et">"Ma kasutan oma piltidel ideaalmaailma tükke. Neid kokku pannes võiks saada väga ilusa maailma, kus me aga kahjuks keegi ei saa elada...", on öelnud Olev Subbi. Ta oli üks kõige olulisemaid kunstnikke 1970.-1980. aastatel, mil teda nimetati näitusesaalide kuningaks. Dokumentaalfilm uurib Subbi maalikunsti lätteid ja mõjutusallikaid läbi tema lähimate sõprade meenutuste. Režissöör Kalev Lepik. Tootja Artes Film OÜ.</desc>
    <date>2015</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230814192000 +0000" stop="20230814194000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mustlammas</title>
    <desc lang="et">Ema surma-aastapäeval naasevad Mustlammas ja Claire vanematekoju traditsioonilisele mälestuslõunale. Seekord lähevad aga asjad käest ära suhetes ristiemaga, kes avalikustab oma suured plaanid.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814194000 +0000" stop="20230814202500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Nullpunkt</title>
    <desc lang="et">Kooli külastab tuntud muusikaprodutsent ja Johannes pakub talle oma laulusõnu. Kodus tekivad poisi ja ema vahel pinged. Klassis levivad Johannese kohta kuulujutud ja peagi saab ta aru, et terve klass vihkab teda.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814202500 +0000" stop="20230814205000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Marokos on siiani lubatud pidada kuni nelja naist. Tõsi küll, praktikas see eriti populaarne enam pole. Jaan Tätte mõtisklebki sealsete naiste keerulise elu üle. Kuuleme ka naiste endi mõtteid elust ja armastusest. Operaator Maido Madisson, režissöör Tiina Park. Tootja Free Studio.</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814205000 +0000" stop="20230814214500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Ukrainas ilmub artikkel Malotru surmast ja DGSE hakkab uurima, kuidas info lekkis. JJA peab rahustama oma agente Venemaal ja Lähis-Idas. Marie-Jeanne on sunnitud tegema koostööd ebameeldiva agendiga Egiptuse salateenistusest.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230814214500 +0000" stop="20230814235000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ohvitser ja spioon</title>
    <title lang="en">J'accuse</title>
    <desc lang="et">Roman Polanski ambitsioonikas film „Ohvitser ja spioon“ pälvis Veneetsia filmifestivali žürii eriauhinna. Linateos tugineb tõsielusündmustel ja käsitleb 19. sajandil Prantsusmaad vapustanud Alfred Dreyfusi kohtuasjal. Noort ohvitseri süüdistati riigireetmises ja Saksamaa heaks spioneerimises. Avaliku häbistamise ja hukkamõistu järel saadeti Alfred Dreyfus aastateks asumisele Prantsuse Guajaanasse. Skandaalset juhtumit asub uurima salaluure ülem Georges Picquart. Pealtnägijate vastukäivad tunnistused näitavad, et Dreyfus on süütu ja mõisteti süüdi tähtsate poliitiliste jõudude hoolikalt väljatöötatud plaani järgi. Tõelised spioonid ja reeturid on endiselt vabaduses. Georges Picquart mõistab korruptsiooni tohutut ulatust ja asub oma elu ja auga riskides vale ning pettuse ohtlikust labürindist väljapääsu otsima, et Dreyfus mõistetaks õigeks ja õiglus võidutseks.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230814235000 +0000" stop="20230815002700 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riigimehed</title>
    <sub-title lang="et">Autopiloot</sub-title>
    <desc lang="et">Sotsiaalse Sidususe minister püüab esimest korda elus teha midagi ühiskonnale kasulikku. Loomulikult seab see tema ametikoha tõsisesse ohtu!</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815002700 +0000" stop="20230815040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E226</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815040000 +0000" stop="20230815041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tipsi ja Tim</title>
    <sub-title lang="et">Telk toas</sub-title>
    <desc lang="et">Tipsi ja Tim lähevad perega matkama, enne tuleb aga varustus üle kontrollida ning matkamängud meelde tuletada.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815041000 +0000" stop="20230815042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Susapusa Okidos</title>
    <sub-title lang="et">Sinine taevakumm</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed ja Susapusa saavad teada, mis on atmosfäär ning millest sõltub see, mis värvi on taevas meie kohal. Seiklus viib sõbrad kosmosesse ja räägib ka vulkaanipursetest, mis mõjutavad atmosfääri.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815042000 +0000" stop="20230815043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Angelo reeglid</title>
    <title lang="en">Working Hard</title>
    <sub-title lang="et">Raske töö</sub-title>
    <desc lang="et">Angelo õde unistab mopeedist ja isa soovitab tal raha kogumiseks tööle minna. Angelo otsustab õde tööotsingutel aidata, lootes nõnda ka ise mopeedisõitudest osa saada.</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse, Inglise, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815043000 +0000" stop="20230815044000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Kompost kaasa</sub-title>
    <desc lang="et">Mikk-Mikk ja sõbrad hakkavad Kübaralinnas toidukulleriteks.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E28</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815044000 +0000" stop="20230815045500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ollie ja Kuu</title>
    <sub-title lang="et">Kreeka mandliküpsised</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E38</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815045500 +0000" stop="20230815050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krantsi kirbud</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krantsile toob tuul bareti, mis on kirbupere kodu.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815050500 +0000" stop="20230815051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Funny Music</title>
    <sub-title lang="et">Naljakas muusika</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815051000 +0000" stop="20230815052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Luise ja Oliver</title>
    <desc lang="et">Luise ja Oliver on õde ning vend, kes elavad oma tavalist õe ja venna elu. Mängivad põnevaid mänge, õpivad uusi teadmisi ja tunnevad huvi, kuidas maailmas asjad käivad. Ja isegi kui mõni teema neid vaidlema paneb, leitakse sõbralikult koos lahendus igale küsimusele. Näitlejad Maarja Johanna Mägi ja Aaron Thor Härm, režissöör Kristo Veinberg, stsenarist Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815052000 +0000" stop="20230815054000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Vaarao</sub-title>
    <desc lang="et">Alja sai enda kätte Marinette'i ajalooõpiku ja loodab selle abil paljastada, kes on Lepatriinutüdruk.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815054000 +0000" stop="20230815060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Läheme uudistame Püha Johannese kooli uhiuut koolimaja, saame teada, kuidas tehakse muumiaid ja soovitame lugemiseks üht raamatut. Kõigele põnevale, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA!</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E584</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815060000 +0000" stop="20230815061500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kadekops</title>
    <title lang="en">E. Esop</title>
    <desc lang="et">Erika Esopi nukunäidendi selles osas näeme, kuidas Titi metsa alt tugeva tuulega Draakoni koopasse vihiseb.</desc>
    <date>1995</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815061500 +0000" stop="20230815062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tom ja Fluffy</title>
    <desc lang="et">Kaks noort koera, Tom ja Fluffy, on armunud teineteisesse. Nende sõber, leiutajast koer Oskar, on äsja leiutanud suhkrumasina. Külla pöördub tagasi ümbermaailmareisilt vana koer Klaus. Nemad neli, lisaks veel kass Julius ja tiigis elunev ärahellitatud lohe Otto; rott Leo ja väike valge hiireneiu Julia; jänes James, kes ei ole sugugi veendunud, et ta on ikka jänes; väikesed salapärased mehikesed ning helesinised liblikad; putukaema Anna oma kolme vallatu putukalapsega - kõik nad kokku ongi seriaali tegelasteks.</desc>
    <date>1997</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815062000 +0000" stop="20230815063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tom ja Fluffy</title>
    <desc lang="et">Kaks noort koera, Tom ja Fluffy, on armunud teineteisesse. Nende sõber, leiutajast koer Oskar, on aga äsja leiutanud suhkrumasina. Külla pöördub tagasi ümbermaailmareisilt vana koer Klaus. Nemad neli, lisaks veel kass Julius ja tiigis elunev ärahellitatud lohe Otto; rott Leo ja väike valge hiireneiu Julia; jänes James, kes ei ole sugugi veendunud, et ta on ikka jänes; väikesed salapärased mehikesed ja helesinised liblikad; putukaema Anna oma kolme vallatu putukalapsega - kõik nad kokku ongi seriaali tegelasteks.</desc>
    <date>1997</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815063000 +0000" stop="20230815070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kultuuristuudio. Kirjandusministri juures</title>
    <sub-title lang="et">Olav Osolin</sub-title>
    <desc lang="et">Mart Juur viib läbi meeleolukad vestlused meie tuntud kirjanikega.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815070000 +0000" stop="20230815072500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Marokos on siiani lubatud pidada kuni nelja naist. Tõsi küll, praktikas see eriti populaarne enam pole. Jaan Tätte mõtisklebki sealsete naiste keerulise elu üle. Kuuleme ka naiste endi mõtteid elust ja armastusest. Operaator Maido Madisson, režissöör Tiina Park. Tootja Free Studio.</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815072500 +0000" stop="20230815074500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Suurmeistrid</title>
    <sub-title lang="et">Joel Lindpere</sub-title>
    <desc lang="et">Joel Lindpere, Eesti jalgpallikoondise raudvara, on leiba teeninud Bulgaarias, Norras, USA-s ja Tšehhis. Koos lahkumismänguga Andorra vastu on 35-aastane Lindpere Eesti koondist esindanud 107 korral. Saate autor Aet Süvari.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815074500 +0000" stop="20230815101500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jalgpalli naiste MM</title>
    <sub-title lang="et">Poolfinaal</sub-title>
    <desc lang="et">5. augustil alustati jalgpalli naiste maailmameistrivõistlustel sõelmängudega, mis kulmineeruvad 20. augustil finaaliga. Jalgpalli naiste MM-i sõelmängud toome teieni eestikeelsete kommentaaride, sisuka stuudiovestluse ja huvitavate külalistega.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia, New Zealand</country>
    <episode-num system="onscreen">E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815101500 +0000" stop="20230815104500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riigimehed</title>
    <sub-title lang="et">Telgitagused</sub-title>
    <desc lang="et">Viimases osas avatakse "Riigimeeste" lugude telgitaguseid, sest kõik ei olnudki fantaasia...</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815104500 +0000" stop="20230815111500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Valgus</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas eristada säästupirni LED või hõõgpirnist? Rakett 69 võistlejad ehitavad selleks CD-plaadist ja prismast spektroskoope. Kellele see aga keeruliseks osutub, saab enda teadmisi tõestada objektiivi ehitamisega. Parim camera obscura foto võidab, kuid rebimine läheb enneolematult tihedaks. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E136</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815111500 +0000" stop="20230815121500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pomm</title>
    <desc lang="et">Pärast sõda jäi tuumaoht inimeste teadvuses tahaplaanile, sest aatomi taltsutamine tõi palju olmelist kasu. Ent kohe algas võidurelvastumine, mis jõudis inimeste teadvusse kõige teravamalt Kuuba raketikriisiga, mil maailma saatus oli noateral. Nüüd ei tea keegi, mis edasi saab.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815121500 +0000" stop="20230815123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vabaduse laul</title>
    <sub-title lang="et">Ewert Sundja</sub-title>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815123000 +0000" stop="20230815125000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mõmmi ja aabits</title>
    <title lang="en">H täht</title>
    <sub-title lang="et">H</sub-title>
    <desc lang="et">Täna õpime itsitamise tähte! Ühel pool on Karu-Mati ja teisel pool Karu-Kati ning nad hoiavad käest kinni. Mis täht sellest tekib? Kui see on selge, hakkavad nad haigeks jäänud Mõmmiga mängima heade ja halbade H-tähtede mängu! Head võidavad ja teevad haige Mõmmi terveks!</desc>
    <date>1977</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815125000 +0000" stop="20230815130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tom ja Fluffy</title>
    <desc lang="et">Kaks noort koera, Tom ja Fluffy, on armunud teineteisesse. Nende sõber, leiutajast koer Oskar, on aga äsja leiutanud suhkrumasina. Külla pöördub tagasi ümbermaailmareisilt vana koer Klaus. Nemad neli, lisaks veel kass Julius ja tiigis elunev ärahellitatud lohe Otto; rott Leo ja väike valge hiireneiu Julia; jänes James, kes ei ole sugugi veendunud, et ta on ikka jänes; väikesed salapärased mehikesed ja helesinised liblikad; putukaema Anna oma kolme vallatu putukalapsega - kõik nad kokku ongi seriaali tegelasteks.</desc>
    <date>1997</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815130000 +0000" stop="20230815131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Puramiku jalustrabav etteaste</sub-title>
    <desc lang="et">Täna katsub Mikk-Mikk Puramikule augu pähe rääkida, et too publiku ees trikke teeks.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815131000 +0000" stop="20230815132000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Akordioninupp</sub-title>
    <desc lang="et">Ernest on kurb, sest tema akordionil on üks nupp kaotsi läinud. Celestine on kindel, et siin on mängus paharetist Rohelise Hiire käpp.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815132000 +0000" stop="20230815133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Puuonni lood</title>
    <sub-title lang="et">Pisike paha prints</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed loevad õpetlikku lugu pisikesest pahast printsist, kes ei suutnud kuidagi oma viha talitseda.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815133000 +0000" stop="20230815134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Hõimu au</sub-title>
    <desc lang="et">Yakari ja Vikerkaar kaitsevad hõimu näljaste huntide eest ning saavad endale tänutäheks väikese armsa varsa.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815134000 +0000" stop="20230815135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tipsi ja Tim</title>
    <sub-title lang="et">Perepuu</sub-title>
    <desc lang="et">Vanaema tõi Tipsi ja Timi aeda väikese puu. Lapsed istutasid selle maha, aga puu alla matsid nad ühe väga erilise asja.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815135500 +0000" stop="20230815140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riuklikud loomad</title>
    <sub-title lang="et">Sajajalgne</sub-title>
    <desc lang="et">Sajajalgne võtab osa jooksuvõistlusest.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815140000 +0000" stop="20230815141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Õunamahl</sub-title>
    <desc lang="et">Väike printsess peab aru, kuidas valmistada terve vannitäis õunamahla.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815141000 +0000" stop="20230815142000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Susapusa Okidos</title>
    <sub-title lang="et">Kleepuv Susapusa</sub-title>
    <desc lang="et">Okidoki linnapea on loonud uue lõhnaõli ja kõik hakkavad innuga seda piserdama nii endile kui ka lilledele. Ootamatult selgub, et lõhnaõli on kahjulik mesilastele ja nad ei saa enam lilli tolmeldada ning mett teha. Saame teada, kuidas mesitarus mesi tekib ja kui oluline on puhas loodus.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815142000 +0000" stop="20230815143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Buttercups, Daisies &amp; Dandelions</title>
    <sub-title lang="et">Tulikad, karikakrad ja võililled</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815143000 +0000" stop="20230815144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krants läheb randa</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants leiab pitsa pealt rannakarbi ja tahab temaga sõprust sobitada, pillab aga karbi kogemata kanalisatsioonikaevu. Nüüd on tarvis ette võtta päästeretk...</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815144000 +0000" stop="20230815145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Koolivargused</sub-title>
    <desc lang="et">Koolis toimuvad salapärased vargused ja Maurice otsustab kehastuda kooliõpilaseks, et asja lähemalt uurida.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815145000 +0000" stop="20230815150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Angelo reeglid</title>
    <title lang="en">Scary movie</title>
    <sub-title lang="et">Õudne film</sub-title>
    <desc lang="et">Angelo ja Sherwood tahavad väga üht õudusfilmi vaadata, kuid Angelo vanemad on selle ära keelanud. Poistel tekib plaan….</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse, Inglise, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E46</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815150000 +0000" stop="20230815150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Must ja valge koer</title>
    <title lang="en">Castle trip</title>
    <sub-title lang="et">Matk lossi juurde</sub-title>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Tšehhi</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815150500 +0000" stop="20230815153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Ajarändur</sub-title>
    <desc lang="et">Marinette'i vanematel on 20. pulma-aastapäev, Alexil aga 15. sünnipäev. Samuti on sel päeval ka Alexi ja Kimi kihlveo võitja välja selgitamine. Päris tihe päev.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815153000 +0000" stop="20230815154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Kirjutame õpilasfirma Fini igaveste pliiatsitega, sõidame Tartu Vanemuisesse "Sipsikut" vaatama ja soovitame uut lugemist.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E585</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815154500 +0000" stop="20230815161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Elektromagnetism</sub-title>
    <desc lang="et">Võistlus 10 tuhandele eurole läheb üha keerulisemaks ja võistlejad peavad ehitama alalisvoolu elektrimootori. Kes aga oskab elektrivoolu juhtmes kompassi abil tuvastada, võidab teise ülesande ja kaks võistlejat panevad duellis võidu kokku magnetpuslet. Selguvad seitse võistlejat, kes asuvad võistlema üksikvoorudes. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E137</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815161500 +0000" stop="20230815162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Leiutades Eestit</title>
    <title lang="en">Mariuse mäetool</title>
    <sub-title lang="et">Mariuse mäetool</sub-title>
    <desc lang="et">Dokumentaalfilmide sari nutikatest lastest, kes tahavad elu Eestis paremaks muuta. Tõrva poiss Marius Vister teab, kuidas mäe peal mugavalt istuda saaks! Režissöör Kullar Viimne, tootja Viimne Film.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815162500 +0000" stop="20230815163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E815</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815163000 +0000" stop="20230815170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Viibime Maroko kuningalinnades. Fesis näeme, kuidas värvitakse nahku 14. sajandist pärit meetodil. Meknesi paistab silma oma hästi säilinud 16 kilomeetri pikkuse linnamüüriga. Praegune Maroko pealinn Rabat mõjub selle kõrval tavalise suurlinnana - endisaegset hiilgust meenutavad vaid mošeed ja kindlused. Jaan Tätte uurib ka tee äärtes kasvavaid eksootilisi taimi. Režissöör Tiina Park, operaator Maido Madisson. Tootja Free Studio.</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815170000 +0000" stop="20230815180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Apollo julge missioon</title>
    <title lang="en">Apollo's Daring Mission</title>
    <desc lang="et">Apollo astronaudid ja insenerid räägivad Apollo 8 esimesest missioonist Kuule. See oli katselend, mis valmistas järgmised missioonid ette Kuul maandumiseks. Kirjeldatakse suuri takistusi, millest ülesaamiseks tuli teha palju tehnilisi uuendusi.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">USA</country>
  </programme>
  <programme start="20230815180000 +0000" stop="20230815183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E815</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815183000 +0000" stop="20230815192000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vigil</title>
    <desc lang="et">Amy sunnitakse uurimisest loobuma ja lukustatakse kajutisse, kust ta peab viimases hädas põgenema. Kaldal on sündmustesse sekkunud ka eriteenistused ja Vene spiooni avastamine seab Vigili olukorra uude valgusesse.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815192000 +0000" stop="20230815195000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kultuuristuudio. Looming</title>
    <desc lang="et">Sarja "Kultuuristuudio. Looming" iga osa vaatleb ühe looja ühte või kahte märgilist teost, mida avatakse koos tegija enda ning tema loomingu mõtestajaga. Saate finaalis üllatab külaline vaatajaid ühe teda ennast mõjutanud olulise teose looga. Saatejuhid Ave Häkli, Kaspar Viilup, Meelis Oidsalu. Režissöör Ülle Õun.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815195000 +0000" stop="20230815205000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Varjulilled</title>
    <title lang="en">Shadow Flowers</title>
    <desc lang="et">Inimõigus on kasvada ja elada koos oma pere ning lähisugulastega. Täna kannatab 10 miljonit inimest Põhja- ja Lõuna-Korea vahel lahutatud peredes. Üksiku korea naise Ryun-hee Kim'i väga emotsionaalne ja liigutav portree. Filmi autor Seung-jun Yi.</desc>
    <date>2019</date>
    <country lang="et">Inglise</country>
  </programme>
  <programme start="20230815205000 +0000" stop="20230815213500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Suvi Tartus</title>
    <desc lang="et">Mida teha, kuhu minna ja miks on Tartus tore elada, uurivad heade mõtete linna oma kodulinnaks pidavad Heleri All ja Ode Maria Punamäe. Režissöör Rauno Viltrop, produtsent Riin Vann.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230815213500 +0000" stop="20230815220000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mustlammas</title>
    <desc lang="et">Ema surma-aastapäeval naasevad Mustlammas ja Claire vanematekoju traditsioonilisele mälestuslõunale. Seekord lähevad aga asjad käest ära suhetes ristiemaga, kes avalikustab oma suured plaanid.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815220000 +0000" stop="20230815222500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Viibime Maroko kuningalinnades. Fesis näeme, kuidas värvitakse nahku 14. sajandist pärit meetodil. Meknesi paistab silma oma hästi säilinud 16 kilomeetri pikkuse linnamüüriga. Praegune Maroko pealinn Rabat mõjub selle kõrval tavalise suurlinnana - endisaegset hiilgust meenutavad vaid mošeed ja kindlused. Jaan Tätte uurib ka tee äärtes kasvavaid eksootilisi taimi. Režissöör Tiina Park, operaator Maido Madisson. Tootja Free Studio.(n)</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815222500 +0000" stop="20230815225500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riigimehed</title>
    <sub-title lang="et">Telgitagused</sub-title>
    <desc lang="et">Viimases osas avatakse "Riigimeeste" lugude telgitaguseid, sest kõik ei olnudki fantaasia...(n)</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230815225500 +0000" stop="20230815235700 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Igihaljas vaatemäng</title>
    <title lang="en">The Fifth Element</title>
    <desc lang="et">Legendaarse komöödiashow sketšide peaosas on igihaljas Ita Ever ja kaasa teevad Jüri Krjukov, Urmas Kibuspuu, Anne Paluver, Jaanus Orgulas, Helle-Reet Helenurm, Eneken Aksel, Ivo Eensalu, Ene Järvis, Karl Kalkun, Guido Kangur, Kaljo Kiisk, Luule Komissarov, Enn Kraam, Aare Laanemets, Marje Metsur, Mikk Mikiver, Endel Simmermann, Eero Spriit, Vello Viisimaa. Autorid Priit Aimla ja Eero Spriit. Pildiline teostus Eero Spriit, Toomas Lepp, Peep Laansalu, Liina Pihlak, Jaanus Ling ja Reet Linna.(n)</desc>
    <date>1981</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230815235700 +0000" stop="20230816040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E227</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816040000 +0000" stop="20230816041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tipsi ja Tim</title>
    <sub-title lang="et">Perepuu</sub-title>
    <desc lang="et">Vanaema tõi Tipsi ja Timi aeda väikese puu. Lapsed istutasid selle maha, aga puu alla matsid nad ühe väga erilise asja.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816041000 +0000" stop="20230816042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Susapusa Okidos</title>
    <sub-title lang="et">Kleepuv Susapusa</sub-title>
    <desc lang="et">Okidoki linnapea on loonud uue lõhnaõli ja kõik hakkavad innuga seda piserdama nii endile kui ka lilledele. Ootamatult selgub, et lõhnaõli on kahjulik mesilastele ja nad ei saa enam lilli tolmeldada ning mett teha. Saame teada, kuidas mesitarus mesi tekib ja kui oluline on puhas loodus.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816042000 +0000" stop="20230816043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Koolivargused</sub-title>
    <desc lang="et">Koolis toimuvad salapärased vargused ja Maurice otsustab kehastuda kooliõpilaseks, et asja lähemalt uurida.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816043500 +0000" stop="20230816044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Aja-asjandus</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess ja Algie teevad ajakapsli. Printsess ei mõista, mis asi see õigupoolest on.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816044500 +0000" stop="20230816045500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Akordioninupp</sub-title>
    <desc lang="et">Ernest on kurb, sest tema akordionil on üks nupp kaotsi läinud. Celestine on kindel, et siin on mängus paharetist Rohelise Hiire käpp.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816045500 +0000" stop="20230816051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krants läheb randa</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants leiab pitsa pealt rannakarbi ja tahab temaga sõprust sobitada, pillab aga karbi kogemata kanalisatsioonikaevu. Nüüd on tarvis ette võtta päästeretk...(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816051000 +0000" stop="20230816051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Buttercups, Daisies &amp; Dandelions</title>
    <sub-title lang="et">Tulikad, karikakrad ja võililled</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816051500 +0000" stop="20230816052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Angelo reeglid</title>
    <title lang="en">Scary movie</title>
    <sub-title lang="et">Õudne film</sub-title>
    <desc lang="et">Angelo ja Sherwood tahavad väga üht õudusfilmi vaadata, kuid Angelo vanemad on selle ära keelanud. Poistel tekib plaan….(n)</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse, Inglise, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E46</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816052000 +0000" stop="20230816054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Ajarändur</sub-title>
    <desc lang="et">Marinette'i vanematel on 20. pulma-aastapäev, Alexil aga 15. sünnipäev. Samuti on sel päeval ka Alexi ja Kimi kihlveo võitja välja selgitamine. Päris tihe päev.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816054500 +0000" stop="20230816060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Kirjutame õpilasfirma Fini igaveste pliiatsitega, sõidame Tartu Vanemuisesse "Sipsikut" vaatama ja soovitame uut lugemist.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E585</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816060000 +0000" stop="20230816062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kadekops</title>
    <title lang="en">E. Esop</title>
    <desc lang="et">Erika Esopi kirjutatud raamatu ainetel valminud nukunäidendi viimases osas näeme, kuidas Titi metsa alt tuulega minema vihiseb. Kädila Kuningriigis arenevad aga asjad omasoodu: Kuu tuleb maale ja viib uudishimulikud kodanikud Kuule. Kopsi ja Kuningas jäävad ainukestena Maale.(n)</desc>
    <date>1995</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816062000 +0000" stop="20230816063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tom ja Fluffy</title>
    <desc lang="et">Humoorikas joonisfilmisari, mis räägib kahe noore koera Tomi ja Fluffy ning nende sõprade seiklustest.(n)</desc>
    <date>1997</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816063000 +0000" stop="20230816070500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ringvaade suvel</title>
    <desc lang="et">"Ringvaade" toob suvel vaatajate ette Eesti elu kirevaimad tegelased ja suurimad seiklused. Saatejuhid Grete Lõbu, Marko Reikop, Anna Pihl, Hannes Hermaküla ja Jüri Muttika on eetris ning igav nendega ei hakka.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816070500 +0000" stop="20230816073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minemine</title>
    <sub-title lang="et">Maroko</sub-title>
    <desc lang="et">Viibime Maroko kuningalinnades. Fesis näeme, kuidas värvitakse nahku 14. sajandist pärit meetodil. Meknesi paistab silma oma hästi säilinud 16 kilomeetri pikkuse linnamüüriga. Praegune Maroko pealinn Rabat mõjub selle kõrval tavalise suurlinnana - endisaegset hiilgust meenutavad vaid mošeed ja kindlused. Jaan Tätte uurib ka tee äärtes kasvavaid eksootilisi taimi. Režissöör Tiina Park, operaator Maido Madisson. Tootja Free Studio.(n)</desc>
    <date>2007</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816073000 +0000" stop="20230816075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riigimehed</title>
    <sub-title lang="et">Uus piloot</sub-title>
    <desc lang="et">Olete tüdinud poliitikutest teleekraanil? Soovite pääseda valimisreklaamidest ja lakkamatust poliitpropagandast? Siis ärge vaadake "Riigimehi", kus just kõike seda näidatakse.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816075500 +0000" stop="20230816082000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Chiasson räägib Nadine’iga Patricki ja Sophie vahelistest suhetest. Sonia saabub jaoskonda, kaasas Sylvain Cormier’ üllatav tunnistus, mis viib Sophie vahistamiseni. Lisaks teavitab Sonia Nadine’i ühe teise juhtumi asitõendite kadumisest.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E46</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816082000 +0000" stop="20230816091500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Büroo otsib Cesari, kes ei jõudnud Riia lennule. Ellenstein kahtleb JJA otsustusvõimes. Marie-Jeanne üritab Siinai kõrbes Ramsèse abiga šeigini jõuda. Tuhat ja Tuline kohtub julma ja paranoilise Houthi sõjapealikuga. JJA jätkab plaaniga sokutada FSB ridadesse topeltagent.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816091500 +0000" stop="20230816094500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Elektromagnetism</sub-title>
    <desc lang="et">Võistlus 10 tuhandele eurole läheb üha keerulisemaks ja võistlejad peavad ehitama alalisvoolu elektrimootori. Kes aga oskab elektrivoolu juhtmes kompassi abil tuvastada, võidab teise ülesande ja kaks võistlejat panevad duellis võidu kokku magnetpuslet. Selguvad seitse võistlejat, kes asuvad võistlema üksikvoorudes. Tootja Vesilind OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E137</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816094500 +0000" stop="20230816121500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jalgpalli naiste MM</title>
    <sub-title lang="et">Poolfinaal Austraalia - Inglismaa</sub-title>
    <desc lang="et">5. augustil alustati jalgpalli naiste maailmameistrivõistlustel sõelmängudega, mis kulmineeruvad 20. augustil finaaliga. Jalgpalli naiste MM-i sõelmängud toome teieni eestikeelsete kommentaaride, sisuka stuudiovestluse ja huvitavate külalistega.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia, New Zealand</country>
    <episode-num system="onscreen">E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816121500 +0000" stop="20230816123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Vabaduse laul</title>
    <sub-title lang="et">Iiris</sub-title>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816123000 +0000" stop="20230816130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mõmmi ja aabits</title>
    <title lang="en">V täht</title>
    <sub-title lang="et">V</sub-title>
    <desc lang="et">Karu-Mati toob koos vihma ja varjuga Mõmmile V-tähe! Pärast Rebase-Reinu idee vettvedamist, võib alata rõõmupidu! Kaheteistkümnendas saates õpib Mõmmi selgeks V-tähe.(n)</desc>
    <date>1977</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816130000 +0000" stop="20230816131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Nagu võluväel</sub-title>
    <desc lang="et">Mikk-Mikk ja Lilit püüavad Kübarapoissi veenda, et seenerahva iidsed pärimuslood on puhas tõde.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816131000 +0000" stop="20230816132000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Lendav taldrik</sub-title>
    <desc lang="et">Ernestil saab kõrini sellest, et naaber tal kogu aeg silma peal hoiab, ja ta otsustab talle sõprade abiga korraliku vingerpussi mängida.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816132000 +0000" stop="20230816133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Puuonni lood</title>
    <sub-title lang="et">Hips-Hops ja Trallallaa</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed mängivad nalja pärast sõda ja Fanny loeb neile ette ühe loo, millest selgub, et sõda on tegelikult miski, mis on naljast kaugel.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816133000 +0000" stop="20230816134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Suur põud</sub-title>
    <desc lang="et">Indiaanihõimu kimbutab veepuudus ja Yakari asub uurima, mis võiks olla põua põhjus.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816134000 +0000" stop="20230816135000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tipsi ja Tim</title>
    <sub-title lang="et">Nösu läheb reisile</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed viisid täna Nösu loomaarsti juurde, sest jänku küüned olid liiga pikaks kasvanud. Aga kuidas nad Nösu puuri meelitasid?(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816135000 +0000" stop="20230816140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Fiksikud</title>
    <sub-title lang="et">Allveelaev</sub-title>
    <desc lang="et">Kes on fiksikud? See on suur saladus. Fiksikud hoolitsevad seadmete eest, puhastavad, määrivad ja kui vaja, ka remondivad. Fiksikud varjavad end inimeste eest, aga nad on kõikjal - arvutites, külmikutes, televiisorites.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Vene</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816140000 +0000" stop="20230816141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siilipoiss Alfredi salapärased seiklused</title>
    <sub-title lang="et">Salapärane kullapalavik</sub-title>
    <desc lang="et">Alfred koos sõpradega saab teada, et metsas on puhkenud kullapalavik. Kuid on see ikka ehtne kuld, mis kõigis nii suurt elevust tekitab?(n)</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E43</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816141000 +0000" stop="20230816142000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Susapusa Okidos</title>
    <sub-title lang="et">Susapusa liigutab mägesid</sub-title>
    <desc lang="et">Susapusa ja lapsed lähevad ilusaid kivikesi otsima. Nende sõber Kaljumägi on aga väga õnnetu - ta tahaks minna randa, ent mäed ju ei liigu. Pimmi ja Pammi abil saame teada, kuidas tekivad mäed, mis on erosioon ning kuidas tekib liiv.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816142000 +0000" stop="20230816143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">The Marble Run</title>
    <sub-title lang="et">Kuulimäng</sub-title>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S8 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816143000 +0000" stop="20230816144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kirbu-Krants</title>
    <sub-title lang="et">Kirbu-Krantsist saab Kirbu-Nahkhiir</sub-title>
    <desc lang="et">Kirbu-Krants leiab endale kaugelt sugulased.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816144000 +0000" stop="20230816145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Ajarändurid</sub-title>
    <desc lang="et">Ahvide küla on tabanud viirus, mille tagajärjel on kõik külaelanikud haigestunud. Gilbert tahab kehtestada karantiini ja püüab võimalikku ravimit välja töötada, leiutaja Ernest on aga veendunud, et epideemiat saab peatada tema uusima leiutise, ajamasina abil.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816145000 +0000" stop="20230816150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Angelo reeglid</title>
    <title lang="en">Final countdown</title>
    <sub-title lang="et">Viimane ettevalmistus</sub-title>
    <desc lang="et">Angelo on jõudmas oma videomänguga viimasele tasemele, kuid tuba ootab koristamist ja koolitööd tegemist. Tuleb hakata improviseerima!(n)</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse, Inglise, USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E47</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816150000 +0000" stop="20230816150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Must ja valge koer</title>
    <title lang="en">Sculptors</title>
    <sub-title lang="et">Skulptorid</sub-title>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Tšehhi</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816150500 +0000" stop="20230816153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Simon ütleb</sub-title>
    <desc lang="et">Marinette on koduarestis, kuigi on saatesse kutsutud. Saates osaleb hüpnotisöör Simon Grimault ja Öölane kasutab kohe juhust.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816153000 +0000" stop="20230816154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Edith käis Tallinna Loomaaias hammaste-laagris ja sai elevantide hammastest kõik teada. Miks tekib külma jäätist süües "brainfreeze" ehk jäätisepeavalu? Vaatame An-Marleeni ja Boipepperoni uut laulu. Kõigele põnevale, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA!(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E588</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816154500 +0000" stop="20230816161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Päästeamet</sub-title>
    <desc lang="et">Raketlased võistlevad teadusteatri teemade peale Päästeameti Kose komandos. Kes paneb kõige kiiremini kokku töötava suitsuanduri, saab endale valida meelepärase teema teadusteatriks. Üks võistleja, kelle andur ei tööta, peab veel kord võistlema lõppmängus. Tootja Vesilind OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E138</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816161500 +0000" stop="20230816162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Leiutades Eestit</title>
    <title lang="en">Aap ja tema tervisekinnas</title>
    <sub-title lang="et">Aap ja tema tervisekinnas</sub-title>
    <desc lang="et">"Leiutades Eestit" on dokumentaalfilmide sari nutikatest lastest, kes tahavad elu Eestis paremaks muuta. Aap Petrov on välja mõelnud kinda, mis aitab haigetel lastel oma seisukorda hinnata. Sobib loomulikult kasutamiseks ka täiskasvanutele. Režissöör Aljona Suržikova, tootja Diafilm.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816162500 +0000" stop="20230816163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E816</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816163000 +0000" stop="20230816164500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">3 hitti</title>
    <sub-title lang="et">Must-valge armastus</sub-title>
    <desc lang="et">Tiiu Variku "Quando", Bruno O'Ya "Minu südames Sa elad" ja Uno Loobi "Mis värvi on armastus" on kahtlemata meeldejäävamad must-valge ajastu armastuslaulud. Kokku panid Mart Normet ja Margit Ossipova.(n)</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816164500 +0000" stop="20230816184500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Võrkpalli naiste EM Tallinnas</title>
    <sub-title lang="et">Eesti – Prantsusmaa</sub-title>
    <desc lang="et">Euroopa meistrivõistluste finaalturniiri üks alagrupiturniire peetakse Tallinnas. Eesti koondis mängib finaalturniiril teist korda.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816184500 +0000" stop="20230816193500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Saaga</title>
    <desc lang="et">2011. aasta. USAs juba lauljana kuulsaks saanud Šurake pole rahul oma elu, töö ega suhtega rikka ärimehega. Taibanud, et ta armastab Mõhhailot, naaseb ta Ukrainasse. Oleksandr ja Serhi ei suuda teineteisele andestada ning see paneb kogu perekonna muretsema. Vika avastab Oleksandri saladuse, mis võib kaasa tuua vendade leppimise.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Ukraina</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230816193500 +0000" stop="20230816203500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Julmad poliitmängud</title>
    <desc lang="et">Peteri pea kohale kogunevad pilved - kõigepealt peab ta oma perele aru andma ja seejärel Madeleine'i rahustama. Siis kuuleb ta Charmiani surmast ja et ta tütar tahab temaga kohtuda. Ajakirjanikud jõuavad Peteri valedele aina lähemale ja poliitikud püüavad ta auahnust ära kasutada.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
</tv>