<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version V3.2.3.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="NovaS.sbb">
    <display-name lang="sl">NovaS.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="Pickbox.sbb">
    <display-name lang="sl">Pickbox.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="CineStarTV2.sbb">
    <display-name lang="sl">CineStarTV2.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="EpicDrama.sbb">
    <display-name lang="sl">EpicDrama.sbb</display-name>
    <url>http://www.epg.sbb.rs</url>
  </channel>
  <channel id="SuperStar.rs">
    <display-name lang="sr">SuperStar.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="KurirTV.rs">
    <display-name lang="sr">KurirTV.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="belleamie.rs">
    <display-name lang="sr">belleamie.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="cinestarfantasy.rs">
    <display-name lang="sr">cinestarfantasy.rs</display-name>
    <url>http://www.mts.rs</url>
  </channel>
  <channel id="etv.ee">
    <display-name lang="et">etv.ee</display-name>
    <icon src="https://cdn.tvstart.com/img/channel/logo_64_11_1445933963.png" />
    <url>http://www.kava.ee</url>
  </channel>
  <channel id="etv2.ee">
    <display-name lang="et">etv2.ee</display-name>
    <icon src="https://cdn.tvstart.com/img/channel/logo_64_9_1538126181.png" />
    <url>http://www.kava.ee</url>
  </channel>
  <channel id="MBC 2">
    <display-name lang="en">MBC 2</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="MBC MAX">
    <display-name lang="en">MBC MAX</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="MBC 3">
    <display-name lang="en">MBC 3</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Action">
    <display-name lang="en">OSN Action</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Dubai One">
    <display-name lang="en">Dubai One</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Movies">
    <display-name lang="en">OSN Movies</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN COMEDY">
    <display-name lang="en">OSN COMEDY</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN MOVIES FIRST">
    <display-name lang="en">OSN MOVIES FIRST</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series First">
    <display-name lang="en">OSN Series First</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Series">
    <display-name lang="en">OSN Series</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Enigma">
    <display-name lang="en">OSN Enigma</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="OSN Kids">
    <display-name lang="en">OSN Kids</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="FOX ACTION MOVIES">
    <display-name lang="en">FOX ACTION MOVIES</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <channel id="Star Movies">
    <display-name lang="en">Star Movies</display-name>
    <url>http://www.elcinema.com</url>
  </channel>
  <programme start="20230618040000 +0000" stop="20230618045000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kummalised kooslused</title>
    <title lang="en">Mad Match: Nature's Strangest Relationships</title>
    <desc lang="et">Kõrbest džunglini leidub loomariigis terve rida uskumatuid kooslusi, mis ületavad meie kujutlusvõimet. Pühvlilinnud, kes klammerduvad kaelkirjakute ja sebrade naha külge; sipelgad, kes kaitsevad oma peremeestaimi pealetükkivate pärdikute eest; vöödilised mangustid, kes nokivad tüügassigu puhtaks; langurid ja hirved, kes on ühendanud jõud ühise vaenlase, Sri Lanka leopardi vastu; ja kalad, kes peidavad end kõrvetavate kombitsate vahele. Sellistes suhetes võib emb-kumb osapool teist ära kasutada või siis on tegu hoopiski sümbiootilise harmooniaga – meie planeet on täis kummalisi ja metsikuid kooslusi!</desc>
    <date>2019</date>
    <country lang="et">Austria</country>
  </programme>
  <programme start="20230618045000 +0000" stop="20230618050000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Matsalu rahvuspargi peidetud väärtused</title>
    <sub-title lang="et">Matsalu rahvuspargi peidetud väärtused</sub-title>
    <desc lang="et">Eesti rahvusparkide loodust, ajalugu ja kultuuripärandit tutvustavate videotega tähistame Eesti looduskaitse 110. aastapäeva. Matsalus on inimesel oluline roll pool-looduslike koosluste hooldajana. Video valmis Keskkonnaameti ja OÜ Tammik Filmi koostöös.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618050000 +0000" stop="20230618053000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Osoon</title>
    <desc lang="et">Meie metsandus ja põllumajandus on aastakümneid tuginenud kuivendatud maadele, kuid neis laguneva turba süsinikuheited on meeletud. Uurime, kas maakasutuse ja rohepöörde eesmärkide vahel on vastuolu. Tutvume krüüslite – salapäraste arktiliste veelindudega, kelle ainus püsiv pesitsuspaik Eestis on Pakri neeme kaljudel. Autorid Kristo Elias ja Sander Loite, toimetaja Kaur Maran, režissöör Keiti Väliste, produtsent Hannela Lippus.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S31 E1085</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618053000 +0000" stop="20230618060000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Reisile minuga</title>
    <sub-title lang="et">Marek Reinaas Koplis ja Aegna saarel</sub-title>
    <desc lang="et">Kes pole käinud vaatamas Kopli plekist garaaže, see pole päris Koplit näinudki. Üle mere paistab Aegna saar ja ka seal on mida vaadata. Kopli garaažide juures kohtasime meest, kes oli tegevuses viirusevastase masina valmistamisega. Osaliselt on Kopli liinid saanud uue ilme. Juku-Kalle Raidil õnnestus elada nendes vanades Kopli liini majades ja tal on mida meenutada. Uut ilmet hakkab saama ka endine Põhjala kummikute vabrik. Sitsi mägi on ainult osaliselt uus ja ilus. Saate tegid Marek Reinaas, Tiina Park ja Peeter Ülevain. Saate tootis Free Studio.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Reisisaade</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S14 E219</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618060000 +0000" stop="20230618065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Prillitoos</title>
    <desc lang="et">Tekstiilikunstnik Anu Raud algatas püksipaikamise konkursi. Vaatame, milline on parim paik. Uurime, kuidas kodus kukkumist ennetada ja külastame meie oma Eiffeli torni Hiiumaal. Saatejuht Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S44 E619</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618065500 +0000" stop="20230618074000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">“Eesti mängus” kohtuvad sel korral kanged ja targad Saare naised Tuuli Rand, Teele Viira ja Hanna Martinson. Saadet juhib alati heatujuline Gaute Kivistik.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E11</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618074000 +0000" stop="20230618085000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hommik Anuga</title>
    <desc lang="et">Stuudios on perekond Kond Valgamaalt, alati särav Katrin Karisma, Paide Teatri lahkuv näitetrupp, Mihkel Raud ja muusikat teeb Elephants From Neptune. Saatejuht Anu Välba, režissöör René Vilbre, tegevprodutsent Andres Arro.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E280</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618085000 +0000" stop="20230618101000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kontakt</title>
    <sub-title lang="et">Anne Reemann ja Piret Kalda</sub-title>
    <desc lang="et">Saates astuvad üles Piret ja Lonni, kursakaaslased 13. lennu päevilt. Nad on oma silmaga pealt näinud, kuidas Noorsooteater muutus Linnateatriks ja käinud läbi tee teatri pesamunadest esileedideks. Saatejuhid Henrik Kalmet ja Veiko Tubin, dramaturg Paavo Piik. Režissöör Eva Katariina Taimre, produtsent Annamaria Pupart.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618101000 +0000" stop="20230618113500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Risttuules</title>
    <desc lang="et">Režissöör Martti Helde mängufilm põhineb 1941. aasta juuniküüditamise sündmustel. Poeetilises filmikeeles jutustatud loo sõlmib harmooniliseks tervikuks helilooja Pärt Uusbergi originaalteos. Uue kinopõlvkonna linateos teeb kummarduse eestlaste minevikule. 14. juuni 1941. Eestit, Lätit ja Leedut šokina tabanud küüditamisööl tuleb oma kodu jätta kümnetel tuhandetel süüta inimestel. Ilma kohtuotsuseta ootab mehi vangilaager, naisi ja lapsi Siberi asustamata alad. Stalini käsul korraldatud salaoperatsiooni eesmärgiks on Balti riigid põliselanikest puhastada. Siberisse saadetakse ka õnnelikus abielus ja väikse tütre ema Erna, kelle jaoks aeg saab teise mõõtme. Ebainimlikes tingimustes nälga ja alandust trotsides leiab naise hing vabaduse kirjades, mida ta oma vangilaagrisse mõistetud mehele läkitab. Ometi röövivad Siberi-aastad Ernalt midagi märksa hinnalisemat kui vaid nooruse. Film põhineb tõsielulistel sündmustel ning jutustab erakordses filmikeeles, nn tableu vivant-stiilis tuhandete eestlaste saatusest. Osades Laura Peterson, Tarmo Song, Mirt Preegel, Ingrid Isotamm, Einar Hillep. Operaator Erik Põllumaa, kunstnik Reet Brandt, kostüümikunstnik Anna-Liisa Liiver. Produtsendid Piret Tibbo-Hudgins ja Pille Rünk, tootja Allfilm.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230618113500 +0000" stop="20230618133000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Shetland</title>
    <sub-title lang="et">Surnud vesi</sub-title>
    <desc lang="et">Perezi ajakirjanikust sõber hukkub autoõnnetuses kodusaarel, kuhu teda tõi lugu kohalikust korruptsioonist. Samal ajal peab pulmi ta endine pruut, kes kaotab oma peigmehe kohe pärast pulmi. Perez aga kokkusattumustesse ei usu.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618133000 +0000" stop="20230618140000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Homme põgeneme</title>
    <desc lang="et">Marta, Tobias, Ekke ja Rosabella piiravad sisse härra Manfredi, et temalt metsas toimuva kohta rohkem infot saada. Jõutakse arusaamisele, et must arheoloog peab olema keegi laagrist. Marta, Ekke, Tobias ja Rosabella hakkavad jälgima ja kahtlustama kõiki laagri täiskasvanuid. Lapsed, kellega on nüüd liitunud ka Eva, peidavad end öiste pidustuste ajal Rixi bemmi. Režissöör Kaire Russ, tootja Kassikuld OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618140000 +0000" stop="20230618143000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Vanad ja kobedad</title>
    <sub-title lang="et">Kuulutus</sub-title>
    <desc lang="et">Maie leiab tolmuimeja seest armastuskirja ja järeldab sellest, et Valduril on armuke. Maie kohtab oma klassivend Vilbot. Valdur aga plaanib samal ajal koos Väinoga Wismarist põgenemist. Autorid Madis Milling ja Henrik Normann, stsenarist Peep Pedmanson, režissöör Rando Pettai, toimetaja Indrek Ibrus. Helilooja Mikk Targo, produtsent Kaupo Karelson.</desc>
    <date>2000</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618143000 +0000" stop="20230618153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Laulu- ja tantsumängud</title>
    <desc lang="et">Meeleolukas viktoriinis kohtuvad säravad koorid, kergejalgsed rahvatantsuansamblid ja hoogsad pillimehed. Saatejuht Margus Saare juhtimisel panevad võistlejad proovile oma teadmised armsast laulu- ja tantsupeost. Seekord on laval Haapsalu neidudekoor Canzone ja Lõõtsavägilased ning tantsupõrandal Leesikad. Mängivad Elina Reinold, Raido Bergstein ja Edmar Tuul ning Liisi Koikson, Mart Sander ja Andres Eelmaa. Küsimused koostas Tiit Naarits, režissöör Eva Katariina Taimre, produtsent Karmel Killandi.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618153000 +0000" stop="20230618154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <title lang="en">Pühap</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E618</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618154500 +0000" stop="20230618163000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti mäng</title>
    <desc lang="et">Käes on “Eesti mängu” poolfinaal, kus selgub, kes võistlejatest pääseb finaali. Saadet juhib ja küsimusi esitab alati heatujuline Gaute Kivistik.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618163000 +0000" stop="20230618171500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Isa Brown</title>
    <sub-title lang="et">Uus kord</sub-title>
    <desc lang="et">Isa Brown võtab pihile uue koguduseliikme, lord Hawthorne’i, kes tahab kiriklas maksma panna uue korra. Isa Browni ähvardab kirikust välja heitmise oht. Lord Hawthorne’i püütakse tappa ja kuna inspektor Mallory ei saa oma tööga hakkama, kutsub lord Hawthorne appi isa Browni.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618171500 +0000" stop="20230618180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kümme kaadrit</title>
    <sub-title lang="et">Hendrik Sal-Saller</sub-title>
    <desc lang="et">Muusik Hendrik Sal-Saller on meiega jagamiseks välja valinud kümme olulist kaadrit oma isiklikust pildialbumist ja ühe ilusa laulu. Saatejuht Kristjan Jõekalda.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618180000 +0000" stop="20230618182000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E618</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618182000 +0000" stop="20230618183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport. Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E48</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618183500 +0000" stop="20230618192500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Jäljed</title>
    <desc lang="et">Pärast teist pommiplahvatust on McKinven ja Sarah suure surve all, et pommipanija kindlaks teha. Laboris selgub musta tableti saladus. Phili kohtuprotsess jätkub. Emma tunnistus ei lähe plaanipäraselt. Phil pääseb ning Emma ja Danieli tulevik on küsimärgi all.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618192500 +0000" stop="20230618205500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hercule Poirot</title>
    <title lang="en">Elephants Can Remember</title>
    <sub-title lang="et">Elevandid mäletavad</sub-title>
    <desc lang="et">Poirot kutsutakse uurima vana psühhiaatri surma, kes on tapetud ta enda kunagise jõhkra ravimeetodiga. Samal ajal on palutud Poirot' sõbral, krimikirjanik Ariadne Oliveril, uurida aastaid tagasi toimunud surmajuhtumit, kus abielupaari mõrv või enesetapp jäigi lahendamata. Poirot üllatuseks on need kaks juhtumit omavahel seotud.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S13 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618205500 +0000" stop="20230618215000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ööülikooli rännakud</title>
    <sub-title lang="et">Kirjanik Kristiina Ehin ja bioloog Fred Jüssi</sub-title>
    <desc lang="et">Kulgeme lodjal mööda Emajõge. Kristiina ja Fred on end lodja trümmis mõnusalt sisse seadnud ja arutlevad teemal "Kasvamine ja kasvatamine". Üleval lodja tekil on kuulda toruvile psühhedeelset kuminat ja näha avarduvat taevakaart: viimaseid päikesekiiri mustavate pilvede taustal. Kalamehed lehvitavad roostikus. Ees on tähine öö. Režissöör Erle Veber, autor-toimetaja Jaan Tootsen, kaamera Ivar Taim ja Erle Veber.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618215000 +0000" stop="20230618224000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Unistuste maja</title>
    <sub-title lang="et">Segadus</sub-title>
    <desc lang="et">Vicky kavatseb Wilhelmiga abielluda. Selgub, et Elsie varjas Vicky eest Harry kirju. Harry soovib tütrega suhelda, see tekitab Vickys vastakaid tundeid. Arthur tahab avada Jonassi odava väljamüügi kaubamaja.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618224000 +0000" stop="20230619001400 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Stan ja Ollie</title>
    <title lang="en">Stan &amp; Ollie</title>
    <desc lang="et">Inglane Stan Laurel ja ameeriklane Oliver Hardy, ehk Laurel ja Hardy - Paks ning Peenike, olid varase Hollywoodi kuulus slapstick-komöödia paar, nende hiilgeaeg  oli 1920ndate teisest poolest kuni 1940ndate keskpaigani. Südamlikus ja magusvalusas eluloodraamas näeme tuntud paari nende kuulsuse loojangul,  aasta on 1953 ning duo tuuritab kahemeheetendusega Inglismaa väikelinnades. Kuigi aeg on teinud oma töö, suudavad Stan ja Ollie laval ikka veel teineteist ning publikut sütitada. Peaosades Steve Coogan ja John C. Reilly, Kuldgloobuse nominatsioon, kolm BAFTA nominatsiooni. R: John S. Baird.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Kanada, Inglise, USA</country>
  </programme>
  <programme start="20230619001400 +0000" stop="20230619035500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E169</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619035500 +0000" stop="20230619060500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <desc lang="et">„Terevisioonis" on koos uudised, ilmateade, olulised jutuajamised ja mõnusad külalised. Säravad saatejuhid Katrin Viirpalu, Juhan Kilumets, Liisu Lass ja Reimo Sildvee annavad endast parima, et kõik teie päevad algaksid energiliselt ning hästi. Režissöörid Elo Selirand ja Keiti Väliste, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E113</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619060500 +0000" stop="20230619070000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Martha kohtumine oma bioloogilise emaga valmistab talle pettumuse. Annie avastab, et ootab Chrisilt last, seega ülemõe tulevast lapselast.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619070000 +0000" stop="20230619091000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E113</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619091000 +0000" stop="20230619094000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ühe maja lugu</title>
    <sub-title lang="et">Eesti Üliõpilaste Seltsi kodu</sub-title>
    <desc lang="et">Owe Peterselli saatesari majadest, mis kuuluvad kindlalt Eesti kultuurilukku, kuid mis peidavad endas põnevaid salasoppe ja ohtralt lugusid, mida keegi seni veel kuulnud pole. Oma ukse avab Eesti Üliõpilaste Seltsi kodu Tartus. Saatejuht Owe Petersell, režissöör Erle Veber, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619094000 +0000" stop="20230619101000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lood</title>
    <title lang="en">Kasuemad</title>
    <sub-title lang="et">Kasuemad</sub-title>
    <desc lang="et">Metsloomad on hädas. Aladel, kus on alati olnud mets, laiuvad nüüd uued elamurajoonid, lõputud magistraalid ja lagedad polügoonid. Inimtegevuse tagajärjel satuvad loomad üha sagedamini õnnetustesse. Vigastatud ja orvuks jäänud metsaelanikel on veel lootust, sest vabatahtlikud Metsloomaühingust võtavad nad oma hoole alla, ravivad terveks ning lasevad tagasi loodusesse. Režissöör Meelis Muhu. Tootja Umberto &amp; KO.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S18 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619101000 +0000" stop="20230619104000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Planeedipäästjad</title>
    <desc lang="et">Planeedi päästmise eesmärgil tõmbame Mart Haberi pere toidulaua veelgi koomale - nüüd tuleb neil leida sobiv söögikraam võimalikult kodu lähedalt. Liisa Pulk sukeldub aga taaskasutuse kirevasse maailma ja teeb seal paar väga olulist avastust. Saatejuht Kadi Jaanisoo-Kuld, režissöör Märten Vaher, toimetaja Marit Ummelas, produtsent Egle Beek.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619104000 +0000" stop="20230619111000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Kalad</sub-title>
    <desc lang="et">Praegu kõneldakse palju vanade hüdrojaamade muutmisest. Mis aga saab näiteks kaladest ja taimedest, kui me seda teeme? Kuidas vaadata vee alla võimalikult selge pilguga ja kuidas tunnevad end seal eesti kalad? Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619111000 +0000" stop="20230619112500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Elu lugu</title>
    <sub-title lang="et">Tiiu Kirsipuu</sub-title>
    <desc lang="et">Tuntud skulptor Tiiu Kirsipuu peab oma suurimaks väljakutseks Amandus Adamsoni loodud Viljandi Vabadussamba taastamist. Küsib Reet Linna, režissöör Kertu Köösel, toimetaja Marika Kaasik.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E63</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619112500 +0000" stop="20230619121500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Elu parimad päevad 2/2</sub-title>
    <desc lang="et">Kui selgub, et kool peab uksed sulgema, võtab Papa Larkin asja enda kätte ja toob terve küla appi kooli remontima. Mariette hea ärivaist aga teeb temast ja Charleyst ettevõtjad.</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619121500 +0000" stop="20230619124500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">55-mis siis</title>
    <sub-title lang="et">Kes lasteekraani lahti keeras?</sub-title>
    <desc lang="et">Aasta 1962. Samal ajal kui vannitoas tilgub kraan, hakkab telerist tilkuma Lasteekraan. ETV 55. sünnipäeva saade võtab luubi alla maailma parimad ETVs tehtud laste- ja noortesaated. Režissöör Maire Radsin, saatejuht Johannes Naan, tekstide autor Martin Aare, toimetaja Reet Linna, produtsent Age Kraus.</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619124500 +0000" stop="20230619134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Helistage mu agendile</title>
    <sub-title lang="et">Cécile</sub-title>
    <desc lang="et">Pariisi südames asuvas näitlejate agentuuris ASK tuleb igapäevaselt lahendada delikaatseid olukordi, kus töö ja eraelu kipuvad omavahel põimuma. 1. osas: Cécile de France jäetakse suurest Hollywoodi filmist kõrvale. Tema agent Gabriel ei julge staarile tõelisest põhjusest rääkida ja näitlejanna kuuleb tõde äsja Pariisi jõudnud uue assistendi Camille' käest. Mathias üritab olukorda päästa, kuid rolli saamiseks peab Cécile nõustuma uute tingimustega. Agentuuri tabab ootamatu kaotus, mis lööb tavapärase töökorralduse segamini.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619134000 +0000" stop="20230619141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tareq Taylori Põhjamaade kokakunst</title>
    <sub-title lang="et">Karlstad</sub-title>
    <desc lang="et">Tareq külastab päikeselist Karlstadi. Toit valmib siin Vänerni kallastel ja Värmlandi paksudes metsades. Menüüst leiab võis praetud koha ja krepid ning lõkke kohal tehtud söögid.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Rootsi</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619141000 +0000" stop="20230619144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Laine on täis kurbust ja kuraasi. Ta leiab kodust eest Kristjanit vaatama tulnud Allani ja valab oma keerulise hingeelu nende peale välja. Vissi majas tülitsevad Jaanus ja Henry. Harry Ahven otsustab kepikõnniga oma kehakaalu alandada ja arvab, et see kuluks ära ka Ainole.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E529</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619144000 +0000" stop="20230619153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Ülemõel tuleb valida, kas päästa Stanton House või oma tulevase lapselapse elu. McNaughton teeb saatusliku otsuse, mis mõjutab Joani ja Jimi tulevikku.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619153000 +0000" stop="20230619154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E619</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619154500 +0000" stop="20230619161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Karuhäda</sub-title>
    <desc lang="et">Pruunkaru arvukus on Eestis viimase saja aasta kõrgeim, ületades 1000 isendi piiri. Sellega on aga ületatud ka inimeste taluvuspiir - rüüstatud mesitarusid ja rapitud silopalle on rohkem kui iial enne. Kohtume inimestega, kes vaadanud karuga tõtt, ja loeme üle mesikäppade tehtud kahjud. Saatejuht Mirjam Mõttus, toimetaja Kai Väärtnõu, režissöör Raivo Maripuu, produtsent Hannela Lippus.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619161500 +0000" stop="20230619170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Karl Madis ja Margus Martmaa</sub-title>
    <desc lang="et">Kohtume armastatud laulja Karl Madise ja tema bändikaaslase Margus Martmaaga, kes praegu elab hoopis Kanaari saartel. Eestis viibimise ajal tuli ta koos meiega Karl Madise suvekoju - sõbrad meenutavad "Karavani"- aegu ja esinemisi ning muidugi kõlab ka muusika. Saatejuht ja autor Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619170000 +0000" stop="20230619173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sinu uus sugulane</title>
    <desc lang="et">Näitleja ja naljamees Peeter Oja ei karda vajutada ühiskonna valukohtadele. Tema sõnakuse jälgi ajades jõuame ühe unustusse vajunud talukohani Lõuna-Eestis - suguvõsani, kust pärineb üllatavalt palju haritlasi ja ühiskonnategelasi. Ilmselt võib öelda, et tegemist on ühe Eesti elu enim mõjutanud suguvõsaga. Saate autor Anna Pihl, toimetaja Epp Ehand, režissöör Märten Vaher, ajaloolane-konsultant Fred Puss, produtsent Piret Priisaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619173000 +0000" stop="20230619180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kalale Koržetsiga</title>
    <desc lang="et">Isalt kaluriameti pärinud ja kokku lausa viiendat põlve kalamees Kevo Kärp tutvustab Vladislav Koržetsile Võrtsjärve kõige tuntumat elanikku - angerjat. Uurime, kuidas angerjas Ameerika rannikult Sargasso merest Võrtsjärve jõuab ja kui palju teda seal võrku jääb. Ühtlasi valmistame angerjast nii koduse kui ka üsna eksootilise kõhutäie. Režissöör Kaili Lehtemaa, toimetaja Heleri All, produtsent Egle Beek, tootja Whatever Works OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619180000 +0000" stop="20230619182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E619</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619182500 +0000" stop="20230619183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E120</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619183500 +0000" stop="20230619190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ukraina stuudio</title>
    <desc lang="et">"Ukraina stuudio" võtab kokku Venemaa-Ukraina sõja viimased arengud. Saates antakse hinnang nädala jooksul sõjatandril toimunule, arutletakse võimalike edasiste sõjaliste ja poliitiliste arengute üle ning kaalutakse sõja mõju erinevatele valdkondadele. Stuudios astuvad koos saatejuhtidega üles eksperdid.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619190500 +0000" stop="20230619195500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Noor inglise lastearst Ruby Walker põgeneb õnnetu armastuse eest tööle India haiglasse. Esimesest päevast on selge, et siin tuleb teha tal kõike, lõikustest kuni sünnitusabini ja kellelgi pole aega teda lohutada ega õpetada.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619195500 +0000" stop="20230619205000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Agatha Christie müsteerium David Suchet' silmade läbi</title>
    <title lang="en">Perspectives: The Mystery of Agatha Christie With David Suchet</title>
    <desc lang="et">Filmimaailma kuulsaim Poirot David Suchet külastab Agatha Christie jälgedes paiku, kus Christie elas või mis teda inspireerisid, vestleb inimestega, kes teda tundsid või on temast raamatuid kirjutanud. Ta otsib seoseid kirjaniku elu ja tema loomingu vahel ning avastab nii mõndagi uut või salapärast selle maailmakuulsa krimikirjaniku kohta.</desc>
    <date>2013</date>
    <country lang="et">Inglise</country>
  </programme>
  <programme start="20230619205000 +0000" stop="20230619212000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hakkab jälle pihta</title>
    <sub-title lang="et">Smells Like Teen Spirit</sub-title>
    <desc lang="et">Teises osas otsustab pereisa Raimond oma ülekäte läinud lapsed viia metsa ekstreemmatkale, et neis vähegi iseloomu, koostööd ja kuulekust kasvatada. Mitte midagi sellel kasvatusretkel ei kulge aga plaanipäraselt. Õnneks, või õnnetuseks on matkale kaasa kutsutud ka sõjaväelise kooliga Lauri.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619212000 +0000" stop="20230619220500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Jäljed</title>
    <desc lang="et">Pärast teist pommiplahvatust on McKinven ja Sarah suure surve all, et pommipanija kindlaks teha. Laboris selgub musta tableti saladus. Phili kohtuprotsess jätkub. Emma tunnistus ei lähe plaanipäraselt. Phil pääseb ning Emma ja Danieli tulevik on küsimärgi all.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619220500 +0000" stop="20230619225000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Karl Madis ja Margus Martmaa</sub-title>
    <desc lang="et">Kohtume armastatud laulja Karl Madise ja tema bändikaaslase Margus Martmaaga, kes praegu elab hoopis Kanaari saartel. Eestis viibimise ajal tuli ta koos meiega Karl Madise suvekoju - sõbrad meenutavad "Karavani"- aegu ja esinemisi ning muidugi kõlab ka muusika. Saatejuht ja autor Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619225000 +0000" stop="20230619234000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Elu parimad päevad 2/2</sub-title>
    <desc lang="et">Kui selgub, et kool peab uksed sulgema, võtab Papa Larkin asja enda kätte ja toob terve küla appi kooli remontima. Mariette hea ärivaist aga teeb temast ja Charleyst ettevõtjad.</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619234000 +0000" stop="20230620001100 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tareq Taylori Põhjamaade kokakunst</title>
    <sub-title lang="et">Karlstad</sub-title>
    <desc lang="et">Tareq külastab päikeselist Karlstadi. Toit valmib siin Vänerni kallastel ja Värmlandi paksudes metsades. Menüüst leiab võis praetud koha ja krepid ning lõkke kohal tehtud söögid.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Rootsi</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620001100 +0000" stop="20230620035500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E170</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620035500 +0000" stop="20230620060500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <desc lang="et">„Terevisioonis" on koos uudised, ilmateade, olulised jutuajamised ja mõnusad külalised. Säravad saatejuhid Katrin Viirpalu, Juhan Kilumets, Liisu Lass ja Reimo Sildvee annavad endast parima, et kõik teie päevad algaksid energiliselt ning hästi. Režissöörid Elo Selirand ja Keiti Väliste, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E114</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620060500 +0000" stop="20230620065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Ülemõel tuleb valida, kas päästa Stanton House või oma tulevase lapselapse elu. McNaughton teeb saatusliku otsuse, mis mõjutab Joani ja Jimi tulevikku.</desc>
    <date>2014</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620065500 +0000" stop="20230620091000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E114</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620091000 +0000" stop="20230620094000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Restoran 0</title>
    <desc lang="et">Kas vanast boilerist ja elektrikapist saab ehitada toimiva suitsuahju? Kas Viljandi aedadest annab kokku korjata maitsev õhtusöök? Ja kas savi tampimine on parim treening? Saatejuhid Ott Tomik, Märt Metsallik ja Hannes Praks. Režissöör Mikk Jürjens. Produtsent Eero Reinu.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620094000 +0000" stop="20230620101000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ukraina stuudio</title>
    <desc lang="et">"Ukraina stuudio" võtab kokku Venemaa-Ukraina sõja viimased arengud. Saates antakse hinnang nädala jooksul sõjatandril toimunule, arutletakse võimalike edasiste sõjaliste ja poliitiliste arengute üle ning kaalutakse sõja mõju erinevatele valdkondadele. Stuudios astuvad koos saatejuhtidega üles eksperdid.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620101000 +0000" stop="20230620110500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Pagendatud</title>
    <desc lang="et">Veendunud, et Marstoni laip on leitud ja ta puuakse üles, varastab James kuberneri tagant rummi. Majapidaja Deborah tabab ta teolt. Reverend Johnson õnnistab Tommy ja raseda Elizabethi liitu. Ta tahab, et väljasaadetud ehitaksid kiriku, kuid kuberner keelab selle ära.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia, Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620110500 +0000" stop="20230620113500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Plokiahel</sub-title>
    <desc lang="et">Meie ja paljude maailma digiallkirjade lahenduste turvalisuse taga on krüptograafiline lahendus, mis sündis Eesti ettevõttes Guardtime, mille juured asuvad sügaval alusteaduses. Millistest praegustest alusteadustest võiksid aga sündida tuleviku Guardtime'id ja IT-lahendused? Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620113500 +0000" stop="20230620122500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Ärge loopige pärleid sigade ette 1/2</sub-title>
    <desc lang="et">Papa korraldab Mammale suurejoonelise sünnipäevapeo, kuhu Edith ilmub oma uue austajaga. Enne kui Papa arugi saab, on ta asunud selle mehega äri ajama.</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620122500 +0000" stop="20230620125500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sinu uus sugulane</title>
    <desc lang="et">Näitleja ja naljamees Peeter Oja ei karda vajutada ühiskonna valukohtadele. Tema sõnakuse jälgi ajades jõuame ühe unustusse vajunud talukohani Lõuna-Eestis - suguvõsani, kust pärineb üllatavalt palju haritlasi ja ühiskonnategelasi. Ilmselt võib öelda, et tegemist on ühe Eesti elu enim mõjutanud suguvõsaga. Saate autor Anna Pihl, toimetaja Epp Ehand, režissöör Märten Vaher, ajaloolane-konsultant Fred Puss, produtsent Piret Priisaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620125500 +0000" stop="20230620134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Noor inglise lastearst Ruby Walker põgeneb õnnetu armastuse eest tööle India haiglasse. Esimesest päevast on selge, et siin tuleb teha tal kõike, lõikustest kuni sünnitusabini ja kellelgi pole aega teda lohutada ega õpetada.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620134000 +0000" stop="20230620141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tareq Taylori Põhjamaade kokakunst</title>
    <sub-title lang="et">Parimad palad</sub-title>
    <desc lang="et">Tareq Taylor meenutab saatesarjas ette võetud toiduseiklusi. Ta toob vaatajateni Põhjamaade delikatessid ja kohtumised imetoredate inimestega.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Rootsi</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620141000 +0000" stop="20230620144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Alma ja Maria vahel tekib hotellibaaris ühe pillatud sõna pärast ootamatult terav mõttevahetus, mis õnneks siiski päris konfliktiks ei paisu. See veel puuduks, et Morna elu tumestaksid keerulised rahvussuhted! Uuevariku Intsust on saanud nii põhjalik maamees, et ta otsustab - kui juba taluperemees, siis peab seda asja ka natuke õppima. Riks ja Annemai peavad aga enamasti kahekesi peremajas toime tulema. Jürka toob Ahvena käsutusse paar kotti kartuleid, et vaeste supiköögist võiks ka pudruköök saada.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E530</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620144000 +0000" stop="20230620153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Stanton House’i ilmub Maggie, kes on seal sündinud, kuid ei teadnud seniajani, et ema oli ta lapsendada andnud. Chris läheb Anniega kinno ja palub Annie teadmata ülemõe Deannat hoidma. Jimi kautsjon lükatakse tagasi. Ülemõde soovib pääseda haigla juhatusse. Ta tahab Stanton House’i taasavada. Joani ägedate kõhuvalude taga peidab end raske haigus.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620153000 +0000" stop="20230620154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E620</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620154500 +0000" stop="20230620161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Perearstide põud</sub-title>
    <desc lang="et">Pooled Eesti perearstidest on üle 60-aastased, 11 protsenti neist aga juba üle 70-aastased. Mis aga saab siis kui nad otsustavad pensionile minna? Tuhanded patsiendid jäävad ravita ja asendajaid pole kuskilt võtta. “Siin me oleme” vaatab perearstide põua sisse. Saatejuht Mirjam Mõttus, toimetaja Kai Väärtnõu, režissöör Raivo Maripuu, produtsent Hannela Lippus.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620161500 +0000" stop="20230620170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Lembit Saarsalu, Olav Ehala ja Toivo Unt</sub-title>
    <desc lang="et">Paide linnakodanikumajas kohtusid saksofonikuningas Lembit Saarsaluga sõbrad muusikas Olav Ehala ja Toivo Unt. Räägiti jazzist, elust ja muusikast. Saatejuht Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620170000 +0000" stop="20230620173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Suus sulav Eesti</title>
    <sub-title lang="et">Pärnumaa</sub-title>
    <desc lang="et">Ühe käe sõrmedel saab lugeda kokku neid, kellele maitseb kaerakile. Saatejuht Angelica Udeküll kohtub aga inimesega, kes väidab, et on valmis teinud päriselt maitsva kaerakile. Lisaks sööb Angelica kurgifestivalil täis aasta kurginormi ja läheb Raeküla meestega kalale. Saatejuht Angelica Udeküll, toimetaja Robert Kõrvits, montaažirežissöör Vladlen Pobjaržin, produtsent Laura Kõrvits.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620173000 +0000" stop="20230620180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Ühe maja lugu</title>
    <sub-title lang="et">Ammende villa</sub-title>
    <desc lang="et">Owe Peterselli saatesari majadest, mis kuuluvad kindlalt Eesti kultuurilukku, kuid mis peidavad endas põnevaid salasoppe ja ohtralt lugusid, mida keegi pole seni veel kuulnud. Seekord uurime Pärnu kuurordipärli Ammende villa ajalugu. Saatejuht Owe Petersell, režissöör Erle Veber, toimetaja Kai Väärtnõu, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620180000 +0000" stop="20230620182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E620</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620182500 +0000" stop="20230620183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E121</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620183500 +0000" stop="20230620190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Esimene stuudio</title>
    <desc lang="et">Saatesari avab erinevaid päevakajalisi teemasid, mis sünnivad meie igapäeva-elust, alates poliitikast ja majandusest, lõpetades sotsiaalia ning kultuuriga. Saatejuhid Andres Kuusk, Johannes Tralla, Mirko Ojakivi ja Liisu Lass. Režissöör Maarika Lauri, produtsent Tiina-Mari Koljak.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E62</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620190500 +0000" stop="20230620195000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Rannast leitakse teadvuseta mees, kes ärgates ei tea, kes ta on või kus seni elanud. Maolt hammustada saanud patsiendi elu ripub juuksekarva küljes, kui Varma kihutab linna vastumürki tooma.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620195000 +0000" stop="20230620205000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti Muusika pidu Hiiumaal. Rudolf Tobias 150 ja Rahvusmeeskoor</title>
    <desc lang="et">Eesti Rahvusmeeskoor esitab põneva kava eesti koorimuusikast. Põhirõhk on Rudolf Tobiase kõige tuntumatel lauludel, mille kõrval esitatakse ka vähem tuntud repertuaari ja muid kauneid Eesti koorilaule. Juhatab Mikk Üleoja, orelil Piret Aidulo. Režissöör Marek Miil, produtsent Karl Killandi.</desc>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230620205000 +0000" stop="20230620214500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Helistage mu agendile</title>
    <sub-title lang="et">Line ja Françoise</sub-title>
    <desc lang="et">Françoise Fabian on oma kalli sõbra kaotuse tõttu rusutud ja ütleb rollist ära paar nädalat enne võtteid. Samal ajal kui Andréa üritab teda ümber veenda, pakub Gabriel sama rolli teisele näitlejannale, Line Renaud'le, kes nõustub. Agentuuri saatus satub ohtu, kui kadunud Samuel Kerri lesk teatab otsusest oma osakud maha müüa.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620214500 +0000" stop="20230620223000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Lembit Saarsalu, Olav Ehala ja Toivo Unt</sub-title>
    <desc lang="et">Paide linnakodanikumajas kohtusid saksofonikuningas Lembit Saarsaluga sõbrad muusikas Olav Ehala ja Toivo Unt. Räägiti jazzist, elust ja muusikast. Saatejuht Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620223000 +0000" stop="20230620232000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Ärge loopige pärleid sigade ette 1/2</sub-title>
    <desc lang="et">Papa korraldab Mammale suurejoonelise sünnipäevapeo, kuhu Edith ilmub oma uue austajaga. Enne kui Papa arugi saab, on ta asunud selle mehega äri ajama.</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620232000 +0000" stop="20230620235100 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Tareq Taylori Põhjamaade kokakunst</title>
    <sub-title lang="et">Parimad palad</sub-title>
    <desc lang="et">Tareq Taylor meenutab saatesarjas ette võetud toiduseiklusi. Ta toob vaatajateni Põhjamaade delikatessid ja kohtumised imetoredate inimestega.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Rootsi</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620235100 +0000" stop="20230621035500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E171</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621035500 +0000" stop="20230621060500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <desc lang="et">„Terevisioonis" on koos uudised, ilmateade, olulised jutuajamised ja mõnusad külalised. Säravad saatejuhid Katrin Viirpalu, Juhan Kilumets, Liisu Lass ja Reimo Sildvee annavad endast parima, et kõik teie päevad algaksid energiliselt ning hästi. Režissöörid Elo Selirand ja Keiti Väliste, produtsent Rait Roland Veskemaa.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E115</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621060500 +0000" stop="20230621065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Stanton House’i ilmub Maggie, kes on seal sündinud, kuid ei teadnud seniajani, et ema oli ta lapsendada andnud. Chris läheb Anniega kinno ja palub Annie teadmata ülemõe Deannat hoidma. Jimi kautsjon lükatakse tagasi. Ülemõde soovib pääseda haigla juhatusse. Ta tahab Stanton House’i taasavada. Joani ägedate kõhuvalude taga peidab end raske haigus.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621065500 +0000" stop="20230621091000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E115</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621091000 +0000" stop="20230621094000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Eesti lood</title>
    <title lang="en">Unistus jäätisest ja limonaadist</title>
    <sub-title lang="et">Unistus jäätisest ja limonaadist</sub-title>
    <desc lang="et">Naised ei ole kunagi ajaloos olnud nii iseseisvad kui praegu. 27-aastase Liisa jaoks on see erakordselt põnev võimalus saada oma eluga ise hakkama. Muidu nii isepäine naine on nüüd jõudnud keerulisele teelahkmele: kas valida kontsakingad ja juristikarjäär Tallinnas või kolida jäädavalt maale ning moraalitundest pidada edasi väikest külapoodi? Režissöör Tiina Haak. Tootja Huup OÜ.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S15 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621094000 +0000" stop="20230621101000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Esimene stuudio</title>
    <desc lang="et">Saatesari avab erinevaid päevakajalisi teemasid, mis sünnivad meie igapäeva-elust, alates poliitikast ja majandusest, lõpetades sotsiaalia ning kultuuriga. Saatejuhid Andres Kuusk, Johannes Tralla, Mirko Ojakivi ja Liisu Lass. Režissöör Maarika Lauri, produtsent Tiina-Mari Koljak.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E62</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621101000 +0000" stop="20230621105500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Pealtnägija</title>
    <desc lang="et">20 aastat tele-edetabelite tipus püsinud uuriv telesaade avab Eesti elu ja inimesi oma ehedal kujul - uurivad lood, värvikad persoonid ning kohad ja sündmused, mille pealtnägijaks tavaline inimene naljalt ei satu. Saatejuhid Mihkel Kärmas, Taavi Eilat, Kristjan Pihl ja Piia Osula. Režissöörid Raivo Maripuu ja Vladlen Pobjaržin, produtsent Piret Priisaar.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S24 E839</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621105500 +0000" stop="20230621113500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Geoloogia</sub-title>
    <desc lang="et">Kooliõpikutes on aastakümneid kirjutatud, et Eesti peamised maavarad on põlevkivi, liiv, fosforiit ja võib-olla ka järvemuda. Miks aga mitte enamat? Tuleb välja, et paljutki me lihtsalt ei tea, kuna kui Eesti maavarasid viimati uuriti, ei tulnud keegi selle pealegi, et näiteks vanaadiumi või molübdeeni otsida. Viimastel aastatel on maavarade uuringutes toimunud aga omamoodi renessanss ja kuigi uuringutega alles alustatakse, küsime juba praegu – mida meie maapõuest üldse otsida tasuks? Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621113500 +0000" stop="20230621122500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Ärge loopige pärleid sigade ette 2/2</sub-title>
    <desc lang="et">Kui George osutub petiseks ja kahenaisepidajaks, tuleb Papal välja mõelda, kuidas Edithile haiget tegemata George'ist ning tema sigadest lahti saada.</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621122500 +0000" stop="20230621125500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kalale Koržetsiga</title>
    <desc lang="et">Isalt kaluriameti pärinud ja kokku lausa viiendat põlve kalamees Kevo Kärp tutvustab Vladislav Koržetsile Võrtsjärve kõige tuntumat elanikku - angerjat. Uurime, kuidas angerjas Ameerika rannikult Sargasso merest Võrtsjärve jõuab ja kui palju teda seal võrku jääb. Ühtlasi valmistame angerjast nii koduse kui ka üsna eksootilise kõhutäie. Režissöör Kaili Lehtemaa, toimetaja Heleri All, produtsent Egle Beek, tootja Whatever Works OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621125500 +0000" stop="20230621134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Rannast leitakse teadvuseta mees, kes ärgates ei tea, kes ta on või kus seni elanud. Maolt hammustada saanud patsiendi elu ripub juuksekarva küljes, kui Varma kihutab linna vastumürki tooma.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621134000 +0000" stop="20230621141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Namaste</title>
    <desc lang="et">Reisisaates elame kaasa kolme sõbra seiklustele eksootilises Indias. Ajal, kus reisimine on raskendatud, meenutavad põnevat ja salapärast Indiat Ott Nool, Christopher Rajaveer ja Karl Robert Saaremäe. Sarja avaosas tuleb reisiseltskonnal kohaneda suurlinna New Delhi ilude ja valudega.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621141000 +0000" stop="20230621144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Mare Petersonil on keeruline päev - noor linnapea Oliver-Sten teeb talle omases kõrgelennulises ja uduses stiilis teatavaks ühe mureliku tõsiasja. Pärast Almaga vesteldes leiab Mare, et nad mõlemad, samuti ka minia Jane, on ikka ühed kanged nais-Petersonid. Tallinnas pole Evelinil enam kedagi, kellega oma elumuresid, uitmõtteid ja kasvõi unenägusid jagada. Ei, üks siiski on - Doris, ammune kohvikututtav.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E531</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621144000 +0000" stop="20230621153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Leon tahab töötajaid vallandada. Shirley pakub välja võimaluse tulu kahekordistada. Annie nõuab, et Chris otsiks tööd. Selgub Shirley suur saladus. Joan käib peale, et Maggie lihane ema hakkaks teda kasvatama. Joan saab teada tõe Mathiesoni surma kohta.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621153000 +0000" stop="20230621154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E621</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621154500 +0000" stop="20230621161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Leviaugus</sub-title>
    <desc lang="et">Eestis on umbes 70 000 majapidamist, kus täna pole ei normaalset telefonilevi ega ka internetti. Ometi on ka kehvas levis elavad inimesed sunnitud astuma digiriigiga ühte jalga. Kui keeruline see on ja mis seetõttu elus tegemata jääb? Saatejuht Mirjam Mõttus, toimetaja Kai Väärtnõu, režissöör Raivo Maripuu, produtsent Hannela Lippus.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621161500 +0000" stop="20230621170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Heini Vaikmaa</sub-title>
    <desc lang="et">"Mägede hääl", "On läinud aastad", "Tunnete keel" - need on vaid mõned laulud kullaprooviga rock-ansambli Mahavok repertuaarist. Padise kloostri kõrval, Heini Vaikmaa kodus meenutavadki sõbrad muusikas Heini Vaikmaa, Kalev Aas ja Raul Arras kunagisi tegemisi ning laule, sõna saab ka praegune solist Anet Vaikmaa. Saatejuht Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene Maris Tali.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621170000 +0000" stop="20230621173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Metsavennad</title>
    <desc lang="et">Üks legendaarsemaid ja vastuolulisema kuulsusega metsavendi oli Elmar Ilp, kes oli vaieldamatult kõige olulisem Saaremaa metsavend. Saaremaa inimesed on ikka veel Elmar Ilpi teemal kirglikult lõhki. Ühtedele on Elmar Ilp bandiit ja teistele aateline vabadusvõitleja. Sarja neljas osa jutustab Elmar Ilpi ja Saaremaa metsavendluse loo. Saatejuht Rasmus Kagge, režissöör Erle Veber, stsenarist Tõnis Leht, produtsent Laur-Leho Kaljumets, tootja Tootmisguru OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621173000 +0000" stop="20230621180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Mississippi hääled</title>
    <desc lang="et">Sarja kolmandas osas vaatame üle New Orelansi kultuuripärandi pärlid. Lisaks kõigele muule seostatakse New Orleansi ka paljude tuntud kunstnike, muusikute ja kirjanikega. Külastame ajalooliselt olulist Congo väljakut, uhket surnuaeda, kuhu on hauaplatsi valmis ostnud ka üks kuulus filmistaar, ning proovime ära, mida põneva nimega Sazeraci kokteil endast kujutab. Seejärel on aeg vägeva linnaga selleks korraks hüvasti jätta ja uute paikade poole sõitma hakata. Tootja Matkafilm OÜ, operaator, režissöör ja monteerija Väino Laisaar, produtsent Herbert Murd, koordinaator Kaisa Ling, sarja muusika Madis Aesma.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621180000 +0000" stop="20230621182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E621</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621182500 +0000" stop="20230621183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E122</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621183500 +0000" stop="20230621190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Esimene stuudio</title>
    <desc lang="et">Saatesari avab erinevaid päevakajalisi teemasid, mis sünnivad meie igapäeva-elust, alates poliitikast ja majandusest, lõpetades sotsiaalia ning kultuuriga. Saatejuhid Andres Kuusk, Johannes Tralla, Mirko Ojakivi ja Liisu Lass. Režissöör Maarika Lauri, produtsent Tiina-Mari Koljak.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E63</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621190500 +0000" stop="20230621195000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Lydia ukse taha on jäetud imik, kelle saatuse võtab Ruby endale südameasjaks. Lydia kohtub ühe vana sõbraga, kelle mõistus hakkab tuhmuma ja kes on jäänud ihuüksi.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621195000 +0000" stop="20230621210500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sellest saab meie suvi</title>
    <desc lang="et">Karit, Doris, Joonas ja Fred on tavalised eesti noored, kes on lõpetamas 12. klassi ja astuvad samme iseseisvuse suunas. Võimalusi on palju ja valikute tegemine vahel päris keeruline. Olukord Eestis ja maailmas seab mitmesuguseid väljakutseid, ühiskonnas on palju lõhesid ning koroona ainult võimendab neid. Kõige selle sees tuleb aga jääda nooreks ja hoida olemise rõõmu. Film võimalustest ja valikutest, hirmudest ja üksindusest, vabadusest ja armastusest. See on ühe põlvkonna suureks kasvamise lugu tänases Eestis. Film on jätkuks 12 aastat tagasi tehtud dokumentaalfilmile „Aeg on siin”, milles jälgisime Kariti, Dorise, Fredi ja Joonase esimest kooliaastat.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230621210500 +0000" stop="20230621215500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Isa Brown</title>
    <sub-title lang="et">Viimne pühendumus</sub-title>
    <desc lang="et">Kardinal Ratcliffe palub isa Brownil otsida üles 15. sajandil rajatud lossi peidetud hindamatu tiaara. Äkki ilmub samasse lossi Flambeau, kes avaldab armastust leedi Feliciale. Asjaolude sunnil asuvad isa Brown ja Flambeau üheskoos tiaarat otsima.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S9 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621215500 +0000" stop="20230621223500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Heini Vaikmaa</sub-title>
    <desc lang="et">"Mägede hääl", "On läinud aastad", "Tunnete keel" - need on vaid mõned laulud kullaprooviga rock-ansambli Mahavok repertuaarist. Padise kloostri kõrval, Heini Vaikmaa kodus meenutavadki sõbrad muusikas Heini Vaikmaa, Kalev Aas ja Raul Arras kunagisi tegemisi ning laule, sõna saab ka praegune solist Anet Vaikmaa. Saatejuht Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621223500 +0000" stop="20230621233000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Ärge loopige pärleid sigade ette 2/2</sub-title>
    <desc lang="et">Kui George osutub petiseks ja kahenaisepidajaks, tuleb Papal välja mõelda, kuidas Edithile haiget tegemata George'ist ning tema sigadest lahti saada.(n)</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621233000 +0000" stop="20230622000000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Namaste</title>
    <desc lang="et">Reisisaates elame kaasa kolme sõbra seiklustele eksootilises Indias. Ajal, kus reisimine on raskendatud, meenutavad põnevat ja salapärast Indiat Ott Nool, Christopher Rajaveer ja Karl Robert Saaremäe. Sarja avaosas tuleb reisiseltskonnal kohaneda suurlinna New Delhi ilude ja valudega.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622000000 +0000" stop="20230622035500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E172</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622035500 +0000" stop="20230622060500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <desc lang="et">„Terevisioonis" on koos uudised, ilmateade, olulised jutuajamised ja mõnusad külalised. Säravad saatejuhid Katrin Viirpalu, Juhan Kilumets, Liisu Lass ja Reimo Sildvee annavad endast parima, et kõik teie päevad algaksid energiliselt ning hästi. Režissöörid Elo Selirand ja Keiti Väliste, produtsent Rait Roland Veskemaa.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E116</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622060500 +0000" stop="20230622065500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Leon tahab töötajaid vallandada. Shirley pakub välja võimaluse tulu kahekordistada. Annie nõuab, et Chris otsiks tööd. Selgub Shirley suur saladus. Joan käib peale, et Maggie lihane ema hakkaks teda kasvatama. Joan saab teada tõe Mathiesoni surma kohta.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622065500 +0000" stop="20230622091000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Terevisioon</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S23 E116</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622091000 +0000" stop="20230622094000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Metsavennad</title>
    <desc lang="et">Üks legendaarsemaid ja vastuolulisema kuulsusega metsavendi oli Elmar Ilp, kes oli vaieldamatult kõige olulisem Saaremaa metsavend. Saaremaa inimesed on ikka veel Elmar Ilpi teemal kirglikult lõhki. Ühtedele on Elmar Ilp bandiit ja teistele aateline vabadusvõitleja. Sarja neljas osa jutustab Elmar Ilpi ja Saaremaa metsavendluse loo. Saatejuht Rasmus Kagge, režissöör Erle Veber, stsenarist Tõnis Leht, produtsent Laur-Leho Kaljumets, tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622094000 +0000" stop="20230622101000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Esimene stuudio</title>
    <desc lang="et">Saatesari avab erinevaid päevakajalisi teemasid, mis sünnivad meie igapäeva-elust, alates poliitikast ja majandusest, lõpetades sotsiaalia ning kultuuriga. Saatejuhid Andres Kuusk, Johannes Tralla, Mirko Ojakivi ja Liisu Lass. Režissöör Maarika Lauri, produtsent Tiina-Mari Koljak.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E63</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622101000 +0000" stop="20230622105500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Meistrite meistrid</title>
    <sub-title lang="et">Toomas Merila</sub-title>
    <desc lang="et">Odavisketreener, 80-aastane Toomas Merila sõidab ikka veel 4-5 korda nädalas oma Palivere maakodust Audentese saali noori õpetama. Ta kasvatab ja treenib ka neid, kes ei tahagi meistriks saada. Naljaga pooleks ütleb ta, et treeneriamet on tema hobi. Ometi jõudis just Merila juhendamisel maailmameistriks osaviskaja Andrus Värnik. Suurepärase huumoriga ja täpsust armastav treener oskab oma töös olla nii õpetaja, sõbra kui ka isa eest. Odamees peab härrasmees olema, ütleb ta. Treener Toomas Merilat kiidavad ühteviisi nii Risto Mätas, Tanel Laanmäe, Liina Laasma kui ka meie praegune odaviske au ja uhkus  Magnus Kirt. Autor Reet Linna, režissöör Sander Allikmäe, toimetaja Piret Jürman, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S39 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622105500 +0000" stop="20230622113000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Uudishimu tippkeskus</title>
    <sub-title lang="et">Biotõrje</sub-title>
    <desc lang="et">Toit on miski, mis puudutab meid kõik, sest sööma ju ometi peab. Kuidas olla aga kindel, kas toit, mille suhu pistame, on ka meie jaoks kahjutu? Mida üldse tähendab kahjutu toit ja kui palju on tänapäeval võimalik mürgivaba sööki toota? Saatejuht Maarja Merivoo-Parro, toimetajad Marju Himma, Greete Lehepuu, Sandra Saar ja Kaur Maran, režissöör Margo Siimon. Tootjad Vesilind OÜ ja Filmit OÜ.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622113000 +0000" stop="20230622122000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Maikuu pungad</title>
    <sub-title lang="et">Libe tee mäkke 1/2</sub-title>
    <desc lang="et">Kentist valitakse esindajat volikokku ja kõigile üllatuseks otsustab ka Papa Larkin kandideerida. Tema rivaal aga ei vali võitmiseks vahendeid.(n)</desc>
    <date>1993</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622122000 +0000" stop="20230622125500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Töörööbikud</title>
    <desc lang="et">Kogenud parukameister Anu on tegelenud naturaaljuustest parukate valmistamisega juba üle 30 aasta. Anu kliendid ei vaja parukat edevuse pärast, vaid tema jaoks ongi kõige olulisem nende enesetunde tõstmine. Sander on juba 24 aastat ortoosimeister, kelle elutööks on abivajajatele liikumiseks vajalike abivahendite valmistamine. Just selliseid, mille Forrest Gump jooksma hakates ära lõhkus. Režissöör Märten Vaher, autor-toimetaja Piret Jürman, produtsent Hannela Lippus.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E65</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622125500 +0000" stop="20230622134000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Lydia ukse taha on jäetud imik, kelle saatuse võtab Ruby endale südameasjaks. Lydia kohtub ühe vana sõbraga, kelle mõistus hakkab tuhmuma ja kes on jäänud ihuüksi.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622134000 +0000" stop="20230622141000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Namaste</title>
    <desc lang="et">Reisisaates elame kaasa kolme sõbra seiklustele eksootilises Indias. Ajal, kus reisimine on raskendatud, meenutavad põnevat ja salapärast Indiat Ott Nool, Christopher Rajaveer ja Karl Robert Saaremäe. Sarja teises osas jätab reisiseltskond hüvasti kärarikka New Delhiga ja teeb tutvust joogapealinna Rishikeshiga.(n)</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622141000 +0000" stop="20230622144000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Õnne 13</title>
    <desc lang="et">Mare on ähmis ja õnnetu, ega saa ise ka aru, mis temaga on juhtunud. Võtab aega, enne kui ta suudab maalt tulnud Allanile selgitada, millise tembuga ta hakkama sai. Allani reaktsioon on algul loomulik, pärast aga ootamatu. Georg on viivuks Mornasse põiganud, et oma eluummikut Are juures välja elada. Priit ja Saara elavad nüüd koos ning proovivad elu argipoolega hakkama saada.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S20 E532</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622144000 +0000" stop="20230622153000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Armastuse laps</title>
    <desc lang="et">Joan aitab ülemõel päästa rasedad tüdrukud asutusest, kus neid väärkoheldakse. Eva kasutab viljakusravi saamiseks väljapressimist McNaughtonilt.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622153000 +0000" stop="20230622154500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E622</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622154500 +0000" stop="20230622161500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Siin me oleme</title>
    <sub-title lang="et">Solk sees, vesi väljas</sub-title>
    <desc lang="et">Eestis on umbes 70 000 leibkonda, kes saavad vett enda salv- või puurkaevust, aga ainult kolmandik neist kaevudest vastab kvaliteedinõuetele. Puhas joogivesi on paljude jaoks suur probleem. Kuidas elavad inimesed, kes peavad joogivett kanistritega ostma või kaugelt tooma ja kas kraanist voolav puhas vesi võib jäädagi kaugeks unistuseks? Saatejuht-toimetaja Mirjam Mõttus, toimetaja Laura Kõrvits, režissöörid Meelis Mikker, Annika Koitmaa, produtsent Tiina Koljak.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622161500 +0000" stop="20230622170000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sõbrad muusikas</title>
    <sub-title lang="et">Sven Grünberg</sub-title>
    <desc lang="et">Sõber muusikas on seekord Sven Grünberg. Esindamata rahvaste hümn, lavastuse "Wikmani poisid" tunnusmeloodia, Lotte ja Klaabu multika muusika on need, mille järgi paljud teda tunnevad. Ta võttis esimesena kasutusele süntesaatori, "Hinguse" ettekanne üle 40 aasta Estonia kontserdisaalis tõi kokku Grünbergi loomingu austajad. Juubelit tähistava Sven Grünbergiga rääkisime tema suvekodus Dirhamis lisaks muusikale ka budismist ja tarkusest. Saatejuht Reet Linna, režissöör Mati Kark, toimetaja Marika Kaasik, produtsent Ene-Maris Tali.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622170000 +0000" stop="20230622173000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Veetee</title>
    <desc lang="et">Oleme seljataha jätnud esimesed kaks suurt - Eesti voolurikkaima jõe ja suurima veehoidla ning võtame ette kolmanda hiiglase - Peipsi järve. Meie kindlakäeliseks juhiks siin on purjekas "Ponyo" kapten Oliver, kes teeb meist nagu muuseas töötava laevameeskonna. Aitame Peipsi kalu. Saame oma virtuaalsele odomeetrile 100 kilti täis ja jõuame Rannapungerjale, kus külastame veidi teist maiku Veneetsiat. Proua Rääbis ja tema kaasa Raivo tegemised. Rannapungerja viimane majakavaht Tiiu. Raiume kuivanud haugi ja maiustame soolarääbisega. Lisaks vee ja muidu tarkusi ning palju muud. Operaatorid Rain Nirgi ja Lemo, sarja autor Lemo, tootja Tootmisguru OÜ.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622173000 +0000" stop="20230622180000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Kodukäijad</title>
    <desc lang="et">Kodukäijad on liikvel! Elustiiliekspert Anu Saagim, kultuurikuller Mart Juur ja arhitekt Raul Vaiksoo asuvad koos saatejuht Kaidor Kahariga avastama tuntud eestlaste kodusid. Ekspertidel  tuleb oma kogemuse, terava nina ja tunnetuse abil ära arvata, kelle koju on nad sattunud. Saatejuht Kaidor Kahar, režissöör Tarvo Tammeoks, toimetaja Teet Teder. Tootja OÜ Suur Pilt.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622180000 +0000" stop="20230622182500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E622</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622182500 +0000" stop="20230622183500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Sport</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E123</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622183500 +0000" stop="20230622190500 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Esimene stuudio</title>
    <desc lang="et">Saatesari avab erinevaid päevakajalisi teemasid, mis sünnivad meie igapäeva-elust, alates poliitikast ja majandusest, lõpetades sotsiaalia ning kultuuriga. Saatejuhid Andres Kuusk, Johannes Tralla, Mirko Ojakivi ja Liisu Lass. Režissöör Maarika Lauri, produtsent Tiina-Mari Koljak.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S5 E64</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622190500 +0000" stop="20230622195000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Hea Karma haigla</title>
    <desc lang="et">Auto alla jäänud mehel peab jala amputeerima, kuid õnneks tuleb appi Rami sõber, kelle tütre pulmi suurejooneliselt peetakse. Samas pulmas esinev kuulus lauljanna püüab aga haiglalt ravimeid välja petta.(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622195000 +0000" stop="20230622204000 +0000" channel="etv.ee">
    <title lang="et">Martin Clunesiga Austraalia saartel</title>
    <desc lang="et">Inglise näitleja Martin Clunes seikleb Austraalia saartel, külastades 16 eripalgelist saart. Martin alustab oma reisi Sydneyst, suundudes kõigepealt Lord Howe'i saarele, mida kohalikud kutsuvad viimaseks paradiisiks. Edasi külastab ta Norfolki saart, esimest vanglasaart, kuhu alates 18. sajandi lõpust saadeti sunnitöölisi. Restorationi saarel kohtab Martin tänapäeva Robinson Crusoet ning Thursday ja Friday saartel tutvub ta kohalike muusikute ning pärlipüüdjatega.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Austraalia</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618040000 +0000" stop="20230618041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Oh sa kompost!</sub-title>
    <desc lang="et">Sušimuši lusikas läheb katki ja ta otsustab söögitegemisest loobuda. Kas Kübarapoiss, Lilit ja Sepp suudavad kokaameti enda õlule võtta või tuleb Sušikübar kuidagi vana ameti peale tagasi meelitada?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618041000 +0000" stop="20230618042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Leke</sub-title>
    <desc lang="et">Mustad rotid ja nõid plaanivad üheskoos lossi vallutada, sest nõid on leidnud sissepääsu, mida ta ise kasutada ei taha. Kats on rabatud, kui kraanikauss temaga rääkima hakkab, kuid lähemal uurimisel selgub, et solgitorudes liigub keegi.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E41</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618042000 +0000" stop="20230618043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tuta asjad</title>
    <sub-title lang="et">Tuta hääl</sub-title>
    <desc lang="et">Tuta tüdineb oma häälest ja hakkab erinevaid hääli proovima. Proovi temaga hääli kaasa teha!</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Läti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618043000 +0000" stop="20230618043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Karu Karla</title>
    <sub-title lang="et">Lennates vannituppa</sub-title>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618043500 +0000" stop="20230618050000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mina ja Miia</title>
    <sub-title lang="et">Sinipingud hädas</sub-title>
    <desc lang="et">Miia ja Saara valmistavad õhtuks pastat. Miia püüab Saarat veenda, et Tsentoopia on päriselt olemas, ja laseb tal ruune puudutada. Tsentoopias pakuvad Gargoona ja Viks Drakonile meelelahutust ühe sinipingu näol, kelle nad on Poytheuselt ostnud. Sinipingu sõbrad aga tulevad haldjate juurde abi otsima, et oma kaaslane leida.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618050000 +0000" stop="20230618051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu kassist ja rotist</sub-title>
    <desc lang="et">Roti-Robi ajab proua Piiluste tema enda kodust välja ja Peeter peab nuputama, kuidas pardimamma maja tagasi vallutada.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618051000 +0000" stop="20230618052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips, Popi ja Frida müüvad isetehtud plastiliinitoite, aga Frida naljakaid kujukesi ei taha keegi.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E37</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618052000 +0000" stop="20230618052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siimuke</title>
    <sub-title lang="et">Kas me võime sellega mängida?</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618052500 +0000" stop="20230618053000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">The Outback</title>
    <sub-title lang="et">Kõnnumaa</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618053000 +0000" stop="20230618054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Heelium</title>
    <desc lang="et">Martin ei suuda populaarsuse ja edu üle rõõmustada, kuna mõtleb ainult Delia peale. Petteri õhutusel otsustab ta minna tüdrukuga rääkima. Aga kas ta jõuab jaama enne rongi väljumist?</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618054500 +0000" stop="20230618073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Idatuul 4. Ari saabumine</title>
    <title lang="en">Ostwind 4. Aris Ankunft</title>
    <desc lang="et">Idatuul ja Mika on kokku loodud, olgu nende vahel kasvõi mitu ookeani. Nende uusimas loos on see maagiline side nii needus kui ka õnnistus, saatus ripub juuksekarva otsas. Siis saabub Ari, toimekas 12aastane tüdruk, kes asub koos nendega seiklusterohkele teekonnale.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230618073000 +0000" stop="20230618074500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Peale Heia-Bekkebakkeni võitu on elu üsna kummaline. Koolis tutvustatakse F-märke, mille võõrad peavad riietele õmblema. Lars on kadunud.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618074500 +0000" stop="20230618080000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Larsi ema lastakse töölt lahti ja nad peavad kusagile mujale kolima. Koolis juhtub kohutav lugu. Tess paljastab end.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618080000 +0000" stop="20230618085500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jaapan linnulennult</title>
    <sub-title lang="et">Metsik põhi</sub-title>
    <desc lang="et">Doksari viib vaataja teekonnale Tõusva Päikese Maale, pakkudes linnulennult vaateid Jaapani imelistele maastikele ja portreteerides kohalike erilisi elusid.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Dokumentaal</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa, Jaapan</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618085500 +0000" stop="20230618094000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Jüri Üdi klubi</title>
    <sub-title lang="et">Kuidas muutub kunstnik-loovisiku roll ajas?</sub-title>
    <desc lang="et">Milline oli kirjaniku, milline esineja roll 1970. ja 1980. aastatel ning milline on nüüd? Kuidas muutub kunstnik-loovisiku roll ajas? Hoiatus! Kuulda võib, aga ei pea tähele panema võõristavaid termineid nagu tsensuur, sümbolkeel, allegooria, iroonia ja topeltkood. Oma rolli täidavad kolesõnad paradigma, diskursus, postmodernism ja ambivalentne. Kuid sõnu on teisigi, mõni neist iluski, osaku hea klubiline vaid kuulata lausete vahelt. Saatejuhid Karl Martin Sinijärv ja Jürgen Rooste, toimetajad Lauri Lippmaa ning Mariina Mälk, režissöör Maire Radsin.</desc>
    <date>2010</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618094000 +0000" stop="20230618113000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kes on kes</title>
    <title lang="en">Der Windhund</title>
    <desc lang="et">Politseinik Stanislas Borowitzi ülesandeks on paljastada ja tabada korrumpeerunud ametivendi. Ta saadetakse Nice'i võitlema organiseeritud kuritegevusega. Borowitzi tegevus viib kuritegelike grupeeringute vahelise sõja puhkemiseni.</desc>
    <date>1979</date>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230618113000 +0000" stop="20230618125500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kristjan Järvi, Läänemere Filharmoonikud ja Torm</title>
    <desc lang="et">Läänemere Filharmoonikute kontsert on eriline vaatepilt. Orkester mängib terve kontserdi püsti ja peast ning teeb kõike teisiti, kui siiani oleme harjunud vaatama. Birgitta festivalil tõid nad vaatajate ette oma muusikalise nägemuse William Shakespeare’i kuulsast 17. sajandi alguses kirjutatud näidendist „Torm“. Režissöör Sander Allikmäe.</desc>
    <date>2022</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230618125500 +0000" stop="20230618132000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abistav käsi</title>
    <title lang="en">Toomas Kall/Priit Pärn/Roman Baskin</title>
    <desc lang="et">Lõbusaid sketše esitavad Andrus Vaarik, Egon Nuter, Lauri Nebel, Helene Vannari, Harald Zarens, Valdo Peetri, Leida Rammo, Salme Reek, Mall Sillandi, Maarja Ird, Eili Torga, Raivo Rüütel, Tallinna rahvateatrite näitlejad ja Vanalinnastuudio õppestuudio õpilased. Režissöör Toomas Lepp.</desc>
    <date>1985</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618132000 +0000" stop="20230618134500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Raamatupood</title>
    <title lang="en">Elephants And Hens</title>
    <sub-title lang="et">Elevandid ja kanad</sub-title>
    <desc lang="et">Rahvusvahelise lasteraamatunädala raames leiavad Bernard ja Manny, et suudavad ise paremaid raamatuid kirjutada, kui see rämps, mida tänapäeval lastele pakutakse. Nii võib ka pururikkaks saada... Franil seisab ees nädalalõpp sõbrannade seltsis.</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618134500 +0000" stop="20230618140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kontsert porgandipirukale</title>
    <desc lang="et">Kasside orkester esitab Kontserdi Porgandipirukale. Vanaema otsustab küpsetada porgandipiruka ja saadab vanaisa ning lapselapse põllule porgandeid tooma. Üritades puhtaks pesta üleannetuid porikärbseid, satub vanaema järve keskel loksuvasse kasti. Vanaisa ja lapselaps asuvad vanaema otsima.  Stsenaristid Andrus Kivirähk, Janno Põldma, Heiki Ernits.</desc>
    <date>2002</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230618140000 +0000" stop="20230618152000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Sune jaanipäevane missioon</title>
    <title lang="en">Sune Uppdrag Midsommar</title>
    <desc lang="et">Sune ja Sophie perekonnad valmistuvad armsas Myshulti külakeses koos jaanipäeva veetma, kuid vahetult enne sinnasõitu juhtub midagi hirmsat: Sophie otsustab Sune maha jätta! Sune on meeleheitel. Ta tahab kallimat iga hinna eest tagasi võita, kuid teeb vea, kuulates oma väikevenda, kes on vaadanud liiga palju 1980ndate romantilisi komöödiaid. Selgub, et sellest pole aga palju abi ja kõik läheb aina allamäge... Nii ootabki kaht perekonda ees jaanipäev, mille sarnast pole enne nähtud.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Rootsi</country>
  </programme>
  <programme start="20230618152000 +0000" stop="20230618155000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mina ja Miia</title>
    <sub-title lang="et">Hiidliblikas</sub-title>
    <desc lang="et">Härra Melóni toob Saarale pimedate kirjas arvutisüsteemi, mis peaks motiveerima Saarat tagasi kooli tulema. Tsentoopias on haldjad ja Miia tunnistajaks hiigelsuure liblika kookonist koorumisele. Nad püüavad liblikat lendama õpetada, aga Viks ja Gargoona teevad kõik, et liblikas hävitada.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618155000 +0000" stop="20230618163500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Käsipalli Euroopa Meistrite liiga finaal</title>
    <desc lang="et">Euroopa tugevaimat käsipalliklubi selgitavat finaalmängu kommenteerivad Tarmo Tiisler ja Janar Mägi.</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230618163500 +0000" stop="20230618164000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E618</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618164000 +0000" stop="20230618180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Käsipalli Euroopa Meistrite liiga finaal</title>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230618180000 +0000" stop="20230618203500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Parimad tudengifilmid 2022</title>
    <desc lang="et">8. juunil 2023 jagati Tallinna Ülikooli Balti filmi, meedia ja kunstide instituudi tudengifilmide festivalil Best of BFM (BOB) kümnendat korda välja Eesti tudengi-Oscarid. 170 audiovisuaalse teose hulgast valiti välja viimase aasta kõige-kõige paremad teosed, mis jõuavad nüüd kõik ka tele-ekraanile.* Parim operaator: "Sume mälestus" / Tanel Topaasia* Parim reklaam: "TLÜ Kangelased"* Parim helirežissöör: "Kolhoosi miss" / Kreete Kokovkin* Parim muusikavideo: "Uplifted", Jozels (ft. Jon Hazel) / režissöör Liis Slugen, produtsent Betra Käsper* Parim filmikunstnik, parim kõrvalosatäitja: "Topelt Turbo" / kunstniku auhind Viktoria Martjonova ja Eliisabet Merete Leppoja, kõrvalosatäitja auhind Erki Laur* Parim koreograafia filmis: "Odie" / Eva Metspalu* Parim režissöör, parim peaosatäitja, parim stsenaarium, parim montaažirežissöör: "Üle piiri" / režissöör Franz Malmsten, peaosatäitja Jaan Rekkor, stsenaarium Marian Vridolin, montaažirežissöör Kadri Ligi* Parim film: "(Ära) vaata" / režissöör Raoul Kirsima, produtsent Sander Lebrecht* Parim teleajakirjanduslik lugu: "Jahikoerte kohutav saatus" / Melissa Mariel Korjus, Erik Ehasoo, Andrus Tuisk, Carol Liis Männik* Parim teleformaat: "A Love Code" / Hugo Soosaar* Creativity BOMB: "Kukuu" / Aneta Varts, David Truusa, Kristen Aigro* Parim dokumentaalfilm: "Backstage Bardo" / Maroš PulščákFilmid on tagasikeritavad kahe tunni jooksul, ERRi veebikanalites puudub filmidel järelevaatamise õigus.</desc>
    <date>2023</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230618203500 +0000" stop="20230618210000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tõlkijad</title>
    <title lang="en">Les traducteurs</title>
    <desc lang="et">R: Régis Roinsard. O: Lambert Wilson, Olga Kurylenko, Riccardo Scamarcio jt. Agatha Christie krimimüsteeriumide laadis põnevik. Üheksa tõlkijat palgatakse samaaegselt tõlkima bestsellerist krimitriloogia kauaoodatud kolmandat osa. Kuna mängus on suured summad, suletakse tõlkijad tööperioodiks range järelevalve all olevasse luksuslikku punkrisse, ka suhtlusvahendid võetakse käest. Abinõud aga ei aita, ühtäkki ilmuvad saladuses hoitud käsikirja kümme esimest lehekülge internetti. Lekitaja peab olema üks punkris olevatest tõlkijatest ja kirjastaja on valmis kõigeks, et petis paljastada.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230618210000 +0000" stop="20230618222000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Lärm ja vaikus</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas sai Piret Järvis Rumeenia räpparid eesti keeles laulma ja kui osavalt käsitses eesti preili hobuveokit? Mida nägi Indrek Treufeldt Belgia mahajäetud külas tuumajaama kõrval ja mis juhtus võttemeeskonnaga pärast belgia rahvusjoogi Maitranki maitsmist, kuhu traditsioonide järgi segatakse kergelt mürgist ürti?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618222000 +0000" stop="20230618232300 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Äraostmatud</title>
    <desc lang="et">Uurijad avastavad Davidsoni suguluse gangster Tommy Hunteriga ning asuvad teda jälitama. Davidson on aga saanud käsu Kate'ist vabaneda ja meelitab ta kõrvalisse paika.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S6 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230618232300 +0000" stop="20230619040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E169</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619040000 +0000" stop="20230619041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Liider Marti</sub-title>
    <desc lang="et">Skautmäger jääb koduaresti ja palub Martit, et too talle appi tuleks.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619041000 +0000" stop="20230619042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Vanaema juures</sub-title>
    <desc lang="et">Maurice ja Juunior lähevad Natachale külla, et puhata, kuid avastavad, et too tegeleb endiselt džungli päästmisega. Koos onu Tonyga peavad vaprad tiigrid ruttu džungli loomad üleujutuse eest päästma ja puhkusest pole juttugi.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619042000 +0000" stop="20230619043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Päevake lõbustuspargis</sub-title>
    <desc lang="et">Juunior ja Miguel lähevad liivahiir Mickey lõbustusparki: Mickey väidab, et ta on muutunud ja tahab oma endised pahateod heastada. Paraku veendub Juunior pargis, et Mickey sõnu ei tasu uskuda.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E33</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619043500 +0000" stop="20230619044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abimehed galaktikast</title>
    <sub-title lang="et">Juukseparandus</sub-title>
    <desc lang="et">Täna läheb Zed Stacyga tülli. Kas neil õnnestub ära leppida?</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E29</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619044500 +0000" stop="20230619045000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siimuke</title>
    <sub-title lang="et">Lähme tallu</sub-title>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619045000 +0000" stop="20230619050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu kadunud urgudest</sub-title>
    <desc lang="et">Kui Benjamin kogemata keerulistesse koobastesse ära eksib, peavad Peeter ja Lilli ta üles otsima. Peeter peab sõpradele raske südamega midagi ülestunnistama.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619050500 +0000" stop="20230619051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu voodiparandamisest</sub-title>
    <desc lang="et">Peetri ja sõprade voodil hüppamine lõpeb Peetri isa ehitatud voodi lagunemisega. Peeter otsustab voodi iga hinna eest ära parandada.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619051500 +0000" stop="20230619052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">The Zoo</title>
    <sub-title lang="et">Loomaaed</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619052000 +0000" stop="20230619052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Karu Karla</title>
    <sub-title lang="et">Lennates vannituppa</sub-title>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619052500 +0000" stop="20230619053500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Printsessi käsul</sub-title>
    <desc lang="et">Kellelgi pole mahti printsessi jaoks ja ta peab plaani, kuidas lossirahvast mängima meelitada.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619053500 +0000" stop="20230619060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Nukumeister 2. osa</sub-title>
    <desc lang="et">Adrien tahab minna vahakujude muuseumi koos sõpradega, Alja kasutab juhust ja püüab Marinette'i Adrieniga kahekesi jätta, et nad saaks asjad selgeks rääkida.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619060000 +0000" stop="20230619062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Operaator Kõps marjametsas</title>
    <desc lang="et">Kõpsu seekordne reis viib marjametsa, kus ta koos Metsatargaga õpib marju tundma ja näeb, kuidas need kasvavad ning valmivad. Režissöör Heino Pars.</desc>
    <date>1965</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230619062000 +0000" stop="20230619063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Liivahiired</sub-title>
    <desc lang="et">Tähe Leenu lemmikloomadeks on liivahiired, kes on väga seltskondlikud loomad. Üksinda elades muutuvad nad aga kurvaks ja võivad isegi haigeks jääda. Närilistele omaselt on liivahiirte meelistegevus närimine, aga samamoodi ka mängimine. Tähe Leen tutvustab meile oma sõpru. Autor-toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Lepp.</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619063000 +0000" stop="20230619070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Tegu</sub-title>
    <desc lang="et">Töö ja raha olulisusest. Objektinaljad. Interrühmad ja punanimekiri. Välisrühmad ja ahvatlev välismaa. Mitteehituslikud rühmad. Mustad jõugud. Malevasurmad. Saate autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619070000 +0000" stop="20230619073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Uut ja vana</sub-title>
    <desc lang="et">Miks nähti Piret Järvist Budapesti vaateaknal? Kas teadsite, et ruubikukuubiku ja pastaka leiutanud ungarlastel on oma sõna öelda ka moekunstis? Millist isevärki tantsu nägi Indrek Treufeldt Luksemburgi tänavatel ja miks eelistab luksemburglasest saksakeelne politseinik kõnelda temaga prantsuse keeles?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619073000 +0000" stop="20230619080000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <desc lang="et">Harald on välja nuhkinud Raivo lemmikspordiala. Mitu krooni taskuraha saab Raivo oma abikaasalt päevas? Oi üllatust  Britta õpib eksamiks! Sirli toob salaja tööd koju kaasa.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619080000 +0000" stop="20230619082000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Ülem Chiasson vestleb kadunud Théo vanematega. Patrick ja Nadine tahavad Laurenti üle kuulata, sest mitmed asitõendid viitavad tema süüle.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619082000 +0000" stop="20230619092000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Pärast nelja kuud CIA salaagendina ähvardab Malotru sidemed katkestada, kui ameeriklased ei tee otsustavaid samme Nadia päästmiseks. Marina alustab Iraanis missiooni. DGSE avastab, et üks ISIS-e hukkajatest on prantslane.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619092000 +0000" stop="20230619094500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Füüsika</sub-title>
    <desc lang="et">Kümme teadustaipu hakkavad näitama oma teadmisi füüsikast. Appi tuleb võtta ka matemaatika ja tehnikataip, kuna toru pikkuse leidmiseks tuleb salvestada heli ning mõõta aega. Kuid mida teha, kui tuleb leida neljameetrise pulga tasakaalupunkt, kuid see on lahti võetud neljaks osaks? Üks meeskond üllatab oma teadmistega kõiki teisi. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E183</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619094500 +0000" stop="20230619105000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Al Pacino - staar vastu tahtmist</title>
    <title lang="en">Al Pacino: The Relucyant Star</title>
    <desc lang="et">Tagasihoidlik ja pisut salapärane Al Pacino on esinenud nii Broadway lavalaudadel kui ka Hollywoodi suurel ekraanil. 1970. aastate alguses saavutas ta rahvusvahelise kuulsuse Michael Corleone rolli eest filmis „Ristiisa“. Tema repertuaari kuuluvad veel sellised kultusfilmikangelased nagu New Yorgi politseinik Frank Serpico, pangaröövel John Wojtowicz ja pime erruläinud kolonelleitnant Frank Slade, kelle kehastamise eest võitis Pacino ka Oscari. Mitme näoga, andekas 80-aastane Pacino suudab endiselt tõestada oma näitlejameisterlikkust nii laval kui ka kaamera ees.</desc>
    <date>2020</date>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230619105000 +0000" stop="20230619122000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Naise vaim ja vägi. Kontsert Kuberneri aias</title>
    <desc lang="et">Iseseisvuse taastamise 30. aastapäeva puhul tegid 30 armastatud Eesti naisartisti koos Tehnikaülikooli Akadeemiline Meeskoori ja Valter Soosaluga kummarduse vabale Eestile. Lavale astusid Mari Jürjens, Naised Köögis, Anne Veski, Liisi Koikson, Liis Lemsalu, Anett, Anna Pärnoja, Birgit Sarrap, Tanja Mihhailova-Saar, Dagmar Oja ja Kaire Vilgats, Tuuli Rand ja Kristel Aaslaid, Evelin Võigemast, Rita Ray, Lenna, Swinging Sisters, Elina Born, Laura Prits, Getter Jaani, Elerin, Inga, Rahel ning Kadri Voorand. Saatejuht Urmas Vaino, režissöör Tarvo Mölder, produtsent Hannela Lippus.</desc>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230619122000 +0000" stop="20230619123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tuvitädi</title>
    <desc lang="et">Muinasjutt lastele, mida kannab mõte headuse kõikevõitvast jõust. Tuvitädi toidab linde. Tuleb kass ja ehmatab linnud laiali. Tuleb koolipoiss, päevik kaenla all. Kass narrib poissi. Poiss viskab kassi kiviga. Majast väljub pätt, käes kohvrid varastatud kraamiga. Tuvitädi võtab vile ja vilistab. Režissöör Rao Heidmets.</desc>
    <date>1983</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230619123000 +0000" stop="20230619130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pätu</title>
    <title lang="en">4</title>
    <desc lang="et">Päeva lõpul loeb perekond kokku, et täna juhtus lausa kaheksa õnnetust! Hullemat päeva annab aga olla, sest ka õnnetustel peab olema oma norm. Kuid ühes jõutakse üksmeelele - Pätu on ikka parem kui kass või koer. Astrid Reinla kirjutatud raamatu järgi lavastas Tõnu Oja.</desc>
    <date>1990</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619130000 +0000" stop="20230619131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Lenda, Ajaja, lenda!</sub-title>
    <desc lang="et">Kübarapoiss sõbruneb pisimutukaga, kes kardab lennata. Kas tal õnnestub uus sõber lennuhirmust üle aidata?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619131000 +0000" stop="20230619132500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ollie ja Kuu</title>
    <sub-title lang="et">Päästekassid Šveitsi Alpides</sub-title>
    <desc lang="et">Kuu päästab ühe linnupoja ja tal tekib suur soov veelgi rohkem aidata. Võetaksegi ette reis Šveitsi Alpidesse ühe naljasooneta bernhardiini juurde - ikka selleks, et Kuu saaks end kangelasena tunda.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619132500 +0000" stop="20230619133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Päev, mil Henri kohtas...</title>
    <title lang="en">... a sheep dog</title>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Iiri</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619133000 +0000" stop="20230619134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Julge indiaanlane</sub-title>
    <desc lang="et">Piisonisilm kiitleb julgustükkidega, mida ta pole teinud, ja saab selle eest paraja palga.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619134000 +0000" stop="20230619135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Teesklejad</sub-title>
    <desc lang="et">Mammu jääb haigeks ega pea minema koos teistega talveks toitu koguma. Ülejäänud lapsed proovivad samuti haigust teeselda, et töötamise asemel hoopis mõnusasti pikutada.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619135500 +0000" stop="20230619140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riuklikud loomad</title>
    <title lang="en">Tadpole</title>
    <sub-title lang="et">Kulles</sub-title>
    <desc lang="et">Kulles naudib ühist aega oma vanematega, kuniks perega liituvad ka kõik tema vennad ja õed.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619140000 +0000" stop="20230619141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Linnuke</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess saab teada, kas papagoi eest hoolitsemine on kerge või raske töö.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619141000 +0000" stop="20230619142000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Mitte nii vihane rüütel</sub-title>
    <desc lang="et">Lastepäeval saavad lapsed otsustada, mis mängus turniiril võisteldakse. Kõik on "Vihaste rüütlite" päris elus mängimise poolt, kuid üllatuslikult selgub, et seda tuleb mängida koos täiskasvanud saatjaga. Juku on tavaliselt selles mängus väga hea, kuid Henri ei oska vihastada ja nad kipuvad teistest üha enam maha jääma.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E43</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619142000 +0000" stop="20230619143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Nursery Rhymes</title>
    <sub-title lang="et">Lastelaulukesed</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619143000 +0000" stop="20230619144000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu sellest, kes pääses minema</sub-title>
    <desc lang="et">Peeter ja tema sõbrad kuulevad Konna-Kallelt lugu Säga Siimust, keda isegi Peetri isal ei õnnestunud kinni püüda. Kas Peetril õnnestub isa töö lõpuni viia?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619144000 +0000" stop="20230619145000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Sõda tee pärast</sub-title>
    <desc lang="et">Arusaamatuse tõttu kutsutakse Miguel Tony asemel tseremooniameistriks teejoomisel, kus kohtuvad kaks hamstrite kuningannat, Hortensia ja Petuunia.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E34</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619145000 +0000" stop="20230619150000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips leiab õnnetoki, mille abil hakkab ta koos Popiga sõpru aitama.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E38</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619150000 +0000" stop="20230619150500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Luise ja Oliver</title>
    <desc lang="et">Luise ja Oliver on õde ning vend, kes elavad oma tavalist õe ja venna elu. Mängivad põnevaid mänge, õpivad uusi teadmisi ja tunnevad huvi, kuidas maailmas asjad käivad. Ja isegi kui mõni teema neid vaidlema paneb, leitakse sõbralikult koos lahendus igale küsimusele. Näitlejad Maarja Johanna Mägi ja Aaron Thor Härm, režissöör Kristo Veinberg, stsenarist Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619150500 +0000" stop="20230619153000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Valge kass</sub-title>
    <desc lang="et">Marinette tegi Adrienile kingituse ja Rose käskis tal selle kohe üle anda. Adrien taipab tänu sellele, et Marinette võibki olla Lepatriinutüdruk.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619153000 +0000" stop="20230619154500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Saame teada, kuidas õpitakse rühmaklaverit, miks peab prügi sorteerima ja nostalgitseme lastelaulude saatel. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E505</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619154500 +0000" stop="20230619161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Keemia</sub-title>
    <desc lang="et">Lõpuks on võimalik särada neil Rakett 69 võistlejatel, kelle tugevaks küljeks on keemia. Kui tavapäraselt määratakse indikaatoritega happeid ja aluseid, siis nüüd tuleb määrata hoopis indikaatoreid. Teadasaadud indikaatoreid tuleb seejärel aga kasutada kõige tugevama happe määramiseks. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E184</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619161500 +0000" stop="20230619162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NO99 Kunstikool</title>
    <sub-title lang="et">Jarmo</sub-title>
    <desc lang="et">Öeldakse, et kunstnikud käituvad sageli ebatavaliselt. Käituvad tõesti. Kuid tihti käituvad nad ebatavaliselt selle nimel, et ükskõik kes teine leiaks lohutust oma leinas või kurbuses. Kunstnik näitab, et vahel on teatud ebatavaline käitumine võti, kuidas saada traumast üle. Kes ütles, et igatsus isa järele ei tohiks peegelduda temaga tantsimises - isegi siis, kui ta enam ei ela? Loengus Jaan Toomiku, Edvard Munchi, Oskar Kallise, Bernt Notke kunst.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619162500 +0000" stop="20230619163000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E619</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619163000 +0000" stop="20230619170000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Lärm ja vaikus</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas sai Piret Järvis Rumeenia räpparid eesti keeles laulma ja kui osavalt käsitses eesti preili hobuveokit? Mida nägi Indrek Treufeldt Belgia mahajäetud külas tuumajaama kõrval ja mis juhtus võttemeeskonnaga pärast belgia rahvusjoogi Maitranki maitsmist, kuhu traditsioonide järgi segatakse kergelt mürgist ürti?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619170000 +0000" stop="20230619180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Taaskasutusmüüt</title>
    <title lang="en">Why Plastic? The Recycling Myth</title>
    <desc lang="et">Viimastel aastatel on muutunud plastireostus üleilmseks skandaaliks, sest me näeme kõikjal pilte mürgitatud loomadest ja saastatud veekogudest. Pakenditööstus rahustab tarbijaid, et lahendus on leitud ja kõik läheb taaskasutusse. Ent miks toodetakse siis uut plasti rohkem kui kunagi varem ja maailm on endiselt plasti sisse uppumas? Film uurib, kas kogu see taaskasutus on rohepesu ja miks kiputakse probleemi pigem varjama kui lahendama.</desc>
    <date>2021</date>
    <country lang="et">Inglise, Taani, Saksa, Kanada, Rootsi, Norra, Jaapan</country>
  </programme>
  <programme start="20230619180000 +0000" stop="20230619183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E619</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619183000 +0000" stop="20230619192500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pätt või pühak: Raul Vaiksoo</title>
    <desc lang="et">Raulil ei ole siiani mobiiltelefoni, ta ei juhi autot ja ta keeldub igasugusest kiirustamisest. Ometi jõuab tunnustatud arhitekt Raul Vaiksoo alati minuti pealt nii tellijatega kohtuma, loenguid andma kui ka pöörastele väljasõitudele koos sõpradega. Raul usub, et jumaliku puudutuse osaliseks saab vaid tööd tehes ja kui inspiratsioon peale tuleb, töötab ta mitu ööpäeva järjest. Tema projekteeritud ehitisi leiab üle Eesti ja teda on tööde eest pärjatud nii Kultuurkapitali aastapreemia kui ka Eesti Vabariigi teenetemärgiga. Piip ühes, lemmikõlu teises käes, ei seisa karismaatiline mees aga alati taevasel pjedestaalil, vaid kõnnib sageli sõgeduse ja geniaalsuse piiril. Ta on kirglik ja pühendunud, samal ajal kompromissitu ning argielus täiesti saamatu, suutmata kõige lihtsamat toitu valmistada või pangakaarti kasutada. Nii võib Raul oma kaaslastele olla parajaks nuhtluseks, kuid tema fenomenaalne mälu ja oskus oma andeid maksimaalselt realiseerida teevad vastuolulisest mehest vastupandamatu kaaslase. Režissöör ja operaator Mattias Veermets, montaažirežissöör Mirjam Jegorov, helirežissöör Kauri Lemberg, helilooja Markus Robam, produtsent Karolina Veetamm. Tootja Kafka Films.</desc>
    <date>2022</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230619192500 +0000" stop="20230619195500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Raamatupood</title>
    <title lang="en">The Travel Writer</title>
    <sub-title lang="et">Reisiajakirjanik</sub-title>
    <desc lang="et">Manny korraldab reisiraamatute festivali ja kutsub külalisesineja, kellesse Fran koheselt armub. Bernardil on mure üüri maksmisega ja ta mõtleb välja lahenduse - peremehest peab lahti saama.</desc>
    <date>2004</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619195500 +0000" stop="20230619213000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tantsi võidu</title>
    <sub-title lang="et">Teine veerandfinaal</sub-title>
    <desc lang="et">Tantsusaate teine veerandfinaal. Esimesed neli poolfinaalis osalejat on juba teada. Kes järgmistest 24 tantsijast saavad edasi ja hakkavad võistlema parima tantsija tiitlile? Saatejuht Aleksander Žemžurov.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619213000 +0000" stop="20230619222500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Pärast nelja kuud CIA salaagendina ähvardab Malotru sidemed katkestada, kui ameeriklased ei tee otsustavaid samme Nadia päästmiseks. Marina alustab Iraanis missiooni. DGSE avastab, et üks ISIS-e hukkajatest on prantslane.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230619222500 +0000" stop="20230620000500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Tõlkijad</title>
    <title lang="en">Les traducteurs</title>
    <desc lang="et">R: Régis Roinsard. O: Lambert Wilson, Olga Kurylenko, Riccardo Scamarcio jt. Agatha Christie krimimüsteeriumide laadis põnevik. Üheksa tõlkijat palgatakse samaaegselt tõlkima bestsellerist krimitriloogia kauaoodatud kolmandat osa. Kuna mängus on suured summad, suletakse tõlkijad tööperioodiks range järelevalve all olevasse luksuslikku punkrisse, ka suhtlusvahendid võetakse käest. Abinõud aga ei aita, ühtäkki ilmuvad saladuses hoitud käsikirja kümme esimest lehekülge internetti. Lekitaja peab olema üks punkris olevatest tõlkijatest ja kirjastaja on valmis kõigeks, et petis paljastada.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
  </programme>
  <programme start="20230620000500 +0000" stop="20230620003500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Tegu</sub-title>
    <desc lang="et">Töö ja raha olulisusest. Objektinaljad. Interrühmad ja punanimekiri. Välisrühmad ja ahvatlev välismaa. Mitteehituslikud rühmad. Mustad jõugud. Malevasurmad. Saate autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620003500 +0000" stop="20230620010800 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <desc lang="et">Harald on välja nuhkinud Raivo lemmikspordiala. Mitu krooni taskuraha saab Raivo oma abikaasalt päevas? Oi üllatust  Britta õpib eksamiks! Sirli toob salaja tööd koju kaasa.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620010800 +0000" stop="20230620040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E170</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620040000 +0000" stop="20230620041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Teesklejad</sub-title>
    <desc lang="et">Mammu jääb haigeks ega pea minema koos teistega talveks toitu koguma. Ülejäänud lapsed proovivad samuti haigust teeselda, et töötamise asemel hoopis mõnusasti pikutada.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620041000 +0000" stop="20230620042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Mitte nii vihane rüütel</sub-title>
    <desc lang="et">Lastepäeval saavad lapsed otsustada, mis mängus turniiril võisteldakse. Kõik on "Vihaste rüütlite" päris elus mängimise poolt, kuid üllatuslikult selgub, et seda tuleb mängida koos täiskasvanud saatjaga. Juku on tavaliselt selles mängus väga hea, kuid Henri ei oska vihastada ja nad kipuvad teistest üha enam maha jääma.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E43</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620042000 +0000" stop="20230620043000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips leiab õnnetoki, mille abil hakkab ta koos Popiga sõpru aitama.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E38</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620043000 +0000" stop="20230620044000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Lenda, Ajaja, lenda!</sub-title>
    <desc lang="et">Kübarapoiss sõbruneb pisimutukaga, kes kardab lennata. Kas tal õnnestub uus sõber lennuhirmust üle aidata?</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620044000 +0000" stop="20230620045500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ollie ja Kuu</title>
    <sub-title lang="et">Päästekassid Šveitsi Alpides</sub-title>
    <desc lang="et">Kuu päästab ühe linnupoja ja tal tekib suur soov veelgi rohkem aidata. Võetaksegi ette reis Šveitsi Alpidesse ühe naljasooneta bernhardiini juurde - ikka selleks, et Kuu saaks end kangelasena tunda.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620045500 +0000" stop="20230620050500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu sellest, kes pääses minema</sub-title>
    <desc lang="et">Peeter ja tema sõbrad kuulevad Konna-Kallelt lugu Säga Siimust, keda isegi Peetri isal ei õnnestunud kinni püüda. Kas Peetril õnnestub isa töö lõpuni viia?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620050500 +0000" stop="20230620051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Nursery Rhymes</title>
    <sub-title lang="et">Lastelaulukesed</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E20</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620051000 +0000" stop="20230620052000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Luise ja Oliver</title>
    <desc lang="et">Luise ja Oliver on õde ning vend, kes elavad oma tavalist õe ja venna elu. Mängivad põnevaid mänge, õpivad uusi teadmisi ja tunnevad huvi, kuidas maailmas asjad käivad. Ja isegi kui mõni teema neid vaidlema paneb, leitakse sõbralikult koos lahendus igale küsimusele. Näitlejad Maarja Johanna Mägi ja Aaron Thor Härm, režissöör Kristo Veinberg, stsenarist Laura Kõrvits, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620052000 +0000" stop="20230620054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Valge kass</sub-title>
    <desc lang="et">Marinette tegi Adrienile kingituse ja Rose käskis tal selle kohe üle anda. Adrien taipab tänu sellele, et Marinette võibki olla Lepatriinutüdruk.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620054500 +0000" stop="20230620060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Saame teada, kuidas õpitakse rühmaklaverit, miks peab prügi sorteerima ja nostalgitseme lastelaulude saatel. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E505</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620060000 +0000" stop="20230620062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Operaator Kõps seeneriigis</title>
    <desc lang="et">Filminukk Kõps teeb muinasjutulise reisi seeneriiki, kus ta kohtub Metsatargaga ja kuuleb-näeb palju huvitavat ning õpetlikku meie metsade seentest. Stsenarist-režissöör Heino Pars, helilooja Arvo Pärt.</desc>
    <date>1964</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230620062000 +0000" stop="20230620063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Roheleeguan</sub-title>
    <desc lang="et">Pärnu poisi Oti lemmikloomaks on roheleeguan. Oti arvates meenutab roheleeguan draakonit ja just sellepärast talle see uhke harja ning pika sabaga loom meeldibki. Tal on kodus kolm roheleeguani ja oma kogemustest oskab ta teistele lastele soovitada, kuidas nende eest hoolitseda. Poiss on ka uurinud, kuidas roheleeguanid looduses käituvad. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620063000 +0000" stop="20230620070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Kodu</sub-title>
    <desc lang="et">Malevarühmade elupaigad ja elustiil. Soorollidest malevas. Kuivast seadusest ja selle (mitte)ellurakendumisest. Saate autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620070000 +0000" stop="20230620073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Lärm ja vaikus</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas sai Piret Järvis Rumeenia räpparid eesti keeles laulma ja kui osavalt käsitses eesti preili hobuveokit? Mida nägi Indrek Treufeldt Belgia mahajäetud külas tuumajaama kõrval ja mis juhtus võttemeeskonnaga pärast belgia rahvusjoogi Maitranki maitsmist, kuhu traditsioonide järgi segatakse kergelt mürgist ürti?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620073000 +0000" stop="20230620075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <desc lang="et">Baumid valmistuvad kolmekordseks peoks. Peetrid on sunnitud tunnistama suurt eksitust. Saame teada, kui suured on kellegi sissetulekud. Kas kadunud poeg Ken jõuab koju ja kes on Baumide peres selle kevade viimane külaline? Enamus otsi sõlmitakse kokku, lahtised jäävad tuleviku tarbeks.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620075500 +0000" stop="20230620082000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Uurijad hakkavad kahtlustama Laurenti poega Félixit. Mõrvarelv kaob asitõendite ruumist. Laurent tahab oma poega aidata ja soovitab tal hokimeeskonda vahetada.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620082000 +0000" stop="20230620091500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Marina läheneb Iraanis tähtsa ametniku pojale ja Malotru asub salaja tema missiooni juhendama. Nadia viiakse Süüriasse koduaresti. Tsüklon naaseb teenistusse, et tegelda prantslasest terroristiga. Duflot jahib nuhki büroo ridades.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620091500 +0000" stop="20230620094500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rakett 69</title>
    <sub-title lang="et">Keemia</sub-title>
    <desc lang="et">Lõpuks on võimalik särada neil Rakett 69 võistlejatel, kelle tugevaks küljeks on keemia. Kui tavapäraselt määratakse indikaatoritega happeid ja aluseid, siis nüüd tuleb määrata hoopis indikaatoreid. Teadasaadud indikaatoreid tuleb seejärel aga kasutada kõige tugevama happe määramiseks. Tootja Vesilind OÜ.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S12 E184</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620094500 +0000" stop="20230620104500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">XII noorte laulupidu "Mina jään". Kaunimad hetked</title>
    <desc lang="et">Noorte laulupeo idee keskmes oli noore põlvkonna side oma maa, kultuuri ja vanema põlvkonnaga, mis koondub mõistesse - juured. Vabas Eestis sündinud põlvkonnale on maailm lahti, kuid nende juured jäävad ikka hoidma sidet sünnimaaga. Sümboolne tõotus “Mina jään” on justkui allkiri, mis seob neid oma juurtega, ükskõik kuhu elutee ka viib. See on vaimne ja väärtuspõhine side Eestiga, mis sügaval südamesopis ikka siia tagasi kisub. Saade toob vaatajani veel kord laulupeo kõige liigutavamad hetked, kõlavad kauneimad lood peo repertuaarist - valik uudisteoseid, aga ka laulupidude klassikasse kuuluvad armastatud laulud. Laulupeo ideekavandi autorid Veiko Tubin ja Rasmus Puur, peadirigent Heli Jürgenson. Telesalvestuse režissöörid Ülle Õun ja Margit Ossipova, juhtoperaator Kristjan-Jaak Nuudi, helirežissöörid Siim Mäesalu ja Kaspar Karner, produtsent Helen Valkna.</desc>
    <date>2017</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230620104500 +0000" stop="20230620113000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Eestlased Läänerannikul</title>
    <desc lang="et">Lääneranniku Eesti Päevad tõid 2015. aasta augustis Kanadasse Whistlerisse kokku ligi tuhat osalejat Põhja-Ameerikast ja Eestist. Festival toimus juba 32. korda ja traditsiooniliselt sisustasid selle koorilaul, rahvatants, perepiknik ning mitmed muud ulgu- ja kodueestlaste meeleolukad ettevõtmised. Pidustuste ajal on põhjust ka küsida, kes on eestlane Põhja-Ameerikas ja mis on saanud eestlusest? Režissöör Maarika Lauri, operaator Margus Voolpriit ja helirežissöör Rein Fuks. Toimetaja-produtsent Margus Saar.</desc>
    <date>2015</date>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230620113000 +0000" stop="20230620123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ukrainlased Eestis, üks aasta sõja algusest</title>
    <desc lang="et">24. veebruaril 2023 täitus aasta päevast, mil Venemaa ründas Ukrainat. Eesti on olnud Ukrainale selles sõjas vankumatuks toeks, olles SKP järgi kõige suurem Ukraina abistaja. Oleme andnud riigina otsest sõjalist abi ja humanitaarabi ning oleme avanud oma uksed neile, kes põgenevad sõja eest. Aasta jooksul on Eestisse jõudnud üle 120 000 Ukraina sõjapõgeniku, üle 66 000 on ka täna siin. Kuidas elavad need põgenikud, kelle uueks ajutiseks koduks on saanud Eesti. Saatejuht-reporter Ruslan Trochynskyi.</desc>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230620123000 +0000" stop="20230620125500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pätu</title>
    <title lang="en">5</title>
    <desc lang="et">Kogu perega loomaaeda! Kas saab olla miskit vahvamat? Mõistagi peab ka Pätu end täieõiguslikuks pereliikmeks ja sokutab end kaasa. Mis sellest jälle välja tuleb, vaata juba saatest! Astrid Reinla kirjutatud raamatu järgi tehtud lastelavastuses mängivad Tõnu Oja, Aita Vaher, Tõnu Saar, Henn Jaadla ja Kadri Selmet. Lavastas Tõnu Oja.</desc>
    <date>1990</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620125500 +0000" stop="20230620130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kriipsu Juku kodu</title>
    <sub-title lang="et">Lumine kaheksajalg</sub-title>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620130000 +0000" stop="20230620131000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Pöörane oksaralli</sub-title>
    <desc lang="et">Täna korraldab seenerahvas suure oksaralli ja Seenepapi näitab end ootamatust küljest.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620131000 +0000" stop="20230620132000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Suur Kuri Karu</sub-title>
    <desc lang="et">Vammuseott satub vahi alla ning Ernest ja Celestine peavad koos plaani, kuidas teda vabastada.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620132000 +0000" stop="20230620133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Puuonni lood</title>
    <sub-title lang="et">Kummitusi pole olemas</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed murravad pead, kas kummitused on olemas või mitte, ja kui on, kas siis tasuks neid karta.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620133000 +0000" stop="20230620134000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Teel kuumaveeallikate poole</sub-title>
    <desc lang="et">Kindel Kalju ja Tossutaja võtavad ette teekonna kuumaveeallikatele, kuid lähevad teel vaidlema. Yakari aitab nad hädast välja.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620134000 +0000" stop="20230620135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Etteaste</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed otsustavad korraldada vanematele etenduse.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620135500 +0000" stop="20230620140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Riuklikud loomad</title>
    <title lang="en">Leopard</title>
    <sub-title lang="et">Leopard</sub-title>
    <desc lang="et">Unine leopardipoeg otsib endale magamisaset, kuid see ülesanne osutub oodatust keerulisemaks.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620140000 +0000" stop="20230620141500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Safari</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess õpib, et alati ei pea sõitma pikale reisile, vaid koduümbruseski võib palju huvitavat avastada.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620141500 +0000" stop="20230620161500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Kergejõustik</sub-title>
    <desc lang="et">Esimest korda toimuvad kergejõustiku võistkondlikud Euroopa meistrivõistlused Euroopa Mängude raames ja uuenenud on ka võistlusformaat. Kui varem võisteldi neljas liigas, siis praegu on riigid jaotatud kolme divisjoni vastavalt eelmiste võistkondlike Euroopa meistrivõistluste paremusjärjestusele. Eesti koondis võistleb 2. divisjonis, kus meie konkurentideks on Rumeenia, Ungari, Taani, Sloveenia, Leedu, Bulgaaria, Slovakkia, Läti, Horvaatia, Island, Serbia, Küpros, Moldova, Ukraina ja Luksemburg. Kõik kolm divisjoni võistlevad 55 000 pealtvaatajat mahutaval staadionil Chorzowis, kuid erinevatel aegadel. Kolmel õhtul (20. - 22. juuni) toimub 2. divisjoni võistlus. Kommentaatorid Helar Osila ja Juhan Kilumets.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620161500 +0000" stop="20230620162000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E620</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620162000 +0000" stop="20230620180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Kergejõustik</sub-title>
    <desc lang="et">Kommentaatorid Helar Osila ja Juhan Kilumets.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620180000 +0000" stop="20230620183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E620</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620183000 +0000" stop="20230620191500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ülestunnistus</title>
    <desc lang="et">Fulcher viib peamise kahtlusaluse, taksojuht Christopher Halliwelli kaugesse kohta, et teda Siani asukoha osas küsitleda.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620191500 +0000" stop="20230620194500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kultuuristuudio. Looming</title>
    <desc lang="et">Toome vaatajate ette 2021. aasta Noore arhitekti preemia laureaadi Johan Tali olulisemad tööd. Milline on hea linnaruum? Kui palju peaks loodavas arhitektuuris olema taaskasutust? Neile küsimustele aitavad lisaks peakülalisele vastuseid leida arhitektuuribüroo Molumba kaasasutaja ja kolleeg Karli Luik ning arhitektuuriloolane Mart Kalm. Saatejuht on Ave Häkli, režissöör Ülle Õun.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620194500 +0000" stop="20230620205500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Drømmeland</title>
    <desc lang="et">60-aastane Nils on ühiskonnale selja keeranud ja elab nüüd kaugel Norra mägedes. Ta püüab küll tsivilisatsioonist eemale hoida, kuid on siiski kaasa võtnud mobiiltelefoni ja tunneb kiusatust lähedastega ühendust võtta. Dokumentaalfilm jälgib Nilsi püüdlusi leida tasakaalu looduse rüpes elamise, iseenda ja oma perekonnaga kontaktis püsimise vahel.</desc>
    <date>2019</date>
    <country lang="et">Holland</country>
  </programme>
  <programme start="20230620205500 +0000" stop="20230620212500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Roos ja porrulauk</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas läks Indrek Treufeldtil kõmrikeelses telekanalis ja koolis ning kas teate, et Walesi raamatupoest võib leida ka Eesti kirjanike teoseid? Piret Järvis saab osa Bulgaaria Roosimissi valimistest ja jõuab oma üllatuseks Naksitrallide radadele.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620212500 +0000" stop="20230620222000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Marina läheneb Iraanis tähtsa ametniku pojale ja Malotru asub salaja tema missiooni juhendama. Nadia viiakse Süüriasse koduaresti. Tsüklon naaseb teenistusse, et tegelda prantslasest terroristiga. Duflot jahib nuhki büroo ridades.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620222000 +0000" stop="20230620225000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Kodu</sub-title>
    <desc lang="et">Malevarühmade elupaigad ja elustiil. Soorollidest malevas. Kuivast seadusest ja selle (mitte)ellurakendumisest. Saate autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620225000 +0000" stop="20230620232200 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <desc lang="et">Baumid valmistuvad kolmekordseks peoks. Peetrid on sunnitud tunnistama suurt eksitust. Saame teada, kui suured on kellegi sissetulekud. Kas kadunud poeg Ken jõuab koju ja kes on Baumide peres selle kevade viimane külaline? Enamus otsi sõlmitakse kokku, lahtised jäävad tuleviku tarbeks.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230620232200 +0000" stop="20230621040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E171</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621040000 +0000" stop="20230621041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Etteaste</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed otsustavad korraldada vanematele etenduse.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621041000 +0000" stop="20230621042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Nähtamatu Juku</sub-title>
    <desc lang="et">Pettuse abil võidab Lauri Jukut ja keeldub seda tunnistamast. Juku tahab Lauri nime võitjate nimistust kustutada, kuid kogemata muudab ta hoopis ennast nähtamatuks.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E44</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621042000 +0000" stop="20230621043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Tiiger ja kaelkirjak, 1/3</sub-title>
    <desc lang="et">Džunglis oodatakse päikesevarjutust, Natacha näeb aga selles hoiatavat märki: tema kunagine treener Pong To kuulutas, et kui taevasse ilmub yin ja yang, tuleb ta Natacha pojale järele, et koolitada oma käe järgi välja enda mantlipärija, Täiuslik Võitleja.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E35</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621043500 +0000" stop="20230621044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Linnuke</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess saab teada, kas papagoi eest hoolitsemine on kerge või raske töö.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E9</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621044500 +0000" stop="20230621050000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Suur Kuri Karu</sub-title>
    <desc lang="et">Vammuseott satub vahi alla ning Ernest ja Celestine peavad koos plaani, kuidas teda vabastada.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E12</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621050000 +0000" stop="20230621051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu tuulelohedest</sub-title>
    <desc lang="et">Äkiline tuulehoog viib Benjamini tuulelohedega lendu. Kas Peeter ja Lilli suudavad oma vaidlused unustada ning sõbra päästmise nimel ühte hoida?</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E26</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621051000 +0000" stop="20230621051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">Digger World</title>
    <sub-title lang="et">Kopamaailm</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E21</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621051500 +0000" stop="20230621052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Popi tahab Pipsule üllatuspidu korraldada, aga jätab selle ära, kuna ettevalmistused lähevad lörri.</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E39</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621052500 +0000" stop="20230621054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lepatriinu ja Musta Kassi imelised lood</title>
    <sub-title lang="et">Felix</sub-title>
    <desc lang="et">Adrieni ema lahkumisest saab aasta täis. Marinette nuputab, kuidas poisile näidata, et nad hoolivad temast ja on mõtetes temaga.</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Jaapan, USA, Lõuna-Korea</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E23</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621054500 +0000" stop="20230621060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Juliet katsetas glittermeiki ja uudistame uut noorteportaali Teeviit juunior. Elsa käis Pärnu minizoos krokodillile pai tegemas ja uuris, kui ohtlikud on nad tegelikult inimestele. NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E506</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621060000 +0000" stop="20230621061000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meisterdamised Mariga, 1 - Kaisel</title>
    <sub-title lang="et">Meisterdamised Mariga, 1 - Kaisel</sub-title>
    <desc lang="et">Tomi suvesarjas vaatame ringi käsitööõpetaja Mari Viigi suvekodus Muhumaal ja seal sünnib nii mõnigi põnev mänguasi või ka lihtsalt praktiline asjandus, mida kõigil lastel ise või koos vanematega hea valmis teha. Seekord uurime, mis on kaisel ja kas Annil õnnestub sellest ka nukk valmistada.</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E582</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621061000 +0000" stop="20230621062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Merisiga</sub-title>
    <desc lang="et">Merisiga on näriline, aga oma välimuselt erineb ta suuresti hiirtest ja rottidest. Närilisele omaselt armastab ta aga kogu aeg närida, ta hambad käivad isegi öösel. Merisiga on 9-aastase spordipoisi Aleksandri lemmikloom. Sama palju kui sporti, armastab Aleksander ka loomi. Poiss ütleb, et lemmiklooma eest hoolitsemine on tema jaoks suur rõõm. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621062000 +0000" stop="20230621063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Puuonni lood</title>
    <sub-title lang="et">Kummitusi pole olemas</sub-title>
    <desc lang="et">Lapsed murravad pead, kas kummitused on olemas või mitte, ja kui on, kas siis tasuks neid karta.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E14</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621063000 +0000" stop="20230621070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Melu</sub-title>
    <desc lang="et">Malevaüritused alates ametlikust avamisest Maarjamäel "impotendi unistuse" juures läbi kokkutulekute kuni väikeste vastuhaku vaimust kantud stiilipidudeni. Autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621070000 +0000" stop="20230621073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Roos ja porrulauk</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas läks Indrek Treufeldtil kõmrikeelses telekanalis ja koolis ning kas teate, et Walesi raamatupoest võib leida ka Eesti kirjanike teoseid? Piret Järvis saab osa Bulgaaria Roosimissi valimistest ja jõuab oma üllatuseks Naksitrallide radadele.</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621073000 +0000" stop="20230621075500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <desc lang="et">Sügis toob Baumide ellu muutusi. Raivo ja Vilve alustavad uuesti. Sirli ja Britta kaaluvad Peetreid. Harald kavandab uut bisnist, kuid kaotab samas midagi ära.</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621075500 +0000" stop="20230621081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Nadine kahtlustab Chiassoni mõrvarelva kõrvaldamises. Ülem nõustub läbima valedetektoritesti. Laurent kõrvaldatakse töölt. Stéphane avaldab Nadine’ile olulist infot Laurenti kohta.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621081500 +0000" stop="20230621091000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Büroo püüab värvata Prantsuse terroristi õde. Marina uurib Shapuri tööelu, teadmata, et teda jälgib Islami revolutsiooniline kaardivägi. Malotru küsib Celine'ilt uudiseid Nadia kohta, keda kuulab üle Süüria kurikuulsamaid kohtunikke.</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621091000 +0000" stop="20230621094000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kultuuristuudio. Looming</title>
    <desc lang="et">Toome vaatajate ette 2021. aasta Noore arhitekti preemia laureaadi Johan Tali olulisemad tööd. Milline on hea linnaruum? Kui palju peaks loodavas arhitektuuris olema taaskasutust? Neile küsimustele aitavad lisaks peakülalisele vastuseid leida arhitektuuribüroo Molumba kaasasutaja ja kolleeg Karli Luik ning arhitektuuriloolane Mart Kalm. Saatejuht on Ave Häkli, režissöör Ülle Õun.</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621094000 +0000" stop="20230621100500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pärimuzoon</title>
    <sub-title lang="et">Noored tulevad lõõtsa ja lauluga</sub-title>
    <desc lang="et">Noortel, elades nii kireval ajal, on raske oma teed leida. Aga õnneks istub meis kõigis sees üks hääl, mis pisut suunab, kui seda kuulda. Siin on noored, kes on seda häält kuulda võtnud. Saame tuttavaks andekate tulevikutegijatega: tüdrukuteansambel "Tähtihellad" Pärnumaalt, kelle õpetaja on Margrit Kits ja poisteansansambel "Lõõtsavägilased" Karksi-Nuiast, juhendajaks Margus Põldsepp. Autor Kertu Köösel, operaator Madis Reimund, heli Antti Mäss, produtsent Kadi Katarina Priske.</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621100500 +0000" stop="20230621103500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Heli mesilased</title>
    <desc lang="et">"Ole tervitatud, vilgas helimesilane, kes sa nii suure töö ja hoolega oled kogunud noot noodi haaval laulumett meie ühisesse suurde leelokärge!". Nii pöördus kunagi väikeste peoliste poole Gustav Ernesaks. Lauluõpetaja Heli Teppo ja Rõuge 8-klassilise kooli õpilase Andres Piigli silmade läbi elustub 1987. aasta koolinoorte laulupidu, mis tõi laulukaare alla uue sülemi. Intervjueeris Lehte Hainsalu. Režissöör Toomas Lepp.</desc>
    <date>1987</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230621103500 +0000" stop="20230621121500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Idatuul 4. Ari saabumine</title>
    <title lang="en">Ostwind 4. Aris Ankunft</title>
    <desc lang="et">Idatuul ja Mika on kokku loodud, olgu nende vahel kasvõi mitu ookeani. Nende uusimas loos on see maagiline side nii needus kui ka õnnistus, saatus ripub juuksekarva otsas. Siis saabub Ari, toimekas 12aastane tüdruk, kes asub koos nendega seiklusterohkele teekonnale.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Saksa</country>
  </programme>
  <programme start="20230621121500 +0000" stop="20230621123000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Head kombed</sub-title>
    <desc lang="et">Ernest tahab vanaema restorani viia, samasse kohta, kuhu vanaisa kunagi ammu vanaema esimesele kohtamisele viis. Paraku tuleb nii peenes kohas kanda lipsu ja ilmutada häid kombeid...</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621123000 +0000" stop="20230621125500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pätu</title>
    <title lang="en">6</title>
    <desc lang="et">Meie korteris kummitab tont! Käib remont! Ah, remont! Oh, remont! Köögipõrandal lainetab järv - ümber on läinud sinine värv. Astrid Reinla samanimelise raamatu järgi tehtud lastelavastuse lavastas Tõnu Oja. Osades: Aita Vaher (ema), Tõnu Oja (isa), Tõnu Saar (vanaisa), Henn Jaadla (Kaur) ja Kadri Selmet (Piia).</desc>
    <date>1990</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621125500 +0000" stop="20230621130500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Mikk-Mikk ja seenerahvas</title>
    <sub-title lang="et">Seenesellid tõttavad appi!</sub-title>
    <desc lang="et">Täna tegelevad Mikk-Mikk, Kübarapoiss ja Lilit Kübaralinna elanike päästmisega.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E6</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621130500 +0000" stop="20230621131500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Fiksikud</title>
    <sub-title lang="et">Konstruktor</sub-title>
    <desc lang="et">Kes on fiksikud? See on suur saladus. Fiksikud hoolitsevad seadmete eest, puhastavad, määrivad ja kui vaja, ka remondivad. Fiksikud varjavad end inimeste eest, aga nad on kõikjal - arvutites, külmikutes, televiisorites.</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Vene</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621131500 +0000" stop="20230621141000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">3x3 korvpall – Serbia - Eesti (M)</sub-title>
    <desc lang="et">Euroopa Mängudel selguvad parimad ka 3x3 korvpallis. Neli aastat tagasi toimunud Euroopa Mängudel teenis Eesti 3x3 naiskond hõbemedalid. Ülekandeid kommenteerib Alvar Tiisler.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621141000 +0000" stop="20230621160000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Kergejõustik</sub-title>
    <desc lang="et">Kommentaatorid Helar Osila ja Juhan Kilumets.</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621160000 +0000" stop="20230621160500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E621</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621160500 +0000" stop="20230621180000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Kergejõustik</sub-title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621180000 +0000" stop="20230621183000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E621</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621183000 +0000" stop="20230621191500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Saaga</title>
    <desc lang="et">Bohdana läheb tööle sünnitusmajja. Mõhhailo teeb talle abieluettepaneku. Pulmapäeval Mõhhailo vahistatakse ja ta kuulutatakse rahvavaenlaseks. Algab sõda. Saško ja Serhi lähevad rindele.</desc>
    <date>2020</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Ukraina</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621191500 +0000" stop="20230621194500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meie Aja Kunst</title>
    <sub-title lang="et">Marge Monko</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas kanda punast? Kas see küsimus käib riiete või meelelaadi kohta? Mis on naiste ja töö suhetes muutunud viimase 100 aasta jooksul? Kui pikk on tööpäev, kas 8, 10 või 12 tundi? Vastustele aitab lähemale jõuda Marge Monko, keda MAK jälgis Tartu Kunstimuuseumis näitust ette valmistamas ja hiljem oma seitsme aasta teoseid kokku pakkimas, et sõita eelolevaks aastaks Genti kunstnikuresidentuuri. Autor Maria Arusoo, autor-režissöör Erle Veber.</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621194500 +0000" stop="20230621204500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Maailm leekides</title>
    <desc lang="et">Vägedega Prantsusmaal viibiv Harry kohtub juhuslikult sõduritele esinema tulnud Loisiga. Varssavis on Kasia ülesandeks Saksa sõdureid lõksu meelitada. Berliinis püüab aga Nancy aidata oma naabreid, kes üritavad natsi arstide eest oma haiget varjata.</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621204500 +0000" stop="20230621211500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Taevas ja maa</sub-title>
    <desc lang="et">Iirimaal sündinud isevärki televisiooni, Balcony TV-d tehakse tänaseks üle 40 maailma pealinna rõdudel. Dublini rõdul tegi muusikat ka Indrek Treufeldt, kes lisaks uuris, mida tähendavad tegelikult meilgi populaarsed inimkeha kaunistamise sümbolid keldi kultuuris. Piret Järvis veetis mitu päeva Kreekas, kõrgel mägedes asuvas nunnakloostris. Ateenas maitses Piret tänavamoosekandi leiba.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621211500 +0000" stop="20230621221400 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Büroo püüab värvata Prantsuse terroristi õde. Marina uurib Shapuri tööelu, teadmata, et teda jälgib Islami revolutsiooniline kaardivägi. Malotru küsib Celine'ilt uudiseid Nadia kohta, keda kuulab üle Süüria kurikuulsamaid kohtunikke.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230621221400 +0000" stop="20230622040000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">ERR.ee uudised</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E172</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622040000 +0000" stop="20230622041000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Aus mäng</sub-title>
    <desc lang="et">Vanaisa toob lastele leedrimarju, ent Edmund pistab ühe kogemata nahka. Lapsed avastavad, et kõigile ei jätku marju võrdselt. Kuidas nad olukorra lahendavad?(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622041000 +0000" stop="20230622042000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu rüütel ja mina</title>
    <sub-title lang="et">Rokitäht Henri</sub-title>
    <desc lang="et">Henri lauluanne leiab lõpuks ometi imetlejaid, kuid ilmneb, et ülesandeid hea ja vapra rüütlina on väga keeruline täita, kui sind jälitavad fännid.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Belgia, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E45</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622042000 +0000" stop="20230622043500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Džungliässad</title>
    <sub-title lang="et">Tiiger ja kaelkirjak, 2/3</sub-title>
    <desc lang="et">Džungliässad on Pong To tulekust ärevil ning Maurice otsustab küsida nõu oma kunagiselt kung fu treenerilt Hectorilt, kes on küll vana ja pime, kuid teab sellegipoolest, kuidas džunglis asjad käivad.(n)</desc>
    <date>2019</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E36</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622043500 +0000" stop="20230622044500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Väike printsess</title>
    <sub-title lang="et">Safari</sub-title>
    <desc lang="et">Printsess õpib, et alati ei pea sõitma pikale reisile, vaid koduümbruseski võib palju huvitavat avastada.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622044500 +0000" stop="20230622050000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ernest ja Celestine</title>
    <sub-title lang="et">Head kombed</sub-title>
    <desc lang="et">Ernest tahab vanaema restorani viia, samasse kohta, kuhu vanaisa kunagi ammu vanaema esimesele kohtamisele viis. Paraku tuleb nii peenes kohas kanda lipsu ja ilmutada häid kombeid...(n)</desc>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E13</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622050000 +0000" stop="20230622051000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Peeter Pikk-kõrv</title>
    <sub-title lang="et">Lugu julgest jänesest</sub-title>
    <desc lang="et">Kolm õnnetut hiirt hakkavad eksikombel Benjamini kangelaseks pidama ja paluvad tal härra Rebase juurest nende herned tagasi tuua.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">USA</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E27</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622051000 +0000" stop="20230622051500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Põrsas Peppa</title>
    <title lang="en">The Doll Hospital</title>
    <sub-title lang="et">Nukuhaigla</sub-title>
    <date>2017</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S7 E22</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622051500 +0000" stop="20230622052500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pips ja Popi</title>
    <desc lang="et">Pips ja Popi korraldavad sõpradele etenduse, aga Pips hakkab pabistama.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Inglise</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E40</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622052500 +0000" stop="20230622054500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zorro seiklused</title>
    <title lang="en">The Imposter</title>
    <sub-title lang="et">Vale-Ines</sub-title>
    <desc lang="et">Donna Isabella Verdugo saab teada, et asevalitseja Parasol kavatseb määrata Los Angelese linnapeaks hoopiski don Alejandro de la Vega, ehkki Isabella lootis sellel kohal näha oma abikaasat. Ootamatult leiab ta linnast kauni Rosa, kes näeb välja täpselt nagu Ines de la Vega. Donna Verdugo nuputab välja plaani, kuidas Rosa abil de la Vegade perekonnast vabaneda.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E24</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622054500 +0000" stop="20230622060000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">NOVA</title>
    <desc lang="et">Hiljuti käis Eestis tõusev Soome täht Robin Packalen, ta astus läbi ka Nova stuudiost. Sandra Novaatori portaalist seletab meile, mida teha oma taskurahaga.NOVA topib oma nina sinna, kus on põnevust, uut ja vajalikku, head muusikat ja ägedaid nippe! Kõigele, mis toimub koolis, trennis ja mida muidu vabal ajal ette võtta, annab vastused laste oma saade NOVA! Vaata meid esmaspäevast neljapäevani kas kell 16.45 või 18.45. Meie saatejuhtidele ja reporteritele saad oma ideid, soove ja küllakutseid saata e-posti nova@err.ee. Sarja toimetavad Laura Kõrvits ja Lota Viik, režissöörid Kristo Veinberg ja Maarja Pärsim.(n)</desc>
    <date>2022</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E509</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622060000 +0000" stop="20230622061000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meisterdamised Mariga, 2 - Võrkkiik</title>
    <sub-title lang="et">Meisterdamised Mariga, 2 - Võrkkiik</sub-title>
    <desc lang="et">Tom on jälle Muhus külas Mari Viigil, et üheskoos Endliga teha üks praktiline puhkuse veetmise abivahend - võrkkiik.(n)</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E587</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622061000 +0000" stop="20230622062000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Minu lemmikloom</title>
    <sub-title lang="et">Madu</sub-title>
    <desc lang="et">Madu ei ole just kõige tavalisem lemmikloom. Kes aga kord mao on koju võtnud, siis nende arvates on ta väga huvitav seltsiline. Marily kodus on mitu madu ja ta teab rääkida nende käitumisest ja oskab aimata nende soove. Marily ütleb, et madusid pole vaja karta, vaid looma iseloomu ja käitumist tuleb tundma õppida. Kõige enam saab Marily tähelepanu kuningboa. Toimetaja Õie Arusoo, monteerija Margus Vettik, produtsent Hannula Agur-Lepp.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622062000 +0000" stop="20230622063000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Kilplased</title>
    <desc lang="et">Rein Raamatu animafilm F. R. Kreutzwaldi teose ainetel. "Kilplastes" naerdakse välja igasugune mõttetu ja ebaotstarbekas tegevus.(n)</desc>
    <date>1974</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230622063000 +0000" stop="20230622070000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">EÜE segu</title>
    <sub-title lang="et">Lugu</sub-title>
    <desc lang="et">Kes või mis on EÜE legendid? Saame tuttavaks Zassa, InBoili, Kukekese, Molekuli, Maffini ja paljude teistega. Legendaarsed rühmad Persostrat-Euromais ja Muhu. Autor ja režissöör Gerda Kordemets, toimetaja Piret Suurväli, produtsent Olga Käo.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622070000 +0000" stop="20230622073000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">27</title>
    <sub-title lang="et">Taevas ja maa</sub-title>
    <desc lang="et">Iirimaal sündinud isevärki televisiooni, Balcony TV-d tehakse tänaseks üle 40 maailma pealinna rõdudel. Dublini rõdul tegi muusikat ka Indrek Treufeldt, kes lisaks uuris, mida tähendavad tegelikult meilgi populaarsed inimkeha kaunistamise sümbolid keldi kultuuris. Piret Järvis veetis mitu päeva Kreekas, kõrgel mägedes asuvas nunnakloostris. Ateenas maitses Piret tänavamoosekandi leiba.(n)</desc>
    <date>2012</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622073000 +0000" stop="20230622075000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Hajameelselt abielus</title>
    <sub-title lang="et">Neetud</sub-title>
    <desc lang="et">Peetrid ei suuda vahet teha unel ja reaalsel elul. Vilve hangib endale needuse. Harald seab uued reeglid. Esimene Peeter teenib plusspunkte.(n)</desc>
    <date>2006</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E18</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622075000 +0000" stop="20230622081500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">31. jaoskond</title>
    <desc lang="et">Nadine’il on ülemusega erimeelsusi. Laurent tuleb koos poja ja tema advokaadiga jaoskonda. Chiasson valmistab Nadine’ile suure üllatuse, mis mõjutab tervet meeskonda.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E16</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622081500 +0000" stop="20230622090500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Salateenistus</title>
    <desc lang="et">Marina tuuakse tagasi Pariisi ja teda sunnitakse Shapurist eemale hoidma. Malotru kaotab oma mõjujõu CIA üle. Büroo jõuab Sabrina ja Sisteroni abiga prantslasest terroristile lähemale.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622090500 +0000" stop="20230622093500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Meie Aja Kunst</title>
    <sub-title lang="et">Marge Monko</sub-title>
    <desc lang="et">Kuidas kanda punast? Kas see küsimus käib riiete või meelelaadi kohta? Mis on naiste ja töö suhetes muutunud viimase 100 aasta jooksul? Kui pikk on tööpäev, kas 8, 10 või 12 tundi? Vastustele aitab lähemale jõuda Marge Monko, keda MAK jälgis Tartu Kunstimuuseumis näitust ette valmistamas ja hiljem oma seitsme aasta teoseid kokku pakkimas, et sõita eelolevaks aastaks Genti kunstnikuresidentuuri. Autor Maria Arusoo, autor-režissöör Erle Veber.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E8</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622093500 +0000" stop="20230622113000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">XI noorte tantsupidu "maa ja ilm</title>
    <sub-title lang="et">XI noorte tantsupidu "maa ja ilm"</sub-title>
    <desc lang="et">XI noorte tantsupeo "maa ja ilm" lugu rääkis sellest, kuidas igatsusest ilma näha saab tahtmine tagasi tulla ning kuidas üks noor inimene ilma kasvades oma maa avastab ja siia tagasi ruttab. Esimest korda moodustasid noorte laulu- ja tantsupidu nii tugeva ja ühtse terviku. Isegi pidu toimus ühes ja samas kohas – Tallinna lauluväljakul. Kuna Tallinnal oli 2011. aastal au olla Euroopa kultuuripealinn, peeti XI noortepidu aasta enne tavapärast aega. Tantsupeo kunstiline juht oli Märt Agu. Režissöör Krista Maajärv, produtsent Helen Valkna.(n)</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622113000 +0000" stop="20230622115000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Maa ja ilm. Kaunimad lood</title>
    <sub-title lang="et">Maa ja ilm. Kaunimad lood</sub-title>
    <desc lang="et">Valikus on rokikooride esitatud "Ilus oled Isamaa", Siiri Sisaski ja ühendkooride esituses "Mis maa see on" ja ühendkooride sooviloona lauldud "Ta lendab mesipuu poole".(n)</desc>
    <date>2011</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S255 E17</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622115000 +0000" stop="20230622121000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Palestra</title>
    <desc lang="et">Tantsivad Reet Kaasiku tantsutüdrukud. Tantsukompositsioonid "Linnud", "Kivid", "Tahe", "Uss", "Tempo".  Lehte Hainsalu poeetilisi vahetekste loeb Kersti Kreismann.(n)</desc>
    <date>1984</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230622121000 +0000" stop="20230622123500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Lassie</title>
    <sub-title lang="et">Vana veidrik Dudley</sub-title>
    <desc lang="et">Zoe ja Harvey kohtuvad kummalise ning erakliku vanahärra doktor Dudleyga, kes on väga vastu ühe keskkonnakaitserühmituse plaanile rajada parki uus looduskaitseala. Lähemalt tutvudes selgub aga, et Dudley pahameel on igati põhjendatud….(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse, Saksa</country>
    <episode-num system="onscreen">S2 E10</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622123500 +0000" stop="20230622130000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Pätu</title>
    <title lang="en">7</title>
    <desc lang="et">Kas Pätu ronis pärast suurt pahandust kappi, suhkrutoosi või telekasse? Tundub, et rohkem küll Piia ja Kauri kodus pahandusi juhtuda ei saa, kõigi võimetel on ju piirid, kas ka Pätul? Astrid Reinla raamatu järgi tehtud lastelavastus ühe perekonna elust Lasnamäel. Lavastaja Tõnu Oja.(n)</desc>
    <date>1990</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E7</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622130000 +0000" stop="20230622131500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Koolidirektor võtab Tessi kaasa ja läheb temaga linnavalitsusse. Tessil õnnestub anda asjadele uus pööre, aga Torill pole temaga üldse rahul.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622131500 +0000" stop="20230622133000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Zombi Lars</title>
    <desc lang="et">Peale Tessi tempu linnavalitsuses ei pea Lars enam kolima. Ka Tessi pere on pigem rahul tema käitumisega. Lars tahab Annalt vabandust paluda.(n)</desc>
    <date>2018</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Norra</country>
    <episode-num system="onscreen">S3 E4</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622133000 +0000" stop="20230622134500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Indiaanipoiss Yakari</title>
    <sub-title lang="et">Esimene suur seiklus</sub-title>
    <desc lang="et">Yakari ja Välgunool viivad Vihiseva Noole tema esimesele ohtlikule seiklusretkele.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E19</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622134500 +0000" stop="20230622135500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Rebased ja mägrad</title>
    <sub-title lang="et">Valik</sub-title>
    <desc lang="et">Laanekas läheb Ludo poole ööseks, mis tähendab, et urus jääb üks koht üle. Roosi ja Skautmäger vaidlevad, kumb võib sõbra urgu ööseks kutsuda.(n)</desc>
    <date>2016</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E25</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622135500 +0000" stop="20230622140000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Fiksikud</title>
    <sub-title lang="et">Ilu</sub-title>
    <desc lang="et">Kes on fiksikud? See on suur saladus. Fiksikud hoolitsevad seadmete eest, puhastavad, määrivad ja kui vaja, ka remondivad. Fiksikud varjavad end inimeste eest, aga nad on kõikjal - arvutites, külmikutes, televiisorites.(n)</desc>
    <date>2015</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Vene</country>
    <episode-num system="onscreen">S4 E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622140000 +0000" stop="20230622141500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Siilipoiss Alfredi salapärased seiklused</title>
    <sub-title lang="et">Kes lõi Oti oimetuks?</sub-title>
    <desc lang="et">Otiga juhtub järvel kala püüdes õnnetus ja kogu ümbruskond on ärevil. Süüdlast otsides selgub midagi väga ootamatut.(n)</desc>
    <date>2009</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Kanada, Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E15</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622141500 +0000" stop="20230622143000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Abimehed galaktikast</title>
    <sub-title lang="et">Tibatillukesed abimehed</sub-title>
    <desc lang="et">Seekord muutuvad Zed ja Õunaplika kogemata pisikeseks ning satuvad seeläbi suurde ohtu.(n)</desc>
    <date>2021</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Prantsuse</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E30</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622143000 +0000" stop="20230622162000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Kergejõustik</sub-title>
    <desc lang="et">Kommentaatorid Helar Osila ja Juhan Kilumets.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622162000 +0000" stop="20230622162500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Aktuaalne Kaamera</title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Uudised</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">E622</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622162500 +0000" stop="20230622175500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">Kergejõustik</sub-title>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622175500 +0000" stop="20230622181500 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Suvel</title>
    <title lang="en">Muusikafilm</title>
    <desc lang="et">Oktett "Laine" ja võimlejad väljasõidul suvisesse loodusesse. Režissöör Astrid Lepa.(n)</desc>
    <date>1968</date>
    <category lang="et">Filmid</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
  </programme>
  <programme start="20230622181500 +0000" stop="20230622191000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Euroopa mängud</title>
    <sub-title lang="et">3x3 korvpall – Eesti - Ukraina (N)</sub-title>
    <desc lang="et">Euroopa Mängudel selguvad parimad ka 3x3 korvpallis. Neli aastat tagasi toimunud Euroopa Mängudel teenis Eesti 3x3 naiskond hõbemedalid. Ülekandeid kommenteerib Alvar Tiisler.(n)</desc>
    <date>2023</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Poola</country>
    <episode-num system="onscreen">E5</episode-num>
  </programme>
  <programme start="20230622191000 +0000" stop="20230622201000 +0000" channel="etv2.ee">
    <title lang="et">Ööülikooli rännakud</title>
    <sub-title lang="et">Bioloog Fred Jüssi. Kakerdaja raba</sub-title>
    <desc lang="et">Fred viib üliõpilased oma mõttemaailma kujunemise paikadesse, sinna, kus ta poisipõlves armastas ringi hulkuda - Vooremaale ja Kakerdaja rabasse. Juttu tuleb nii igavikulistest asjadest kui ka tähelepanuväärseid laaste igapäevaelu kohta. Režissöör Erle Veber, autor Jaan Tootsen, kaamera Mihkel Soe ja Erle Veber, heli Jevgeni Berezovski ja Külli Tüli.(n)</desc>
    <date>2013</date>
    <category lang="et">Telesari</category>
    <country lang="et">Eesti</country>
    <episode-num system="onscreen">S1 E3</episode-num>
  </programme>
</tv>